{"id": 1038448162204262402, "date": "2018-09-08", "time": "10:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@DeniseSPLima1 @Ezequiasns @OMundrongo @Athiabalba @AntonioLeitteRj @aruthcao @Ro_Moller @Marcita_um @RaquelBlak @SMCristalina @BolsonaroSP @jairbolsonaro @DASILVA86 @amfroes Daremos a resposta dia 07/10 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1038448162204262402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amfroes,DASILVA86,jairbolsonaro,BolsonaroSP,SMCristalina,RaquelBlak,Marcita_um,Ro_Moller,aruthcao,AntonioLeitteRj,Athiabalba,OMundrongo,Ezequiasns,DeniseSPLima1"}
{"id": 1038447170846904321, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 71598649, "username": "DaviSilveira87", "tweet": "Hoje ouvi que a culpa de @jairbolsonaro ter levado a facada \u00e9 dele mesmo, por ser a favor do porte de arma de fogo por civis.Jair Bolsonaro deu uma facada nele mesmo. Atentou contra sua pr\u00f3pria vida.\u00c9 isto... N\u00e3o consigo nem acreditar.  https://twitter.com/DaviSilveira87/status/1037792277408768001\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviSilveira87/status/1038447170846904321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038445763687272448, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "TSE rejeitou um pedido apresentado pela coliga\u00e7\u00e3o do PT para proibir nove lojas na internet de vender camisetas de apoio ao candidato Jair Bolsonaro (PSL).  pic.twitter.com/MDXSFnXjJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1038445763687272448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445306659123207, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 304575005, "username": "TriciaCDCCamara", "tweet": "@jairbolsonaro @ericachristieh Seguindo agora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TriciaCDCCamara/status/1038445306659123207", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericachristieh,jairbolsonaro"}
{"id": 1038444613412040706, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@DeniseSPLima1 @Ezequiasns @OMundrongo @Athiabalba @AntonioLeitteRj @aruthcao @Ro_Moller @Marcita_um @RaquelBlak @SMCristalina @BolsonaroSP @jairbolsonaro @DASILVA86 @amfroes Estou falando desses comunistas idiotizados que querem impor suas vontades \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1038444613412040706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amfroes,DASILVA86,jairbolsonaro,BolsonaroSP,SMCristalina,RaquelBlak,Marcita_um,Ro_Moller,aruthcao,AntonioLeitteRj,Athiabalba,OMundrongo,Ezequiasns,DeniseSPLima1"}
{"id": 1038444445304332290, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Quem tem d\u00favidas que a mulher que parece estar envolvida na tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro \u00e9 feminista do PT? Tem a foto dela com camisa Lula livre e tem post dela dizendo que \"se organizar da pra matar Bolsonaro\"  Empoderada?  feminicidio n serve pra bolsonaro", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038444445304332290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441026527145984, "date": "2018-09-08", "time": "09:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@DeniseSPLima1 @Ezequiasns @OMundrongo @Athiabalba @AntonioLeitteRj @aruthcao @Ro_Moller @Marcita_um @RaquelBlak @SMCristalina @BolsonaroSP @jairbolsonaro @DASILVA86 @amfroes Sim,muito..mas n\u00e3o podemos permitir que nos calem, n\u00e3o aceito que me ditem o que tenho que fazer,como devo pensar..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1038441026527145984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amfroes,DASILVA86,jairbolsonaro,BolsonaroSP,SMCristalina,RaquelBlak,Marcita_um,Ro_Moller,aruthcao,AntonioLeitteRj,Athiabalba,OMundrongo,Ezequiasns,DeniseSPLima1"}
{"id": 1038440719747350528, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 826815399522078720, "username": "tiagoferrari29", "tweet": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @anaddigital @JaqueStrass @WalberBarbosa87 olha mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagoferrari29/status/1038440719747350528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaqueStrass,anaddigital,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,WalberBarbosa87"}
{"id": 1038437576737214464, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4243367477, "username": "demadf", "tweet": "@fidelsincero O lewandowski vai chamar todos e pedi explica\u00e7\u00f5es como fez com @jairbolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demadf/status/1038437576737214464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero,jairbolsonaro"}
{"id": 1038437524480376835, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "JAIR BOLSONARO  TESTA O SEU PROPRIO VENENO!!QUEM PLANTA COLHE \u2018  https://youtu.be/KZvT5qS3qu4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1038437524480376835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038437072208646144, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2845897565, "username": "Oliveira27M", "tweet": "Parcial o editorial,negando o \u00f3bvio.Pelas investiga\u00e7\u00f5es preliminares e no despacho da MM Ju\u00edza Federal de Juiz de Fora, fica constatado o dolo intenso, a participa\u00e7\u00e3o de mais elementos no atentado \u00e0 @jairbolsonaro, e em momento algum foi mencionado a insanidade do acusado,......  https://twitter.com/estadao/status/1038387422483152897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oliveira27M/status/1038437072208646144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038437009713508352, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4243367477, "username": "demadf", "tweet": "@Oliveira27M O lewandowski do @STF_oficial vai chamar esse cidad\u00e3o e pedi explica\u00e7\u00f5es como fez com o @jairbolsonaro ao usar uma met\u00e1fora ao se digir a Ptralhada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demadf/status/1038437009713508352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oliveira27M,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038436919435292677, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@DeniseSPLima1 @Ezequiasns @OMundrongo @Athiabalba @AntonioLeitteRj @aruthcao @Ro_Moller @Marcita_um @RaquelBlak @SMCristalina @BolsonaroSP @jairbolsonaro @DASILVA86 @amfroes Saiu com a minha , carro devidamente adesivado e a\u00ed de quem vier falar um A", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1038436919435292677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amfroes,DASILVA86,jairbolsonaro,BolsonaroSP,SMCristalina,RaquelBlak,Marcita_um,Ro_Moller,aruthcao,AntonioLeitteRj,Athiabalba,OMundrongo,Ezequiasns,DeniseSPLima1"}
{"id": 1038436551066304513, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 227016456, "username": "ITADOC", "tweet": "A repulsa do Jair Bolsonaro contra o estupro, pedofilia, latroc\u00ednio, etc \u00e9 confundida pelos incautos com \u201csentimento de \u00f3dio\u201d. A burrice generalizada \u00e9 necess\u00e1ria para que a mentira prospere.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ITADOC/status/1038436551066304513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435421607346176, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "@jairbolsonaro @thiagols22 @fabiorabin Tem muita gente do lado do Bozo torcendo pra galerinha do \"mais amor\" morrer tamb\u00e9m. Nessa guerra n\u00e3o tem santo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1038435421607346176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiorabin,thiagols22,jairbolsonaro"}
{"id": 1038434041555546112, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1454836800, "username": "JeffersonSpin", "tweet": "@jairbolsonaro @ericachristieh Que Deus tenha miseric\u00f3rdia desse Pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonSpin/status/1038434041555546112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericachristieh,jairbolsonaro"}
{"id": 1038431907724361729, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1038424519541751808, "username": "WaldaMN1", "tweet": "@jairbolsonaro Deus te aben\u00e7oe meu amado Presidente \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WaldaMN1/status/1038431907724361729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038429290440929282, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1000843515809746945, "username": "FelipeS85665103", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o, tem um brasil te esperando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeS85665103/status/1038429290440929282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038428102341345280, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1446338760, "username": "dj_jadson", "tweet": "FINALMENTE UM PETISTA ESCLARECIDO!MELHOR AN\u00c1LISE QUE LI SOBRE BOLSONARO.!!!AN\u00c1LISE COM FRIEZA.(Por Walter Lirola Junior)Um dos fundadores do PTO pr\u00e9-candidato Jair Bolsonaro pode ser perfeitamente...  https://www.facebook.com/100005127216529/posts/1076730325841198/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dj_jadson/status/1038428102341345280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427675210203137, "date": "2018-09-08", "time": "09:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@SamCowie84 @bradleybrooks Lefitist almost killed Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038427675210203137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bradleybrooks,SamCowie84"}
{"id": 1038427510072070146, "date": "2018-09-08", "time": "09:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 111159664, "username": "lulalivreem2030", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito @juniornadv @regintodd A\u00ed que mora o perigo, pois podem \"suicidar\" ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulalivreem2030/status/1038427510072070146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regintodd,juniornadv,AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038427289694990336, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1038424519541751808, "username": "WaldaMN1", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WaldaMN1/status/1038427289694990336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038424748559138817, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @JaqueStrass \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1038424748559138817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaqueStrass,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038422007598202880, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1971991898, "username": "FGCicero", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito @LuluzinhaReaca Muito estranho! Quatro advogados surgir do nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FGCicero/status/1038422007598202880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuluzinhaReaca,AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038421988388290563, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Simpatizantes \u00e9 pouco! Somos apoiadores do mesmo ideal de Brasil do @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #MulheresComBolsonaro https://twitter.com/jovempannews/status/1038126063858143233\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1038421988388290563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038421291882242048, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 66052602, "username": "tarcisiomourajr", "tweet": "@paulosnegreiros @eduardocosta Jair Bolsonaro presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomourajr/status/1038421291882242048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocosta,paulosnegreiros"}
{"id": 1038419796734431232, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "O criminoso que atentou contra Jair Bolsonaro est\u00e1 desempregado, mas esteve hospedado durante dez dias num hotel, esteve presente na escola de tiro que fam\u00edlia Bolsonaro atuava, teve suporte no crime e ainda conta com quatro advogados em sua defesa. Quem est\u00e1 bancando?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038419796734431232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417724190404611, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 782981503, "username": "monicamartins65", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente #Brasil #Brazil pic.twitter.com/EIu0i8hiB6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente,#Brasil,#Brazil", "link": "https://twitter.com/monicamartins65/status/1038417724190404611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038416521360498689, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 241654727, "username": "lelocandido", "tweet": "@jairbolsonaro @PedroJosephi @JohnnysSalgado \"ele est\u00e1 provando do pr\u00f3prio veneno\" pic.twitter.com/BN0wpQsq0o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelocandido/status/1038416521360498689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JohnnysSalgado,PedroJosephi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038415953128828928, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 316373948, "username": "Benisouza", "tweet": "@jairbolsonaro @Rosana_blue @ericachristieh For\u00e7a Bolsonaro, for\u00e7a Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Benisouza/status/1038415953128828928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericachristieh,Rosana_blue,jairbolsonaro"}
{"id": 1038414235628457984, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@CeliaPfau Dessa ferida vai sair muito pus. Deus est\u00e1 no comando. Melhoras @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1038414235628457984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CeliaPfau,jairbolsonaro"}
{"id": 1038413254236753925, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @JaqueStrass Estamos juntos. Recife/PE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1038413254236753925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaqueStrass,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038412113449037824, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "@VEJA J\u00e1 desumanizaram Jair Bolsonaro, agora o fazem com Trump.Na cabe\u00e7a da esquerda, quem n\u00e3o concorda com eles devem ser eliminados, afinal est\u00e3o impedindo que eles tragam o para\u00edso para a terra.Subvers\u00e3o e psicopatia  pic.twitter.com/TasXs6vjLC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038412113449037824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038411630508421120, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 338733152, "username": "astromaior365", "tweet": "@jairbolsonaro @teresinhalopes @BiaDegrazia Hoje, est\u00e1s certeira. \ud83d\ude0e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astromaior365/status/1038411630508421120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BiaDegrazia,teresinhalopes,jairbolsonaro"}
{"id": 1038410262993403905, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@jairbolsonaro @TonhoDrinks contou ontem na live que fizeram no instagram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038410262993403905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks,jairbolsonaro"}
{"id": 1038410191270764544, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@jairbolsonaro @TonhoDrinks fora tambem que tinha um esgosto dos ativistas lgbt RINDO do esfaqueamento e mesmo assim eles n\u00e3o foram agredidos.quem contou foi o gordinho do \"direita minas\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038410191270764544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks,jairbolsonaro"}
{"id": 1038409147518263296, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1455149432, "username": "WilliamsGomes20", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @1717_5779 Mds, que povo nojento!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamsGomes20/status/1038409147518263296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1717_5779,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038405154863833088, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 70984573, "username": "TamaraKariiina", "tweet": "@Lellaharruda E quanto a paz e amor, eu sou totalmente adepta. N\u00e3o \u00e9 o fato de votar em Jair Bolsonaro que me faz uma incitadora do \u00f3dio. Pelo contrario, s\u00f3 to tentando proteger os meus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TamaraKariiina/status/1038405154863833088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lellaharruda"}
{"id": 1038404581791870977, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 886287267345641472, "username": "TonnyDaMata1", "tweet": "@jairbolsonaro Levanta Capit\u00e3o o povo brasileiro precisa de voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonnyDaMata1/status/1038404581791870977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038403092205776897, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1022991424193789952, "username": "HPelegros", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito TEm que ir atr\u00e1s desses canalhas!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HPelegros/status/1038403092205776897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038402672032985088, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3108369766, "username": "pauloemandrade", "tweet": "@RevistaISTOE @o_antagonista @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @lpbragancabr @MBLivre @VEJA @BlogDoPim @BlogDoPim pic.twitter.com/jvezYfxxsW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloemandrade/status/1038402672032985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,o_antagonista,jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,lpbragancabr,MBLivre,VEJA,BlogDoPim"}
{"id": 1038399275208794112, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 612124536, "username": "Lucasbornmento", "tweet": "Gente o @jairbolsonaro se inspirou em AHS: CULT s\u00f3 n v\u00ea quem n quer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasbornmento/status/1038399275208794112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038399272490819584, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 801927093328244736, "username": "OlimpioUbiratan", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @StiluFaelfiaux Vcs est\u00e3o provando do pr\u00f3prio veneno!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlimpioUbiratan/status/1038399272490819584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StiluFaelfiaux,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038398512063545351, "date": "2018-09-08", "time": "07:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 451409724, "username": "eaiTVoutlook", "tweet": "Apu\u00f1alan a Jair Bolsonaro, candidato presidencial de Brasil  https://youtu.be/x5NnQks5t8E\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaiTVoutlook/status/1038398512063545351", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038396616875679744, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 994683724913610752, "username": "Henriquesette7", "tweet": "@jairbolsonaro @UOLNoticias @hamilton_felix @Nego2001 @paulomoraes84 PT leva 5x mais, pagando pro povo ir ou dando p\u00e3o com mortadela pra um povo q nem sabe o q foi fazer l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henriquesette7/status/1038396616875679744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulomoraes84,Nego2001,hamilton_felix,UOLNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1038395208298377217, "date": "2018-09-08", "time": "06:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@EstadaoPolitica Deus est\u00e1 no comando. Melhoras a @jairbolsonaro o Brasil sair\u00e1 dessa situa\u00e7\u00e3o. Que Deus aben\u00e7oe essa na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1038395208298377217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038394380242042880, "date": "2018-09-08", "time": "06:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@exercitooficial Com Dilma criaram um muro para o desfile, com Temer o uso de carro fechado, com @jairbolsonaro as coisas devem voltar aos bons tempos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1038394380242042880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038393097598771200, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@EstadaoPolitica E ele vai voltar mais forte! For\u00e7a, @jairbolsonaro! \ud83d\udde3#ForaForoDeS\u00e3oPaulo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ForaForoDeS\u00e3oPaulo", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1038393097598771200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038390186298748928, "date": "2018-09-08", "time": "06:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1038187264415813633, "username": "layon_monteiro", "tweet": "@jairbolsonaro \"Mas, se ergues da justi\u00e7a a clava forteVer\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 lutaNem teme, quem te adora, a pr\u00f3pria morteTerra adoradaEntre outras mil\u00c9s tu, Brasil\"Meu Brasil nunca ser\u00e1 vermelho,minha bandeira \u00e9 verdade e amarelo #Jairbolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jairbolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/layon_monteiro/status/1038390186298748928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038390029285027840, "date": "2018-09-08", "time": "06:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 35907332, "username": "leobandeira", "tweet": "@folha @lsentoes @mtudor_ @EDUFLA12 @XandaoJB2018 \"Gostar de homossexual, ningu\u00e9m gosta, a gente suporta\" Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/l1hMveAUQT", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobandeira/status/1038390029285027840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XandaoJB2018,EDUFLA12,mtudor_,lsentoes,folha"}
{"id": 1038388625015222272, "date": "2018-09-08", "time": "06:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 913129559448588290, "username": "walterbritomac1", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Era uma otima!!! Isso em todos es Estados , imagina a repercuss\u00e3o nacioal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbritomac1/status/1038388625015222272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038387710673739782, "date": "2018-09-08", "time": "06:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 92011299, "username": "thiaguinho___", "tweet": "@mariadorosario n\u00e3o lembra do terrorista assassino Marighella, n\u00e3o lembra do Ditador Castro, do Ditador Maduro que mataram milh\u00f5es juntos. Mataram, perseguiram e torturaram. @jairbolsonaro n\u00e3o foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele prega, mas da que ele combate.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiaguinho___/status/1038387710673739782", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,jairbolsonaro"}
{"id": 1038387060518912000, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Quando em 2001 o MST invadiu minha pequena e produtiva fazenda que constru\u00ed por 18 anos com minha fam\u00edlia, eu n\u00e3o tive direito a nenhum advogado.Mas o esfaqueador de @jairbolsonaro tem quatro!", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1038387060518912000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038381036357308416, "date": "2018-09-08", "time": "05:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 942450397, "username": "Krakusgamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Krakusgamer/status/1038381036357308416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038374640073285632, "date": "2018-09-08", "time": "05:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 137346365, "username": "Tonhitto", "tweet": "Come\u00e7ou, na imprensa, o processo de beatifica\u00e7\u00e3o do psolista que tentou matar Jair Bolsonaro...  https://twitter.com/MBLivre/status/1038188730270580736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tonhitto/status/1038374640073285632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372374838685696, "date": "2018-09-08", "time": "05:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 35769730, "username": "luckmorais", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi @MarcoSanavia1 Desculpa, mais o Bolsonaro \u00e9 o maior critico de Lula e todos os pol\u00edticos de esquerda, vai acabar com  Foro de S\u00e3o Paulo e toda influencia socialista no Brasil, e vai Extraditar o Battisti, se voc\u00ea pesquisar um pouco vai saber a verdade.. Abra\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckmorais/status/1038372374838685696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcoSanavia1,matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038372060282724352, "date": "2018-09-08", "time": "05:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 874788181, "username": "SalatielLima", "tweet": "Eu Voto Assim:Rebeca Lucena - 11311Deputada EstadualJair Bolsonaro - 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalatielLima/status/1038372060282724352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372054616211457, "date": "2018-09-08", "time": "05:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Os quatro advogados do terrorista que esfaqueou @jairbolsonaro est\u00e3o sendo pago pela #imprensa ou por algum partido pol\u00edtico?@CFOAB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#imprensa", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1038372054616211457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CFOAB"}
{"id": 1038368361426636801, "date": "2018-09-08", "time": "05:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 52859490, "username": "JulianoCarloSCR", "tweet": "@CandelDimas @jairbolsonaro @teremin1 Con las gracias y bediciones de Dios!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulianoCarloSCR/status/1038368361426636801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teremin1,jairbolsonaro,CandelDimas"}
{"id": 1038365473547710464, "date": "2018-09-08", "time": "04:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3092779235, "username": "gwarah67", "tweet": "@jairbolsonaro @STF_oficial @MPF_PGR @GuerreiroSuper_ Deveria remeter tamb\u00e9m a pf e secretaria de defesa social de mg pois as investiga\u00e7\u00f5es est\u00e3o com eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gwarah67/status/1038365473547710464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSuper_,MPF_PGR,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038361343496204288, "date": "2018-09-08", "time": "04:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51444911, "username": "Johnnyeln", "tweet": "@JanainaDoBrasil @joicehasselmann @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @BlogDoPim @FlavioBolsonaro @MagnoMalta @PastorMalafaia @marcofeliciano @jairbolsonaro @BastosRubens7 @EDNAGUIDINI Tais precisando estudar geografia... Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnnyeln/status/1038361343496204288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EDNAGUIDINI,BastosRubens7,jairbolsonaro,marcofeliciano,PastorMalafaia,MagnoMalta,FlavioBolsonaro,BlogDoPim,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,joicehasselmann,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038360525489537025, "date": "2018-09-08", "time": "04:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 991654067163328512, "username": "Walkaraujo1", "tweet": "@BlogdoNoblat Como passava o dia num barrac\u00e3o da fam\u00edlia se estava afastado dela h\u00e1 3 anos? Como explicar q estava em Santa Catarina na escola de tiro frequentada pelos filhos de @jairbolsonaro? E os 4 celulares? E os 4 advogados? E a vaqunha virtual p ajudar o companheiro? O cara \u00e9 lun\u00e1tico?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walkaraujo1/status/1038360525489537025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1038359656756858881, "date": "2018-09-08", "time": "04:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@RejanePaiva observei esse movimento por aqui tamb\u00e9m . muitos que iriam de Amoeba em primeiro turno passaram pro @jairbolsonaro . com o intuito de fechar o pleito no  primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1038359656756858881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RejanePaiva,jairbolsonaro"}
{"id": 1038350229689520129, "date": "2018-09-08", "time": "03:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 422892034, "username": "AnaLuciaNina", "tweet": "\u2018Morte passou a dois mil\u00edmetros de mim\u2019, diz Jair Bolsonaro  http://a.msn.com/01/pt-br/BBN1ySj?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLuciaNina/status/1038350229689520129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038348722952970240, "date": "2018-09-08", "time": "03:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2373727357, "username": "SANDROOSUN", "tweet": "Somos fortes. Jair Bolsonaro 17  https://www.instagram.com/p/BndYLpnlsxA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jiwd3v25b27r\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANDROOSUN/status/1038348722952970240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038347441525977093, "date": "2018-09-08", "time": "03:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1028026631556923393, "username": "Maria29248597", "tweet": "@jairbolsonaro @AcordouAcordou @tumaoficial @fl_s Mas est\u00e3o com o vagabundo sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria29248597/status/1038347441525977093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fl_s,tumaoficial,AcordouAcordou,jairbolsonaro"}
{"id": 1038347336966123522, "date": "2018-09-08", "time": "03:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1028026631556923393, "username": "Maria29248597", "tweet": "@jairbolsonaro @rogeriopmoraes @tumaoficial Acho que sua vida inteira seria pouco tempo para esperar. Kkkkkkk...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria29248597/status/1038347336966123522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,rogeriopmoraes,jairbolsonaro"}
{"id": 1038343643394965505, "date": "2018-09-08", "time": "03:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 111299949, "username": "alanawinner", "tweet": "Dia 7 \u00e9 17! #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alanawinner/status/1038343643394965505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038307680916578304, "date": "2018-09-08", "time": "01:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2794358321, "username": "Anderso29595371", "tweet": "@PastorMalafaia , em qual das suas caras eu devo acreditar? Na que defende @jairbolsonaro , ou na que vivia criticando o deputado? Ou em nenhuma?! https://youtu.be/fnPBGnxrX0U\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderso29595371/status/1038307680916578304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038295145957994498, "date": "2018-09-08", "time": "00:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 111764561, "username": "emersonmoura_", "tweet": "Quando o SENHOR tem um plano a ser cumprido atrav\u00e9s de uma pessoa, ela se torna INDESTRUT\u00cdVEL at\u00e9 que este plano se cumpra. @jairbolsonaro, sabemos que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 perfeito, e tamb\u00e9m que n\u00e3o mudar\u00e1 a essa altura da sua vida, mas vemos em voc\u00ea o temor a Deus (...)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmoura_/status/1038295145957994498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038291901215064064, "date": "2018-09-08", "time": "00:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 330391023, "username": "wandersonalcan", "tweet": "Mour\u00e3o, foi a escolha certa para vice do @jairbolsonaro. Bem preparado para a entrevista e dando aula de hist\u00f3ria na GNews. \u00c9 o equil\u00edbrio que o pa\u00eds precisa. #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/wandersonalcan/status/1038291901215064064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038290772242653184, "date": "2018-09-07", "time": "23:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Vish, a joi\u00e7a na minha TL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1038290772242653184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038289082298904577, "date": "2018-09-07", "time": "23:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 90499385, "username": "abobrex", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Minha irm\u00e3 saiu hj com uma camiseta dele, os olhares pareciam facadas rs... Houve at\u00e9 uma recusa de atendimento no KFC, na hr q ela encostou no caixa a atendente anotou o pedido dela, abriu o caixa e come\u00e7ou a contar dinheiro e disse q n\u00e3o podia atender ela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abobrex/status/1038289082298904577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038286699531517954, "date": "2018-09-07", "time": "23:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "PE NO AR - O estado de sa\u00fade da jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo e do pol\u00edtico Jair Bolsonaro, que foi esfaqueado durante ato pol\u00edtico.  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2007458082649892/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1038286699531517954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281857966780416, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@FlavioBolsonaro Voc\u00ea deve cuidar do seu pai, ele al\u00e9m de ser seu pai \u00e9 um homem bastante importante pra nos tamb\u00e9m, eu sei que estamos jogando um peso enorme nos ombros dele, mas precisamos do @jairbolsonaro, ele representa a esperan\u00e7a do nosso povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038281857966780416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038281074470576128, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 772668551152926720, "username": "AndersonLimaHD", "tweet": "TENTATIVA DE ASSASSINATO A JAIR BOLSONARO:  http://youtu.be/Fa6pMzRbL8E?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonLimaHD/status/1038281074470576128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038281069878018048, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1260548438, "username": "tgodemelo", "tweet": "Quando eu vejo a imensa maioria dos crist\u00e3os defendendo Jair Bolsonaro percebo que sair da igreja foi a decis\u00e3o mais correta que j\u00e1 tomei na vida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tgodemelo/status/1038281069878018048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281059207602177, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 772668551152926720, "username": "AndersonLimaHD", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/Fa6pMzRbL8E?aTENTATIVA\u00a0\u2026 DE ASSASSINATO A JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonLimaHD/status/1038281059207602177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038279414268583942, "date": "2018-09-07", "time": "23:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/IY4vIS3ouL0?aVig\u00a0\u2026\u00edlia Jair Bolsonaro - Albert Einstein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038279414268583942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038277124682072064, "date": "2018-09-07", "time": "23:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 967090845932498949, "username": "rafaelcatequist", "tweet": "@jairbolsonaro @drmarllao Vamos sim nos unir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcatequist/status/1038277124682072064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drmarllao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038275212435968000, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 239093829, "username": "Joaoxipa", "tweet": "Jair Bolsonaro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaoxipa/status/1038275212435968000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274989655580672, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 841743274327085057, "username": "Ygu9711", "tweet": "@jc_pe @jairbolsonaro fora da campanha no primeiro turno... @jairbolsonaro  eleito no primeiro turno \ud83d\udc50\ud83d\udc50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ygu9711/status/1038274989655580672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1038274693512552449, "date": "2018-09-07", "time": "22:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" QUEM EST\u00c1 PAGANDO \u00c0QUELES TR\u00caS (3) ADVOGADOS PARA O VAGABUNDO MARGINAL QUE TENTOU MARTA O BOLSONARO...? @jairbolsonaro @policiafederal @DatenaOficial @ratinhodosbt @No_SBT @CFOAB @OABDF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1038274693512552449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,policiafederal,DatenaOficial,ratinhodosbt,No_SBT,CFOAB,OABDF_oficial"}
{"id": 1038272991296192512, "date": "2018-09-07", "time": "22:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "Olavo de Carvalho den\u00fancia esquemas para matar @jairbolsonaro https://youtu.be/N02U_kidfE8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1038272991296192512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038272476889923584, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1026156729162256386, "username": "SilvaOnaide", "tweet": "@jairbolsonaro MEU PRESIDENTE SIM PRESIDENTE PORQUE VAI SER NO PRIMEIRO TURNO.DEUS,CUIDA MUITO BEM DO SEU FILHO AMADO JAIR MESSIAS BOLSONARO E JAMAIS VAI SAIR DE PERTO, AM\u00c9M \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udffe pic.twitter.com/XKFkRIcO8E", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaOnaide/status/1038272476889923584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038269107584598017, "date": "2018-09-07", "time": "22:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 54420855, "username": "ricardoregueira", "tweet": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @BolsonaroSP quem vir\u00e1 para Recife dia 11? Ideal que venham voc\u00eas e Mour\u00e3o. Vamos mostrar a for\u00e7a Recifense ao n\u00famero 17. Abra\u00e7o. Melhoras ao capit\u00e3o presidente. pic.twitter.com/nRy3X2QhES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoregueira/status/1038269107584598017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038267431972741121, "date": "2018-09-07", "time": "22:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@marcosalopes8 @FrauBraunn Quem tiver v\u00eddeos da caminhada precisa enviar esse material para a pol\u00edcia e para os filhos de @jairbolsonaro, para que toda a movimenta\u00e7\u00e3o antes e depois do ataque seja investigada e que os poss\u00edveis co-autores sejam todos identificados.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038267431972741121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrauBraunn,marcosalopes8,jairbolsonaro"}
{"id": 1038266059462254594, "date": "2018-09-07", "time": "22:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 54420855, "username": "ricardoregueira", "tweet": "Gal Mour\u00e3o. Show de bola na sabatina da @GloboNews  Bolsonaro \u00e9 bem casado, casou bem com Paulo Guedes e agora com Mour\u00e3o. Hehe @jairbolsonaro #Bolsonaro2018 pic.twitter.com/BDFHGAG9Cb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ricardoregueira/status/1038266059462254594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038262702517440512, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 741493519357992961, "username": "gominhojr80", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gominhojr80/status/1038262702517440512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038262512616189953, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 782135477088518144, "username": "Eduu_Saints", "tweet": "@jairbolsonaro Grazie, @matteosalvinimi !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduu_Saints/status/1038262512616189953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038259720836935680, "date": "2018-09-07", "time": "21:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/041YPJI5zz8?a\u00a0 Meet Brazil's Jair Bolsonaro - The Brazilian Trump", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1038259720836935680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038258309986480129, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@jairbolsonaro @AndreiaSadi @marcosalopes8 Pois \u00e9!!! A mulher faz cada pergunta idiota! Como ela conseguiu um emprego em uma grande empresa jornal\u00edstica, como a @GloboNews? Na base do QI = Quem Indique? Ela tem a oportunidade de entrevistar o vice de uma chapa que lidera as pesquisas e mostra esse tipo de jornalismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038258309986480129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosalopes8,AndreiaSadi,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038258129329369088, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 287838678, "username": "oficialavictor", "tweet": "#Engra\u00e7ado @jairbolsonaro  j\u00e1 levou, ovada, jogaram purpurina nele, sofreu tapas, amea\u00e7as e agora uma facada, e o radical \u00e9 ele incr\u00edvel n\u00e9! #Bolsonaro2018 #Mito #BolsonaroPresidente17 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Engra\u00e7ado,#Bolsonaro2018,#Mito,#BolsonaroPresidente17,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/oficialavictor/status/1038258129329369088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038257630085570560, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1030612547379048448, "username": "alvesssantana", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro, precisamos de voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alvesssantana/status/1038257630085570560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038256059809497088, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "Oh, @AndreiaSadi! Parab\u00e9ns! Vc conseguiu arrancar na unha milhares d votos femininos de @jairbolsonaro com suas perguntas feministas lacradoras imbecis! #RIPJornalismo! Essa da\u00ed \u00e9 a t\u00edpica mulher que envergonha as outras mulheres!#GNEleicoes2018 #MouraoNaGNews #MouraoNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#RIPJornalismo,#GNEleicoes2018,#MouraoNaGNews,#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038256059809497088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038255238204014593, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1480314566, "username": "Britto2005", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Britto2005/status/1038255238204014593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038255035384320006, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 320390260, "username": "tatalira28", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa S\u00f3 vejo um monte de idiota. Isso sim! #pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pena", "link": "https://twitter.com/tatalira28/status/1038255035384320006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038254447418322944, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 758018660661399552, "username": "mamorais_7", "tweet": "@jairbolsonaro QUEM CONHECE A HIST\u00d3RIA DO BRASIL, S\u00d3 HOUVE MUDAN\u00c7A COM BATALHA, A CORRUP\u00c7\u00c3O, PRA ACABAR TEM QUE TER BATALHA. N\u00c3O VENDA O VOTO COM O DINHEIRO DA CORRUP\u00c7\u00c3O. LUTE PELO SEU PA\u00cdS. SUA BANDEIRA N\u00c3O \u00c9 VERMELHA. \"PATRIA AMADA SALVE SALVE\" BRASIL RECONHE\u00c7A O PATRIOTA. BOLSONARO 17 MITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamorais_7/status/1038254447418322944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038252934654566400, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 272170186, "username": "AdrianaFelicia", "tweet": "@bolsonaro @jairbolsonaro , @CarlosBolsonaro , @BolsonaroSP , @FlavioBolsonaro @Bolsonaro pic.twitter.com/h82Piv82mP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianaFelicia/status/1038252934654566400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,bolsonaro"}
{"id": 1038251257604071425, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 564068823, "username": "caracaLu", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP lindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caracaLu/status/1038251257604071425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038249925547642881, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "OAB denuncia Marco Feliciano e Jair Bolsonaro por campanha de \u00f3dio. A entidade quer que a Corregedoria da C\u00e2mara puna os dois por quebra de decoro parlamentar em...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2013/04/marco-feliciano-e-jair-bolsonaro-sao-denunciados-pela-oab.htmlOAB\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038249925547642881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249596382638081, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 187408758, "username": "Dom_Dhiego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dom_Dhiego/status/1038249596382638081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038248875751079937, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "@Pragmatismo_ Marco Feliciano e Jair Bolsonaro s\u00e3o denunciados pela OAB.  https://goo.gl/hbwf9\u00a0 via @pragmatismo_", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038248875751079937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pragmatismo_"}
{"id": 1038245312417198080, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "Perguntado sobre qual atitude tomar no caso do \"atentado\" \u00e0 vida de Jair Bolsonaro, o Museu Nacional respondeu:- Ele j\u00e1 foi esFAKEado, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?!", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1038245312417198080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245030178287617, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro, candidato ao Senado pelo PSL do Rio nas elei\u00e7\u00f5es 2018 e filho do presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro, foram presos na semana passada na Opera\u00e7\u00e3o Quarto Elemento.A a\u00e7\u00e3o,...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/policiais-presos-rj-filho-de-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038245030178287617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242662871166976, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2869109375, "username": "LeospawDe", "tweet": "@jairbolsonaro Fico muito feliz em saber que o senhor est\u00e1 bem estamos orando para que o senhor se recupere o mais r\u00e1pido poss\u00edvel Deus \u00e9 grande na sua vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeospawDe/status/1038242662871166976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038242525713182720, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @aruthcao Onde ele chega \u00e9 assim. Amado pelo povo \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1038242525713182720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aruthcao,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038242472059654145, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 788598128329027584, "username": "Emanuellajacin4", "tweet": "@ppaly @FrauBraunn @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuellajacin4/status/1038242472059654145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrauBraunn,ppaly,jairbolsonaro"}
{"id": 1038238595000221698, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Esse v\u00eddeo representa o sentimento de todos n\u00f3s que amamos nosso presidente @jairbolsonaro sinta se abra\u00e7ado por todos n\u00f3s. @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro pic.twitter.com/lID5kMAplc", "replies": 3, "retweets": 34, "likes": 83, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1038238595000221698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038236771639676929, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/ocra9eRfmbo?aVig\u00a0\u2026\u00edlia Por Jair Bolsonaro em SP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038236771639676929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038236234064252928, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 55893526, "username": "Glaussy", "tweet": "@_AlexGavea_ @mafinhaverao @policiafederal prendam esse vagabundo amea\u00e7ando o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaussy/status/1038236234064252928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,_AlexGavea_,policiafederal,jairbolsonaro"}
{"id": 1038235664498733057, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "Quando vejo a sonda nasog\u00e1strica no Bolsonaro, sinto uma fisgada na espinha de agonia, \u00e9 simplesmente horr\u00edvel, passei 13 dias c/ uma dessas e mais a uretral, nada pior q ambas! Coloquei bolsa d colostomia, conheci do sofrimento q @jairbolsonaro passa hoje! Q DEUS alivie sua dor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1038235664498733057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038233396986761216, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2363107189, "username": "droid770", "tweet": "@Interpol @ONUBrasil @NacoesUnidas @NoticiasONU @ONU_es @UNHumanRights @jairbolsonaro @FernandoCesar77 @ONU_derechos @GracieusaBrito nossa que horror ele vai matar os petistas com um tripe, por isso ele merecia ser esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/droid770/status/1038233396986761216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GracieusaBrito,ONU_derechos,FernandoCesar77,jairbolsonaro,UNHumanRights,ONU_es,NoticiasONU,NacoesUnidas,ONUBrasil,Interpol"}
{"id": 1038233250295152641, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@jairbolsonaro @PrihBarros2 Jesus est\u00e1 em todos lugares mo\u00e7a!Onipresente lembra, ou voc\u00ea perdeu essa aula dominical? Onisci\u00eancia pois sabe de tudo o que se passa n\u00e3o s\u00f3 na vida, como em nosso cora\u00e7\u00e3o! Onipot\u00eancia, pois \u00e9 nele que emana todo o poder, e no caso da ilustra\u00e7\u00e3o fala do poder da vida! Livramento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038233250295152641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrihBarros2,jairbolsonaro"}
{"id": 1038232048207626240, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@jairbolsonaro Unindo o Brasil  Israel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1  pic.twitter.com/xrAGPG2wW2", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1038232048207626240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038231139868176384, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1032315037057204224, "username": "Civaldo11", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o. Estamos orando por voc\u00ea e por nosso pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Civaldo11/status/1038231139868176384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038230680617017345, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Michelle mulher de Jair Bolsonaro visita o marido no hospital pela primeira vez depois do atentado terrorista. #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/mkcKZfvw0Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038230680617017345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230490527019008, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 749737510104928257, "username": "Santana201729", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/tppereir/status/1038211483501510656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santana201729/status/1038230490527019008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038229516852895745, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Chegada de Jair Bolsonaro a S\u00e3o Paulo transferido para Hospital Albert E...  https://youtu.be/B5NUBLU_vlw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038229516852895745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038228474669019137, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 886287267345641472, "username": "TonnyDaMata1", "tweet": "@jairbolsonaro Fique bem meu presidente, Deus \u00e9 contigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonnyDaMata1/status/1038228474669019137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038228306905071617, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 307474119, "username": "keylla02", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylla02/status/1038228306905071617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038227676564213761, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@SpitfireAN @jairbolsonaro vai se recuperar e poder\u00e1 fazer lives e ter campanha mais barata do que a prevista. Deus o restaure o quanto antes. A n\u00f3s cabe desmentir as #FakeNews e repassarmos informa\u00e7\u00f5es aos desinformados pela m\u00eddia. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FakeNews", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1038227676564213761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SpitfireAN,jairbolsonaro"}
{"id": 1038226423960530944, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@jairbolsonaro @telefenoticias qis dizer q pol\u00edtica se resolve con pol\u00edtica y no con incitacion el \u00f3dio contra oponentes. pero discursos fascistas deven ser combatidos pero en Brasil dsd 2016 sufre del autoritarismo y de una dictadura del judiciario el #Lawfare de LavaJato de perseguicion pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lawfare", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1038226423960530944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "telefenoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1038225673465339904, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 925021978364403712, "username": "MagalyPereiraD1", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos rezando mito,meu Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagalyPereiraD1/status/1038225673465339904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038225588220297216, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1033964238937698304, "username": "pricapricalins_", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pricapricalins_/status/1038225588220297216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038225550303784960, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2482990885, "username": "ReporterrUber", "tweet": "Capit\u00e3o levanta-te - El Veneco feat Vhero - Homenagem a @jairbolsonaro. #For\u00e7aBolsonaro https://youtu.be/F4GK_S4sGro\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ReporterrUber/status/1038225550303784960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038225498923515904, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@realDonaldTrump the communists are willing to kill everyone to keep ruling Brazil, pls help us, the communists tried to kill our presidential candidate @jairbolsonaro yesterday, please help us, I'm afraid of what can happen to me and my beloved country. https://www.youtube.com/watch?v=CoLtMokDUhI\u00a0\u2026 pic.twitter.com/NVqlWi5syd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038225498923515904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realDonaldTrump,jairbolsonaro"}
{"id": 1038225345021980672, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@jairbolsonaro @telefenoticias Bolsonaro en Brasil tiene discurso FASCISTA, incita el \u00f3dio contra los oponentes, desrespecta las mujeres y afro-descendentes con discursos machistas y racistas. a pocos dias en plena campana electoral habloq tenia qe metralhar los Petistas PT La politica se resolve con pol\u00edtica!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1038225345021980672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "telefenoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1038223968019341312, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 782981503, "username": "monicamartins65", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/qqsmMmSiYG", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicamartins65/status/1038223968019341312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038223933978406912, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@realDonaldTrump My name is Marcio Ferreira, I am from Brazil, I know that you can not do things like this because it would result in many problems, but please help my people, help my Brazil, yesterday tried to kill our candidate for President, @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038223933978406912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realDonaldTrump,jairbolsonaro"}
{"id": 1038223786754105344, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@Francischini_ Lobo solit\u00e1rio que recebe ajuda de alcat\u00e9ia. #FakeNews A imprensa quer transformar o vacilo do @jairbolsonaro em culpa do pr\u00f3prio ao tempo que fazem o delinq\u00fcente de lun\u00e1tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#FakeNews", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1038223786754105344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038223605396656128, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3336938987, "username": "RosaizumiRosa", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaizumiRosa/status/1038223605396656128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038223569178771461, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg Blz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1038223569178771461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038223343839858688, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@fraudlucas Cr\u00edticas a Jair Bolsonaro, teorias sobre a ma\u00e7onaria, fotos em manifesta\u00e7\u00f5es de esquerda e projetos de lei criados por ele mesmo. Assim \u00e9 o perfil de Adelio Bispo de Oliveira na rede social Facebook. --Tem na primeira noticia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038223343839858688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas"}
{"id": 1038221553769631746, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3039841391, "username": "rafaelalvesdev", "tweet": "@LarissaFCM Parab\u00e9ns Larissa. Conhe\u00e7o @jairbolsonaro desde que eu era cadete na Academia Militar das Agulhas Negras e posso te afian\u00e7ar que os nossos valores s\u00e3o imut\u00e1veis: respeitar e proteger a todos e amar o nosso pa\u00eds. S\u00e3o valores do bem, pode ter certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelalvesdev/status/1038221553769631746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038220681790533632, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 249387451, "username": "xandeagc", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/IUJH8R9YYr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xandeagc/status/1038220681790533632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038219718308651008, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1028026631556923393, "username": "Maria29248597", "tweet": "@jairbolsonaro @professorigor Lindo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria29248597/status/1038219718308651008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "professorigor,jairbolsonaro"}
{"id": 1038219350119985158, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1028026631556923393, "username": "Maria29248597", "tweet": "@jairbolsonaro Deus aben\u00e7oe meu presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria29248597/status/1038219350119985158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038219199242493952, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1028026631556923393, "username": "Maria29248597", "tweet": "@jairbolsonaro Minhas ora\u00e7\u00f5es pelo senhor n\u00e3o param meu presidente. Deus \u00e9 contigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria29248597/status/1038219199242493952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038218872455942144, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@JanainaDoBrasil @jairbolsonaro @drjulioduarte @byPadrinho Como psicopatas se entendem n\u00e9", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038218872455942144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "byPadrinho,drjulioduarte,jairbolsonaro,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038218640926093318, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 460439565, "username": "Cesar011179", "tweet": "General Augusto Heleno Comenta O Atentado Contra Jair Bolsonaro  https://criticanacional.com.br/2018/09/07/general-augusto-heleno-comenta-o-atentado-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cesar011179/status/1038218640926093318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218117279870977, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3429797123, "username": "Thejeredy", "tweet": "@jairbolsonaro @TbCabelinho @KGamesaf @Sharda_paula @GKBMG2003 O cara \u00e9 t\u00e3o foda q faz seus hates virem aqui tentar alguma coisa, sendo q s\u00f3 impulsiona o algoritmo dele kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thejeredy/status/1038218117279870977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GKBMG2003,Sharda_paula,KGamesaf,TbCabelinho,jairbolsonaro"}
{"id": 1038217913994567682, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 750536463419334657, "username": "teccesararruda", "tweet": "@jairbolsonaro Da UTI para a rampa do Planalto. pic.twitter.com/c4FjDOlJRT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teccesararruda/status/1038217913994567682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038217656921481216, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 750536463419334657, "username": "teccesararruda", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/S6W3hCslWh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teccesararruda/status/1038217656921481216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038217622314254337, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 160529771, "username": "fh_rodrigues", "tweet": "@BlogdoNoblat Ao inv\u00e9s de estar comentando sobre @jairbolsonaro que N\u00c3O preta pra nada na sua vis\u00e3o, seja gentil e se junte a @LulaOficial cumprindo pena junto a ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fh_rodrigues/status/1038217622314254337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1038217575384199169, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3429797123, "username": "Thejeredy", "tweet": "@jairbolsonaro @IeggliGabriel @niampoderosa Acho meio dif\u00edcil ser alienado pela m\u00eddia, sendo q a mesma s\u00f3 cal\u00fania ele. Acho q a alienada aqui \u00e9 vc, querida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thejeredy/status/1038217575384199169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niampoderosa,IeggliGabriel,jairbolsonaro"}
{"id": 1038217055642771456, "date": "2018-09-07", "time": "19:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "@jairbolsonaro @JohnnysSalgado Marielle foi assassinada mesmo. Os casos de agress\u00e3o \u00e0 companheiros LGBT n\u00e3o est\u00e3o no GIBI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1038217055642771456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JohnnysSalgado,jairbolsonaro"}
{"id": 1038214930992910336, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 985201736573956096, "username": "ed_victor12", "tweet": "A #GloboLixo  mandar uma mensagem subliminar para @jairbolsonaro #ForcaBolsonaro #ForcaBolsonaro17 pic.twitter.com/srqxqwmo17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo,#ForcaBolsonaro,#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/ed_victor12/status/1038214930992910336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038214177595252736, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1463778638, "username": "CAMPELO7291", "tweet": "@ajulysantos Dane-se os opositores. Toda ora\u00e7\u00e3o \u00e9 bem vinda. Primeiro a sa\u00fade do Jair Bolsonaro, o resto fica pra depois.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CAMPELO7291/status/1038214177595252736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1038213848061362176, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Quase 80 anos depois desse epis\u00f3dio, que daria in\u00edcio ao Holocausto judaico, um fascista sofreu um atentado no Brasil: o deputado Jair Bolsonaro.Carlos D'Incao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038213848061362176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213822073511936, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1038213822073511936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038213616976252928, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 340326584, "username": "leto_andrade", "tweet": "Caso BolsonaroA agress\u00e3o sofrida pelo candidato a presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, ainda tem muitas perguntas a serem respondidas.Desempregado, Ad\u00e9lio tinha quatro celulares, notebook. Foi a Juiz de fora de avi\u00e3o...  https://www.facebook.com/149062411911162/posts/1152092054941521/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leto_andrade/status/1038213616976252928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213374927097856, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2802193928, "username": "julioaflorencio", "tweet": "@jairbolsonaro Que meigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioaflorencio/status/1038213374927097856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038211937773993989, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 145693299, "username": "_MateusCruzz", "tweet": "@jairbolsonaro @raulnascimentoo  pic.twitter.com/rgDBHp14Yk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MateusCruzz/status/1038211937773993989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038210511790370816, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2482990885, "username": "ReporterrUber", "tweet": "Esquadrilha da fuma\u00e7a fez um B em homenagem a Jair Bolsonaro, hoje durante a parada de 7 de setembro, em Bras\u00edlia. #For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o https://twitter.com/Bopressor20/status/1038193168422920192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ReporterrUber/status/1038210511790370816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209498471645184, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 818252244386775040, "username": "Gabriel_HELZ", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @jcristo_vive @Brunovang212 @profjoba Lula arrombou a casa, roubou tudo oque podia, e deixou um buqu\u00ea de flores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_HELZ/status/1038209498471645184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profjoba,Brunovang212,jcristo_vive,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038209475499438080, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 343567852, "username": "JairoHely", "tweet": "Isso pq ele (@PastorMalafaia) \u00e9 defensor de @jairbolsonaro...  https://twitter.com/DCM_online/status/1037908565737041921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairoHely/status/1038209475499438080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038209447355719685, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1728605491, "username": "rbtvalenca", "tweet": "Meu respeito aos candidatos que cancelaram suas atividades de campanha em solidariedade a @jairbolsonaro! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rbtvalenca/status/1038209447355719685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038208712547213312, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1033322179771990017, "username": "Izarelli1", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Nove dedos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Izarelli1/status/1038208712547213312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038208520477442048, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Por que s\u00f3 as p\u00e1ginas de Conservadores foram censuradas no Brasil e esses criminosos n\u00e3o foram? Cad\u00ea a explica\u00e7\u00e3o para isso? @STF_oficial @exercitooficial @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @JanainaDoBrasil @Gen_VillasBoas @policiafederal @BlogDoPim https://twitter.com/odiodobem2/status/1038198126207791105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038208520477442048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,exercitooficial,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,JanainaDoBrasil,Gen_VillasBoas,policiafederal,BlogDoPim"}
{"id": 1038206961739878402, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Lindo desenho #ForcaBolsonaro @jairbolsonaro  pic.twitter.com/NsUwYjSMR4", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1038206961739878402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038206876716945409, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1038206876716945409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038206429067395072, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Olhem o que meu amigo Paulo Cintura acabou de me enviar.Ele tamb\u00e9m \u00e9 amigo pessoal do @jairbolsonaro  pic.twitter.com/DlZD9XsZRR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038206429067395072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038205735908397056, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 988925527535882241, "username": "Pandinham2", "tweet": "@EstadaoPolitica Namoral,eu nunca apoiei o Jair Bolsonaro,mas eu estou ficando triste \ud83d\ude02,eu n\u00e3o consigo ficar com raiva de ningu\u00e9m,n\u00e3o gosto de ver ningu\u00e9m sofrer,espero que depois dessa facada ele reveja seus conceitos sobre o porte de arma", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pandinham2/status/1038205735908397056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1038205499257307136, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 858151314, "username": "RussoIsrael", "tweet": "Patrim\u00f4nio de Jair Bolsonaro e filhos se multiplica na pol\u00edtica  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/01/1948526-patrimonio-de-jair-bolsonaro-e-filhos-se-multiplica-na-politica.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RussoIsrael/status/1038205499257307136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205397230919680, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "O terrorista que tentou assassinar @jair Bolsonaro, um desempregado, tem 4 advogados @CFOAB?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1038205397230919680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jair,CFOAB"}
{"id": 1038204399489900545, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 798525759354769412, "username": "iamcayogalvao", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica \u00c9 s\u00f3 seguir o dinheiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamcayogalvao/status/1038204399489900545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038203781215866880, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 139401543, "username": "Jolugue", "tweet": "CONTEXTO POL\u00cdTICO: Durval Muniz: Jair Bolsonaro ou a revanche do mach...  http://blogdojolugue.blogspot.com/2018/08/durval-muniz-jair-bolsonaro-ou-revanche.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jolugue/status/1038203781215866880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203655726538753, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 124571602, "username": "mardonioluz", "tweet": "Rapaz, estou torcendo pro Jair Bolsonaro e Gra\u00e7a Ara\u00fajo se recuperarem.Confesso que estou excluindo v\u00e1rias pessoas do meu face.\u00c9 apenas uma quest\u00e3o de ser  SER HUMANO.Acabei de escrever no face.PS: Gra\u00e7a Ara\u00fajo \u00e9 uma grande jornalista \u00e2ncora de Pernambuco, sofreu um AVC.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mardonioluz/status/1038203655726538753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203566471737344, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1535604757, "username": "Prof_TiagoM", "tweet": "Vamos a vit\u00f3ria @jairbolsonaro nosso presidente. Deus te aben\u00e7oe e melhoras. Estamos aguardando sua volta para comemorarmos a vit\u00f3ria. Avante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Prof_TiagoM/status/1038203566471737344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038203418312155137, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@zehdeabreu O BANDIDO ERA FILIADO DO PSOL POR DEZ ANOS E SUAS REDES SOCIAIS FAZEM CR\u00cdTICAS A @jairbolsonaro E CLAMA POR LULA LIVRE. AL\u00c9M DISSO, AS INVESTIGA\u00c7\u00d5ES DIZEM QUE ELE N\u00c3O AGIU SOZINHO.LEMBRE-SE: SATAN\u00c1S TAMB\u00c9M CRER EM DEUS.#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/yZu2C5nHNY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038203418312155137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,jairbolsonaro"}
{"id": 1038202980498112512, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 984943230050603008, "username": "Rafael62395983", "tweet": "Que Deus aben\u00e7oe o senhor @PastorMalafaia e o nosso @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafael62395983/status/1038202980498112512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038201032717811717, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 35907332, "username": "leobandeira", "tweet": "@folha @Tyvosx \"Ningu\u00e9m gosta de homossexual, a gente suporta\"\u00a0 Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobandeira/status/1038201032717811717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tyvosx,folha"}
{"id": 1038200639535362048, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@jairbolsonaro @raulnascimentoo @Severdir denuncia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038200639535362048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,jairbolsonaro,Severdir"}
{"id": 1038199807280652288, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3308022896, "username": "MarcosMelo90", "tweet": "@jairbolsonaro @LCBelem Ele \u00e9 uma Amea\u00e7aa vidas de Inocentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMelo90/status/1038199807280652288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LCBelem,jairbolsonaro"}
{"id": 1038199418854563848, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "@jairbolsonaro @JohnnysSalgado Voc\u00ea tem que achar alguma coisa, pois est\u00e1 comentando aqui. E por favor sem deturpar. J\u00e1 me solidarizei e repudio o ataque. Agora, nem voc\u00ea nem Bolsonaro recha\u00e7aram os ataques que a esquerda sofreu. Lament\u00e1vel.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1038199418854563848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JohnnysSalgado,jairbolsonaro"}
{"id": 1038199245113905154, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 35907332, "username": "leobandeira", "tweet": "@folha \"Ningu\u00e9m gosta de homossexual, a gente suporta\"\u00a0 Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobandeira/status/1038199245113905154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038199118177288200, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vkIp6CMxV-Q?aJORNAL\u00a0\u2026 NACIONAL: VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1038199118177288200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038198945003053057, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 982568096501288961, "username": "andreablopess", "tweet": "@Clauwild1 @jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o,Deus e n\u00f3s estamos com voc\u00ea!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreablopess/status/1038198945003053057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Clauwild1"}
{"id": 1038198789461475329, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53577145, "username": "naelso_ac", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Causar como\u00e7\u00e3o \u00e9 sinal de qualidade? \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naelso_ac/status/1038198789461475329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038197676045688832, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday E o atentando com tiros \u00e0 Caravana de Lula, heim? Deixa de hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038197676045688832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038197601458417664, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" ATEN\u00c7\u00c3O @policiafederal os tweeter em JUIZ DE FORA est\u00e1 desde de ontem antes da tentativa de assassinato de @jairbolsonaro cheio de VAGABUNDOS MARGINAIS combinando MATAR @jairbolsonaro @Raul_Jungmann @JusticaGovBR pic.twitter.com/LdEuaQYeil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1038197601458417664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,jairbolsonaro,Raul_Jungmann,JusticaGovBR"}
{"id": 1038197398139490304, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 982568096501288961, "username": "andreablopess", "tweet": "@jairbolsonaro @Francischini_ Essa audi\u00eancia ser\u00e1 inundada pelo povo\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreablopess/status/1038197398139490304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038196323764330497, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1013021686608941058, "username": "Mr10Bernardo10", "tweet": "@jairbolsonaro Excelente recupera\u00e7\u00e3o! Estamos contigo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr10Bernardo10/status/1038196323764330497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038196111956160519, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 880521615397801984, "username": "ZanderMam", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras senhor candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanderMam/status/1038196111956160519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038194523812319233, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 343567852, "username": "JairoHely", "tweet": "Olhem bem que quem deseja o mal s\u00f3 colhe o mal. Uma pena @jairbolsonaro  https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairoHely/status/1038194523812319233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038194323039379457, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Deep State -USA- j\u00e1 percebeu que Geraldo Alckmin n\u00e3o ir\u00e1 decolar, apostando suas fichas em Jair Bolsonaro. Pepe Escobar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038194323039379457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194021779365889, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "@jairbolsonaro , estaremos orando pela sua recupera\u00e7\u00e3o. Deus estar\u00e1 contigo. Existe um Deus no c\u00e9u que comanda o futuro dessa na\u00e7\u00e3o. Fique tranquilo.Eles mexeram com o Brasil inteiro. N\u00e3o eles, pois eles n\u00e3o s\u00e3o o Brasil. Eles representam uma agenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038194021779365889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038193877025468416, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" ESSES VAGABUNDOS S\u00c3O COMPASSAS DO MARGINAL QUE TENTOU MATAR O PRESIDENTE @jairbolsonaro @UOLNoticias @folha @jc_pe @SkySportsNews @FBI @pmpeoficial @policiafederal @lemondefr @op9portal @portonewsID @TvBandnews @DiarioPE @mcbretas @Gen_VillasBoas @moro pic.twitter.com/HAccnfMzeV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1038193877025468416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,UOLNoticias,folha,jc_pe,SkySportsNews,FBI,pmpeoficial,policiafederal,lemondefr,op9portal,portonewsID,TvBandnews,DiarioPE,mcbretas,Gen_VillasBoas,moro"}
{"id": 1038193127885037568, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 26149150, "username": "grifindor", "tweet": "@jairbolsonaro @GauchoDeDireita Amigos?! T\u00e1 na hora de separar o joio do trigo, n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grifindor/status/1038193127885037568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchoDeDireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192581815857154, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1038192581815857154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038190897832316930, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1038187264415813633, "username": "layon_monteiro", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a guerreiro #familia17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#familia17", "link": "https://twitter.com/layon_monteiro/status/1038190897832316930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038190021566767104, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 195044050, "username": "jbobeserra", "tweet": "@jairbolsonaro AM\u00c9M. DEUS EM PRIMEIRO LUGAR, PORQUE S\u00d3 ELE PARA COMANDAR AS COISAS E DAR AO SER HUMANO CONDI\u00c7\u00d5ES DE PROSSEGUIR...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbobeserra/status/1038190021566767104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038189516954238976, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 999215522, "username": "RilsonCesar79", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro o Brasil lhe espera nos liderando. Deus te aben\u00e7oe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RilsonCesar79/status/1038189516954238976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038188846226329600, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "@jairbolsonaro @JohnnysSalgado Johnny, voc\u00ea sabe ler? Eu n\u00e3o estou invertendo nada. O que voc\u00ea acha de Bolsonaro desejando a morte enfartada ou com c\u00e2ncer de Dilma?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1038188846226329600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JohnnysSalgado,jairbolsonaro"}
{"id": 1038187323538714626, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4551258436, "username": "ze_laercio", "tweet": "@JOAQUIMTEIXEIA @jairbolsonaro #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/ze_laercio/status/1038187323538714626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,JOAQUIMTEIXEIA"}
{"id": 1038187306962903041, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 878591147823812608, "username": "KleberQuintas", "tweet": "@jairbolsonaro Deus te proteja soldado de Cristo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KleberQuintas/status/1038187306962903041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038186600780509185, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 782981503, "username": "monicamartins65", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente #Brasil pic.twitter.com/YNShYElWGk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente,#Brasil", "link": "https://twitter.com/monicamartins65/status/1038186600780509185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038185719854977025, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 220788257, "username": "_MoraisMari", "tweet": "@jairbolsonaro @Pattyy_Ribeiro J\u00e1 sim, t\u00e1 a\u00ed https://twitter.com/DiarioPE/status/1038159564305321984?s=19\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MoraisMari/status/1038185719854977025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038185198251335682, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@BonoroPistola Isso significa que at\u00e9 as pessoas mais humildes e pobres entenderam a real situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. S\u00f3 os intelectuais esquerdistas acham que quem vota em @jairbolsonaro \u00e9 rico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038185198251335682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,jairbolsonaro"}
{"id": 1038184835225989120, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 32565523, "username": "anamansi", "tweet": "@jairbolsonaro @charlesnisz Que volte logo pras entrevistas e debates!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamansi/status/1038184835225989120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charlesnisz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038184705336721416, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1015207048865374214, "username": "Natanae89596863", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann  pic.twitter.com/PmFTIUXhD7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natanae89596863/status/1038184705336721416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038184413656481796, "date": "2018-09-07", "time": "16:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1015207048865374214, "username": "Natanae89596863", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann  pic.twitter.com/ibMjaKmKQJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natanae89596863/status/1038184413656481796", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038183856124440576, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 782981503, "username": "monicamartins65", "tweet": "@jairbolsonaro #ForcaBolsonaro17 #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPredidente #Brasil pic.twitter.com/vKndF1hHpm", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPredidente,#Brasil", "link": "https://twitter.com/monicamartins65/status/1038183856124440576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038183849619062784, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 295181146, "username": "JoedsonMacena", "tweet": "@jairbolsonaro Vai se recuperar logo! N\u00e3o \u00e9 uma faquinha qualquer que derruba um militar! Tentaram, mas n\u00e3o conseguiram,  gra\u00e7as a Deus, mas redobrar a vigil\u00e2ncia! Atento 24h por dia! Militar n\u00e3o dorme em servi\u00e7o! At\u00e9 \u00e0 posse, aten\u00e7\u00e3o! \"Brasil a cima de tudo, Deus a cima de tudo e de todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoedsonMacena/status/1038183849619062784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038183817524203520, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 366785439, "username": "lululokin", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro https://twitter.com/spilksen/status/1038150388195778560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lululokin/status/1038183817524203520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038183145928048640, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 184211225, "username": "willams_1979", "tweet": "@jairbolsonaro @LCBelem  pic.twitter.com/mZSqprf3Xf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willams_1979/status/1038183145928048640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LCBelem,jairbolsonaro"}
{"id": 1038182228776419328, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@jairbolsonaro @ciccmaher #For\u00e7aBolsonaro Deus \u00e9 consigo e o Brasil est\u00e1 orando por voc\u00ea! O Pal\u00e1cio do Planalto o espera! pic.twitter.com/qoj1V1LgMb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038182228776419328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciccmaher,jairbolsonaro"}
{"id": 1038182211432853504, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1038182211432853504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038182191350599680, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 926199873560596480, "username": "Leonardoupinhei", "tweet": "@jairbolsonaro Gl\u00f3ria Deus!Nosso Capit\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonardoupinhei/status/1038182191350599680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038181508668903425, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 961180383437049856, "username": "PellegrineFeeh", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc9a17\ud83d\udc9b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PellegrineFeeh/status/1038181508668903425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038181365718700032, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 899310811574931456, "username": "serra_seca", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serra_seca/status/1038181365718700032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038180577189478406, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 780939787071094784, "username": "eliezerportelaa", "tweet": "@jairbolsonaro @Alexand92041935 @bolsonario18 Mas o que falamos dele uma hora chega at\u00e9 ele.Relaxe, irm\u00e3o!\u270c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliezerportelaa/status/1038180577189478406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsonario18,Alexand92041935,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179179446128640, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 859598959697907712, "username": "ujc_pe", "tweet": "Nota do PCB sobre o atentado a BolsonaroNa tarde desta quinta-feira, dia 06/09, o candidato Jair Bolsonaro foi ferido durante campanha que realizava na cidade de Juiz de Fora. O PCB condena veementemente o...  https://www.facebook.com/169453009825695/posts/1657416577695990/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ujc_pe/status/1038179179446128640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177444094767108, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2734205864, "username": "beichx", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/Socantadasreal/status/1037818866288668672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beichx/status/1038177444094767108", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038176688524455936, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 978462141920444417, "username": "Zen05214992", "tweet": "@jairbolsonaro Deus est\u00e1 com voc\u00ea Comandante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zen05214992/status/1038176688524455936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038176178006315008, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 48747621, "username": "wellingtongreis", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus Capit\u00e3o!!! Sua luta \u00e9 nossa luta. Melhoras!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellingtongreis/status/1038176178006315008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038175867518763008, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1027744631986036736, "username": "JC19772", "tweet": "@jairbolsonaro #for\u00e7abolsonaro \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/JC19772/status/1038175867518763008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038175808177754114, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1027744631986036736, "username": "JC19772", "tweet": "@jairbolsonaro Continuamos em ora\u00e7\u00e3o!!! E em QAP total! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JC19772/status/1038175808177754114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038175100053479425, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 717110549272772608, "username": "eltonbrayner", "tweet": "@jairbolsonaro #SegueOLider", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SegueOLider", "link": "https://twitter.com/eltonbrayner/status/1038175100053479425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038175047456890886, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "@claaribeir0, conta a\u00ed pra n\u00f3s essa hist\u00f3ria de atentar contra a vida do @jairbolsonaro. Al\u00f4 @policiafederal, tem uma senhorita l\u00e1 em Juiz de Fora que  t\u00e1 querendo sentir o peso da LEI @pmmg190, a Clara aguarda voc\u00eas pra explicar a hist\u00f3ria. https://twitter.com/MrSpyBR/status/1037134287886274560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1038175047456890886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claaribeir0,jairbolsonaro,policiafederal,pmmg190"}
{"id": 1038173687311216642, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "@jairbolsonaro Orando por vc presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1038173687311216642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038173676586389505, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Muito bem Janaina!!! @JanainaDoBrasil A campanha continua!!\u00c9 @jairbolsonaro presidente!!  https://twitter.com/_fIavio_/status/1038125314436685826\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1038173676586389505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038173375166853120, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @d_lucio Com exce\u00e7\u00e3o dos artistas q votam nele declaradamente, (e mesmo assim, parcela da parcela), quem mais falou da gravidade da situa\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038173375166853120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "d_lucio,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038173110778949632, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 111764561, "username": "emersonmoura_", "tweet": "Pergunte a qualquer eleitor do @jairbolsonaro o que se sente quando se declara voto e \u00e9 ridicularizado no trabalho...  pic.twitter.com/6xJsPQN5e4", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmoura_/status/1038173110778949632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038172594124410880, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 444294631, "username": "analigialyra", "tweet": "Por favor, algu\u00e9m me avisa quando a ONU ou o pessoal dos direitos humanos publicar alguma nota repudiando o crime contra o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro? Obrigada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analigialyra/status/1038172594124410880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172378759450624, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 840372739936538625, "username": "melquideschamps", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melquideschamps/status/1038172378759450624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038171786221944840, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "Grupo de Bolsonaro em Pesqueira-PE. S\u00e3o quase 150(n\u00e3o est\u00e3o todas a\u00ed) pessoas fazendo campanha de gra\u00e7a pro @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro2018 pic.twitter.com/Nxr3GAW8cp", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1038171786221944840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038171746636115968, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 317441061, "username": "xandegpl", "tweet": "@TerraNoticiasBR Seguiremos firme, #Bolsonaro2018.Quero deixar um recado, somos todos brasileiros pessoal, n\u00e3o importa se voc\u00ea \u00e9 Ciro, Bolsonaro, Marina e Haddad, vamos nos respeitar, somos irm\u00e3os.Melhoras Jair Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/xandegpl/status/1038171746636115968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1038171746195660803, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 739676347447058432, "username": "JWyterson", "tweet": "@jairbolsonaro Tamo junto presidente!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JWyterson/status/1038171746195660803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038171679858614273, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 739676347447058432, "username": "JWyterson", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JWyterson/status/1038171679858614273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038171583452536832, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 780939787071094784, "username": "eliezerportelaa", "tweet": "@jairbolsonaro @Alexand92041935 @bolsonario18 Boa, Capit\u00e3o!Muito feliz pelo senhor!Se abrigue junto \u00e0 sua fam\u00edlia e tenha f\u00e9 que Deus o confortar\u00e1!E quanto \u00e0 sua campanha, deixe conosco!Sua ferida e sua dor cessar\u00e3o.Mas o seu legado perdurar\u00e1 por gera\u00e7\u00f5es!Melhoras, e que Deus o aben\u00e7oe!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliezerportelaa/status/1038171583452536832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsonario18,Alexand92041935,jairbolsonaro"}
{"id": 1038169674796728321, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 54821566, "username": "LCBelem", "tweet": "Ser\u00e1 que algu\u00e9m dos direitos humanos foram visitar @jairbolsonaro ou est\u00e3o preocupados com o marginal que tentou tirar sua vida? Existe uma completa invers\u00e3o de valores e as pessoas n\u00e3o conseguem enxergar isso. Bolsonaro \u00e9 uma verdadeira amea\u00e7a aos \"esquemas\"", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCBelem/status/1038169674796728321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038169293094105089, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "Eu falei isso ontem h\u00e1 poucos minutos do atentado ao Jair Bolsonaro. E refor\u00e7o:SE VOC\u00ca QUER A ESQUERDA FORA DO PODER, DEIXE DE FRAQUEZA MORAL E VOTE EM BOLSONARO\"Ain, eu vou votar no Novo\" voc\u00ea gosta \u00e9 de grife.\"Ain, ele \u00e9 grosso.\" Deixe de frescura.FRAQUEZA MORAL!  https://twitter.com/manjotudo/status/1037735482237640709\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038169293094105089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169168112173056, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Comunistas trabalham em grupo.Nada desse neg\u00f3cio de loucura, teoria da conspira\u00e7\u00e3o, ma\u00e7onaria etc.Tiveram tempo para agir e aplicar a cartada fatal.@exercitooficial @Gen_VillasBoas@jairbolsonaro @VillaMarcovilla @o_antagonista @JanainaDoBrasil @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP https://twitter.com/Paulox36/status/1038158229254152192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038169168112173056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,Gen_VillasBoas,jairbolsonaro,VillaMarcovilla,o_antagonista,JanainaDoBrasil,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038169054966689792, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "Jair Bolsonaro ACABA de ser eleito Presidente pelo povo! olha a multid\u00e3o...  https://youtu.be/PaD-KAuGols\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1038169054966689792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038168591034662912, "date": "2018-09-07", "time": "15:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "Tentaram matar @jairbolsonaro mais deixaram ele ainda mais forte  https://twitter.com/Gerson97631267/status/1038158548495151105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1038168591034662912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038168570520383488, "date": "2018-09-07", "time": "15:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 979155233086558208, "username": "amelialimab612", "tweet": "@jc_pe Estamos juntos @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP pic.twitter.com/1wuj82FWP1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amelialimab612/status/1038168570520383488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038166953075113984, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1006908416005169154, "username": "LuizCarlosBele1", "tweet": "@jairbolsonaro foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele combate, ser\u00e1 que agora da pra entender? Est\u00e1 na hora de mudar tudo nesse pa\u00eds!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LuizCarlosBele1/status/1038166953075113984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038166797856460801, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1112901164, "username": "Azureflea", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial Est\u00e3o ocupados comemorando...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Azureflea/status/1038166797856460801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038165824119492609, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 780939787071094784, "username": "eliezerportelaa", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica nossa... uma nota!Infelizmente quem n\u00e3o sabe ler n\u00e3o poder\u00e1 se sentir intimidado pelo que est\u00e1 escrito...ah, v\u00e1 ser frouxo assim na PQP!@Gen_VillasBoas Estou falando com vc mesmo, covarde!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliezerportelaa/status/1038165824119492609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,Gen_VillasBoas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038164454800846848, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Horas antes do atentado em JF, @jairbolsonaro afirma : \" ESTOU COLOCANDO O MEU NA RETA\" e diz  outras verdades  @allantercalivre @leandroruschel @moura_101 @mamaefalei @SPD_33 @JoelAlexandreM #ForcaBolsonaro #bonoro pic.twitter.com/ysBMFoF8AV", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bonoro", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038164454800846848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,allantercalivre,leandroruschel,moura_101,mamaefalei,SPD_33,JoelAlexandreM"}
{"id": 1038164040000909314, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "O comunismo usa a democracia para o seu projeto de poder e controle, para depois d\u00e1 o troco contra todos que perceberem que \u00e9 tarde demais para reagir.@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro@BolsonaroSP @Francischini_@exercitooficial @Gen_VillasBoas@GenPauloChagas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038164040000909314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,Francischini_,exercitooficial,Gen_VillasBoas,GenPauloChagas"}
{"id": 1038161188562067456, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@MBLivre eu espero que toda a turma do MBL e dos no s eleitores do partido novo entendam isso tamb\u00e9m e ajudem a elegem o @jairbolsonaro  em primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1038161188562067456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,jairbolsonaro"}
{"id": 1038161030503976960, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1030922287690723330, "username": "harket67", "tweet": "@jairbolsonaro Deus contigo,capit\u00e3o, precisamos da sua lideran\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harket67/status/1038161030503976960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038160938459906049, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 210857043, "username": "fcortial", "tweet": "@jairbolsonaro Que susto Capit\u00e3o....N\u00e3o vamos deixar a peteca cair... O nosso Mourao tem que fazer a vez sua e manter o ritimo das visitas e carreatas....Brasil acima de tudoDeus acima de todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcortial/status/1038160938459906049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038160752895516677, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Brasil acima de tudo e Deus acima do Comunismo. @jairbolsonaro @Francischini_@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP@exercitooficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038160752895516677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Francischini_,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,exercitooficial"}
{"id": 1038160749347184641, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 979155233086558208, "username": "amelialimab612", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus Presidente, estamos felizes por sua recupera\u00e7\u00e3o. Deus continue lhe aben\u00e7oando. Muita sa\u00fade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amelialimab612/status/1038160749347184641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038160194541371393, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1034223365714849793, "username": "Venus73568967", "tweet": "@jairbolsonaro @SouBolsonaro17 caralho, verdade sjadnajkdns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Venus73568967/status/1038160194541371393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SouBolsonaro17,jairbolsonaro"}
{"id": 1038159392166883329, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 204531152, "username": "rcbferro", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos orando por voc\u00ea, que Deus o proteja meu Presidente. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/rcbferro/status/1038159392166883329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038159367139459072, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1030922287690723330, "username": "harket67", "tweet": "@jairbolsonaro Que Deus te aben\u00e7oe e que tudo que voce e todos n\u00f3s passamos,seja a premissa da nossa vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harket67/status/1038159367139459072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038159200105496579, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 918807860976504832, "username": "VirginiaMGuimar", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos com voc\u00ea meu presidente!!!! Boa recupera\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirginiaMGuimar/status/1038159200105496579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038158751897989121, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 923038446406467585, "username": "AllanDouglasMa2", "tweet": "@jairbolsonaro Meu voto \u00e9 Bolsonaro 17 e n\u00e3o se fala mais nisso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanDouglasMa2/status/1038158751897989121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038158704779116544, "date": "2018-09-07", "time": "15:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "Quando o @DaniloGentili  vai se assumir como eleitor do @jairbolsonaro?J\u00e1 esta na hora pow! J\u00e1 te falei isso #17 vezes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1038158704779116544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,jairbolsonaro"}
{"id": 1038158149042155520, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 163440052, "username": "oseiasmoraes1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/B5NUBLU_vlw?a\u00a0 Chegada de Jair Bolsonaro a S\u00e3o Paulo transferido para Hospital Albert Einstein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oseiasmoraes1/status/1038158149042155520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038155803427930120, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 211512138, "username": "adielferreirajr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ZpVEiIdYlxE?aGeneral\u00a0\u2026 Mour\u00e3o assume campanha de Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adielferreirajr/status/1038155803427930120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038155641695731714, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 58075481, "username": "Nettosantos90", "tweet": "@VEJA @PastorLiomar A @veja \u00e9 uma massa em decad\u00eancia \"fal\u00eancia\" @jairbolsonaro presidente significa o ultimato deste ve\u00edculo de informa\u00e7\u00e3o que perdeu todo o senso da realidade do que \u00e9 jornalismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nettosantos90/status/1038155641695731714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorLiomar,VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038155069819158528, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 965612588431302656, "username": "Moises37955199", "tweet": "@jairbolsonaro Deus te aben\u00e7oe e te de for\u00e7as para continuar nessa luta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moises37955199/status/1038155069819158528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038154303091945473, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2925951550, "username": "iambrunohenri", "tweet": "@jairbolsonaro @brenorodri12 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iambrunohenri/status/1038154303091945473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenorodri12,jairbolsonaro"}
{"id": 1038153448804560896, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Pronunciamento oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro  https://youtu.be/llVzHteVm9c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038153448804560896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038153078673879040, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "Emocionante depoimento do Fl\u00e1vio Bolsonaro, filho de Jair Bolsonaro.  https://www.facebook.com/nelson.azevedo.771/posts/10215571482794343\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1038153078673879040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153029550256128, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 58935538, "username": "inaldobastos", "tweet": "@jairbolsonaro Estou feliz pela prote\u00e7\u00e3o divina!Siga firme!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaldobastos/status/1038153029550256128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038152373607309312, "date": "2018-09-07", "time": "14:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 231595042, "username": "Danbral", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Mas apesar dos pesares eu j\u00e1 sinto cheiro de vit\u00f3ria no ar, s\u00f3 que o cuidado e a seguran\u00e7a n\u00e3o, n\u00e3o podem ser deixados de lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danbral/status/1038152373607309312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038152283094228994, "date": "2018-09-07", "time": "14:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 908196112867233792, "username": "ninhown", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @RenanSalles89 @kingzuuuh @JohnFelipeNunes @johndss_ @AbdonGalo @matheusmuniz @MichelleKiyo @osakinanna @xxmiless eu s\u00f3 vi pq apareceu nas notifica\u00e7\u00f5es kkkkkkkkkk mas acredito que tenha sido para todos n\u00f3s", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninhown/status/1038152283094228994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xxmiless,osakinanna,MichelleKiyo,matheusmuniz,AbdonGalo,johndss_,JohnFelipeNunes,kingzuuuh,RenanSalles89,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038151623959371776, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 231595042, "username": "Danbral", "tweet": "Aconselhe o @jairbolsonaro @joicehasselmann pois n\u00f3s nem sempre sabemos quem est\u00e1 a nossa volta e com certeza muita gente est\u00e1 vendo a crescente ascens\u00e3o da candidatura e eminente vit\u00f3ria, os prop\u00f3sitos do candidato incomodam muita gente e nesse sentido tem gente m\u00e1 pra tudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danbral/status/1038151623959371776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038151046101692416, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 902263280986718208, "username": "lucasilvaferraz", "tweet": "@ErickCj_ @jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro! Voc\u00ea vai conseguir sair dessa numa boa e ficar\u00e1 mais forte! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasilvaferraz/status/1038151046101692416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,ErickCj_"}
{"id": 1038150457493995520, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 971953021092376582, "username": "Clebsondesouzax", "tweet": "@jairbolsonaro o Senhor Tem Whatsapp ? Se Tiver Me Chama 81993338166", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clebsondesouzax/status/1038150457493995520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038150323628646403, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 971953021092376582, "username": "Clebsondesouzax", "tweet": "@jairbolsonaro Amigo Se tem alguem que mere\u00e7a meu Voto Esse alguem e voc\u00ea Meu presidente e de todo povo Jaboatanense Visite a Cidade de Jaboat\u00e3o dos Guararapes eu Garanto que aqui Voc\u00ea N\u00e3o Vai sofrer mais nem um Atentado ! o povo aqui te ama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clebsondesouzax/status/1038150323628646403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038148953303404544, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 913129559448588290, "username": "walterbritomac1", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Direitos Humanos, Imprensa Marron, so divulgam noticias que interessam a esquerda e a bandidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbritomac1/status/1038148953303404544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038148082838503425, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 913129559448588290, "username": "walterbritomac1", "tweet": "@jairbolsonaro @LeiaRachor @BrNeil1 Onu???? Isso \u00e9 mais uma organiza\u00e7\u00e3o, que \u00f1 age onde devia agir, e quer opinar onde pode .Tem que sair dessa sair dessa porcaria .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbritomac1/status/1038148082838503425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrNeil1,LeiaRachor,jairbolsonaro"}
{"id": 1038147994846220289, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 978459404348674048, "username": "TiagoFraga4", "tweet": "@jairbolsonaro Tenha uma excelente recupera\u00e7\u00e3o, candidato! Que Deus te aben\u00e7oe, a voc\u00ea e a sua fam\u00edlia!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TiagoFraga4/status/1038147994846220289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038147808031920128, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 30733380, "username": "felipeaqueiroz", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeaqueiroz/status/1038147808031920128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038147498659872768, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 927366184613400584, "username": "rodrigovcg2", "tweet": "Jo\u00e3o AMO\u00caDO pontua o que o difere de Jair BOLSONARO:  http://youtu.be/63J3TMJwyQc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigovcg2/status/1038147498659872768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038147357618196481, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "Este homem pode ter salvado @jairbolsonaro \u00c9 um her\u00f3i nacional  pic.twitter.com/8QFnu3OZnU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1038147357618196481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038146677176184832, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Os mesmos que pregam a lei do desarmamento querem o Brasil desarmado para servir de abate para a ideologia dominante.Eles armados at\u00e9 os dentes e o povo com a pombinha da paz na m\u00e3o. @jairbolsonaro @benebarbosa_mvb@exercitooficial @Francischini_@MagnoMalta @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038146677176184832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,benebarbosa_mvb,exercitooficial,Francischini_,MagnoMalta,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038146417427197952, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 970055220507103232, "username": "AllyneS15683505", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7as meu presidente! Deus te aben\u00e7oe grandemente,te livre e guarde de todo mal. Muita sa\u00fade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyneS15683505/status/1038146417427197952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038145871895060480, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3872247683, "username": "ministro_Og", "tweet": "Ontem, pela manh\u00e3, em ambiente de tranquilidade de mosteiros, o TSE apreciou - e afastou - not\u00edcia de impugna\u00e7\u00e3o do registro de candidatura do candidato Jair Bolsonaro. As diferen\u00e7as de pensamento devem ser resolvidas atrav\u00e9s desse caminho. Justi\u00e7a \u00e9 o outro nome da paz.", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ministro_Og/status/1038145871895060480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145643938754561, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 169938429, "username": "raulnascimentoo", "tweet": "Mais um indiv\u00edduo anunciando que quer matar o @jairbolsonaro. https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1061907977325100&set=a.112300132285894&type=3\u00a0\u2026 pic.twitter.com/GfMTn1VzlY", "replies": 203, "retweets": 1076, "likes": 1657, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulnascimentoo/status/1038145643938754561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038145182628302848, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4551258436, "username": "ze_laercio", "tweet": "@anaamelialemos #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ze_laercio/status/1038145182628302848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos"}
{"id": 1038144915614715905, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4551258436, "username": "ze_laercio", "tweet": "@VillaMarcovilla #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ze_laercio/status/1038144915614715905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038143950614396928, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Os comunistas sabe como enganar a popula\u00e7\u00e3o brasileira por que ela mesma n\u00e3o entende os mecanismos de subvers\u00e3o da sociedade. As t\u00e9cnicas de desinforma\u00e7\u00e3o est\u00e3o sendo usadas para formar e moldar a opini\u00e3o p\u00fablica.@exercitooficial @Gen_VillasBoas@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro https://twitter.com/airdel69/status/1038126784192106496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038143950614396928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,Gen_VillasBoas,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038143814760910858, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4463913387, "username": "GioLaporte", "tweet": "Nunca pensei que fosse admirar um pol\u00edtico como te admiro @jairbolsonaro, Deus te aben\u00e7oe. Minhas ora\u00e7\u00f5es s\u00e3o por voc\u00ea meu candidato e sua fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GioLaporte/status/1038143814760910858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038143608522723329, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 281827460, "username": "madsonmachado", "tweet": "@jairbolsonaro O radicalismo tto de esquerda como de direita atrai esses doidos que adoram teorias da conspira\u00e7\u00e3o, teve sorte de ter sido uma faca, imagina se fosse na bala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonmachado/status/1038143608522723329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038143309657657344, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente! Os brasileiros de bem rezam por vc e sua recupera\u00e7\u00e3o! Estamos juntos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038143309657657344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038143201532465152, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 299348058, "username": "bellwick_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/a7oX131J37k?aFL\u00a0\u00c1VIO EMOCIONADO FALA SOBRE SEU PAI JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellwick_/status/1038143201532465152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038142204957601797, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "@jairbolsonaro @Francischini_ @o_antagonista @JanainaDoBrasil @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @lpbragancabr @exercitooficial @Gen_VillasBoas @GenPauloChagas @Gen_Ramos_CMSE @geraldomiotto @GeneralGirao @gen_paulosergio @Gen_Ex_Freitas   Isso mostra que n\u00e3o foi um ato isolado. https://twitter.com/airdel69/status/1038129308236242945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038142204957601797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Francischini_,o_antagonista,JanainaDoBrasil,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,lpbragancabr,exercitooficial,Gen_VillasBoas,GenPauloChagas,Gen_Ramos_CMSE,geraldomiotto,GeneralGirao,gen_paulosergio,Gen_Ex_Freitas"}
{"id": 1038142004419547136, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 908196112867233792, "username": "ninhown", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @RenanSalles89 @kingzuuuh @JohnFelipeNunes @johndss_ @AbdonGalo @matheusmuniz @xxmiless @MichelleKiyo @osakinanna vai sim e depois te bloquear como fez comigo \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninhown/status/1038142004419547136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osakinanna,MichelleKiyo,xxmiless,matheusmuniz,AbdonGalo,johndss_,JohnFelipeNunes,kingzuuuh,RenanSalles89,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038141813830443008, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@jairbolsonaro @EduardoJorge @folha @Gabiruolimpio O cara que tem nome de gabiru, n\u00e3o vale nem a pena discutir! #block", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#block", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038141813830443008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabiruolimpio,folha,EduardoJorge,jairbolsonaro"}
{"id": 1038141413614149632, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 153614685, "username": "mbwl05", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, Capit\u00e3o !  A cadeira da Presid\u00eancia o aguarda !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbwl05/status/1038141413614149632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038141091432804352, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@EduardoJorge @folha @Gabiruolimpio Vc \u00e9 retratado ou se faz? \ud83e\udd14 @jairbolsonaro sempre foi deputado e fez 630 projetos como deputado a maioria das leis foram rejeitadas pela esquerda em massa, por ser favor\u00e1vel a bandidagem! Vsf", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038141091432804352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabiruolimpio,folha,EduardoJorge,jairbolsonaro"}
{"id": 1038140927850762240, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@jairbolsonaro @CrisMenshova Verdade.....A noite foi tensa e com expectativas de not\u00edcias...Total recupera\u00e7\u00e3o!!Deus vai agir a favor!!Am\u00e9m!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1038140927850762240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisMenshova,jairbolsonaro"}
{"id": 1038140526506242048, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@RenanRib3 @jairbolsonaro Am\u00e9m!!A campnah continua...\u00c9 #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1038140526506242048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,RenanRib3"}
{"id": 1038138934696370176, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/llVzHteVm9c?a\u00a0 Pronunciamento oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1038138934696370176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038137753165340675, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 159239080, "username": "leorinoramos", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa @ricardoparmera J\u00e1 arrumaram um jeito de culpar uma mulher? Doentes.", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorinoramos/status/1038137753165340675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardoparmera,agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038137748916502530, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 523196515, "username": "lucena_mylene", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa @ricardoparmera Pq n\u00e3o interessa descobrir o verdadeiro motivo, se fosse com um candidato de esquerda eu queria ver. #ForcaBolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucena_mylene/status/1038137748916502530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardoparmera,agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038137551159259136, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@jairbolsonaro Muito caminho pela frente! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #deusnocomando #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/kkmKMG0LCi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#deusnocomando,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038137551159259136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038137311337361408, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Vi jornalismo:\u201cAntes do (Hospital Albert) Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue. Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de um deles.\u201d  https://twitter.com/revistapiaui/status/1038125655718813696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038137311337361408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137266022047744, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 286723888, "username": "dudadmais_", "tweet": "@jairbolsonaro Se recupere Meu Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 estamos fazendo a campanha por vc \ud83d\ude4c Dia 7 \u00e9 17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49 \ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudadmais_/status/1038137266022047744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038137179627839489, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 996047615803486209, "username": "HeltonO52089192", "tweet": "@jairbolsonaro Quando voc\u00ea ouve algu\u00e9m dizendo coisas como \u201ca facada tinha que ter sido mais funda\u201d, da\u00ed voc\u00ea descobre onde est\u00e3o os verdadeiros nazistas, intolerantes, fascistas, com o verdadeiro discurso de \u00f3dio.. #forcacapitao #For\u00e7aBolsonaro #bolsonaro17 pic.twitter.com/hLa2tX9Eqc", "replies": 1, "retweets": 33, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "#forcacapitao,#For\u00e7aBolsonaro,#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/HeltonO52089192/status/1038137179627839489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038137143900753921, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 337661675, "username": "LucivanioRecife", "tweet": "@jairbolsonaro O Brasil te aguarda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucivanioRecife/status/1038137143900753921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038136714643099649, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@allantercalivre @SchuldinerSieg @augustosnunes @AnaPaulaVolei @aguedescartoon @alefrotabrasil @AleBlackmore @alex_borges @AVENAoficial @mamaefalei @Alexand92041935 @jairbolsonaro @benebarbosa_mvb @BolsonaroSP @odiodobem2 @CarlosBolsonaro @BlogDoPim @lpbragancabr @ReyBiannchi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038136714643099649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,SchuldinerSieg,augustosnunes,AnaPaulaVolei,aguedescartoon,alefrotabrasil,AleBlackmore,alex_borges,AVENAoficial,mamaefalei,Alexand92041935,jairbolsonaro,benebarbosa_mvb,BolsonaroSP,odiodobem2,CarlosBolsonaro,BlogDoPim,lpbragancabr,ReyBiannchi"}
{"id": 1038136499290759169, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 201547222, "username": "LacerdaSCR", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial exatamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LacerdaSCR/status/1038136499290759169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038136226086367232, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 201547222, "username": "LacerdaSCR", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LacerdaSCR/status/1038136226086367232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038136202308796416, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 470589969, "username": "Eudes_SCFC", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eudes_SCFC/status/1038136202308796416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038135993151438849, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 749737510104928257, "username": "Santana201729", "tweet": "O atentado contra @jairbolsonaro \u00e9 um absurdo, por\u00e9m muitos n\u00e3o falam a verdade sobre essa gangue vermelha chamada PT #DiadaIndependencia #EFeriadoEEu Dom Pedro #FofocalizandoNoSBT pic.twitter.com/RQNcAfDwsX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DiadaIndependencia,#EFeriadoEEu,#FofocalizandoNoSBT", "link": "https://twitter.com/Santana201729/status/1038135993151438849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038135675642675205, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "O ex\u00e9rcito est\u00e1 apostos @jairbolsonaro Deus est\u00e1 te cuidando.  pic.twitter.com/e688nhrQvJ", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1038135675642675205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038135556956479488, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3248101439, "username": "limamatheus555", "tweet": "@jairbolsonaro Pode ir se recuperando n\u00e3o se preocupe com sua campanha todos n\u00f3s somos Bolsonaro fiquei bem. Brasil acima de tudo Deus acima de todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limamatheus555/status/1038135556956479488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038135247794315265, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) escreveu ainda h\u00e1 pouco no Twitter sobre seu estado de sa\u00fade. Ele diz: \"estou bem e me recuperando\" e agradece \u00e0 fam\u00edlia, Deus e aos m\u00e9dicos que est\u00e3o acompanhando o processo de recupera\u00e7\u00e3o  https://bit.ly/2wQrkHC\u00a0 pic.twitter.com/vSQ2yRyzoP", "replies": 9, "retweets": 9, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1038135247794315265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134696155271168, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 972281841549021189, "username": "ComercianteU", "tweet": "@jairbolsonaro Volta com tudo mito. Queremos voc\u00ea passando vergonha, n\u00e3o passando mal :v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ComercianteU/status/1038134696155271168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038134631239962630, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 782981503, "username": "monicamartins65", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/55XmPQ7DRB", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicamartins65/status/1038134631239962630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038134151965114368, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/33O2MJVXeZw?aMajor\u00a0\u2026 Olimpio traz \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es sobre Jair Bolsonaro na", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038134151965114368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038133549977751552, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2801806264, "username": "_marcostavrs", "tweet": "@jairbolsonaro @TVMaresol @DiogoRafa17 \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marcostavrs/status/1038133549977751552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiogoRafa17,TVMaresol,jairbolsonaro"}
{"id": 1038132534721306624, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 355205744, "username": "DiogoRafa17", "tweet": "@jairbolsonaro @TVMaresol \ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoRafa17/status/1038132534721306624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVMaresol,jairbolsonaro"}
{"id": 1038132366328451074, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada E o que ela recebeu em troca por assaltar bancos e espalhar o terrorismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038132366328451074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038131651811926017, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "S\u00f3 pra informar , soldado ferido n\u00e3o abatido. @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1038131651811926017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038131535688290304, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/B5NUBLU_vlw?aChegada\u00a0\u2026 de Jair Bolsonaro a S\u00e3o Paulo transferido para Hospital Albert Einstein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1038131535688290304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038131413684498433, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 117814543, "username": "rbaltarpe", "tweet": "@jairbolsonaro Deus \u00e9 grande, Presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbaltarpe/status/1038131413684498433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038131050743058435, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Fiquem de olho @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1038131050743058435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038131017033424897, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 905224147017625601, "username": "SauloSMS", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente, os Brasileiros precisam de Vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SauloSMS/status/1038131017033424897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038130970631839745, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2731228463, "username": "Ivanilson1987", "tweet": "@jairbolsonaro @Correia_Daniell Doente mental bambi safado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivanilson1987/status/1038130970631839745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Correia_Daniell,jairbolsonaro"}
{"id": 1038130183151276032, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2731228463, "username": "Ivanilson1987", "tweet": "@jairbolsonaro @Correia_Daniell Vai bambi filho da puta \ud83d\ude20Corno safado \ud83d\udd2b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivanilson1987/status/1038130183151276032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Correia_Daniell,jairbolsonaro"}
{"id": 1038129702446264320, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2731228463, "username": "Ivanilson1987", "tweet": "@jairbolsonaro Se recupere e mude seus pensamentos e decis\u00f5es no que fica prometendo aos eleitores \ud83e\udd14 porque s\u00f3 fala bobagens\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivanilson1987/status/1038129702446264320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038129614722412548, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 922464191625285632, "username": "Saulo_PE", "tweet": "@jairbolsonaro Deus \u00e9 fiel, Bolsonaro presidente 17\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_PE/status/1038129614722412548", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038129580610076672, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 274721459, "username": "idcesare", "tweet": "Mostra as p\u00e1ginas que o agressor de @jairbolsonaro segue, @jornalhoje ! Pq n\u00e3o faz isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idcesare/status/1038129580610076672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,jornalhoje"}
{"id": 1038129348912529408, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 934517939138686977, "username": "mar_gom123", "tweet": "@Francischini_ @jairbolsonaro @RedeGlobo @AntonioLeitteRj  pic.twitter.com/cAc7MeCEyL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mar_gom123/status/1038129348912529408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,RedeGlobo,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038128871076491266, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2731228463, "username": "Ivanilson1987", "tweet": "Tanta gente no Brasil e no mundo precisando de ora\u00e7\u00e3o e as pessoas s\u00f3 querem orar por @jairbolsonaro ele deve \u00e9 criar jeito de gente civilizada isso sim \ud83e\udd14E primeiramente deixar de conversar tanta merda e ainda o povo adora ele aff \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivanilson1987/status/1038128871076491266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038128497921871878, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 864592859453939713, "username": "josenogueira95_", "tweet": "@jairbolsonaro Meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josenogueira95_/status/1038128497921871878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038128131549356032, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi  https://twitter.com/renfelipe1/status/1038089946823843840?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038128131549356032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038127950128918529, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Jornalista passando informa\u00e7\u00f5es s\u00e9rias e bem sucintas sobre o atentado ao presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro  pic.twitter.com/DkJQzryu8W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038127950128918529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038127405901258752, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional  https://twitter.com/renfelipe1/status/1038089946823843840?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038127405901258752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038127327350149120, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado! Ele foi consagrado Presidente do Brasil e at\u00e9 j\u00e1 colocaram a faixa presidencial nele! O mal por si se destr\u00f3i!\u00c9 MELHOR JAIR SE ACOSTUMANDO QUE VAI SER NO 1\u00b0TURNO!#DeusP\u00e1triaFam\u00edlia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DeusP\u00e1triaFam\u00edlia", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038127327350149120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127149914435587, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@jairbolsonaro @tumaoficial  https://twitter.com/renfelipe1/status/1038089946823843840?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038127149914435587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126996675604480, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 782981503, "username": "monicamartins65", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/monicamartins65/status/1038126996675604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126928560046082, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2731228463, "username": "Ivanilson1987", "tweet": "Melhoras pra voc\u00ea @jairbolsonaro mais n\u00e3o vai se passar por coitadinho porque nem todos nois somos ot\u00e1rios \ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivanilson1987/status/1038126928560046082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126561881468930, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 908196112867233792, "username": "ninhown", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @RenanSalles89 @kingzuuuh @JohnFelipeNunes @johndss_ @AbdonGalo @matheusmuniz @xxmiless @MichelleKiyo digno de pena \u00e9 quem fica sem argumento da merda que fala e apela pra uma suposi\u00e7\u00e3o de sexismo na resposta pic.twitter.com/isJukeK90K", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninhown/status/1038126561881468930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelleKiyo,xxmiless,matheusmuniz,AbdonGalo,johndss_,JohnFelipeNunes,kingzuuuh,RenanSalles89,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126276664537095, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1143120709, "username": "ricardojs221", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica U\u00e9! por que ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardojs221/status/1038126276664537095", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1038126098377334785, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1011218659522596864, "username": "pcflavio1", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus! For\u00e7a Presidente... Estamos em ora\u00e7\u00e3o pela sua recupera\u00e7\u00e3o e Vit\u00f3ria em nome de Jesus Cristo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcflavio1/status/1038126098377334785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038125929556598784, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 390875581, "username": "taticassinha", "tweet": "@jairbolsonaro Deus vai te proteger sempre. Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taticassinha/status/1038125929556598784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038124804786679808, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/t1B9_aSTs_o?aJana\u00a0\u2026\u00edna Paschoal fala sobre a tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1038124804786679808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038124615908900864, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@jairbolsonaro @raulnascimentoo  https://twitter.com/renfelipe1/status/1038089946823843840?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038124615908900864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038124593293283329, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 818252244386775040, "username": "Gabriel_HELZ", "tweet": "@jairbolsonaro VOC\u00ca \u00c9 MUITO FODA! BOA RECUPERA\u00c7\u00c3O PARA VOC\u00ca PRESIDENTE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_HELZ/status/1038124593293283329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038123743137161217, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@jairbolsonaro @VEJA @AleBlackmore  https://twitter.com/renfelipe1/status/1038089946823843840?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038123743137161217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleBlackmore,VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038123533073887232, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@Clauwild1 @jairbolsonaro  https://twitter.com/renfelipe1/status/1038089946823843840?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038123533073887232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Clauwild1"}
{"id": 1038123457375100928, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 59530151, "username": "Dom_Rezende33", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7abolsonaro \u270c\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dom_Rezende33/status/1038123457375100928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038123152570601472, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 958520875, "username": "viniciuscanepa1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscanepa1/status/1038123152570601472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038123127262404609, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2490720804, "username": "Carlos130591", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Carlos130591/status/1038123127262404609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038122828506312704, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1577357504, "username": "ricardo_pragana", "tweet": "@jairbolsonaro Deixe a campanha conosco! For\u00e7a, capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_pragana/status/1038122828506312704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038122669928067073, "date": "2018-09-07", "time": "12:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 61021484, "username": "rbezerrademelo", "tweet": "O ministro da Seguran\u00e7a P\u00fablica, @Raul_Jungmann , v\u00ea o incidente com Jair Bolsonaro como um chamado \"\u00e0 raz\u00e3o, ao respeito e ao di\u00e1logo democr\u00e1tico\". ->  https://www.folhape.com.br/politica/politica/folha-politica/2018/09/07/NWS,80511,7,459,POLITICA,2193-LUCIANO-BIVAR-SOMOS-PAIS-ALISAR-CABECA-CARA.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbezerrademelo/status/1038122669928067073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raul_Jungmann"}
{"id": 1038122301982756865, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 872173780784869377, "username": "Blog_Ordemdodia", "tweet": "Atentado a Jair Bolsonaro teve efeito imediato no acirramento dos \u00e2nimos  da milit\u00e2ncia. Mas somente as pr\u00f3ximas pesquisas ser\u00e3o capazes de medir  o quanto a facada representou na conquista de votos dentro da chamada espiral do sil\u00eancio.Leia no Blog: http://www.sergiomontenegro.com.br/rompendo-o-silencio/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6wIlaXMjgF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blog_Ordemdodia/status/1038122301982756865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121518763528192, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@luidgearaujo @jairbolsonaro  https://twitter.com/renfelipe1/status/1038089946823843840?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038121518763528192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,luidgearaujo"}
{"id": 1038121460215291904, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2482990885, "username": "ReporterrUber", "tweet": "@jairbolsonaro Deus est\u00e1 contigo, meu presidente! Estamos numa imensa corrente de ora\u00e7\u00e3o pela sua completa cura! Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterrUber/status/1038121460215291904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038121009583411200, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 416732256, "username": "RubensZanin", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/rihbLlh3ub", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubensZanin/status/1038121009583411200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118990978207744, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 144696418, "username": "claudiasport", "tweet": "@jairbolsonaro @MarceloDireita Um anjo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiasport/status/1038118990978207744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1038118988008570882, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 994683724913610752, "username": "Henriquesette7", "tweet": "@BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro  pic.twitter.com/Av0FpBvNQd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henriquesette7/status/1038118988008570882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038118798409297920, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o !!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1038118798409297920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118484465602561, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3089541899, "username": "M1971Verissimo", "tweet": "@pmmg190 @policiafederal @jairbolsonaro @claaribeir0 @MrSpyBR Te prepara vagabunda que a PF j\u00e1 sabe de tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M1971Verissimo/status/1038118484465602561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrSpyBR,claaribeir0,jairbolsonaro,policiafederal,pmmg190"}
{"id": 1038118422394155014, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1027733131623911425, "username": "Karli47448911", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o!! Nosso Brasil esperar vc pra botar ordem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karli47448911/status/1038118422394155014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118145192599554, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "O c\u00famulo do absurdo       Petistas fazem uma vaquinha para soltar o homem que tentou matar o Presidente @jairbolsonaro Na hora que vc prefere um Bandido ao inv\u00e9s da V\u00edtima, VOC\u00ca SE ASSEMELHA AQUELES QUE PEDIRAM POR BARRABAS E CONDENARAM UM INOCENTE(JESUS)  pic.twitter.com/47j623j1ZH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1038118145192599554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118094529605634, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@jairbolsonaro @Vivianerecife @LarissaFCM Valeu Larissa !! Bora acabar de vez c o reinado dos comunistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1038118094529605634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,Vivianerecife,jairbolsonaro"}
{"id": 1038117003616313344, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "HOMENAGEM A UM MITO! JAIR BOLSONARO!  https://youtu.be/fKZNO2w61d0\u00a0 via @YouTubeFor\u00e7a, Capit\u00e3o!Deus te protege,e o Brasil te apoia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038117003616313344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038116655908507649, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1022302236163158016, "username": "ArthurF25055732", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ArthurF25055732/status/1038116655908507649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116307546398720, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@jairbolsonaro #ForcaCapitao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038116307546398720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116300944560128, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1029897568824827904, "username": "severinhojunior", "tweet": "Eu ainda n\u00e3o estou acreditando que @jairbolsonaro forjou ser esfaqueado s\u00f3 pra n\u00e3o participar de mais debates #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/severinhojunior/status/1038116300944560128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116040830541825, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 128205866, "username": "edu4rdodias", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras meu presidente!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu4rdodias/status/1038116040830541825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115561731973125, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 234013154, "username": "xenofonte", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xenofonte/status/1038115561731973125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115448439676931, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@jairbolsonaro @getongab The leftist ALMOST killed Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/CWu4UekNxC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038115448439676931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "getongab,jairbolsonaro"}
{"id": 1038115280986234880, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 105435907, "username": "Ossesio_Silva", "tweet": "Nota de Rep\u00fadioLamentamos o ataque que acometeu o presidenci\u00e1vel, @jairbolsonaro, do PSL, em Minas Gerais. Nada pode justificar esse atentado, foi sem d\u00favidas, um crime contra a democracia.Bispo Ossesio SilvaDeputado estadual/PE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ossesio_Silva/status/1038115280986234880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115197242753024, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 477890870, "username": "zecasa25", "tweet": "@OCorvo_ Avante Brasil !! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecasa25/status/1038115197242753024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038115189839810560, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 67322038, "username": "EduardoSC4R", "tweet": "@jairbolsonaro Descansa a\u00ed, mito. A gente trabalha na sua campanha enquanto voc\u00ea se recupera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoSC4R/status/1038115189839810560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114748271878145, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Jair Bolsonaro fala a primeira vez ap\u00f3s ser esfaqueado  https://youtu.be/mQplUo3DLmQ\u00a0 via @YouTubeNenhum militante de esquerda psicopata vai deter o Brasil.A mudan\u00e7a vir\u00e1 atrav\u00e9s de BOLSONARO e do POVO BRASILEIRO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038114748271878145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038114058833207296, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 263031525, "username": "joenescarvalhox", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu presidente! Orando por sua recupera\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joenescarvalhox/status/1038114058833207296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113988708655105, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 868841029679579137, "username": "Douglas07871328", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \"soldado que vai a guerra e tem medo de morrer \u00e9 um covarde\"! Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Douglas07871328/status/1038113988708655105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113809515331586, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 477890870, "username": "zecasa25", "tweet": "@jairbolsonaro Gl\u00f3ria a Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecasa25/status/1038113809515331586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113708764012544, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 76118054, "username": "synthetikform", "tweet": "@jairbolsonaro Soldado... Levanta!!! Tamo junto \ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/synthetikform/status/1038113708764012544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113643102187520, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 278162482, "username": "Brunoyoutimao", "tweet": "@jairbolsonaro @lulu_bolinha @ElacheElache @HeptaSccp Mano deixa quieto Twiter \u00e9 assim mesmo releve tudo na paz, tem quem goste tem quem n\u00e3o goste \u270c\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunoyoutimao/status/1038113643102187520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeptaSccp,ElacheElache,lulu_bolinha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038113228977582080, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 137346365, "username": "Tonhitto", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tonhitto/status/1038113228977582080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113206386995201, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 403842744, "username": "kerolaynelima_", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, meu presidente! Deus \u00e9 contigo. Abra\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kerolaynelima_/status/1038113206386995201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113116956094469, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1031390008740114434, "username": "Izaabols", "tweet": "@jairbolsonaro Continuaremos orando por Ti, meu presidente! \ud83d\udd30\ud83d\udd30\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Izaabols/status/1038113116956094469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112964119855105, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 477890870, "username": "zecasa25", "tweet": "@jairbolsonaro Gl\u00f3ria a Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecasa25/status/1038112964119855105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112901834391552, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 137346365, "username": "Tonhitto", "tweet": "O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea @jairbolsonaro  pic.twitter.com/NWilFPWwD0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tonhitto/status/1038112901834391552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112794594267136, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro Deus te aben\u00e7oe nessa recupera\u00e7\u00e3o. https://www.youtube.com/watch?v=Cn8wlcPERCc\u00a0\u2026 https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1038112794594267136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112700038041600, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @carloshj31 @AVENAoficial @tjrpereira Ah, o link da mat\u00e9ria aos 34s: https://www.sbt.com.br/jornalismo/sbtbrasil/noticias/113964/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-mg-veja-como-tudo-aconteceu.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038112700038041600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tjrpereira,AVENAoficial,carloshj31,jairbolsonaro"}
{"id": 1038112576398344194, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, mito. Estamos fazendo a sua campanha.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1038112576398344194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112499823005696, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 882967616, "username": "metanjos", "tweet": "@jairbolsonaro Abra\u00e7o desde Recife/PE. Por aqui ainda t\u00eam pessoas querendo a P\u00e1tria amada de volta, sem o vermelho escorrendo na bandeira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/metanjos/status/1038112499823005696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112377491873792, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 999618898797395969, "username": "JuliermePaiva", "tweet": "@jairbolsonaro Estou orando por voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliermePaiva/status/1038112377491873792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111925664661504, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 295992529, "username": "Alberto__Dias", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o, estamos com o senhor. Vamos intensificar a campanha mais engajados e fortes. Vai ser no primeiro turno, Boa recupera\u00e7\u00e3o! #Selva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Selva", "link": "https://twitter.com/Alberto__Dias/status/1038111925664661504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111885932081153, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "O povo est\u00e1 com Jair Bolsonaro! Essas imagens foram feitas pouco antes do atentado em Juiz de Fora.N\u00e3o podem venc\u00ea-lo, n\u00e3o podem cal\u00e1-lo e sua vida pertence ao Senhor do Ex\u00e9rcitos que o honra e o protege das garras do inimigo.Bolsonaro \u00e9 um vencedor!  pic.twitter.com/4OTxsK2mDw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038111885932081153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111833092186118, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 349821031, "username": "KatiannyG", "tweet": "@jairbolsonaro Deus \u00e9 contigo #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/KatiannyG/status/1038111833092186118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111646709948416, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2907175876, "username": "ReneRicardo22", "tweet": "@jairbolsonaro vai dar tudo certo! For\u00e7a meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReneRicardo22/status/1038111646709948416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111635871858689, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1000160533, "username": "anjorebelde1974", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras nosso presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anjorebelde1974/status/1038111635871858689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111568603561992, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 26149150, "username": "grifindor", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a e honra, meu presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grifindor/status/1038111568603561992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111429369520133, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 324658616, "username": "EdilsonGracci", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/PERG51oQfs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdilsonGracci/status/1038111429369520133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111428245368832, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 867564051920015360, "username": "JORNALMCPEofc", "tweet": "@jairbolsonaro Vai ficar bem e sair dessa cama, pra governa o pa\u00eds \ud83c\udf43", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JORNALMCPEofc/status/1038111428245368832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111309915713537, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 549180357, "username": "EdmilsonCardos9", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a ! Estamos torcendo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonCardos9/status/1038111309915713537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111297559318528, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 144696418, "username": "claudiasport", "tweet": "@RenovaMidia N\u00e3o revista Veja, o @jairbolsonaro foi v\u00edtima de um atentado executado por militantes de esquerda e isso n\u00e3o foi movido por suas palavras, mas por sua postura acerca da safadeza q ronda o nosso Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ele, Bolsonaro \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de mudar essa realidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiasport/status/1038111297559318528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038111157725396992, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 164487442, "username": "israelh_maxs", "tweet": "Vi a mat\u00e9ria exibida ainda h\u00e1 pouco sobre o vagabundo que tentou matar o @jairbolsonaro  no @jornalhoje passa em um trecho, o perfil dele no Facebook, por desaten\u00e7\u00e3o ou conveni\u00eancia (cabe cada um decidir), a parte que mostra as pages de esquerda, estavam desfocadas, estranho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelh_maxs/status/1038111157725396992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,jornalhoje"}
{"id": 1038111135248117760, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1025703366943490054, "username": "CFRMN1", "tweet": "@jairbolsonaro Muita for\u00e7a presidente !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CFRMN1/status/1038111135248117760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111081481363456, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@wadih_damous Vai tomar no olho do centro do teu CU...Arrombado, filho da puta, miser\u00e1vel, n\u00e3o tenta justificar...voc\u00ea s\u00f3 faz se enrolar....a quadrilha da esquerda s\u00f3 planta o \u00f3dio e a polariza\u00e7\u00e3o...@jairbolsonaro#BOLSONAROPRESIDENTE17 pic.twitter.com/njQt61d6aD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BOLSONAROPRESIDENTE17", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1038111081481363456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous,jairbolsonaro"}
{"id": 1038109835550703616, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 995681551, "username": "bctripe", "tweet": "@beatrizjuca @jairbolsonaro @elpais_brasil KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bctripe/status/1038109835550703616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil,jairbolsonaro,beatrizjuca"}
{"id": 1038109623537082369, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 355431311, "username": "JosenildoBorges", "tweet": "\u00d4 ra\u00e7a !#For\u00e7aBolsonaro#JairBolsonaro#JairMessiasBolsonaro#JairBolsonaro17#jairbolsonaronojornalnacional https://twitter.com/Dillveiga/status/1038071272385724416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#JairBolsonaro,#JairMessiasBolsonaro,#JairBolsonaro17,#jairbolsonaronojornalnacional", "link": "https://twitter.com/JosenildoBorges/status/1038109623537082369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109026477846528, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 764840732616187904, "username": "Faheel_Santus", "tweet": "@jairbolsonaro @AlbertoUstra @patggou1 IiiiiisssssssaaaaaMito tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faheel_Santus/status/1038109026477846528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patggou1,AlbertoUstra,jairbolsonaro"}
{"id": 1038108212048756737, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "Ap\u00f3s a tentativa de assassinato contra @jairbolsonaro fuca cada vez mais claro como s\u00e3o e quem s\u00e3o os canalhas da imprensa.O Brasil esta passando por uma transforma\u00e7\u00e3o e muitos se levantam contra esses hip\u00f3critas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1038108212048756737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038106453951696896, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 633004613, "username": "AtentoFique", "tweet": "Jair Bolsonaro fala \u00e9 diz : \" Nunca fiz mal a nig\u00faem...\"  https://tv.uol/17O3j\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AtentoFique/status/1038106453951696896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106034429149187, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 396131718, "username": "xttenorio", "tweet": "Canalha! O indiv\u00edduo que atacou, o deputado Jair Bolsonaro, confessou: atacou por n\u00e3o concordar com as id\u00e9ias dele.#for\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/tA7d2AC5xF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/xttenorio/status/1038106034429149187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105890153541633, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @abecede1dois @FabioTalhari @rafainbox s\u00f3 falta voce sair de casa e deixar seu pai em paz, porque ele nao aguenta mais te sustentar e passar vergonha com voce.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038105890153541633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafainbox,FabioTalhari,abecede1dois,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038105238224465921, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 169938429, "username": "raulnascimentoo", "tweet": "2. Ela disse que por mais que Jair Bolsonaro esteja agradando a muitos brasileiros de bem, t\u00eam desagradado a outros que fazem parte do sistema. Ela disse que sua filha comentava sobre Bolsonaro, mas que nunca deu tanta aten\u00e7\u00e3o, mas que depois de hoje, ela votar\u00e1 nele.", "replies": 1, "retweets": 36, "likes": 193, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulnascimentoo/status/1038105238224465921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105234768375809, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 169938429, "username": "raulnascimentoo", "tweet": "1. Hoje pela manh\u00e3 fui ao supermercado com minha m\u00e3e e o assunto era um s\u00f3: o atentado a Jair Bolsonaro. Na fila, enquanto esper\u00e1vamos, uma senhora e um senhor estavam conversando, ambos aparentemente com mais de 65 anos. Ambos repudiando o corrido e comentando sobre pol\u00edtica.", "replies": 6, "retweets": 89, "likes": 506, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulnascimentoo/status/1038105234768375809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105125443854336, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 51266497, "username": "rafaelperegrino", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos For\u00e7a guerreira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelperegrino/status/1038105125443854336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038103451614490624, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 48761694, "username": "reblec", "tweet": "@jairbolsonaro @_luaazevedo Eita sou judeu n vou poder rezar Sorry, mas vou torce pra ele ficar bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reblec/status/1038103451614490624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_luaazevedo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038103430101958656, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 37107116, "username": "jorgerafa", "tweet": "@jairbolsonaro @SeuAmigoGringo @rickitos Tb acho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgerafa/status/1038103430101958656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rickitos,SeuAmigoGringo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038103295129255937, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 37107116, "username": "jorgerafa", "tweet": "@jairbolsonaro @SeuAmigoGringo @GusmondP Exatamente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgerafa/status/1038103295129255937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GusmondP,SeuAmigoGringo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038101413811957762, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Diga em alto e bom som:A radicaliza\u00e7\u00e3o comunista.Essa praga sim \u00e9 radicaliza\u00e7\u00e3o. @exercitooficial @jairbolsonaro @Francischini_ @o_antagonista @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @BlogDoPim @criacionismo https://twitter.com/o_antagonista/status/1038079161934520321\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038101413811957762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,jairbolsonaro,Francischini_,o_antagonista,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,BlogDoPim,criacionismo"}
{"id": 1038101388054720514, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @_with_replies T\u00e1 brincando... Tem um perfil de metal passando de uma m\u00e3o pra outra, possivelmente a faca enrolada em papel alum\u00ednio. D\u00e1 pra ver claramente na resolu\u00e7\u00e3o boa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038101388054720514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_with_replies,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038101025868132353, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 566450078, "username": "RadarNews__", "tweet": "Foi o que postamos ontem. A esquerda em geral, decretou a vit\u00f3ria de Jair Bolsonaro no 1\u00ba turno. Vamos aguardar a pr\u00f3xima pesquisa mesmo manipulada. #BetoCosta #BoaTarde  https://ift.tt/2CwO0m3\u00a0 pic.twitter.com/XIw2ooqiTl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BetoCosta,#BoaTarde", "link": "https://twitter.com/RadarNews__/status/1038101025868132353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100840840667141, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1221686388, "username": "pauloluciano44", "tweet": "Dizer que o que aconteceu com o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 fake \u00e9 achar que o homem \u00e9 super poderoso,  pois teve que manipular toda a  m\u00eddia, contar com a participa\u00e7\u00e3o de policiais, m\u00e9dicos, enfermeiros, socorristas e ainda contratar uma pessoa que serviu de \"boi de piranha\"!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloluciano44/status/1038100840840667141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100094787182592, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Isolado por que o atentado s\u00f3 foi nele.@jairbolsonaro era o alvo.Existe dois Jair Bolsonaro nesse Brasil por acaso?@Francischini_ @o_antagonista@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP@BlogDoPim @portalR7@exercitooficial @Gen_VillasBoas@GenPauloChagas https://twitter.com/o_antagonista/status/1038085425640992768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038100094787182592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Francischini_,o_antagonista,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,BlogDoPim,portalR7,exercitooficial,Gen_VillasBoas,GenPauloChagas"}
{"id": 1038099133410754561, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@jairbolsonaro @flaviomorgen @psl_sc  https://twitter.com/renfelipe1/status/1038089946823843840?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038099133410754561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,flaviomorgen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038098877923176454, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 169938429, "username": "raulnascimentoo", "tweet": "Agora, a direita pode dizer que sofreu um golpe. No entanto, o tiro sair\u00e1 pela culatra. Neste contexto, eu consigo compreender o porqu\u00ea @jairbolsonaro disse que ser\u00e1 eleito n\u00e3o apenas por uma vontade popular, mas por uma miss\u00e3o de Deus para resgatar a esperan\u00e7a do Brasil.", "replies": 7, "retweets": 79, "likes": 386, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulnascimentoo/status/1038098877923176454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038098737502068737, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@jairbolsonaro @alexandregarcia @BolsonaroSP @Renatobittar1 @Pcsg28 @Tsalves_Shuy @Robson2Souzah Certamente....isso \u00e9 arquitetado, e v\u00e3o colocar a culpa em *Deus\"...isso \u00e9 t\u00edpico dos extremistas de esquerda... Ele s\u00f3 n\u00e3o disse que esse \"DEUS\", est\u00e1 preso em #CURITIBA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CURITIBA", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1038098737502068737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Robson2Souzah,Tsalves_Shuy,Pcsg28,Renatobittar1,BolsonaroSP,alexandregarcia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038098612784451584, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Pergunto aos esquerdistas por que esses grupelhos n\u00e3o foram sensurados? Ah! J\u00e1 sei eles s\u00e3o os democratas e n\u00f3s os facistas.Comunismo \u00e9 um c\u00e2ncer dentro do Estado.@jairbolsonaro @Francischini_@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP https://twitter.com/odiodobem2/status/1038052540515008512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038098612784451584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Francischini_,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038098578269458432, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @henriolliveira @AVENAoficial @sereno_matheus @SOL_CARIOCA @Ela_nanny  pic.twitter.com/NoBqTlghxY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038098578269458432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ela_nanny,SOL_CARIOCA,sereno_matheus,AVENAoficial,henriolliveira,jairbolsonaro"}
{"id": 1038098535768571906, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @henriolliveira @AVENAoficial @sereno_matheus @SOL_CARIOCA @Ela_nanny  pic.twitter.com/sFMcU161Yj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038098535768571906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ela_nanny,SOL_CARIOCA,sereno_matheus,AVENAoficial,henriolliveira,jairbolsonaro"}
{"id": 1038098099963654144, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi @SgrazX fake news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038098099963654144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SgrazX,matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038097797432705024, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday Esqueceu do assassinato de Marielle, foi?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1038097797432705024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038097225077809153, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Segundo suspeito pelo ataque contra Jair Bolsonaro \u00e9 preso em Minas Gerais  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYmkw?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038097225077809153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095153146339328, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3397106920, "username": "renatosilva1975", "tweet": "@VEJA Comunistas tem inimigos a serem exterminados!Quem j\u00e1 leu ao menos o pref\u00e1cio do Livro Negro do Comunismo sabe disso!@jairbolsonaro ESTAREMOS JUNTOS NA CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O DO comunismo NO BRASIL!!!MATOU MUITO MAIS QUE O nazismo, E CONTINUA MATANDO, E N\u00c3O \u00c9 PROIBIDA NO BRASIL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatosilva1975/status/1038095153146339328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038093973838077952, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 793298953567690753, "username": "MariaCibely2", "tweet": "Ele s\u00f3 tinha 8 Segundos na TVHoje ele tem 24 Horas! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#JairBolsonaro#For\u00e7abolsonaro#DireitaUnida#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#For\u00e7abolsonaro,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MariaCibely2/status/1038093973838077952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093883056435200, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2267272742, "username": "OlympioGodoy", "tweet": "O militante que tentou assassinar Jair Bolsonaro estava h\u00e1 10 dias hospedado em Juiz de Fora, em uma pousada. Sua origem, como se sabe, \u00e9 Montes Claros, cidade que fica no norte de Minas. A Pol\u00edcia Federal no...  https://www.facebook.com/1685714203/posts/10210604010371548/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlympioGodoy/status/1038093883056435200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093797568200705, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@MPF_PGR @TSEjusbr @NatuzaNery @cristilobo @BlogdoNoblat @KatiaAbreu @jairbolsonaro @DoraKramer @revistaforum @cirogomes @carinavitral @cartacapital @VEJA @brasil247 @BlogDoPim @JanainaDoBrasil @reinaldoazevedo @AnaPaulaVolei @claudioedantas @Hortsy @CesarTorres2014 S\u00e3o uns filhos da Puta esses da ONU (direitos humanos)!igual a vaca da M do Ros\u00e1rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038093797568200705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CesarTorres2014,Hortsy,claudioedantas,AnaPaulaVolei,reinaldoazevedo,JanainaDoBrasil,BlogDoPim,brasil247,VEJA,cartacapital,carinavitral,cirogomes,revistaforum,DoraKramer,jairbolsonaro,KatiaAbreu,BlogdoNoblat,cristilobo,NatuzaNery,TSEjusbr,MPF_PGR"}
{"id": 1038093773165801472, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3397106920, "username": "renatosilva1975", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Seria bom apertar para ver se ele entrega os C\u00famplices dele nesse ato terrorista!!!Esquerdopatas COVARDES!!!PELA CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O DO comunismo J\u00c1!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatosilva1975/status/1038093773165801472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038093446827917312, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3397106920, "username": "renatosilva1975", "tweet": "@o_antagonista CANALHA COMUNISTA DOS INFERNOS!!!CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O DO COMUNISMO NO BRASIL J\u00c1!!!@jairbolsonaro FOR\u00c7A!!! PRECISAMOS DE VOC\u00ca PARA ACABAR COM O comunismo NO BRASIL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatosilva1975/status/1038093446827917312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1038092912570060802, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @LindjacksonPer2 @AVENAoficial @MajiwkiJacques Ap\u00f3s o tumulto, olha ela fugindo da multid\u00e3o, sorridente. Bandida. pic.twitter.com/bGWZyzTkLZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038092912570060802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MajiwkiJacques,AVENAoficial,LindjacksonPer2,jairbolsonaro"}
{"id": 1038092590523006979, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1013834928914599938, "username": "ElektroGBR", "tweet": "A esquerdopata s\u00f3 passa vergonha mesmo, se fosse o Lula tenho certeza que estariam at\u00e9 implorando por reportagem na China, j\u00e1 acabou esquerdopatas e Bolsomito j\u00e1 foi eleito! @jairbolsonaro @OfficialPSL \"Hospital Albert Einstein\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElektroGBR/status/1038092590523006979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,OfficialPSL"}
{"id": 1038092492476952576, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @LeilaBittar @AVENAoficial @TheBeto11 S\u00e9rio? Tem fonte?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038092492476952576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheBeto11,AVENAoficial,LeilaBittar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091912585076738, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3397106920, "username": "renatosilva1975", "tweet": "@jornaldarecord @portalR7 Algu\u00e9m da PM ou PF tem que perder o cargo! Como \u00e9 que deixaram criminoso chegarem t\u00e3o perto de @jairbolsonaro !?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatosilva1975/status/1038091912585076738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7,jornaldarecord,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091907145101313, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @carloshj31 @AVENAoficial @tjrpereira Logo ap\u00f3s o tumulto, ela se afasta da multid\u00e3o, sorridente, e \u00e9 flagrada pela c\u00e2mera da SBT. pic.twitter.com/3NpNzLZdwE", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038091907145101313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tjrpereira,AVENAoficial,carloshj31,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091854150033411, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial @GloboNews @exame @VEJA @Estadao @folha @UOL @jairbolsonaro @HumbertoReisJr @OliveiraVerbal PT: uma m\u00e1fia de assassinos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038091854150033411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OliveiraVerbal,HumbertoReisJr,jairbolsonaro,UOL,folha,Estadao,VEJA,exame,GloboNews,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1038091708058284032, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @carloshj31 @AVENAoficial @tjrpereira  pic.twitter.com/tSlUCFMmCO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038091708058284032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tjrpereira,AVENAoficial,carloshj31,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091669353189387, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1037807767883530240, "username": "MartinsMinely", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta @jairbolsonaro  estamos torcendo por sua recupera\u00e7\u00e3o \ud83e\udd1e\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c  pic.twitter.com/SOATCGS128", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartinsMinely/status/1038091669353189387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091568526385154, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @carloshj31 @AVENAoficial @tjrpereira  pic.twitter.com/btezDS5HZU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038091568526385154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tjrpereira,AVENAoficial,carloshj31,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091509164371968, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @carloshj31 @AVENAoficial @tjrpereira  pic.twitter.com/LbH13F91XH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038091509164371968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tjrpereira,AVENAoficial,carloshj31,jairbolsonaro"}
{"id": 1038090736225452032, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 283448469, "username": "sauloadv", "tweet": "@BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro Daqui de Recife mandamos nossas ora\u00e7\u00f5es! Lamentamos por n\u00e3o receb\u00ea-lo na ter\u00e7a, como estava previsto. Agora, todos somos Bolsonaro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sauloadv/status/1038090736225452032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038090364186447873, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3397106920, "username": "renatosilva1975", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Canalha sem VERGONHA!!! Voc\u00eas foram os que incentivaram suas manadas contra @jairbolsonaro e tem coragem de publicar mentiras!!! Desgra\u00e7ados!!! #CriminalizarOComunismoJ\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CriminalizarOComunismoJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/renatosilva1975/status/1038090364186447873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038090201057374208, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@jairbolsonaro @ErnaniTauil @AnaMLopesFotos Verdade!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038090201057374208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,ErnaniTauil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038089692254797825, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @ohnestern  pic.twitter.com/ei1mDK5aje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038089692254797825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ohnestern,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038089045031768064, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @BrunoBelmonte6 Ap\u00f3s o atentado, ela aparece nessa outra imagem sorrindo e saindo da confus\u00e3o. Porque sorrir? Por azar dela, a c\u00e2mera da SBT flagrou. pic.twitter.com/J5PFC2WArj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038089045031768064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoBelmonte6,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038088271421685760, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 703455332, "username": "Gcamposoficial", "tweet": "\u00c9 @jairbolsonaro que prega a viol\u00eancia ou prega o COMBATE \u00e0 viol\u00eancia?  pic.twitter.com/ZXHhzQVKve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gcamposoficial/status/1038088271421685760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038088258784092165, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/llVzHteVm9c?a\u00a0 Pronunciamento oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038088258784092165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038088092832489472, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "Filho de temer imita @jairbolsonaro em desfile de 7 de setembro  pic.twitter.com/ctSTxWBTQT", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1038088092832489472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038087828155064325, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "O Brasil n\u00e3o suporta mais discursos an\u00f3dinos, platitudes, meias verdades, conveni\u00eancias politicamente corretas.O discurso de @jairbolsonaroEncontrou resson\u00e2ncia no cora\u00e7\u00e3o do povo por isso. \u00c9 dif\u00edcil perceber?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1038087828155064325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038087295302356993, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2451373045, "username": "hlcmbat", "tweet": "Mais uma coisa:Eu sou eleitor de @jairbolsonaro,ele me representa.Eu mere\u00e7o ser esfaqueado?Se eu sair na rua com uma camisa de #Bolsonaro2018,eu viro um alvo ambulante?Qual a IDEOLOGIA por tr\u00e1s disto?Voc\u00ea AINDA n\u00e3o sabe?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/hlcmbat/status/1038087295302356993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038087009728978945, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@Bolsoneas @jairbolsonaro@FlavioBolsonaro@BolsonaroSP@MagnoMalta O choro de uma crian\u00e7a \u00e9 a coisa mais sincera do mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1038087009728978945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsoneas,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,MagnoMalta"}
{"id": 1038086751007457280, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "Vejam a consci\u00eancia que ele tem. As palavras foram uma inspira\u00e7\u00e3o. Momentos antes do ataque. Deus seja louvado !@jairbolsonaro@BolsonaroSP#Bolsonaroesfaqueado#ForcaBolsonaro https://youtu.be/6d_9i2uiEHg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaroesfaqueado,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1038086751007457280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038086391501082626, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Em volta de @jairbolsonaro  havia dezenas de pessoas legalmente armadas na hora do atentado. Ningu\u00e9m atirou no agressor.- O problema n\u00e3o \u00e9 a posse de arma!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1038086391501082626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038086389567549442, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @BrunoBelmonte6 Outro \u00e2ngulo, na mesma cena. N\u00e3o restam d\u00favidas. pic.twitter.com/dYmLFHNmSe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038086389567549442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoBelmonte6,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038085369361846274, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @ohnestern @sandrosouzaric1  pic.twitter.com/6iB5wrvF4b", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038085369361846274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrosouzaric1,ohnestern,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038084025573826561, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/35kbti4RLPE?aO\u00a0 ADVOGADO DE JAIR BOLSONARO E PRESIDENTE EM EXERCICIO DO PSL FALA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038084025573826561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038083797365993474, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @DonaRegina100 @AVENAoficial @mitastic  pic.twitter.com/Hdsi9EDwtK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038083797365993474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitastic,AVENAoficial,DonaRegina100,jairbolsonaro"}
{"id": 1038083421338300417, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1034645177426747392, "username": "PedroHe77735323", "tweet": "@MBLivre @AiltonBenedito Vamos pressionar o @TwitterBrasil e cobrar que sejam banidos aqueles que pregam o assassinato a @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHe77735323/status/1038083421338300417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,MBLivre,TwitterBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038081843495624705, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 282817398, "username": "gab_boulitreau", "tweet": "@jairbolsonaro @BlogdoNoblat @t100igual Pra que tanto \u00f3dio?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gab_boulitreau/status/1038081843495624705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "t100igual,BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1038081428947435520, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 79193052, "username": "Dr_BlackCat", "tweet": "@jairbolsonaro Sempre juntos, vamos com Jair at\u00e9 o fim! \u201cO que n\u00e3o nos destr\u00f3i, nos fortalece\u201d Bolsonaro Invenc\u00edvel!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dr_BlackCat/status/1038081428947435520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038081023454720001, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 79193052, "username": "Dr_BlackCat", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Sempre juntos, vamos com Jair at\u00e9 o fim! \u201cO que n\u00e3o nos destr\u00f3i, nos fortalece\u201d Bolsonaro Invenc\u00edvel!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dr_BlackCat/status/1038081023454720001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038080755732283393, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2490720804, "username": "Carlos130591", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Queria tanto escutar que ele j\u00e1 estaria fora de perigo, mas infelizmente ainda tem risco de infec\u00e7\u00e3o fico muito apreensivo a respeito disso! Torcendo muito por ele espero que se recupere bem.Muito cuidado com quem mant\u00e9m contato com ele no hospital.#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Carlos130591/status/1038080755732283393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038080751277928450, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "@jairbolsonaro @lizedomar @AnaMLopesFotos @guto_7 Foi o que disse, existem imbecis de anos os lados. Por\u00e9m falei da minha experi\u00eancia, algo pessoal. Da mesma forma acho desumano algu\u00e9m sofrer retalia\u00e7\u00f5es em seus ambientes de trabalho por pensar diferente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1038080751277928450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guto_7,AnaMLopesFotos,lizedomar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038080538949640194, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 966783143696064512, "username": "toniefrancisco", "tweet": "Lamentamos o atentado contra Jair Bolsonaro. Esperamos, contudo, que o epis\u00f3dio sirva para que o candidato de extrema-direita reflita sobre sua conduta e entenda que viol\u00eancia s\u00f3 gera mais viol\u00eancia. Que o respeito e a toler\u00e2ncia perante a diversidade ven\u00e7am. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/toniefrancisco/status/1038080538949640194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080168278011906, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "@jairbolsonaro @lizedomar @AnaMLopesFotos @guto_7 Quando todos esses incidentes aconteceram EU lamentei. N\u00e3o me importa quem seja a pessoa ou seu vi\u00e9s ideol\u00f3gico. Eu tamb\u00e9m falei do que vi e do que vivo, nenhuma mentira at\u00e9 ent\u00e3o. Sigo achando absurdo o fundo do po\u00e7o que chegamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1038080168278011906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guto_7,AnaMLopesFotos,lizedomar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038079491032014848, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 299817934, "username": "brunolima1992", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vkIp6CMxV-Q?aJORNAL\u00a0\u2026 NACIONAL: VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1992/status/1038079491032014848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038078178856595456, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q5ubilpcV1U?aM\u00a0\u00e9dica diz que estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro \u00e9 delicado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1038078178856595456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038077813256011776, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@_Ioen Pela direita brasileira jair bolsonaro levou uma facada, enquanto voce fica com medinho de dizer que vota nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038077813256011776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ioen"}
{"id": 1038077447999303682, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 289603642, "username": "GiSantaCruz", "tweet": "@jairbolsonaro @VEJA @Franciscosmenez \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Mitou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiSantaCruz/status/1038077447999303682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Franciscosmenez,VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038075396107976704, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "A m\u00eddia hoje est\u00e1 lucrando/lacrando a vontade, usando Jair Bolsonaro como escada, como bem j\u00e1 fazem por anos. Aproveitem: A mesada estatal de vcs est\u00e1 com os dias contados! Rs \ud83d\ude42", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038075396107976704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073651621453824, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@jairbolsonaro @PatoCorporation @congemfoco E ningu\u00e9m faz porra nenhuma. Esse @TSEjusbr \u00e9 rid\u00edculo msm. Cad\u00ea o ministro FUX do @STF_oficial? N\u00e3o proibiram Fake News? A merda no Brasil come\u00e7a de cima!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038073651621453824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,PatoCorporation,jairbolsonaro,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1038073466375823360, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@MomentsBrasil @retroJEFFfreak @egildocunha @rehminaj @downfxrlovin @semsalt Dessa vez ele foi longe demais!O pol\u00eamico v\u00eddeo de Jair Bolsonaro que os gays n\u00e3o conseguem assistir.  pic.twitter.com/P6Ifbftpnd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038073466375823360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "semsalt,downfxrlovin,rehminaj,egildocunha,retroJEFFfreak,MomentsBrasil"}
{"id": 1038073364282318849, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Em v\u00eddeo gravado dentro da UTI da Santa Casa de Juiz de Fora, Jair Bolsonaro (PSL) falou pela primeira vez sobre o ataque sofrido e disse: \u201cnunca fiz mal a ningu\u00e9m\u201d:  https://bit.ly/2wPOX2J\u00a0 pic.twitter.com/k8KyjWODcJ", "replies": 66, "retweets": 20, "likes": 193, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1038073364282318849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073189136584704, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@MomentsBrasil @excusemedojimin Dessa vez ele foi longe demais!O pol\u00eamico v\u00eddeo de Jair Bolsonaro que os gays n\u00e3o conseguem assistir.  pic.twitter.com/LRIBRVUAAw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038073189136584704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "excusemedojimin,MomentsBrasil"}
{"id": 1038071812402421760, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 342339031, "username": "FernandoLauria", "tweet": "@jairbolsonaro @MarceloCMars @AnaMLopesFotos virei seu f\u00e3! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude03", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoLauria/status/1038071812402421760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,MarceloCMars,jairbolsonaro"}
{"id": 1038070690224791554, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2451373045, "username": "hlcmbat", "tweet": "Da tentativa de assassinato de @jairbolsonaro at\u00e9 o momento,algumas coisas ficaram bem claras:1-A diferen\u00e7a entre cidad\u00e3o de bem e o resto.2-O Marxismo cultural est\u00e1 enraizado na mente de muitos brasileiros.CONTINUA...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hlcmbat/status/1038070690224791554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038070136169619456, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 767031616535420928, "username": "kalleb_CJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Z4XcYZCvOwo?a\u00a0\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS SOBRE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalleb_CJ/status/1038070136169619456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038069404746047489, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 845294445369184258, "username": "Novamente_BR", "tweet": "\u00c9 inaceit\u00e1vel onde o Brasil chegou! Um criminoso deu uma facada no candidato a presid\u00eancia @jairbolsonaro Ontem. Ainda bem que esse covarde ta preso e ele deve pagar por tudo isso que ele fez!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Novamente_BR/status/1038069404746047489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038068699477856258, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/llVzHteVm9c?a\u00a0 Pronunciamento oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1038068699477856258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038068617156411392, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 978462141920444417, "username": "Zen05214992", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Esss ra\u00e7a da ONU, Direitos humanos no Brasil \u00e9 tudo lixo da esquerda, s\u00f3 defendem a esc\u00f3ria da sociedade, nojo desses porras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zen05214992/status/1038068617156411392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038068503310462976, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@jairbolsonaro @Vivianerecife @MarlonTg Os amigos que Vc perder nunca te far\u00e3o falta, os que Vc ganhar ser\u00e3o p vida inteira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1038068503310462976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,Vivianerecife,jairbolsonaro"}
{"id": 1038067927365414913, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco Tipo de Crist\u00e3o que o inferno espera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1038067927365414913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038067573244473345, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 61021484, "username": "rbezerrademelo", "tweet": "Em fun\u00e7\u00e3o de gripe e faringite, segundo Luciano Bivar, o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro havia tomado inje\u00e7\u00f5es de Benzetacil na \u00faltima quarta-feira. \"Isso favoreceu diminuir possibilidade de processo infeccioso\", real\u00e7a o dirigente do PSL.  https://www.folhape.com.br/politica/politica/folha-politica/2018/09/07/NWS,80511,7,459,POLITICA,2193-LUCIANO-BIVAR-SOMOS-PAIS-ALISAR-CABECA-CARA.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbezerrademelo/status/1038067573244473345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066462903152641, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1036759542233804800, "username": "Jadson63250415", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa \u00c9 de arrepiar!! S\u00f3 quem \u00e9 patriota sabe!! #FORACOMUNISMO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FORACOMUNISMO", "link": "https://twitter.com/Jadson63250415/status/1038066462903152641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038066318820421632, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "@jairbolsonaro @lizedomar @AnaMLopesFotos @guto_7 Voc\u00ea \u00e9 uma pessoa consciente, assim como tem pessoas decentes tamb\u00e9m existem extremistas de ambos os lados. Fato. Por\u00e9m vimos quem anda agredindo quem nos \u00faltimos os tempos. Uma l\u00e1stima. Eu e meu irm\u00e3o, por exemplo, pensamos diferentes e nem por isso nos agredimos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1038066318820421632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guto_7,AnaMLopesFotos,lizedomar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038065933422682113, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 253707789, "username": "romulomlins", "tweet": "@jairbolsonaro @EduardoVanzo @kdoering94 Foi muita tens\u00e3o mesmo, bate um sentimento de revolta muito grande vendo a grande m\u00eddia minimizando o acontecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulomlins/status/1038065933422682113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kdoering94,EduardoVanzo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038065749028495361, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @analisdocsPF @Stanley__Lima  pic.twitter.com/4bOLuoYLXc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038065749028495361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stanley__Lima,analisdocsPF,jairbolsonaro"}
{"id": 1038065719039156230, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @analisdocsPF @Stanley__Lima  pic.twitter.com/nKUU2cgTFl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038065719039156230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stanley__Lima,analisdocsPF,jairbolsonaro"}
{"id": 1038064461146451968, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "@jairbolsonaro @lizedomar @AnaMLopesFotos @guto_7 Eu posso ver a pessoa com a camisa e o adesivo de quem for, posso achar rid\u00edculo e vou guardar a opini\u00e3o pra mim, pq \u00e9 um direito voc\u00ea pensar e votar em quem achar que deve. Posicionamento politico/ideol\u00f3gico \u00f1 justifica viol\u00eancia pra nenhum dos lados", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1038064461146451968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guto_7,AnaMLopesFotos,lizedomar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038064181499633664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Veja as inten\u00e7\u00f5es de voto de pessoas do sexo feminino: Jair Bolsonaro (PSL): 16%; em 20 de agosto era de 13% Marina Silva (Rede): 14%, antes era de 15% Ciro Gomes (PDT): 12%, antes era de 8% Geraldo Alckmin...  https://www.facebook.com/ademir.ferraz/posts/10214846721739784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038064181499633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063873805492225, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "@jairbolsonaro @lizedomar @AnaMLopesFotos @guto_7 Concordo mas quem vive colocando mulheres contra homens? Negros contra brancos? Ricos e pobres? O meio acad\u00eamico, assim como a imprensa entra nesse bolo. Na academia pode ter o vi\u00e9s que for, \u00f1 justifica viol\u00eancia contra quem pensa oposto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1038063873805492225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guto_7,AnaMLopesFotos,lizedomar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038063710617722882, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker @Vinicius1_Bsb Algu\u00e9m consegue identificar esse mito de camisa colorida que salvou a vida de Bolsonaro ao proteger de um golpe mais fatal?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038063710617722882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vinicius1_Bsb,MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1038062773534707712, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 736897263914602496, "username": "CarlosV10420265", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 internado no Hospital Albert Einstein, em SP  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2018/09/07/jair-bolsonaro-chega-a-sao-paulo-para-ser-internado-no-albert-einstein.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosV10420265/status/1038062773534707712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062641481244672, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 727514717250551808, "username": "SiqBru", "tweet": "@jairbolsonaro @mitocoio @nothgelraT @claramoreiraFr nmrl minha ft define mt essas situse mano, como eu aguento? acho q deve ser amor s\u00f3 pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SiqBru/status/1038062641481244672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claramoreiraFr,nothgelraT,mitocoio,jairbolsonaro"}
{"id": 1038062357765873665, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "Desejo plena recupera\u00e7\u00e3o ao candidato Jair Bolsonaro,  ap\u00f3s esse lament\u00e1vel atentado. Independente das posi\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias de cada um. Temos que ter seleridade \u00e9 respeito com o candidato.  Hospital Albert Einstein#Ciro12 \ud83c\udff3\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1038062357765873665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062115473575936, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "PF diz que segundo suspeito de ataque a @jairbolsonaro foi liberado  https://goo.gl/xHQKLW\u00a0 pic.twitter.com/lapVgMSwGy", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038062115473575936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038061753886810112, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "@jairbolsonaro @lizedomar @AnaMLopesFotos @guto_7 Ningu\u00e9m deveria correr riscos mas eu nunca vi ningu\u00e9m apanhar, principalmente na faculdade, por vestir uma camisa estampada com o rosto do lula, Dilma ou Che Guevara rosto. Mas j\u00e1 vi aluno ser agredido por usar uma camisa do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1038061753886810112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guto_7,AnaMLopesFotos,lizedomar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038061736849539072, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 891780347167469569, "username": "barancellii", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @misscaviar que Brasil? pic.twitter.com/rApgLtbNZx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barancellii/status/1038061736849539072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038060972647362560, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 895365324014592000, "username": "severinosep", "tweet": "@GloboNews #forcapresidente @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#forcapresidente", "link": "https://twitter.com/severinosep/status/1038060972647362560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038060904380813312, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 330716077, "username": "DaianySantos2", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa @RodrigoLambertt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaianySantos2/status/1038060904380813312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50,RodrigoLambertt"}
{"id": 1038059925170282496, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "JAIR BOLSONARO FALA PELA PRIMEIRA VEZ  EM HOSPITAL AP\u00d3S SOFRER ATENTADO  https://youtu.be/pqFJutF8sHE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038059925170282496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038059525067210753, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "@jairbolsonaro n\u00e3o ir\u00e1 de helic\u00f3ptero para o Hospital Albert Einstein, foi retirado e colocado numa ambul\u00e2ncia de maior espa\u00e7o! Que DEUS O conduza, Comandante! Estamos em ora\u00e7\u00f5es por sua r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1038059525067210753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038058335600304128, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Garaldo Alckmin \u00e9 respons\u00e1vel pelo atentado contra Jair Bolsonaro por ficar propaganda campanha mentirosa e difamat\u00f3ria.Se vc n\u00e3o tinha chance,agora elas foram puverizadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038058335600304128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038058328939814912, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Somos humanos e n\u00e3o psicopatas como voc\u00eas comunistas. Se preocupe com sua l\u00edngua e deixe o Brasil conosco.@exercitooficial @jairbolsonaro @Francischini_ @o_antagonista @portalR7 @lpbragancabr @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @BlogDoPim @Gen_VillasBoas@GenPauloChagas https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037874084380590080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038058328939814912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,jairbolsonaro,Francischini_,o_antagonista,portalR7,lpbragancabr,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,BlogDoPim,Gen_VillasBoas,GenPauloChagas"}
{"id": 1038057755293233152, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Hemorragia interna aos desinformados conspiracionistas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1038057755293233152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038057586489286656, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "O que me diz da declara\u00e7\u00e3o de Mauro Iasi:  \u201cbom pared\u00e3o, uma boa espingarda, uma boa bala, uma boa p\u00e1 e uma boa cova\u201d? Do @jairbolsonaro saem bravatas. Da esquerda, v\u00edtimas!#MulheresComBolsonaro https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1038057586489286656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038057541878595584, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 715867636693860352, "username": "leandro_calca", "tweet": "@jairbolsonaro @Allmirantte Gostaria muito era de saber seu perfil verdadeiro, como fa\u00e7o com o meu. N\u00e3o me trate como idiota por favor. N\u00e3o o estou desrespeitando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_calca/status/1038057541878595584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Allmirantte,jairbolsonaro"}
{"id": 1038057493283385346, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@folha O que me diz da declara\u00e7\u00e3o de Mauro Iasi:  \u201cbom pared\u00e3o, uma boa espingarda, uma boa bala, uma boa p\u00e1 e uma boa cova\u201d? Do @jairbolsonaro saem bravatas. Da esquerda, v\u00edtimas!#MulheresComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1038057493283385346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038056152435703809, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 53070202, "username": "RayAntunes", "tweet": "@jairbolsonaro @ErronBlack77 De ontem pra c\u00e1 umas 3 pessoa j\u00e1 me disseram que estavam indecisas e decidiram o voto depois disso. Rsrs.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayAntunes/status/1038056152435703809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErronBlack77,jairbolsonaro"}
{"id": 1038056113307037698, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "@jairbolsonaro sendo levado nesse momento para o Hospital Albert Einstein! Que DEUS O conduza  em sua infinita bondade, estamos em ora\u00e7\u00e3o por sua r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o, comandante! DEUS acima de todos!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1038056113307037698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038055950421123073, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1692730976, "username": "by_felippe", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo Zona da Mata G1  http://youtu.be/1YbOOYxzUOc?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/by_felippe/status/1038055950421123073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055634749534215, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 66900603, "username": "azevedoluiz", "tweet": "Ontem, h\u00e1 poucas horas do acontecido com o @jairbolsonaro, ouvi nego vitimizando O AGRESSOR! E n\u00e3o foi em rede social, foi ao vivo. Que galera \u00e9 essa, velho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azevedoluiz/status/1038055634749534215", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038055606106685440, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 147934616, "username": "J_A_Almeida", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Esquerda paz e amor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_A_Almeida/status/1038055606106685440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038055426145873921, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 715867636693860352, "username": "leandro_calca", "tweet": "@jairbolsonaro @Allmirantte Ainda essa fal\u00e1cia dele apoiar estupro? Putz...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_calca/status/1038055426145873921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Allmirantte,jairbolsonaro"}
{"id": 1038055277541683200, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Quem cometeu esse atentado contra @jairbolsonaro n\u00e3o foram amadores, foram terroristas, foram pros\u00e9litos do comunismo.Comunistas n\u00e3o trabalham com amadores.Sabiam o que estavam fazendo. @exercitooficial @Gen_VillasBoas@GenPauloChagas @o_antagonista @FlavioBolsonaro @BlogDoPim", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038055277541683200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,exercitooficial,Gen_VillasBoas,GenPauloChagas,o_antagonista,FlavioBolsonaro,BlogDoPim"}
{"id": 1038054853006643201, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038054853006643201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038053374439170048, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Algu\u00e9m mais tem duvidas de que s\u00f3 @jairbolsonaro pode destruir O SISTEMA ? Cada voto que conseguimos \u00e9 um passo para a vit\u00f3ria ser no 1 turno#BolsonaroPresidente17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/J4gixuWtYI", "replies": 0, "retweets": 43, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1038053374439170048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038053083400613888, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Aqui est\u00e1 as semente de \u00f3dio plantada. Olha aqui. Foi para isso que esses terroristas usaram a Anistia que receberam. @exercitooficial @jairbolsonaro@Francischini_ @o_antagonista@portalR7 @lpbragancabr@JanainaDoBrasil @BolsonaroSP@BlogDoPim @criacionismo https://twitter.com/conexaopolitica/status/1038024350035783683\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038053083400613888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,jairbolsonaro,Francischini_,o_antagonista,portalR7,lpbragancabr,JanainaDoBrasil,BolsonaroSP,BlogDoPim,criacionismo"}
{"id": 1038052658739924992, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 45958572, "username": "Junynho_Oficial", "tweet": "Autor de ataque a Jair Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 filiado ao PT | Aos Fatos  https://aosfatos.org/noticias/autor-de-ataque-jair-bolsonaro-nao-e-filiado-ao-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junynho_Oficial/status/1038052658739924992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052597133918209, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday @andrealonso85 @DiHernandes2 Dilma sofreu tortura porque era terroristaE nenhuma das outras duas  foram mortas por alguem da direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038052597133918209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiHernandes2,andrealonso85,FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038052588258643968, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 45958572, "username": "Junynho_Oficial", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o entrou andando no hospital ap\u00f3s ser atacado | Aos Fatos  https://aosfatos.org/noticias/jair-bolsonaro-nao-entrou-andando-no-hospital-apos-ser-atacado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junynho_Oficial/status/1038052588258643968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052538837282817, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 250365884, "username": "milca2011", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco Essa foto n\u00e3o foi manipulada. \u00c9 s\u00f3 procurar\u00e1 no Google. \u00c9 a mesma foto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milca2011/status/1038052538837282817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038051641264664576, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 250365884, "username": "milca2011", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Era s\u00f3 o que faltava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milca2011/status/1038051641264664576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038051543898054656, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 813494454472605696, "username": "HeltonPXT", "tweet": "@jairbolsonaro @smbecerra @LarissaFCM Seja bem vinda ao ex\u00e9rcito, com a uni\u00e3o dos verdadeiros brasileiros, vamos mudar esse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeltonPXT/status/1038051543898054656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,smbecerra,jairbolsonaro"}
{"id": 1038050991617257472, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "FACADA | Jair Bolsonaro deixa a Santa Casa de Juiz de Fora e grava v\u00eddeo comparando dor inicial com bolada. \"A dor era insuport\u00e1vel\", disse.  https://bit.ly/2wTfWux\u00a0 pic.twitter.com/zQ5NoG6Gql", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1038050991617257472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050939435974656, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4243367477, "username": "demadf", "tweet": "@o_antagonista Palha\u00e7ada!!. os respons\u00e1veis s\u00e3o a @GloboNews @VEJA e o @ptbrasil que pregam a viol\u00eancia contra o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demadf/status/1038050939435974656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,GloboNews,VEJA,ptbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038050855570890753, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Realmente, foi inventado pelo Establishment Socialista Brasileiro.Esse atentado manchou a Anistia dada a voc\u00eas. Esse atentado n\u00e3o foi nada de acidente de percurso. Foi uma premedita\u00e7\u00e3o determinada. @jairbolsonaro @Francischini_@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP@exercitooficial https://twitter.com/o_antagonista/status/1037858749401231360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038050855570890753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Francischini_,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,exercitooficial"}
{"id": 1038050509180030976, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 355431311, "username": "JosenildoBorges", "tweet": "\"Mas se ergues da justi\u00e7a a clava forte;Ver\u00e1s que o filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta;Nem teme quem te adora a pr\u00f3pria morte\"Pra cima deles Brasil#For\u00e7aBolsonaro#OrePorBolsonaro#JairBolsonaro#JairBolsonaro17#jairbolsonaronojornalnacional#Jair_Bolsonaro@17_presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#OrePorBolsonaro,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro17,#jairbolsonaronojornalnacional,#Jair_Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/JosenildoBorges/status/1038050509180030976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17_presidente"}
{"id": 1038050230195900416, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1037807767883530240, "username": "MartinsMinely", "tweet": "@BolsonaroSP Desde que n\u00f3s o conhecemos que estamos a orar por ti @jairbolsonaro, para que voc\u00ea salve essa p\u00e1tria. #for\u00e7aBolsonaro#OBrasilestacomvoc\u00ea \u2764\ufe0f#PEPERNAMBUCOORAPORTI#MINHAFAM\u00cdLIAORAPORVC \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f pic.twitter.com/Fuy45ljlE6", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro,#OBrasilestacomvoc\u00ea,#PEPERNAMBUCOORAPORTI,#MINHAFAM\u00cdLIAORAPORVC", "link": "https://twitter.com/MartinsMinely/status/1038050230195900416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038049325442449408, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/7RBbrm6bryo?a\u00a0 ADIVINHA QUEM FOI ENTREVISTAR JAIR BOLSONARO? AGORA ELES QUEREM AJUDAR O MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1038049325442449408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038048741712904192, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 880402093659574272, "username": "DanielWill83", "tweet": "Os policiais militares na semana da P\u00e1tria se solidarizam e fazem uma ora\u00e7\u00e3o pela recupera\u00e7\u00e3o do deputado Jair Bolsonaro. Realizados pelos PMs do 10\u00b0BPM, na mata sul pernambucana.  pic.twitter.com/OBFh3NpgGK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielWill83/status/1038048741712904192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048678873890817, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 transferido para hospital Albert Einstein em S\u00e3o Paulo https://goo.gl/DP9ThN\u00a0 pic.twitter.com/hwB3nj2vub", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038048678873890817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038048209640280064, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54887652, "username": "CrisLimaPE", "tweet": "Leandro Karnal comenta atendado a Jair Bolsonaro  https://www.youtube.com/attribution_link?a=HFivHZ0GqoY&u=%2Fwatch%3Fv%3D5DVr5T0Lr5s%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisLimaPE/status/1038048209640280064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047299275038721, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "E n\u00e3o fez. Que algu\u00e9m aponte algum. Ele defende a pauta dele tanto quanto a esquerda defende a dela. Acusa\u00e7\u00f5es e bravatas s\u00e3o proferidas de ambos os lados. V\u00edtima, s\u00f3 temos de um lado, @jairbolsonaro. Do outro lado, um condenado, ineleg\u00edvel, no rigor da Lei. #MulheresComBolsonaro https://twitter.com/caioblinder/status/1038026911975399426\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1038047299275038721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038047058891075585, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1037807767883530240, "username": "MartinsMinely", "tweet": "@BolsonaroSP Am\u00e9m \ud83d\ude4f @jairbolsonaro Deus est\u00e1 com voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartinsMinely/status/1038047058891075585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038046932554395651, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2850205559, "username": "AJWolffConsult", "tweet": "@kellymatos Absurdo e inaceit\u00e1vel! #Indigna\u00e7\u00e3o #For\u00e7aBolsonaro @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Indigna\u00e7\u00e3o,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AJWolffConsult/status/1038046932554395651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kellymatos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038045975523209216, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 92636264, "username": "EdnaEdinha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/M4h5OIFZqCQ?aCorreria\u00a0\u2026 em aeroporto, para ver Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdnaEdinha/status/1038045975523209216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038044932144070656, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Maior prova de que n\u00f3s, os eleitores de Jair Bolsonaro n\u00e3o somos violentos \u00e9 o fato de Ad\u00e9lio Bispo estar vivo e n\u00f3s n\u00e3o fizemos quebradeiras!!!Eleitor do Bolsonaro 17 al\u00e9m de consciente \u00e9 extremamente civilizado!!!#For\u00e7aBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Mito \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Mito", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038044932144070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044850409467905, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 958520875, "username": "viniciuscanepa1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vkIp6CMxV-Q?aJORNAL\u00a0\u2026 NACIONAL: VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscanepa1/status/1038044850409467905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038044613205024769, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 329740281, "username": "Rogeriosela", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Deus aben\u00e7oe!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogeriosela/status/1038044613205024769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038043726747193344, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas Conseguiremos? Enquanto tiver um Dirceu corrupto solto, um preso adorado pelo carcereiro e uma Dilma liderando em Minas, acho meio dif\u00edcil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038043726747193344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038043485515984897, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 transferido para hospital Albert Einstein em S\u00e3o Paulo  https://goo.gl/DP9ThN\u00a0 pic.twitter.com/JOUN9mz5Ts", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038043485515984897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038042945751056384, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1016146654653767682, "username": "Roscharch_", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Trabalho numa prefeitura q \"nos convidam a apoiar\" Alckmin.. eu pelo menos ainda sou concursado, mas vejo os comissionados impossibilitados de fazer qualquer coisa pq tem q sustentar suas fam\u00edlias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roscharch_/status/1038042945751056384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038041997091717122, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 transferido para hospital Albert Einstein em S\u00e3o Paulo  https://goo.gl/DP9ThN\u00a0 pic.twitter.com/sasAphBqgi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038041997091717122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038041180750192642, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 288324177, "username": "gilbertogfb", "tweet": "@jairbolsonaro estamos lhe representando no desfile da #Independ\u00eancia pic.twitter.com/pMCBpx7aMB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Independ\u00eancia", "link": "https://twitter.com/gilbertogfb/status/1038041180750192642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038041007391219713, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 129543188, "username": "jaircoutinhojr", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello Da paz? Tu \u00e9 muito \u00e9 fresco! Arrombado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaircoutinhojr/status/1038041007391219713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038039937046773761, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 117473041, "username": "CrisBCrescencio", "tweet": "@jairbolsonaro @lelekachikila @SaabBrasil \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisBCrescencio/status/1038039937046773761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil,lelekachikila,jairbolsonaro"}
{"id": 1038039757668921344, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Brasil acima de tudo, Deus acima do Comunismo.@jairbolsonaro @Francischini_@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP@exercitooficial @GenPauloChagas@Gen_VillasBoas @o_antagonista@BlogDoPim pic.twitter.com/JvXBt0gMpT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038039757668921344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Francischini_,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,exercitooficial,GenPauloChagas,Gen_VillasBoas,o_antagonista,BlogDoPim"}
{"id": 1038039111200845824, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "\"Esse dem\u00f4nio n\u00e3o sabia fazer essas coisas, n\u00e3o, nem pegou direito. N\u00e3o vai dar nada\u201d, disse um calmo e muito p\u00e1lido Jair Bolsonaro aos m\u00e9dicos que o acompanhavam, poucos minutos antes de entrar no centro cir\u00fargico da Santa Casa de Juiz de Fora. http://piaui.folha.uol.com.br/bolsonaro-esse-demonio-nao-sabia-fazer-essas-coisas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1038039111200845824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038823643561984, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@jairbolsonaro @ciccmaher Fascist is you!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038038823643561984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciccmaher,jairbolsonaro"}
{"id": 1038038700729556992, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2850205559, "username": "AJWolffConsult", "tweet": "@VEJA Sendo transportado em UTI \u00e1rea \ud83d\udee9\ufe0f @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AJWolffConsult/status/1038038700729556992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038038386559381504, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 333730737, "username": "HugoLCA", "tweet": "Deus possa est\u00e1 agindo na vida do candidato Jair Bolsonaro e possa recupera lo o mais breve poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoLCA/status/1038038386559381504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038329466515456, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 355431311, "username": "JosenildoBorges", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro#JairBolsonaro#jairbolsonaronojornalnacional https://twitter.com/AngelaMGonalve1/status/1038026109231812608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#JairBolsonaro,#jairbolsonaronojornalnacional", "link": "https://twitter.com/JosenildoBorges/status/1038038329466515456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038129415008258, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1143120709, "username": "ricardojs221", "tweet": "@jairbolsonaro @ElisangelaCps @patggou1 @FelizMarly Vc acha justo uma deputada paga com o teu dinheiro defender um estuprador que abusou de uma menina de 16 anos por 5 dias e depois arrancou a cabe\u00e7a dela com uma faca de mesa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardojs221/status/1038038129415008258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelizMarly,patggou1,ElisangelaCps,jairbolsonaro"}
{"id": 1038037816339509249, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "A campanha de @geraldoalckmin \u00e9 t\u00e3o canalha que os v\u00eddeos atacando Jair Bolsonaro continuam passando na TV mesmo depois do atentado. Algu\u00e9m mais percebeu?#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038037816339509249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038037635862867968, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 55213876, "username": "Katfrosi", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcosboniatti @fotosguaran \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katfrosi/status/1038037635862867968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fotosguaran,Marcosboniatti,jairbolsonaro"}
{"id": 1038035982296276992, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 726514985107656704, "username": "Jacira1235", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @sireporter @MadeleineOlaria @Jxw_6ilva a\u00ed vc vai julgar todos? sem hipocrisia meu caro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jacira1235/status/1038035982296276992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jxw_6ilva,MadeleineOlaria,sireporter,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038034433734074368, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 92636264, "username": "EdnaEdinha", "tweet": "@radiobandnewsfm Deus restaurar\u00e1 a sa\u00fade do Jair Bolsonaro em nome de Jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdnaEdinha/status/1038034433734074368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm"}
{"id": 1038033730152144896, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 979155233086558208, "username": "amelialimab612", "tweet": "@FlavioBolsonaro Gra\u00e7as a Deus, que o Senhor continue aben\u00e7oando a recupera\u00e7\u00e3o do seu pai. Queria lembra a muitos, que independente de partido, @jairbolsonaro \u00e9 um ser humano, oremos por ele e por todos que sofrem viol\u00eancia em nossa pa\u00eds. Queremos paz, pelo amor de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amelialimab612/status/1038033730152144896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038033651718602752, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 60425986, "username": "angelaclaudiaa", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa @gennilson Exatamente a minha quest\u00e3o! N\u00e3o aparece nenhuma gota de sangue...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelaclaudiaa/status/1038033651718602752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gennilson,agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038033166521520128, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas @PedroJosephi S\u00e3o 3 pessoas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1038033166521520128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroJosephi,claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038033085172985856, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1036744108323287040, "username": "Christi66185373", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @carla_c_araujo1 Pois \u00e9! Tem que desconfiar de tudo e de todos  infelizmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Christi66185373/status/1038033085172985856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carla_c_araujo1,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032574986244096, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 66539783, "username": "PauloOlimpio17", "tweet": "\"Agrade\u00e7o a Deus por mais essa chance... Vamos em frente para mudar o Brasil\" - Jair Bolsonaro#7deSetembro #For\u00e7aBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/KMdfbTZOI2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#For\u00e7aBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PauloOlimpio17/status/1038032574986244096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030960527331329, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Numa palesta, um comunista chamou Bolsonaro de nazista e estuprador. Eu subi no palco pra falar a verdade e subi com medo de algo ruim contra minha pessoa, mas subi, defendi e fiz o correto. Pensei que seria vaiado e  atacado, mas fui aplaudido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038030960527331329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038030706377601024, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@caioblinder E n\u00e3o fez. Que algu\u00e9m aponte algum. Ele defende a pauta dele tanto quanto a esquerda defende a dela. Acusa\u00e7\u00f5es e bravatas s\u00e3o proferidas de ambos os lados. V\u00edtima, s\u00f3 temos de um lado, @jairbolsonaro. Do outro lado, um condenado, ineleg\u00edvel, no rigor da Lei. #MulheresComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1038030706377601024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caioblinder,jairbolsonaro"}
{"id": 1038030401044918273, "date": "2018-09-07", "time": "06:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Ano passado fui numa palestra de \"Humanas\" e sem ele estar l\u00e1 pra se defender, um o difamou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038030401044918273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038028972867690499, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1037880901441646593, "username": "VivianM35869652", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @Filipep15 Ela nunca fez isso!, n\u00e3o se baseie em memes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianM35869652/status/1038028972867690499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Filipep15,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038027717797715970, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 988394172163002369, "username": "PauloJnr2", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Muito boa ideia, comando!! Parab\u00e9ns!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloJnr2/status/1038027717797715970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038026575499980800, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 126441369, "username": "diego_fcosta", "tweet": "@FlavioBolsonaro Que Deus aben\u00e7oe a recupera\u00e7\u00e3o do Jair Bolsonaro, retorne o quanto capit\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diego_fcosta/status/1038026575499980800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038026573675409408, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 966837073029271552, "username": "WendelMarques99", "tweet": "Acredito que hj no desfile do 7 de Setembro ir\u00e3o fazer uma homenagem a Jair Bolsonaro, ele merece!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendelMarques99/status/1038026573675409408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025479171784704, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro que Deus te proteja.  pic.twitter.com/3zR76DaYtA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1038025479171784704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038025398574088192, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@jc_pe Seu mal, Jair Bolsonaro, \u00e9 simplesmente ser um cidad\u00e3o LIVRE: Socialista t\u00eam medo e n\u00e3o sabem lidar com isso. Margareth Thatcher dizia: \"Socialista n\u00e3o permitem que o povo escolha livremente, PORQUE O POVO PODE N\u00c3O ESCOLHER O SOCIALISMO\"! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038025398574088192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1038023549464858625, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2855868959, "username": "ubuntuvendas", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, praticou tiros no \"Clube e Escola de tiro .38\" no dia 5 de julho deste ano; local, que funciona em S\u00e3o Jos\u00e9,  Florian\u00f3polis (SC), tem como s\u00f3cios dois dos filhos de Jair Bolsonaro: Eduardo e Carlos Bolsonaro  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367961/Agressor-de-Bolsonaro-frequentou-mesma-escola-de-tiro-do-filho-dele.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 14, "retweets": 94, "likes": 129, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubuntuvendas/status/1038023549464858625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038023318908088320, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Bom dia de renova\u00e7\u00e3o! Me sinto profundamente aliviado, Jair Bolsonaro acordou, est\u00e1 l\u00facido, e sua miss\u00e3o continua. THAT'S REAL DEMOCRACY! \ud83d\ude42", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038023318908088320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023085482536961, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Quem se envolve com ideologia n\u00e3o age por amadorismo. Tem inten\u00e7\u00f5es certas. Quem feriu @jairbolsonaro n\u00e3o foi uma pessoa com contas pessoais a acertar. Foi a ideologia socialista e comunista que aparelhou o Estado. @Francischini_ @FlavioBolsonaro@exercitooficial @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038023085482536961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Francischini_,FlavioBolsonaro,exercitooficial,BolsonaroSP"}
{"id": 1038023009112608768, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 203668822, "username": "HEYCAMZ_LOVEYOU", "tweet": "O atentado ao candidato a previd\u00eancia Jair Bolsonaro s\u00f3 mostrou o quanto o brasileiro est\u00e1 despreparado para ter o porte de arma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HEYCAMZ_LOVEYOU/status/1038023009112608768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022269136777216, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "@jairbolsonaro @AcordouAcordou @tumaoficial pois \u00e9 nem a @ONUBrasil ONU, nem o @Pontifex_pt e nem a @CNBBNacional", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038022269136777216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,AcordouAcordou,jairbolsonaro,ONUBrasil,Pontifex_pt,CNBBNacional"}
{"id": 1038021954882531329, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1599057830, "username": "arte_hygor", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arte_hygor/status/1038021954882531329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038020977098190848, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1026861751109931008, "username": "Cristin32105924", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa Desgra\u00e7ado esse miser\u00e1vel hip\u00f3crita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristin32105924/status/1038020977098190848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038020051448803328, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 266152699, "username": "fgomesjunior", "tweet": "@jairbolsonaro @tumaoficial E vai ter validade a visita dessa comiss\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fgomesjunior/status/1038020051448803328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038019802726637568, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 966837073029271552, "username": "WendelMarques99", "tweet": "Bom dia!Vms continuar lutando e orando por  Jair Bolsonaro. Estamos mais fortalecidos e Unidos do que nunca.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendelMarques99/status/1038019802726637568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018813395120128, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3112251419, "username": "ptamayjr", "tweet": "@jairbolsonaro @henriolliveira @AVENAoficial @sereno_matheus Esse v\u00eddeo da pra ver melhor e mais claramente que os outros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptamayjr/status/1038018813395120128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sereno_matheus,AVENAoficial,henriolliveira,jairbolsonaro"}
{"id": 1038018731610451969, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Dizer que esse maginal possuia algo pessoal contra o @jairbolsonaro \u00e9 diminuir a gravidade da a\u00e7\u00e3o de grupo.O atentado n\u00e3o foi obra de um indiv\u00edduo apenas, mas de um grupo obedecendo ordem de um n\u00facleo central. Isso foi crime pol\u00edtico.@FlavioBolsonaro@BolsonaroSP pic.twitter.com/J5IjqYstKz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038018731610451969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038017376334368768, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4739971841, "username": "joseneto484", "tweet": "@jdeandradeneto Sou eleitor do Jair Bolsonaro e respeito qualquer posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica seja de quem for, ja foi comprovado q o cara n tem filia\u00e7\u00e3o com partido nenhum, esse Malafaia \u00e9 um doente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseneto484/status/1038017376334368768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1038016851706560513, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 795046806518382592, "username": "carolalves86", "tweet": "@jairbolsonaro @OEduardoE @AVENAoficial Oxe! O que tem a ver o c\u00fa com as cal\u00e7as?! Pq cad\u00ea as feministas?!At\u00e9 onde sei o feminismo n\u00e3o prega que toda mulher \u00e9 santa e n\u00e3o comete crimes.Menos mo\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolalves86/status/1038016851706560513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,OEduardoE,jairbolsonaro"}
{"id": 1038016499213115393, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 117814543, "username": "rbaltarpe", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio j\u00e1  foi apoiar o Marginal que tentou matar @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbaltarpe/status/1038016499213115393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038016295680258048, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 614388385, "username": "missylleide", "tweet": "Agora virou modaNa \u00faltima elei\u00e7\u00e3o o candidato a Presidente Eduardo Campos sofreu um acidente de avi\u00e3o, n\u00e3o resistiu e morreu.Nessa Elei\u00e7\u00e3o tentaram matar o candidato a Presidente Jair Bolsonaro. T\u00f4 achando que tem algu\u00e9m l\u00e1 em Bras\u00edlia com medo de perder as elei\u00e7\u00f5es!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/missylleide/status/1038016295680258048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015125326843904, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "O comunismo usa a democracia para o seu projeto de poder e controle, para depois d\u00e1 o troco contra todos que perceberem que \u00e9 tarde demais para reagir.@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro@BolsonaroSP @Francischini_@exercitooficial @Gen_VillasBoas@GenPauloChagas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038015125326843904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,Francischini_,exercitooficial,Gen_VillasBoas,GenPauloChagas"}
{"id": 1038014220070277125, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 66539783, "username": "PauloOlimpio17", "tweet": "Nesse #7deSetembro eu s\u00f3 quero saber da melhora do nosso presidente, covardemente atacado ontem quando se encontrava nos bra\u00e7os do povo. Deus est\u00e1 contigo presidente @jairbolsonaro , Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PauloOlimpio17/status/1038014220070277125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038014170321612801, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1037880901441646593, "username": "VivianM35869652", "tweet": "@jairbolsonaro @yec_terrza @agencialupa @SimplyTeBR @fabillo_ Estuda um pouco querida, para n\u00e3o passar vergonha em p\u00fablico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianM35869652/status/1038014170321612801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabillo_,SimplyTeBR,agencialupa,yec_terrza,jairbolsonaro"}
{"id": 1038014165779132416, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Deus \u00e9 bom, Deus \u00e9 justo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038014165779132416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038014078520832001, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 251148679, "username": "juniorgomesneto", "tweet": "@jairbolsonaro @frieiradoneymar @AnaMLopesFotos @negopretto @joaobadecco Acho que o discurso de \u00f3dio ao pr\u00f3ximo vem justamente do lado de Bolsonaro. Todos os candidatos \u00e0 presid\u00eancia foram solid\u00e1rios ao candidato, enquanto final de semana ele disse em metralhar petistas no Acre. Voc\u00ea est\u00e1 correta, mas apoia a pessoa errada. Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 um mart\u00edr.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorgomesneto/status/1038014078520832001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaobadecco,negopretto,AnaMLopesFotos,frieiradoneymar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038011433924128772, "date": "2018-09-07", "time": "05:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Bom dia pessoalA noite foi tensa eEm ora\u00e7\u00f5es a DeusPela vida do @jairbolsonaro Seja a nossa prioridade. Agrade\u00e7o a Deus pela interven\u00e7\u00e3o em proteger a vida do nosso presidente.@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP#BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDosComunistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDosComunistas", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038011433924128772", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038004750460112896, "date": "2018-09-07", "time": "05:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 169938429, "username": "raulnascimentoo", "tweet": "O atentando contra @jairbolsonaro \u00e9 grave e atenta ao estado democr\u00e1tico de direito. Isto n\u00e3o deveria acontecer com nenhum candidato. No entanto, para a esquerda, tudo o que aconteceu \u00e9 justific\u00e1vel pois foi com JB. Entendem o vi\u00e9s desta seita? N\u00e3o pensam no Brasil, pensam neles.", "replies": 6, "retweets": 298, "likes": 1115, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulnascimentoo/status/1038004750460112896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038004410918551552, "date": "2018-09-07", "time": "05:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3296173013, "username": "0Rbrt0", "tweet": "@jairbolsonaro @FrauBraunn @willianspfc10 ...Falou o tricolor paulista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0Rbrt0/status/1038004410918551552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willianspfc10,FrauBraunn,jairbolsonaro"}
{"id": 1038003063561363456, "date": "2018-09-07", "time": "04:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 751451241184657409, "username": "HortenciaVeiga", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/HortenciaVeiga/status/1038003063561363456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038003047258091520, "date": "2018-09-07", "time": "04:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 731564090, "username": "roogersilva19", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe Lament\u00e1vel isso ocorrer por conta das elei\u00e7\u00f5es. Espero que ele fique bem, sou contra a viol\u00eancia. Mas, acredito que haver\u00e1 uma como\u00e7\u00e3o enorme em favor dele na elei\u00e7\u00e3o por essa situa\u00e7\u00e3o. O voto vai perder ainda mais em qualidade. Ser\u00e1 emo\u00e7\u00e3o pura sem racionalidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roogersilva19/status/1038003047258091520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1038000194753839104, "date": "2018-09-07", "time": "04:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 742617691, "username": "dizneto", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica  pic.twitter.com/ZNYnnqclSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dizneto/status/1038000194753839104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038000125954666496, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 532469666, "username": "dtneto", "tweet": "T\u00e3o assustador como o atentado a vida do candidato Jair Bolsonaro \u00e9 ver os coment\u00e1rios de alguns esquerdopatas sobre o acontecido. Fica cada vez mais claro que esses esquerdopatas n\u00e3o gostam de democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dtneto/status/1038000125954666496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998479505805312, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "Vamos nos unir, em uma grande campanha, que jamais existiu neste pa\u00eds. @jairbolsonaro n\u00e3o precisa sair nas ruas ou postar v\u00eddeos de seus projetos. Nas ruas sairemos e seus projetos recompartilharemos. Ele vai ganhar no primeiro turno, com a for\u00e7a de Deus! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037998479505805312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037998448962879488, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 780939787071094784, "username": "eliezerportelaa", "tweet": "Toda vez que um MARCO ANTONIO VILLA, um REINALDO AZEVEDO, uma VERA MAGALH\u00c3ES, um CHICO PINHEIRO, ou qualquer outro publicit\u00e1rio acusam o @jairbolsonaro de Nazista, Racista, Homof\u00f3bico e etc.Acabam pedindo nas entrelinhas que fa\u00e7am \"algo\" contra o capit\u00e3o.A imprensa encomendou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliezerportelaa/status/1037998448962879488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037997875052118016, "date": "2018-09-07", "time": "04:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Estou emocionado, gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037997875052118016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037997223404023808, "date": "2018-09-07", "time": "04:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1330537147, "username": "gc_bm", "tweet": "@jairbolsonaro @palominhacoment Se isso fosse coisa da concorr\u00eancia \"eles\" teriam conseguido...a m\u00e1fia \u00e9 profissional n\u00e3o contratariam um z\u00e9 ningu\u00e9m pra fazer besteira e ainda ser pego...temos os exemplos de Ulisses Guimar\u00e3es, Eduardo Campos, Celso Daniel e outros...s\u00f3 acho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gc_bm/status/1037997223404023808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "palominhacoment,jairbolsonaro"}
{"id": 1037997022098415617, "date": "2018-09-07", "time": "04:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 750536463419334657, "username": "teccesararruda", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc Oss mestre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teccesararruda/status/1037997022098415617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037997015312093186, "date": "2018-09-07", "time": "04:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 695436743634366465, "username": "ABMWall", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann O Bolsonaro \u00e9 de fato o Mito! Os verdadeiros her\u00f3is s\u00e3o de carne e osso, sentem a dor e mesmo assim est\u00e3o dispostos a se colocar no fronte da batalha na defesa do seu povo. #For\u00e7acapit\u00e3o. Nosso her\u00f3i!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ABMWall/status/1037997015312093186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037993442935066624, "date": "2018-09-07", "time": "04:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 397706521, "username": "andre_burity", "tweet": "Imprensa internacional repercute ataque a Jair Bolsonaro  https://goo.gl/KB78Um\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_burity/status/1037993442935066624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037991535210647552, "date": "2018-09-07", "time": "04:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2763252387, "username": "janedias54", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Estou triste com tudo isso que Jesus aben\u00e7oe bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janedias54/status/1037991535210647552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037987111733846017, "date": "2018-09-07", "time": "03:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@FlavioBolsonaro O Brasil acorda feliz!!!Gra\u00e7as a Deus vemos o @jairbolsonaro melhor!! E ser\u00e1 plena sua recupera\u00e7\u00e3o!!O bem vencer\u00e1!!!For\u00e7a que a vit\u00f3ria est\u00e1 vindo!!Am\u00e9m!!!!Gra\u00e7as a Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037987111733846017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037986255068442624, "date": "2018-09-07", "time": "03:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@joicehasselmann Que felicidade @jairbolsonaro em v\u00ea-lo melhor e aguardecendo a Deus por est\u00e1 vivo e ao lado da fam\u00edlia e do Brasil!Parab\u00e9ns aos m\u00e9dicos pelo cuidados exatos e eficientes pra sua recupera\u00e7\u00e3o!!!Jesus e Deus acima de tudo!!O bem vencer\u00e1!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037986255068442624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037982764870643712, "date": "2018-09-07", "time": "03:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 96007805, "username": "Vivianerecife", "tweet": "@jairbolsonaro @SoraiaGebhard @TCelTito Excelente id\u00e9ia!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vivianerecife/status/1037982764870643712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,SoraiaGebhard,jairbolsonaro"}
{"id": 1037969392749883392, "date": "2018-09-07", "time": "02:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/SXUNeGHDhu8?aFilho\u00a0\u2026 de Jair Bolsonaro desabafa e revela que rapaz salvou a vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037969392749883392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037963613334429696, "date": "2018-09-07", "time": "02:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2269563146, "username": "douglasdgva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/o0IEqFcq7V8?aO\u00a0 REAL SIGNIFICADO DO ATENTADO A JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasdgva/status/1037963613334429696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037962633465552896, "date": "2018-09-07", "time": "02:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "Pelo menos 3 pessoas envolvidas no atentado a Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037962633465552896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956980118310912, "date": "2018-09-07", "time": "01:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1027744631986036736, "username": "JC19772", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JC19772/status/1037956980118310912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037952490891816960, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 263031525, "username": "joenescarvalhox", "tweet": "@jairbolsonaro @mafiadopalhaco @misscaviar Orando pela recupera\u00e7\u00e3o do nosso presidente! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/joenescarvalhox/status/1037952490891816960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,mafiadopalhaco,jairbolsonaro"}
{"id": 1037951631399313409, "date": "2018-09-07", "time": "01:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@joicehasselmann O Senhor Deus de Israel j\u00e1 est\u00e1 cuidando de @jairbolsonaro. N\u00e3o foi \u00e0 toa que o Esp\u00edrito Santo de YHWH tocou no cora\u00e7\u00e3o de Pr. Josu\u00e9 Valandro p/ que toda a igreja orasse por ele. O Mal j\u00e1 estava rondando a sua vida, mas o Senhor o fez cair por terra.Louvado seja o Deus de Israel!  pic.twitter.com/AQnpTmMeuM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037951631399313409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037951201797722113, "date": "2018-09-07", "time": "01:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 940320163, "username": "moacyrlunajr", "tweet": "MANIFESTO DOS M\u00c9DICOS BRASILEIROS EM APOIO A JAIR BOLSONARO.  http://ataqueaberto.blogspot.com/2018/08/manifesto-dos-medicos-brasileiros-em.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moacyrlunajr/status/1037951201797722113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947546188972032, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 86842089, "username": "marquesfabiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vkIp6CMxV-Q?aJORNAL\u00a0\u2026 NACIONAL: VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquesfabiano/status/1037947546188972032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037947170169778176, "date": "2018-09-07", "time": "01:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@VRetorno @jairbolsonaro vai ser eleito o presidente do Brasil e nos vamos por esses malditos esquerdopatas no devido lugar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037947170169778176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno,jairbolsonaro"}
{"id": 1037946794494312448, "date": "2018-09-07", "time": "01:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 377992942, "username": "andersomassaro", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @TonyStarkMeta KKKKKKKKKKKKKKKKK PQP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersomassaro/status/1037946794494312448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonyStarkMeta,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037946693680066560, "date": "2018-09-07", "time": "01:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 377992942, "username": "andersomassaro", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Ah, que pena :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersomassaro/status/1037946693680066560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037945234951495680, "date": "2018-09-07", "time": "01:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@CrissPaiva Quando algu\u00e9m falar que @jairbolsonaro  prega o \u00f3dio e por isso levou uma facada, lembre a essa pessoa que John Lennon pregava a paz e tamb\u00e9m tomou uma facada.Bolsonaro \u00e9 uma boa pessoa que escolheu ser presidente num  pa\u00eds onde esquerdopatas manipularam a mente dos militontos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037945234951495680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrissPaiva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037944733660790784, "date": "2018-09-07", "time": "01:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@ggreenwald @flaviomorgen @jairbolsonaro fascist? Are you crazy, ignoble human being? What about this  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/policia-indicia-ex-vereador-de-diadema-por-agressao-a-empresario-em-frente-ao-instituto-lula.ghtml\u00a0\u2026 ? This is how PT (Worker's Party) acts, and we are fascists... WTF! You are a liar! Our flag will NEVER be red! Communists WILL NOT PASS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037944733660790784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,ggreenwald,jairbolsonaro"}
{"id": 1037942932362485760, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 703868723, "username": "jeremias8090", "tweet": "@jairbolsonaro porte de arma j\u00e1!!! o povo necessita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeremias8090/status/1037942932362485760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037942103588909057, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Deus \u00e9 mais @BolsonaroSP  e vamos por esses esquerdopatas pra correr.@jairbolsonaro \u00e9 um escolhido de Deus e ele n\u00e3o vai desamparar o de seus soldados. <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037942103588909057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037941764718510080, "date": "2018-09-07", "time": "00:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1031028087616675840, "username": "AndrezaBrando4", "tweet": "@jairbolsonaro @Guistrpanda97 @JairBolsonaros2 Own! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrezaBrando4/status/1037941764718510080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2,Guistrpanda97,jairbolsonaro"}
{"id": 1037940351896576000, "date": "2018-09-07", "time": "00:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1031028087616675840, "username": "AndrezaBrando4", "tweet": "2- Fala s\u00e9rio, tem pessoa melhor que aquela que N\u00c3O nos engana, nem finge ser o que n\u00e3o \u00e9? Pois \u00e9, finalmente achei um candidato assim! Jair Bolsonaro o nome dele! #For\u00e7aBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AndrezaBrando4/status/1037940351896576000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939690815582209, "date": "2018-09-07", "time": "00:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 865549356815925248, "username": "GreiceK63031306", "tweet": "Jair Bolsonaro deve descansar e parar de gravar videos. todos j\u00e1 sabemos q ele t\u00e1 melhor.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GreiceK63031306/status/1037939690815582209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937968227467264, "date": "2018-09-07", "time": "00:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1031028087616675840, "username": "AndrezaBrando4", "tweet": "@jairbolsonaro @xerloquis @AVENAoficial Verdadeiramente nosso her\u00f3i Brasileiro. Nada de Presidi\u00e1rio como her\u00f3i, Bolsonaro sim \u00e9 um. Aut\u00eantico, corajoso e honesto!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrezaBrando4/status/1037937968227467264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,xerloquis,jairbolsonaro"}
{"id": 1037937845086953472, "date": "2018-09-07", "time": "00:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@PortoCpaulo Ela ainda est\u00e1 sob o impacto da entrevista do @jairbolsonaro Vai demorar para ela voltar ao normal... Na verdade, todos eles! Est\u00e3o apanhando at\u00e9 de candidatos(as) \u00e0 vice! \u00c9 at\u00e9 distra\u00eddo assistir ao desconforto e perda de rebolado dos entrevistadores. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037937845086953472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortoCpaulo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037936862957060096, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 247564899, "username": "MoniLima25", "tweet": "@FlavioBolsonaro Gra\u00e7as a Deus ele est\u00e1 melhor! Deus deu um livramento a @jairbolsonaro, e esse livramento tem alguma raz\u00e3o! Mesmo que apare\u00e7a obst\u00e1culos, que d\u00ea vontade de desistir, n\u00e3o desista de salvar o Brasil Presidente! Essa \u00e9 sua miss\u00e3o, e hoje tivemos uma prova disso! Que Deus aben\u00e7oe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoniLima25/status/1037936862957060096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037936164601253888, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 121745082, "username": "leoscr", "tweet": "@GloboNews Eu ia votar no Jo\u00e3o Amoendo, mas agora vou votar no @jairbolsonaro ... Agora sim o feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoscr/status/1037936164601253888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037934748314886144, "date": "2018-09-07", "time": "00:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 121745082, "username": "leoscr", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe Que covardia.. Vamos respeitar as posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, independentemente das nossas op\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoscr/status/1037934748314886144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037933133121957888, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4700538896, "username": "eupauulinho", "tweet": "cad\u00ea o sangue Jair Bolsonaro ?  pic.twitter.com/zad6f9Vl1B", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eupauulinho/status/1037933133121957888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931318674448384, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@jairbolsonaro @SargentoFAHUR @Izaabols For\u00e7a guerreiro, como na guerra seus companheiros n\u00e3o abandona o amigo no campo de batalha , e nos somos seus amigos nessa guerra e n\u00e3o ti abandonaremos, mito!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1037931318674448384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Izaabols,SargentoFAHUR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037931278308392961, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 326853636, "username": "Thiago_Bione", "tweet": "@jairbolsonaro @_Ioen @claudioedantas Como voc\u00ea sabe de tudo isso, se as investiga\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o conclu\u00edram nada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_Bione/status/1037931278308392961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,_Ioen,jairbolsonaro"}
{"id": 1037931163082477568, "date": "2018-09-07", "time": "00:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 318640644, "username": "EldaGalvao", "tweet": "@jairbolsonaro Sou mulher e voto #bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/EldaGalvao/status/1037931163082477568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037929851443965952, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4463913387, "username": "GioLaporte", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Muito bom ver o filho cuidado do pai, siga assim guerreiro. Seu pai e todos n\u00f3s que os admiramos seguiremos firmes em ora\u00e7\u00e3o. Deus os aben\u00e7oe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GioLaporte/status/1037929851443965952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037929293450493953, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1031390008740114434, "username": "Izaabols", "tweet": "@jairbolsonaro @SargentoFAHUR Sem d\u00favidas! Nosso presidente vai sair dessa. Brasil acima de Tudo, Deus acima de todos! pic.twitter.com/4MsXwbjpFW", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Izaabols/status/1037929293450493953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SargentoFAHUR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037928722869800960, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 808072345575374848, "username": "tarcianoabeta", "tweet": "Atentado em Juiz de Fora (MG) | PM divulga foto da faca usada em ataque contra Jair Bolsonaro  http://dlvr.it/QjP2QB\u00a0 pic.twitter.com/m1bzS4gcUn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcianoabeta/status/1037928722869800960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928475301240832, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "O terrorista de esquerda preso ao tentar matar @jairbolsonaro  j\u00e1 tem um advogado.O pessoal age r\u00e1pido. Inclusive na constru\u00e7\u00e3o de uma narrativa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037928475301240832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037928038607073280, "date": "2018-09-06", "time": "23:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP esquerda paz e amor pic.twitter.com/2pJH7kuAFx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037928038607073280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037926950591975424, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 118597590, "username": "Feu1", "tweet": "@RenovaMidia @jairbolsonaro for\u00e7a Jair!! Estamos todos juntos em ora\u00e7\u00e3o para a sua r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o!! Precisamos de voc\u00ea!!! \ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feu1/status/1037926950591975424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037926747520622592, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Fam\u00edlia Bolsonaro.. Estaremos orando por vcs!  Uma boa noite @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037926747520622592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037924838504062976, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP O esfaqueador vai aparecer morto a qualquer momento como queima de arquivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037924838504062976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037924183932588032, "date": "2018-09-06", "time": "23:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@jairbolsonaro @laviniagondim  pic.twitter.com/KwWNrDKGsT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037924183932588032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laviniagondim,jairbolsonaro"}
{"id": 1037924173039976448, "date": "2018-09-06", "time": "23:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 118597590, "username": "Feu1", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Uma verdadeira covardia e um duplo atentado ocorreu hoje! Um contra a vida do l\u00edder nas pesquisas eleitorais e o nosso pr\u00f3ximo Presidente e outro contra a democracia!!Que os respons\u00e1veis sejam duramente e exemplarmente punidos por este lament\u00e1vel, covarde e infeliz ato!\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feu1/status/1037924173039976448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037923456183099393, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas Estamos em vig\u00edlia rezando por sua recupera\u00e7\u00e3o. #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037923456183099393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037922848847872001, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@jairbolsonaro @xicograziano @joicehasselmann A revolta eh grande e o senso comum culpa a esquerda e seus candidatos! Bolsonaro crescer\u00e1 nas urnas!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037922848847872001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,xicograziano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037922746024517632, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Brasil, um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta! Simbora, @jairbolsonaro ! Tem muito ch\u00e3o pela frente e l\u00e1 tr\u00e1s tem um bando de gente... #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037922746024517632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037921049512488960, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "@jairbolsonaro @cbaladepre @claudioedantas T\u00e1 mentindo! Agiu sozinho! pic.twitter.com/HgIZZD8VoG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1037921049512488960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,cbaladepre,jairbolsonaro"}
{"id": 1037920915605147648, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 96131472, "username": "geo_nascimento", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Eu chego at\u00e9 a dizer que votaria em algu\u00e9m da esquerda pra n\u00e3o discutir com gente desequilibrada. Vai que eu levo uma facada ou um tiro tamb\u00e9m! Enfim, permane\u00e7o quieto, em sil\u00eancio, na minha....pela ninha seguran\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geo_nascimento/status/1037920915605147648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037920431792111616, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 164487442, "username": "israelh_maxs", "tweet": "O @Francischini_  est\u00e1 em Minas pra tratar do atentado contra o @jairbolsonaro https://www.facebook.com/FernandoFrancischiniBR/videos/880277105496156/?notif_id=1536293798696792&notif_t=live_video\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelh_maxs/status/1037920431792111616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037919772434948096, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 566450078, "username": "RadarNews__", "tweet": "Internado na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Juiz de Fora (MG), o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, n\u00e3o tem \"estabilidade hemodin\u00e2mica\" para ser transferido de hospital. Essa foi a avalia\u00e7\u00e3o feita na madrugada desta sexta-feira (\u2026  https://ift.tt/2QaDx2w\u00a0 pic.twitter.com/brRfZ0zaXY", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadarNews__/status/1037919772434948096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919158741229573, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 205816814, "username": "Diego___andrade", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Diego___andrade/status/1037919158741229573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037919038675017728, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "A foto mais foda que voc\u00ea ver\u00e1 hoje! Deus aben\u00e7oe e boa recupera\u00e7\u00e3o @jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83c\udffb#BolsonaroPresidente pic.twitter.com/Ds9i0Xbru9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037919038675017728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037918964544929792, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 703455332, "username": "Gcamposoficial", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @brsemcomunas @joicehasselmann Acredito q levar uma facada no instestino, f\u00edgado e demais \u00f3rg\u00e3os deve ser bem agrad\u00e1vel, arma branca letal, sem obviamente saber da proced\u00eancia da mesma, acredito q Bolsonaro forjou tudo... seria isso, est\u00e1 dando a vida literalmente pelo Pa\u00eds?! #Jairbolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jairbolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Gcamposoficial/status/1037918964544929792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,brsemcomunas,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037918621664792576, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 378269686, "username": "Danilton_Oo", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP #ForcaBolsonaro eu nem aguento mais rever o v\u00eddeo do mito levando a facada, cada vez que vejo eu sinto essa facada no meu cora\u00e7\u00e3o, estou muito abalado, tirou meu sono. ultima vez que fiquei assim foi na tragedia da chapecoense. sem \u00e2nimo pro feriado :(", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Danilton_Oo/status/1037918621664792576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918610176524289, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1031390008740114434, "username": "Izaabols", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Am\u00e9m!!!!! Estamos orando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Izaabols/status/1037918610176524289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918365422166016, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 289603642, "username": "GiSantaCruz", "tweet": "@BolsonaroSP Estamos todos pedindo a Deus pela total recupera\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro . FOR\u00c7A!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiSantaCruz/status/1037918365422166016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918300309778432, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1025593207801999360, "username": "ThiagoF31750313", "tweet": "@jairbolsonaro @DamadeferroBra Meu capit\u00e3o #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ThiagoF31750313/status/1037918300309778432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DamadeferroBra,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918247121833984, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 90432732, "username": "Wilton_Monteiro", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Deus proteja e cure Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilton_Monteiro/status/1037918247121833984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918039109451777, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP  pic.twitter.com/jOJUI0dCpc", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037918039109451777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037917543464357888, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 205816814, "username": "Diego___andrade", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Gra\u00e7as a DEUS! Ele ser\u00e1 nosso presidente! Que DEUS aben\u00e7oe Bolsonaro e toda essa equipe m\u00e9dica que est\u00e1 conduzindo a situa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego___andrade/status/1037917543464357888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037915402750197760, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/zlC14nP-alk?a\u00a0 Veja o momento em que o candidato Jair Bolsonaro sofre ataque durante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037915402750197760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037915032372371456, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "Tamb\u00e9m concordo, @DaniloGentili! @jairbolsonaro no 1\u00b0 turno!  https://twitter.com/DaniloGentili/status/1037788501620797441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1037915032372371456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,jairbolsonaro"}
{"id": 1037914617278877696, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1624275704, "username": "JoelitonSilva_", "tweet": "Ta doendo muito a jogada de Marketing? @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelitonSilva_/status/1037914617278877696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037912486710796288, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 50504678, "username": "telescraquel", "tweet": "S\u00f3 observando os outros candidatos \u00e0 presid\u00eancia se aproveitando do ocorrido pra tomar votos do l\u00edder @jairbolsonaro pena que n\u00e3o v\u00e3o conseguir! Bjs #JairBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/telescraquel/status/1037912486710796288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037911587707912192, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@jairbolsonaro @BraunaCaio Ele chegou no hospital  hipovolemico devido a perda de sangue.. Atingiu a art\u00e9ria mesenterica.. Atingiu al\u00e7a intestinal e poderia dar peritonite devido ao vazamento de conte\u00fado.. T\u00e1 na UTI, est\u00e1vel.  N\u00e3o foi laparoscopia,  foi cirurgia aberta.  Vai usar bolsa de colonostomia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037911587707912192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BraunaCaio,jairbolsonaro"}
{"id": 1037911395516522496, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "Pronunciamento da Presidente Marina Silva _marinasilva_ sobre o atentado ao deputado Jair Bolsonaro. Dizemos n\u00e3o!Pra toda forma de viol\u00eancia e desrespeito a qualquer pessoa seja ela de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaRIq1AsGt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=767h66umv5n8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1037911395516522496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911348280221696, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1026840998742249472, "username": "Vincius14133305", "tweet": "@jairbolsonaro @DonaRegina100 @AVENAoficial @mitastic @yec_terrza Print?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vincius14133305/status/1037911348280221696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yec_terrza,mitastic,AVENAoficial,DonaRegina100,jairbolsonaro"}
{"id": 1037911233624793088, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "N\u00e3o tinha a inten\u00e7\u00e3o de matar?Ent\u00e3o vai pra frente da faca. Isso \u00e9 o que chamo de relativiza\u00e7\u00e3o do caos. @jairbolsonaro @Francischini_@o_antagonista @portalR7 @JanainaDoBrasil @lpbragancabr @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @Gen_VillasBoas @GenPauloChagas https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037880493532999685\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037911233624793088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Francischini_,o_antagonista,portalR7,JanainaDoBrasil,lpbragancabr,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,Gen_VillasBoas,GenPauloChagas"}
{"id": 1037910228807901186, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "O que o Facebook, o Twitter e outras plataformas fizeram para excluir esses perfis comunistas?A resposta \u00e9 simples:NADA @jairbolsonaro @Francischini_@o_antagonista @portalR7@lpbragancabr @JanainaDoBrasil @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP@exercitooficial @Gen_VillasBoas pic.twitter.com/cmGbV4tTVl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037910228807901186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Francischini_,o_antagonista,portalR7,lpbragancabr,JanainaDoBrasil,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,exercitooficial,Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037910146029117440, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3194958461, "username": "elielhudson", "tweet": "BREAKING: Brazilian Right-Wing Presidential Candidate Jair Bolsonaro Stabbed at Rally  https://www.youtube.com/watch?v=YOkt-TclK_0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elielhudson/status/1037910146029117440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909832223940608, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "@BlogDoPim Frase do dia: Uma facada dessa quando n\u00e3o mata, ELEGE!#DireitaUnida#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17#OrePorBolsonaro@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037909832223940608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,jairbolsonaro"}
{"id": 1037909802201047040, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker A esquerda s\u00f3 tem a perder com esse atentado.Deixem de teorias da conspira\u00e7\u00e3o.Bolsonaro perde pra todo mundo no segundo turno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037909802201047040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037909797885100032, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "@AnaPaulaVolei Frase do dia: Uma facada dessa quando n\u00e3o mata, ELEGE!#DireitaUnida#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17#OrePorBolsonaro@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037909797885100032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,jairbolsonaro"}
{"id": 1037909510235611136, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 50504678, "username": "telescraquel", "tweet": "Quem t\u00e1 pagando esse advogado para o tal Adelio? #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/telescraquel/status/1037909510235611136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909508297818112, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "Frase do dia: Uma facada dessa quando n\u00e3o mata, ELEGE!#DireitaUnida#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17#OrePorBolsonaro@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037909508297818112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037909397257834496, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "@JoelAlexandreM @SPD_33 @mamaefalei @moura_101 @leandroruschel @allantercalivre @jairbolsonaro @MDavidmoreira pENSEI QUE MEUS FILHOS E NETOS N\u00c3O TERIAM FUTURO...MAS HOJE VEJO QUE O FUTURO ESTA NA NOSSO TITULO DE ELEITOR...MEUS FILHOS DE 13, 15 ANOS DIZEM VOU COM O SE\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0eNHOR PARA VOTAR....BOLSONARO/MOUR\u00c3O", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037909397257834496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MDavidmoreira,jairbolsonaro,allantercalivre,leandroruschel,moura_101,mamaefalei,SPD_33,JoelAlexandreM"}
{"id": 1037908982197837824, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa @Anger_boy @skalivv Boa noite, poderia me dizer onde conseguiu essas informa\u00e7\u00f5es? N\u00e3o que eu duvide, s\u00f3 quero checar os fatos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037908982197837824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skalivv,Anger_boy,agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037908880515248128, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CNf_9WHZSwk?a\u00a0\ud83d\udea8 O QUADRO DE JAIR BOLSONARO \u00c9 GRAVE !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037908880515248128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908270940397568, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 926788822276349953, "username": "Analicetavares1", "tweet": "@pauloloidi2 @81Srs @jairbolsonaro  vai ficar bom logo para subir a rampa do planalto dia 01/01/2019 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Estamos orando, capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Analicetavares1/status/1037908270940397568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "81Srs,pauloloidi2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037908125276364800, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "O que aconteceu com @jairbolsonaro foi obra de uma premedita\u00e7\u00e3o determinada. Sabiam o que estavam fazendo, e como faz\u00ea-lo. Obra de um ex\u00edmio orquestrador. General Mour\u00e3o, pode redobrar a guarda, pois o que fizeram com Bolsonaro pode acontecer com o senhor!!!#EuvotoBolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuvotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037908125276364800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037907409669378048, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2946049359, "username": "DEdduarda", "tweet": "Minha gente eu nao concordo com o atentado feito a Jair Bolsonaro. Mas as vezes, coisas acontecem para nos mudarmos nossa opini\u00e3o sobre tal, vejam ele, t\u00e3o a favor da legaliza\u00e7\u00e3o de armas de fogo e uma simples \"ARMA BRANCA\", fez do que fez... Nos so colhemos, oque plantamos..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DEdduarda/status/1037907409669378048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907051396190209, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 253707789, "username": "romulomlins", "tweet": "@marcelomadu @VillaMarcovilla @jairbolsonaro @BlogdoNoblat @ElaineBR3 @ricatd2 Foram 3 terroristas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulomlins/status/1037907051396190209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricatd2,ElaineBR3,BlogdoNoblat,jairbolsonaro,VillaMarcovilla,marcelomadu"}
{"id": 1037906863491358720, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 37370038, "username": "gtabosa", "tweet": "@jairbolsonaro @RolexCubano @Desesquerdizada Terrorista escrota. Assassina @dilmabr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtabosa/status/1037906863491358720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,RolexCubano,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037906647094583298, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 912858821881712641, "username": "bahlsnickfc02", "tweet": "Em quem voc\u00ea votaria, se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje??? #JairBolsonaro #CiroGomes #MarinaSilva#HaddadNaGloboNews#JornalNacional #ConversaComBial#TheVoiceBrasil#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 29, "retweets": 89, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#CiroGomes,#MarinaSilva,#HaddadNaGloboNews,#JornalNacional,#ConversaComBial,#TheVoiceBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1037906647094583298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906283393961985, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53737700, "username": "Andre_las", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker Art. 144, par\u00e1grafo primeiro, inciso primeiro, CF. (crime contra a ordem pol\u00edtica)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_las/status/1037906283393961985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037906281707851776, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 34818205, "username": "phaerinc", "tweet": "@jalexfranca_ @Smith_Hays O @jairbolsonaro tem a resist\u00eancia que o @exercitooficial na fun\u00e7\u00e3o da arma de Artilharia o deu. N\u00e3o \u00e9 um guerreiro f\u00e1cil de se abater em suas veias correm o sangue de Mallet. #Patria #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Patria,#Brasil", "link": "https://twitter.com/phaerinc/status/1037906281707851776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smith_Hays,jalexfranca_,jairbolsonaro,exercitooficial"}
{"id": 1037905558332956672, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Os radicais de todos os lados?Como assim?Quer chamar a direita e conservadores de comunistas?Quem segue uma agenda ideol\u00f3gica de subvers\u00e3o da sociedade n\u00e3o s\u00e3o os conservadores, s\u00e3o os comunistas. @jairbolsonaro @exercitooficial@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP https://twitter.com/veramagalhaes/status/1037784167273127941\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037905558332956672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,exercitooficial,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037905376623112192, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@jairbolsonaro @Crismmarquez @MoniqueCheker @Marlene48495669 @cellorc A ONU do lado correto uma vez na vida? Essa eu pago pra ver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037905376623112192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cellorc,Marlene48495669,MoniqueCheker,Crismmarquez,jairbolsonaro"}
{"id": 1037905205172547584, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@MPF_PGR @SrtaLawyerBr17 Meu conselho \u00e9 deixarmos com a @policiafederal a responsabilidade pela investiga\u00e7\u00e3o. Tudo o que n\u00e3o precisamos neste momento, \u00e9 acirrarmos \u00e2nimos ou cometermos injusti\u00e7as. Este n\u00e3o \u00e9 o nosso jeito de fazer pol\u00edtica e, tenho certeza, n\u00e3o ser\u00e1 o de @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037905205172547584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,policiafederal,MPF_PGR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037904941904318465, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CNf_9WHZSwk?a\u00a0\ud83d\udea8 O QUADRO DE JAIR BOLSONARO \u00c9 GRAVE !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037904941904318465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037904802074820613, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 127578547, "username": "becky_pires93", "tweet": "O atentado de hj contra @jairbolsonaro, mostra que n\u00e3o \u00e9 preciso arma para matar. Quando querem matar, acham outras maneiras. #ForcaCapitao #ForcaBolsonaro17 #Bolsonaro #Bolsonaro17No1oTurno #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao,#ForcaBolsonaro17,#Bolsonaro,#Bolsonaro17No1oTurno,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/becky_pires93/status/1037904802074820613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037904718385696768, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Z4XcYZCvOwo?a\u00a0\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS SOBRE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037904718385696768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037903769084866560, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3402030741, "username": "matheusbiis", "tweet": "Deus \u00e9 contigo, capit\u00e3o, j\u00e1 j\u00e1 o senhor est\u00e1 de volta firme e forte \ud83d\ude4f\ud83d\udc49\ud83d\udc49 #For\u00e7aBolsonaro #JairBolsonaro  pic.twitter.com/u9wDsJzHdW", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/matheusbiis/status/1037903769084866560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903109085749248, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 89081529, "username": "Everton_87", "tweet": "Esse ataque a Jair Bolsonaro s\u00f3 prova o qu\u00e3o ele esteve equivocado quando diz que a libera\u00e7\u00e3o de armas \u00e9 necess\u00e1ria, e quando ele fala que viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia. nesse momento, se as armas fossem liberadas, ele n\u00e3o estaria vivo. certo?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Everton_87/status/1037903109085749248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902864734191617, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1026840998742249472, "username": "Vincius14133305", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @fabiomat26 Seria ela? pic.twitter.com/q2UQE1DLoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vincius14133305/status/1037902864734191617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiomat26,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037902174188134403, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Segundo testemunhas do atentado, esta a seria a mulher que passou a faca para o agressor de @jairbolsonaro . Compartilhe para que a mesma seja identificada e possa esclarecer a sua participa\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, no atentado. #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037892817966845952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037902174188134403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037901761992908800, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 227016456, "username": "ITADOC", "tweet": "@jairbolsonaro @SEGUNDOJR @psl_sc A ONU \u00e9 o DA do mundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ITADOC/status/1037901761992908800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,SEGUNDOJR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037901333494419457, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Tudo isso justamente nas v\u00e9speras da Independ\u00eancia do Brasil?Coincid\u00eancia? Nunca.Premedita\u00e7\u00e3o determinada.#EuvotoBolsonaro17#For\u00e7aBolsonaro@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuvotoBolsonaro17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037901333494419457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037900634635337728, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@MagnoMalta @jairbolsonaro O Brasil est\u00e1 em ora\u00e7\u00e3o pela tua r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o.Ningu\u00e9m passa por cima das determina\u00e7\u00f5es de Deus.  pic.twitter.com/FaP0aOpNih", "replies": 0, "retweets": 31, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037900634635337728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037900623658803201, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Sensura aos perfis Conservadores no Facebook, Twitter, etc.Inc\u00eandio no Museu Nacional. Atentado Comunista ao @jairbolsonaro .Isso \u00e9 interfer\u00eancia externa pelo Comunismo aqui no Brasil e nas grandes plataformas sociais.Isso n\u00e3o \u00e9 motivo para as For\u00e7as Armadas se pronunciarem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037900623658803201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037899918873178117, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @beaflowersuit O que  o fascista intolerante fez quando jogaram p\u00farpurina nele?  Nada. Fixou quieto. Cad\u00ea o \u00f3dio que dizem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037899918873178117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beaflowersuit,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037899693500583937, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "Duas posturas inconceb\u00edveis diante do atentado contra @jairbolsonaro:1 - Comemorar o fato, seja por conta dos impactos eleitorais que isso vai favorecer / desfavorecer o cara.2 - Colocar a culpa da agress\u00e3o na v\u00edtima.Se voc\u00ea fez um ou ambos os casos, cara voc\u00ea \u00e9 doente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037899693500583937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037899070248038400, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 85802253, "username": "TatianaMajiwki", "tweet": "Vamos todos rezar por que essa viol\u00eancia n\u00e3o foi s\u00f3 contra #JairBolsonaro mas sim contra todos n\u00f3s #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/OuwrT8IWWd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/TatianaMajiwki/status/1037899070248038400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898984080240640, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1037848298256781312, "username": "davidoliver613", "tweet": "@Bopressor20 Quis atacar @jairbolsonaro  com aquela propaganda pol\u00edtica na TV e o tiro saiu pela culatra kkkkkkkk o Merendeiro se ferrou kkkk.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidoliver613/status/1037898984080240640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,jairbolsonaro"}
{"id": 1037898413260636162, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Ora\u00e7\u00e3o que fizeram de frente ao hospital em Juiz de Fora para @jairbolsonaro .  pic.twitter.com/u7GRZawErv", "replies": 1, "retweets": 158, "likes": 345, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037898413260636162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037897970899996672, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 293511681, "username": "CalabriaRodrigo", "tweet": "@LuisCaval1 @galvanibru_ @policiafederal @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @MPF_PGR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalabriaRodrigo/status/1037897970899996672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "galvanibru_,LuisCaval1,policiafederal,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,MPF_PGR"}
{"id": 1037897963908091905, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 835948689587843076, "username": "mcastrinho", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker Perfeita coloca\u00e7\u00e3o, o advogado do individuo ainda falou que nao queria matar somente ferir, al\u00e9m de querer uma pena menor tentando desclassificar de tentativa de homicidio pra les\u00e3o corporal, sabe que se for a juri ja \u00e9 derrota na certa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcastrinho/status/1037897963908091905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037897938738008070, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 984441224869367809, "username": "MaDzLion", "tweet": "Eu posso at\u00e9 n\u00e3o gostar do Jair Bolsonaro, mas o que aconteceu \u00e9 algo lament\u00e1vel, respeito acima de tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaDzLion/status/1037897938738008070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897668989804545, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Aqui est\u00e1 o RaioX do proselitismo comunistas .Agora v\u00e3o me dizer que tudo \u00e9 produto de teoria da conspira\u00e7\u00e3o, doen\u00e7a mental, satan\u00e1s, uma voz de deus ou seja l\u00e1 o que seja isso?#EuvotoBolsonaro17#For\u00e7aBolsonaro@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro@BolsonaroSP pic.twitter.com/eZudA4tzag", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EuvotoBolsonaro17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037897668989804545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037897407248453633, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "@jairbolsonaro @carlarsantunes1 @AVENAoficial Am\u00e9m ele vai se recuperar \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f#for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037897407248453633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,carlarsantunes1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037897394233507840, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 293511681, "username": "CalabriaRodrigo", "tweet": "@LuisCaval1 @Theozinq @policiafederal@jairbolsonaro@CarlosBolsonaro J\u00e1 passou da hora de agir com rigor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalabriaRodrigo/status/1037897394233507840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Theozinq,LuisCaval1,policiafederal,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037896869207310336, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 150899875, "username": "mmpatricia77", "tweet": "@g1 @jairbolsonaro @0_marcia @WendersonRib Tem v\u00eddeo dele confessando. Essa M\u00eddia \u00e9 nojenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmpatricia77/status/1037896869207310336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WendersonRib,0_marcia,jairbolsonaro,g1"}
{"id": 1037895414324899840, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1031028087616675840, "username": "AndrezaBrando4", "tweet": "@jairbolsonaro @flaviomorgen @LuzCortizo @CamposOdete @CharlesBergy @ceciliabourdon @Sajanis17 Am\u00e9m!! Sim, Deus prova, mas aprova e a\u00ed vem a vit\u00f3ria! \ud83d\ude4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrezaBrando4/status/1037895414324899840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sajanis17,ceciliabourdon,CharlesBergy,CamposOdete,LuzCortizo,flaviomorgen,jairbolsonaro"}
{"id": 1037895395299475456, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1036786968061980673, "username": "sonoffvader", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial pois \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sonoffvader/status/1037895395299475456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037894918365216768, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "O Atentado Comunista deferido contra @jairbolsonaro mancha a Anistia dada a eles pela Na\u00e7\u00e3o Brasileira. @exercitooficial @Gen_VillasBoas@GenPauloChagas @Francischini_ @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP@lpbragancabr @BlogDoPim@o_antagonista @GeneralGirao@geraldomiotto", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037894918365216768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,exercitooficial,Gen_VillasBoas,GenPauloChagas,Francischini_,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,lpbragancabr,BlogDoPim,o_antagonista,GeneralGirao,geraldomiotto"}
{"id": 1037894750064533504, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1031028087616675840, "username": "AndrezaBrando4", "tweet": "@sikerajr @psol50 @jairbolsonaro @xerloquis \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude02amei! Ele era daqui da minha cidade!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrezaBrando4/status/1037894750064533504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xerloquis,jairbolsonaro,psol50,sikerajr"}
{"id": 1037893793335443457, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1037737462372749323, "username": "BrunoTa08784804", "tweet": "@jairbolsonaro Ed eh mago     @      |      |    0. 0    /I\\     I       I    /\\", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoTa08784804/status/1037893793335443457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037892701667172352, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "Com esse ataque e tentativa de homic\u00eddio a Bolsonaro para faz\u00ea-lo n\u00e3o competir para ser presidente, agora que j\u00e1 era msm Hoje, voc\u00eas acabaram de eleger em primeiro turno Jair Bolsonaro. Parab\u00e9ns #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037892701667172352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892556963627009, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1526338842, "username": "jrtilt", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP Deus lhe proteja e lhe d\u00ea for\u00e7as pra sair dessa \ud83d\ude4f .PERSEVERAR pic.twitter.com/2B3h4Let9v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtilt/status/1037892556963627009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037891940325498880, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "O pre\u00e7o da Anistia dada a um comunista \u00e9 a perda da Liberdade a uma Na\u00e7\u00e3o inteira. @exercitooficial @Gen_VillasBoas@jairbolsonaro @Francischini_@o_antagonista @lpbragancabr@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP@BlogDoPim#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/Gen_VillasBoas/status/1037881503148064770\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037891940325498880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,Gen_VillasBoas,jairbolsonaro,Francischini_,o_antagonista,lpbragancabr,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,BlogDoPim"}
{"id": 1037891225993576449, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 117814543, "username": "rbaltarpe", "tweet": "@jairbolsonaro @ONUBrasil @CalabriaRodrigo N\u00e3o. Mas sobre a pris\u00e3o do @LulaOficial , sim .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbaltarpe/status/1037891225993576449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CalabriaRodrigo,ONUBrasil,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037891186000838657, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1036786968061980673, "username": "sonoffvader", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial t\u00f4 vendo porra nenhuma ai", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sonoffvader/status/1037891186000838657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037890431143563264, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 750737377946177536, "username": "Elisonjf", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello Foi longe demais nessa. Sua conjectura n\u00e3o \u00e9 mais extrapolada que p infeliz do indiv\u00edduo e sua tentativa de homic\u00eddio. Mais na minha opini\u00e3o ficou claro que ele sofre de problemas de psicoses. O efeito por mais  infeliz que seja tem sido positivo no mercado e de apoio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elisonjf/status/1037890431143563264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037890149554823171, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 801231342864371714, "username": "GleicySchommer", "tweet": "O que aconteceu hoje com o candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi uma cat\u00e1strofe para a pol\u00edtica, para a democracia!  N\u00e3o h\u00e1 o que comemorar,  n\u00e3o tem gra\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleicySchommer/status/1037890149554823171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890017018957826, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 83381709, "username": "mr_milanez", "tweet": "Sobre @jairbolsonaro, ningu\u00e9m sabe se foi real ou n\u00e3o, ent\u00e3o n\u00e3o fazer como a maioria e dizer que \u00e9 fake. Pode ser muito s\u00e9rio. Se n\u00e3o for, havemos de saber.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_milanez/status/1037890017018957826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037889423915077634, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1029847209829965827, "username": "nespam", "tweet": "@jairbolsonaro @Mark_Senkd \"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"far\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\" Right", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nespam/status/1037889423915077634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mark_Senkd,jairbolsonaro"}
{"id": 1037889164350578694, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "A esquerda mostra toda sua podrid\u00e3o nos coment\u00e1rios sobre o epis\u00f3dio da facada no Jair Bolsonaro. \u00c9 um pior que o outro, MERECEM ser de esquerda mesmo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037889164350578694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888364886810625, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 52180391, "username": "Belasein", "tweet": "A m\u00eddia internacional relaciona o atentado \u00e0 faca em Jair Bolsonaro a Lula e ao PT.  https://twitter.com/eddiedonovan/status/1037887310321393665\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belasein/status/1037888364886810625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888079879651328, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1031390008740114434, "username": "Izaabols", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlosVini_cius @AnaMLopesFotos Eu n\u00e3o posso usar a camisa dele aqui. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 se fosse do Lula podia. Incr\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Izaabols/status/1037888079879651328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,CarlosVini_cius,jairbolsonaro"}
{"id": 1037888077199560709, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Os \"psiquiatras\" da @RedeGlobo @GloboNews j\u00e1 afirmaram que o terrorista que tentou assassinar @jairbolsonaro \u00e9 doente mental.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037888077199560709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037887075083853824, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 381844479, "username": "eu_allisonsilva", "tweet": "eu acredito fielmente que o tio Jair Bolsonaro armou esse circo todo rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eu_allisonsilva/status/1037887075083853824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886846531973120, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Diga a esse advogado que v\u00e1 pra frente da faca e que deixe o criminoso lhe aplicar com a for\u00e7a intensa o golpe deferido. A\u00ed dr. me diga se foi para d\u00e1 s\u00f3 um sustozinho no senhor.@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro@BolsonaroSP @exercitooficial https://twitter.com/OCorvo_/status/1037882747342258176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037886846531973120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,exercitooficial"}
{"id": 1037886699555250176, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "@AlbuquerqueDavy \u00c9 emocionante!!! For\u00e7a Capit\u00e3o!!@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037886699555250176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbuquerqueDavy,jairbolsonaro"}
{"id": 1037886378581876736, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1031390008740114434, "username": "Izaabols", "tweet": "G\u00e9nesis  28:15 (JFA)  \"E eis que estou contigo, e te guardarei, por onde quer que fores, e te farei tornar a esta terra: porque te n\u00e3o deixarei, at\u00e9 que te haja feito o que te tenho dito.\"  Deus est\u00e1 ao seu lado!@jairbolsonaro#For\u00e7abolsonaro #JairBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Izaabols/status/1037886378581876736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037885565637718018, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "@jairbolsonaro @drmarllao Chega outubro!!Pau neles Capit\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037885565637718018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drmarllao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885049629286400, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 470589969, "username": "Eudes_SCFC", "tweet": "@jairbolsonaro #ForcaBolsonaro Temos uma miss\u00e3o a Cumprir Brasil Acima de tudo Deus Acima de todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eudes_SCFC/status/1037885049629286400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037884798696611842, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1031390008740114434, "username": "Izaabols", "tweet": "Estou muito triste com o aconteceu, e o pior ainda \u00e9 ver pessoas comemorando, achando bonito uma pessoa passar por um problema de sa\u00fade t\u00e3o grave. S\u00e3o as mesmas pessoas que falam que Bolsonaro prega o \"\u00f3dio\", e agora, s\u00f3 mostram que eles mesmo que s\u00e3o hip\u00f3critas. #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Izaabols/status/1037884798696611842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884551211692033, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1026156729162256386, "username": "SilvaOnaide", "tweet": "@jairbolsonaro VOLTA MEU PRESIDENTE JAIR MESSIAS BOLSONARO 17 17 17 17 17 17 17 17 17 17 17 17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 NOSSO BRASIL PRECISA DE VOC\u00ca, pic.twitter.com/tmgz6wARd4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaOnaide/status/1037884551211692033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037884206381068288, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "Minha homenagem ao @jairbolsonaro M\u00fasica do @CanalHipocritas@BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @moura_101 @allantercalivre @flaviomorgen @filgmartin Oremos por ele.#ForcaBolsonaro https://youtu.be/Cn8wlcPERCc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1037884206381068288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CanalHipocritas,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,moura_101,allantercalivre,flaviomorgen,filgmartin"}
{"id": 1037884156129226753, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Volto a repetir:Durante esses quase 35 anos de redemocratiza\u00e7\u00e3o nunca as For\u00e7as Armadas atentaram para a vida de nenhum socialista e nenhum comunista.Eles n\u00e3o souberam o que fazer com a Anistia que receberam.#Bolsonaro2018@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @exercitooficial", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037884156129226753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,exercitooficial"}
{"id": 1037883563776110592, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 715867636693860352, "username": "leandro_calca", "tweet": "A pessoa comemorar que @jairbolsonaro foi esfaqueado \u00e9 de uma baixeza sem respeito algum. Uma pessoa dessa \u00e9 um lixo. N\u00e3o deveria se reproduzir.#bolsonaroesfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/leandro_calca/status/1037883563776110592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037882978448433153, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 253775138, "username": "ConteudoCabeca", "tweet": "Isso que aconteceu, hoje com Jair Bolsonaro, l\u00e1 fora \u00e9 considerado, NO M\u00cdNIMO, ato terrorista!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConteudoCabeca/status/1037882978448433153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882910047653888, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2335596434, "username": "MarivaldoPE", "tweet": "#ForcaBolsonaro VAI DA TUDO CERTO E VO\u00c7E VAI SAIR DESTA MAIS FORTE ! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MarivaldoPE/status/1037882910047653888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037882354193321984, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 253775138, "username": "ConteudoCabeca", "tweet": "Cad\u00ea o sangue no Homicida?Os eleitores de Jair Bolsonaro n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o violentos, machistas, ignorantes, a PM que prendeu num \u00e9 violenta, opressora.Cad\u00ea o sangue nele?#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ConteudoCabeca/status/1037882354193321984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881918946205696, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 43014687, "username": "deyvisonrocha", "tweet": "@jairbolsonaro Post do Grivol  https://gab.ai/Grivol\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvisonrocha/status/1037881918946205696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037881750897287168, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 43014687, "username": "deyvisonrocha", "tweet": "Esquerdista acredita:- na inoc\u00eancia do Lula- na liminar da ONU- que o Moro \u00e9 treinado pela CIA- que o Lula ganhou ter\u00e7o do PapaMas n\u00e3o acredita:- que @jairbolsonaro levou uma facada- no v\u00eddeo do esfaqueamento- na confiss\u00e3o do autor - no depoimento da equipe m\u00e9dica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvisonrocha/status/1037881750897287168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037881189800001536, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 878220141527433216, "username": "deborab055", "tweet": "Luciano Bivar   falar total apoio para #Bolsonaro   . Dono do partido que Bolsonaro  est\u00e1.  Bivar deputado federal 1717 . Jair Bolsonaro 17 .  pic.twitter.com/5POmhQaVZd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/deborab055/status/1037881189800001536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880861251837958, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Aviso ao General Mour\u00e3o!!!Reforce sua guarda por que os canalhas v\u00e3o procurar lhe ferir tamb\u00e9m. Foi para isso que serviu a Anistia, para formar os guerreiros das sombras, subversores da Na\u00e7\u00e3o Brasileira. @exercitooficial @jairbolsonaro@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037880861251837958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037880669597257728, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1021522837700575233, "username": "albanisepsol", "tweet": "A agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro, configura um grave atentado \u00e0 normalidade democr\u00e1tica e ao processo eleitoral. Nosso partido tem denunciado a escalada de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaDVrzglwT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2ph8jzrzppdd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albanisepsol/status/1037880669597257728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880518044344320, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 858685053542563840, "username": "Nandozorde", "tweet": "Atentado contra Jair Bolsonaro:  http://youtu.be/DyjwFpjlH9I?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandozorde/status/1037880518044344320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037880465217204224, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "Bom, seria interessante o General Mour\u00e3o seguir a agenda do Capit\u00e3o e mostrar ao sistema carcomido q estamos fortes e unidos rumo \u00e0 vit\u00f3ria!!!@jairbolsonaro#for\u00e7aBOLSONARO #BolsonaroPresidente17 #Direitaunida", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO,#BolsonaroPresidente17,#Direitaunida", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037880465217204224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037880429347524613, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2939601760, "username": "gustavonoxx", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Fillipi16232640 @carlaarmond Tu eh s\u00f3 uma crian\u00e7a mimada de 10 anos, n\u00e3o eh Alien n\u00e3o \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83e\udd19", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavonoxx/status/1037880429347524613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlaarmond,Fillipi16232640,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037880191731818496, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano Pastor, tem o v\u00eddeo da Beneditatralha falando que vai ter sangue com o Requi\u00e3o !??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037880191731818496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879737081901056, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Militante da esquerda atenta contra Jair Bolsonaro  https://youtu.be/MF4qngr55EA\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037879737081901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037879511449329665, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 125657618, "username": "lucaslira_89", "tweet": "Condenamos veementemente o epis\u00f3dio ocorrido contra o candidato Jair Bolsonaro e desejamos sua pronta recupera\u00e7\u00e3o.Nossa posi\u00e7\u00e3o \u00e9 clara: Debates de projetos e de ideias, sim! Viol\u00eancia e o \u00f3dio, n\u00e3o!Exigimos...  https://www.facebook.com/100000927613554/posts/2321051011269130/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaslira_89/status/1037879511449329665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879067696095232, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Nunca Aconteceu?Aconteceu agora diante dos nossos olhos pela ideologia comunista.Esse atentado manchou a Anistia dada a esses corruptos. O que eles fizeram com a Anistia a n\u00e3o ser formar pros\u00e9litos para o campo de batalha?@jairbolsonaro @exercitooficial@FlavioBolsonaro https://twitter.com/JovemPanNews/status/1037845937509621763\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037879067696095232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,exercitooficial,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037879002206298113, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 306486753, "username": "marcelovtg", "tweet": "[Ag\u00eancia Lupa] Atentado contra Jair Bolsonaro: checamos em tempo real  https://piaui.folha.uol.com.br/lupa/2018/09/06/atentado-bolsonaro-tempo-real/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelovtg/status/1037879002206298113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878417125978113, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 51765359, "username": "Anesia_", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann @broliveira_201 Por Nada. \ud83d\ude0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anesia_/status/1037878417125978113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "broliveira_201,joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037878175727058944, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52180391, "username": "Belasein", "tweet": "O mundo j\u00e1 comentao atentado \u00e0 Jair Bolsonaro. #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/eddiedonovan/status/1037877435956641793\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Belasein/status/1037878175727058944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877816937865217, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4116271392, "username": "PonomarievO", "tweet": "@RomarioOnze Valeu Baixinho,n\u00f3s que apoiamos @jairbolsonaro lhe agradecemos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonomarievO/status/1037877816937865217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RomarioOnze,jairbolsonaro"}
{"id": 1037877634192105472, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 51765359, "username": "Anesia_", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann @broliveira_201 N\u00e3o. Quando ele se recuperar mais, 2 meses pelo menos, poder\u00e1 fazer outra cirurgia para retirar a bolsa e evacuar normalmente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anesia_/status/1037877634192105472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "broliveira_201,joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037876851711123456, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 937260730595921920, "username": "CarlosH74401906", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia! Ai meu Deus, ele pode ir pra casa amanh\u00e3 como se nada tivesse acontecido.\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosH74401906/status/1037876851711123456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037876002838519808, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 37275680, "username": "j_a_o_neto", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann Se \u00e9 louco merece passar o resto da vida levando choque no manic\u00f4mio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_a_o_neto/status/1037876002838519808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037875873301651456, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 113757148, "username": "DaniMOficial", "tweet": "Eu comparo o algoz de @jairbolsonaro a um homem bomba, os dois s\u00e3o capazes tentar contra a vida de outros por extremismo , precisamos de mais debates e acima de tudo respeitar as mais diferentes opni\u00f5es .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniMOficial/status/1037875873301651456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037875789423894528, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2962811818, "username": "thawanagabi23", "tweet": "@jairbolsonaro @Erlon_barros Vivo ok , agora ganhando as elei\u00e7\u00f5es a\u00ed j\u00e1 outros quinhentos e que n\u00e3o ser\u00e1 realizado migo ... boa parte da na\u00e7\u00e3o ? Realmente as pesquisas deixam isso mt claro \ud83e\uddd0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thawanagabi23/status/1037875789423894528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Erlon_barros,jairbolsonaro"}
{"id": 1037875361768517637, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 376202792, "username": "Douglasmelo01", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @teresinhalopes @joicehasselmann @JudithdaMatta Infelizmente esse \u00e9 o termo t\u00e9cnico correto. At\u00e9 ser condenado, chama se \u201c suspeito\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglasmelo01/status/1037875361768517637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JudithdaMatta,joicehasselmann,teresinhalopes,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037875318571388931, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 293511681, "username": "CalabriaRodrigo", "tweet": "A @ONUBrasil j\u00e1 deu alguma nota sobre o atentado contra @jairbolsonaro\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalabriaRodrigo/status/1037875318571388931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ONUBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874704772677632, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Toda a instabilidade pol\u00edtica e jur\u00eddica que est\u00e1 havendo no Brasil \u00e9 culpa total da Esquerda. A mesma tomou possessivamente todas as Institui\u00e7\u00f5es Democr\u00e1ticas para seu projeto de poder.Isso desde a Redemocratiza\u00e7\u00e3o, Collor, FHC, Lula e Dilma. @jairbolsonaro@exercitooficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037874704772677632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,exercitooficial"}
{"id": 1037874535901683713, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 70463592, "username": "Tricolor_Santa_", "tweet": "A toda imprensa Gostaram do atentado a @jairbolsonaro ??? Pois bem, do bem ou do Mal, ele vai sobreviver,  queram ou n\u00e3o.  E., ser\u00e1 eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tricolor_Santa_/status/1037874535901683713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037873902477869057, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @claytonleiter @Raphaelbastos84 @alexmtt2016b Aqui temos um distribuidor de FAKES grosseiros pic.twitter.com/b8oSy0dtdU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037873902477869057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexmtt2016b,Raphaelbastos84,claytonleiter,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037873460243058688, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 144696418, "username": "claudiasport", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada N\u00e3o queremos opini\u00e3o de terrorista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiasport/status/1037873460243058688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037872325293731841, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@PSL_Nacional @LeticiaCatel @Francischini_ @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @CESPinheiro nao \u00e9 pra ser o candidato a presidente ...\u00e9 so para cumprir as agendas de campanha do Bolsonaro ..ja vai ser otimo para a campanha de 2022 , porque EDU tem que ser candidato para ficar no lugar do pai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037872325293731841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CESPinheiro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,Francischini_,LeticiaCatel,PSL_Nacional"}
{"id": 1037872126320099330, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Aqui est\u00e1 o resultado da Anistia que deram ao Subversores da Na\u00e7\u00e3o: O feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro. \u00c9 isso que o Establishment Socialista Brasileiro est\u00e1 dizendo na cara da Na\u00e7\u00e3o e das For\u00e7as Armadas: nos deem Anistia que n\u00f3s tiraremos a vossa Liberdade.@jairbolsonaro  pic.twitter.com/tTEXjQ4qlW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037872126320099330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037872053221777409, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2474472475, "username": "ejclima", "tweet": "@folha E O JAIR BOLSONARO CONDENA ESSA INSTITUI\u00c7\u00c3O COM VEEM\u00caNCIA E RANCOR !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejclima/status/1037872053221777409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037871836564992000, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 883091497351921664, "username": "MacieEdnar", "tweet": "Jamais podemos aceitar atitudes como essa. Atentados contra a vida \u00e9 contra os princ\u00edpios de Deus. Melhoras @jairbolsonaro !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MacieEdnar/status/1037871836564992000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037871710341672965, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "Eu vou mandar fazer santinho e pagar pra distribu\u00edrem...@jairbolsonaro n s preocupe, no m\u00edn pra vc, eu arrasto uns 500 votos. Mas sua campanha, n vai parar!#EuFa\u00e7oCampanhaDeGra\u00e7a#BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #for\u00e7acapit\u00e3o #DireitaUnida #DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuFa\u00e7oCampanhaDeGra\u00e7a,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro,#for\u00e7acapit\u00e3o,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037871710341672965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037871627739062272, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@PSL_Nacional @LeticiaCatel @Francischini_ @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @thtlth isso \u00e9 quase impossivel de se fazer em uma campanha ..talvez se fosse o Boulos que vai 10 pessoas ver ele falar..mas milhares vao nos aeroportos ver bolsonaro chegar e etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037871627739062272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thtlth,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,Francischini_,LeticiaCatel,PSL_Nacional"}
{"id": 1037870832796807174, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1028027164258656258, "username": "Jayanny14", "tweet": "For\u00e7as, Jair Bolsonaro. Apenas os levados pelo \u00f3dio pol\u00edtico chegam a uma a\u00e7\u00e3o demag\u00f3gica e autorit\u00e1ria. A esquerda te elegeu e s\u00f3 ela n\u00e3o percebeu.A vit\u00f3ria vir\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jayanny14/status/1037870832796807174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869352438169600, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Um pa\u00eds crist\u00e3o como o Brasil n\u00e3o pode ser governado por candidatos com doutrina\u00e7\u00e3o marxista. Isso fere a natureza intr\u00ednseca do Cristianismo e sua contribui\u00e7\u00e3o na forma\u00e7\u00e3o dessa na\u00e7\u00e3o.O Brasil tem tradi\u00e7\u00e3o Crist\u00e3. @jairbolsonaro @Francischini_@lpbragancabr @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037869352438169600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Francischini_,lpbragancabr,BolsonaroSP"}
{"id": 1037868496967872512, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Juro: Li e vi pessoas achando que o ataque sofrido pelo Jair Bolsonaro \u00e9 fake. As mesmas pessoas que dizem que Lula \u00e9 inocente, que Moro \u00e9 agente da CIA, que aborto \u00e9 quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica, que crian\u00e7as com problemas neurais tem que fumar maconha e que a Terra t\u00e1 acabando\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1037868496967872512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868406257668096, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaVeja como a a\u00e7\u00e3o de terrorismo pol\u00edtico foi calculada. Militantes do PSOL:MATAM @jairbolsonaro NOVO PRESIDENTE DO BRASIL. ELEITO NO 1\u00b0 TURNO.MATAM DEUS atribuindo isto a RELIGI\u00c3O !!QUER MAIS ESQUERDOPATIA QUE ISSO !?? QUER QUE DESENHE !?\ud83d\ude08  pic.twitter.com/opqQXMNStd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaVeja", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037868406257668096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037868378390781953, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1025142343693991936, "username": "thiagop71760290", "tweet": "O nosso candidato @jairbolsonaro recebeu 4 bolsas de sangue, vamos fazer uma campanha de doa\u00e7\u00e3o de sangue pra o hemope de todo pa\u00eds. #", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagop71760290/status/1037868378390781953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037868321448833024, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Venho insistindo h\u00e1 mais de um ano que o Brasil precisa de uma ruptura. E que via em @jairbolsonaro a possibilidade dessa ruptura.E agora?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037868321448833024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037868265190580226, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "Orando por vc @jairbolsonaro Deus te aben\u00e7oe e te d\u00ea uma recupera\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e total.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1037868265190580226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037867869873340422, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2735464265, "username": "lylyannecabral", "tweet": "N\u00e3o acredito que por causa do @jairbolsonaro n\u00e3o vamos ver a novela \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lylyannecabral/status/1037867869873340422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037867788596137984, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1726356372, "username": "hushmovie", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @br_molinasp @th4es_ Karma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hushmovie/status/1037867788596137984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "th4es_,br_molinasp,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037867706551287816, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1726356372, "username": "hushmovie", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @br_molinasp @th4es_ Siimmm. Conhece o deus que inventam na fanfic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hushmovie/status/1037867706551287816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "th4es_,br_molinasp,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037866996459876352, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 592047228, "username": "bergaraujosilva", "tweet": "@jairbolsonaro @luizatomeofic E a Luiza continua insinuando coisas sobre esquerda x direita. Gente q coisa louca. Mas mesmo assim continuo admirando como uma grande atriz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bergaraujosilva/status/1037866996459876352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizatomeofic,jairbolsonaro"}
{"id": 1037866907473530880, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 303302535, "username": "cavalodosport", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc @thiagojean059 foi o Lula q mandou", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalodosport/status/1037866907473530880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagojean059,wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037866822589132804, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1726356372, "username": "hushmovie", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @br_molinasp @th4es_ Ainda coloca Deus no meio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hushmovie/status/1037866822589132804", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "th4es_,br_molinasp,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037866345969246208, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CNf_9WHZSwk?a\u00a0\ud83d\udea8 O QUADRO DE JAIR BOLSONARO \u00c9 GRAVE !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1037866345969246208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037866153111113731, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 477890870, "username": "zecasa25", "tweet": "@marisa_lobo Pernambuco! Tamos juntos. Avante Brasil !! Somos todos @jairbolsonaro para presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecasa25/status/1037866153111113731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisa_lobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037866065529921537, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "@filgmartin Sim, foi ato terrorista. Al\u00e9m de candidato a Presidente da Rep\u00fablica @jairbolsonaro \u00e9 um deputado federal.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037866065529921537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037865626927280128, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 895365324014592000, "username": "severinosep", "tweet": "@BolsonaroSP Assim que tiver mais informa\u00e7\u00f5es sobre a sa\u00fade de @jairbolsonaro posta aqui! Que Deus o proteja! E lhe d\u00ea for\u00e7as para sair dessa! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/severinosep/status/1037865626927280128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037865332793331713, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 477890870, "username": "zecasa25", "tweet": "@DiarioPE Avante Brasil !! Somos todos @jairbolsonaro presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecasa25/status/1037865332793331713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE,jairbolsonaro"}
{"id": 1037864904546570240, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Atentado Comunista.N\u00e3o t\u00eam nada de coincid\u00eancia, foi puro planejamento estrat\u00e9gico arquitetado pelos pros\u00e9litos da Agenda Comunista. @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro@BolsonaroSP @exercitooficial#BolsonaroPresidente17#bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037864904546570240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,exercitooficial"}
{"id": 1037864519308128257, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "V\u00e1rias vezes foi provado que o ataque a Jair Bolsonaro n\u00e3o foi armado mas tem lacrador que acha que tudo \u00e9 teoria da conspira\u00e7\u00e3oOs caras quer viver na mentira a qualquer custo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037864519308128257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864199647649797, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@jairbolsonaro @HugoRebal Amea\u00e7a \u00e9 ter gente como voc\u00eas no jornalismo brasileiro, mentindo e divulgando mentiras.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037864199647649797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoRebal,jairbolsonaro"}
{"id": 1037864044609380354, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1015207048865374214, "username": "Natanae89596863", "tweet": "@jairbolsonaro @Ewerthon_s2 Vc \u00e9 t\u00e3o vagabundo deliguente como essa corja do PT ,Psol,PCdoB,etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natanae89596863/status/1037864044609380354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ewerthon_s2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037863891940851712, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1024416901005488128, "username": "HipollytoL", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Que absurdo. Isto a Globo n\u00e3o mostra \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HipollytoL/status/1037863891940851712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037863056859123712, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@jairbolsonaro @DeniseSPLima1 @marcofeliciano A foto de Eduardo Campos ex-Governador de pernambucoEssa imagem \u00e9 absurda e leviana. Essa imagem \u00e9 de uma imbecilidade. Quem postou isso deveria pagar por algum tipo de crime como pode uma coisa dessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037863056859123712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,DeniseSPLima1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862786423029760, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Ainda bem que Jair Bolsonaro escapou dessa covardia. O que houve hoje \u00e9 um atentando cruel e d\u00e9spota \u00e0 democracia. O crime levou at\u00e9 a \u00faltima inst\u00e2ncia a falta de maturidade de \"atacarei a todos que n\u00e3o concordam comigo\". Acordemos! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1037862786423029760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862586165932032, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2980668678, "username": "guinhojunior79", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @RMBRAFAEL @Desesquerdizada \u00f3bvio que ningu\u00e9m merece levar facada. evidente. por\u00e9m: est\u00e1 todo mundo muito louco. atiraram na caravana do lula h\u00e1 uns meses; mataram marielle; o pr\u00f3prio agredido tava falando em fuzilar oposi\u00e7\u00e3o. discurso de \u00f3dio n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 discurso, gera a\u00e7\u00e3o. e n\u00e3o se relativiza viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guinhojunior79/status/1037862586165932032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,RMBRAFAEL,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862427411378176, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 950053957052837888, "username": "ademarantunes5", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CNf_9WHZSwk?a\u00a0\ud83d\udea8 O QUADRO DE JAIR BOLSONARO \u00c9 GRAVE !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/ademarantunes5/status/1037862427411378176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037862275217084419, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@jairbolsonaro @DeniseSPLima1 @marcofeliciano Isso \u00e9 um absurdo Os petistas est\u00e3o mostrando quem s\u00e3oIsso n\u00e3o \u00e9 um partido pol\u00edtico Deveriam investiga melhor esse partido Se fosse nos estados unidos o FBI j\u00e1 estaria investigando pic.twitter.com/rrtnPQi99O", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037862275217084419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,DeniseSPLima1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037861981716402176, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 895365324014592000, "username": "severinosep", "tweet": "@MagnoMalta for\u00e7a  Presidente @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/severinosep/status/1037861981716402176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037861967858421761, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1726356372, "username": "hushmovie", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @br_molinasp @th4es_ Gra\u00e7as a Deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hushmovie/status/1037861967858421761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "br_molinasp,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,th4es_"}
{"id": 1037861938276065280, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "DEUS meu, agora temos a real situa\u00e7\u00e3o do @jairbolsonaro! A cirurgia foi muito mais s\u00e9ria do que a imprensa havia informado! Com a entrevista coletiva da equipe temos a real situa\u00e7\u00e3o do nosso candidato! Ainda \u00e9 muito grave, muitas les\u00f5es no intestino, embora sem sangramento!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1037861938276065280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037861908399964160, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 477890870, "username": "zecasa25", "tweet": "@reacioric @Crissrc Obrigado senhor, por ter dado livramento ao nosso futuro presidente. For\u00e7a @jairbolsonaro !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecasa25/status/1037861908399964160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crissrc,reacioric,jairbolsonaro"}
{"id": 1037861850765905920, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4488571217, "username": "Itsmeleonam", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CNf_9WHZSwk?a\u00a0\ud83d\udea8 O QUADRO DE JAIR BOLSONARO \u00c9 GRAVE !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/Itsmeleonam/status/1037861850765905920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861314750763010, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada \u00e9 muito c\u00ednica essa assassina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037861314750763010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037860296046592006, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 957978691862171649, "username": "SarahAl86508544", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Hoje tem espet\u00e1culo? Tem sim senhor!\u00c9 mentira terta?? pic.twitter.com/KwW3ODx701", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarahAl86508544/status/1037860296046592006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037860258369208320, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "Alckmin, Marina e Ciro j\u00e1 cancelaram compromissos de campanha que estavam agendados para amanh\u00e3 em solidariedade a Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1037860258369208320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859986116886530, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 41878368, "username": "juniorbezerra", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker Ironic mode?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorbezerra/status/1037859986116886530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037859875190005760, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 117814543, "username": "rbaltarpe", "tweet": "For\u00e7a meu Presidente!Deus no caminho!@jairbolsonaro  pic.twitter.com/4veiSsO4dL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbaltarpe/status/1037859875190005760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037858516265000961, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68801244, "username": "PauloSABrito", "tweet": "Jair Bolsonaro deve ficar um m\u00eas em recupera\u00e7\u00e3o. Est\u00e1 fora da campanha no 1\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloSABrito/status/1037858516265000961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858275423870976, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaQual o papel da IMPRENSA nisso.Qual a contribui\u00e7\u00e3o dos comentaristas da cultura como Sennes por exemplo que claramente fala do @jairbolsonaro com desprezo e levando informa\u00e7\u00f5es que valorizam a viol\u00eancia contra ele.Celso Daniel por exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaQual", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037858275423870976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037857963166388224, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@TSEjusbr t\u00e1 na hora de exigir do Alckimin \u00e0 retirada do v\u00eddeo que vem aparecendo incitando mulheres e filhos contra Jair Bolsonaro. O v\u00eddeo est\u00e1 sendo usado com cortes de maneira tendenciosa. Incitando \u00f3dio ao candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037857963166388224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037857657279926278, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "Estamos juntos @jairbolsonaro  pic.twitter.com/QCzdRtxCbf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037857657279926278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037857571124723712, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@jdeandradeneto Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/5e70Z1Wrpl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037857571124723712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037857174700089344, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 722465117242318854, "username": "DiiegoAnndrade", "tweet": "@jairbolsonaro @felipedhein9 Oi paix\u00e3o eu falei com rela\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia, \u00e9 isso que ele quer ent\u00e3o receba. Em momento algum eu falei sobre facas t\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiiegoAnndrade/status/1037857174700089344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipedhein9,jairbolsonaro"}
{"id": 1037857015496880129, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@arautosbrasil Que Nossa Senhora nos livre do comunismo e restaure a sa\u00fade de @jairbolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1037857015496880129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arautosbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037856847737356293, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/5e70Z1Wrpl", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037856847737356293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037855878492446720, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3733196657, "username": "barrosnathiel", "tweet": "#ForcaBolsonaro #ForcaCapitao Nossa democracia sangra!  Minhas ora\u00e7\u00f5es a ele, aguenta firme Capit\u00e3o! @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/barrosnathiel/status/1037855878492446720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037855779859189760, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "A @RedeGlobo n\u00e3o vai mostrar os representantes de @jairbolsonaro? S\u00f3 mostra urubu \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1037855779859189760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037855617598279680, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@BolsonaroSP @PSL_Nacional @jairbolsonaro @CappellottoBR Sim vai ser minha mesmo. Importante \u00e9 que se recupere. Eh s\u00f3 se quiser manter algum evento de campanha, seria uma op\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037855617598279680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CappellottoBR,jairbolsonaro,PSL_Nacional,BolsonaroSP"}
{"id": 1037855159827816448, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 33489693, "username": "gaiao", "tweet": "For\u00e7a. F\u00e9. Ora\u00e7\u00f5es. Pela recupera\u00e7\u00e3o de nosso futuro presidente.#jairbolsonaro #voto17  https://www.instagram.com/p/BnZ3fU-jdGg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=uyrmvkx3cwqu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#voto17", "link": "https://twitter.com/gaiao/status/1037855159827816448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854974120812545, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 145693299, "username": "_MateusCruzz", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaocristao @TurmadoPistache Isso foi na minha sala, infelizmente \u00e9 o pa\u00eds em que vivemos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MateusCruzz/status/1037854974120812545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TurmadoPistache,conexaocristao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037854923986292736, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2735464265, "username": "lylyannecabral", "tweet": "@jairbolsonaro SE FUFU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lylyannecabral/status/1037854923986292736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853680819552256, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2269563146, "username": "douglasdgva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/kH5MTY-J80E?aSAIBA\u00a0\u2026 O REAL MOTIVO POR TR\u00c1S DO ATENTADO AO JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasdgva/status/1037853680819552256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037853480864632832, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 59530151, "username": "Dom_Rezende33", "tweet": "@jairbolsonaro @SimoneRJ_BR Deus no comando ele vai ficar bem \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dom_Rezende33/status/1037853480864632832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037853386845179905, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 217982424, "username": "nwermind", "tweet": "@jairbolsonaro @ClaudiaBorin montagem, mt mal feita por sinal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nwermind/status/1037853386845179905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudiaBorin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037853300975132672, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2541457052, "username": "Samuel_Silv98", "tweet": "Vamos Orar pelo Senhor! J\u00e1 deu Certo!  @jairbolsonaro #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Samuel_Silv98/status/1037853300975132672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853041926590464, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 160301767, "username": "JeanNazario", "tweet": "@jairbolsonaro @SPD_33 @bolsimpson Mas nessas horas temos que ter a F\u00e9 e a raz\u00e3o como arma e escudo para n\u00e3o falarmos e fazer-mos coisas que beneficiem a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanNazario/status/1037853041926590464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,SPD_33,jairbolsonaro"}
{"id": 1037852998259621888, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 311730258, "username": "RafaMontty87", "tweet": "Em todas as cenas mostradas do ataque contra Jair Bolsonaro eu n\u00e3o vi uma gota de sangue. Como uma pessoa \u00e9 esfaqueada e n\u00e3o derrama sangue?Um pouco curioso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaMontty87/status/1037852998259621888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852057804238848, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/O7R-o1E9F-k?aGLOBO\u00a0\u2026 NEWS l Fl\u00e1vio Bolsonaro fala da facada no Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1037852057804238848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851269539540992, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 296592007, "username": "BCardozzo", "tweet": "Levanta capit\u00e3o @jairbolsonaro, a luta \u00e9 nossa, dos verdadeiros Brasileiros!!! Bolsonaro Presidente 17 #Mitosn\u00e3omorremJamais#VivaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mitosn\u00e3omorremJamais,#VivaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BCardozzo/status/1037851269539540992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037851199058337792, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/fUF66HuZKDY?aFacada\u00a0\u2026 em Jair Bolsonaro - e agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037851199058337792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037850155318472704, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2801213525, "username": "claramoreiraFr", "tweet": "@jairbolsonaro @mitocoio @nothgelraT @SiqBru Brunna, eu to s\u00f3 a tua foto vendo oq ele posta, mas a pergunta \u00e9: como tu aguenta?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claramoreiraFr/status/1037850155318472704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SiqBru,nothgelraT,mitocoio,jairbolsonaro"}
{"id": 1037850148553011200, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 48733945, "username": "Mi_Cunningham", "tweet": "@jairbolsonaro Esperamos contar com o apoio de pessoas valorosas  e comprometidas com o Brasil como voc\u00ea @GeracaodeValor ap\u00f3s o epis\u00f3dio de hoje, fica mais que claro o que essas pessoas s\u00e3o capazes. #Bolsonaro17 paz e que Deus aben\u00e7oe o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Mi_Cunningham/status/1037850148553011200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeracaodeValor,jairbolsonaro"}
{"id": 1037849851994824704, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 130156693, "username": "jobsonjrmarques", "tweet": "E a\u00ed @jairbolsonaro j\u00e1 pensou esse cara com um rev\u00f3lver na m\u00e3o?\"Viol\u00eancia gera viol\u00eancia\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jobsonjrmarques/status/1037849851994824704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849594409963521, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 49203274, "username": "leonardolam", "tweet": "SAIBA O REAL MOTIVO POR TR\u00c1S DO ATENTADO AO JAIR BOLSONARO  https://www.youtube.com/attribution_link?a=S-Wo6-7l74k&u=%2Fwatch%3Fv%3DkH5MTY-J80E%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardolam/status/1037849594409963521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849355649085440, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/YOkt-TclK_0?a\u00a0 BREAKING: Brazilian Right-Wing Presidential Candidate Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037849355649085440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037848616096935937, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 96039756, "username": "ERFJr59", "tweet": "General Mour\u00e3o, a campanha do Presidente Jair Bolsonaro ser\u00e1 o povo que vai fazer#BolsonaroPresidente17 VAI SER NO 1\u00b0 TURNO! pic.twitter.com/N3wCrM9Hpr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ERFJr59/status/1037848616096935937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848570869821441, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 412525774, "username": "DeividJhones", "tweet": "O Brasil n\u00e3o suportaria mais um governo de esquerda!! #ForcaBolsonaro Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DeividJhones/status/1037848570869821441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848376069562368, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 105858185, "username": "EmiliodeAndrade", "tweet": "\"Adelio Bispo de Oliveira\" @GloboNews @sademberg Diz que Adelio \u00e9 desequilibrado, mas me diga qual esquerdista \u00e9 equilibrado? N\u00e3o d\u00e1 para comparar os tiros dados no onibus do PT com a facada dada. O sangue do @jairbolsonaro foi derramado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmiliodeAndrade/status/1037848376069562368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,sademberg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037848371573215232, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 164366627, "username": "deputadaluciana", "tweet": "Condenamos veementemente o epis\u00f3dio ocorrido contra candidato Jair Bolsonaro e desejamos sua pronta recupera\u00e7\u00e3o.Nossa posi\u00e7\u00e3o \u00e9 clara: Debates de projetos e de ideias, sim! Viol\u00eancia e \u00f3dio, n\u00e3o!Exigimos que as autoridades investiguem e esclare\u00e7am o ocorrido. (+)", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deputadaluciana/status/1037848371573215232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848306800648192, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Foi para isso que serviu a LEI DA ANISTIA: Sem derramamento de sangue n\u00e3o h\u00e1 reden\u00e7\u00e3o. S\u00f3 uma pessoa infectada com essa matriz ideol\u00f3gica pediria isso.@exercitooficial @jairbolsonaro@Francischini_ @o_antagonista@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP https://twitter.com/mgfufino/status/1037731892320264192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037848306800648192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,jairbolsonaro,Francischini_,o_antagonista,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037847832680689664, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@OrwellNGoode Orwell,please,talk abou jair bolsonaro.The only righ-wing candidate for presidency in brazil was stabbed by leftist today.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037847832680689664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OrwellNGoode"}
{"id": 1037847709003198464, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Importante agora \u00e9 a recupera\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro .Ponto.Mas se eu fosse o @PSL_Nacional , eu colocaria o @BolsonaroSP nos eventos de campanha das pr\u00f3ximas semanas.", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037847709003198464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PSL_Nacional,BolsonaroSP"}
{"id": 1037847458880077824, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 278705391, "username": "Alexandreavatar", "tweet": "@jairbolsonaro @GenPauloChagas @EdGaarcia @edilsonprocto Entendo sua opini\u00e3o, mas acredito que \u00e9 justamente o contr\u00e1rio, o desfile deveria ser um aviso aos esquerdistas que as for\u00e7as armadas n\u00e3o iram tolerar amea\u00e7as a real democracia !", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandreavatar/status/1037847458880077824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edilsonprocto,EdGaarcia,GenPauloChagas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037846135631695872, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3110797204, "username": "szArthurr", "tweet": "Michael Jackson tava na caminhada  do @jairbolsonaro e ningu\u00e9m viu \ud83d\ude31  pic.twitter.com/FA3ECJLPGb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/szArthurr/status/1037846135631695872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037845992199086082, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "@jairbolsonaro @GenPauloChagas A\u00e7o !!!!!!!!!!!!!Selva !!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037845992199086082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenPauloChagas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845710622928898, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 938404878761758720, "username": "Pauloflimajr", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @joaoamoedonovo que tal se juntarem todos em um gesto de solidariedade e irem em um ato \u00fanico de campanha visitar o @jairbolsonaro. Mostrem ao Brasil que a luta n\u00e3o \u00e9 pelo poder e sim pelo Pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloflimajr/status/1037845710622928898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845686044246016, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1010326254166396930, "username": "Gustenorio1", "tweet": "#JairBolsonaro velho, pensei que brasileiro fosse especializado apenas em Direito, mas hoje vi que em procedimentos m\u00e9dicos tbm. Hahahahahahahah \u00e9 mt opini\u00e3o pra um povo s\u00f3.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gustenorio1/status/1037845686044246016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845643665068034, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1028026631556923393, "username": "Maria29248597", "tweet": "@jairbolsonaro @alex_borges Deus no comando. Bolsonaro vai vencer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria29248597/status/1037845643665068034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_borges,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845554246692865, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1031280006734000135, "username": "jeffersonlcorr2", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe Absurdo....A certeza absoluta de cada um, sobre o que \u00e9 bom ou ruim, n\u00e3o sendo equilibrada e respeitosa, leva isso....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlcorr2/status/1037845554246692865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845388538142725, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 38168288, "username": "carrilhosep", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc Uma covardia. Coisa bem t\u00edpica de fan\u00e1ticos por pol\u00edticos bandidos e condenados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carrilhosep/status/1037845388538142725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845382674493440, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 128981867, "username": "BetAdvincula", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @capslock_io @joicehasselmann E fez quest\u00e3o de chamar o \u201catentado\u201d sofrido pela caravana do nove dedos preso como \u201cepis\u00f3dio semelhante\u201d. S\u00f3 \u00e9 bom lembra que o \u201catentado fake\u201d n\u00e3o atingiu ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetAdvincula/status/1037845382674493440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,capslock_io,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037845117825179648, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 49330084, "username": "ThiagoPEbr", "tweet": "Brazilian presidential candidate Jair Bolsonaro stabbed  https://www.cnn.com/2018/09/06/americas/brazil-presidential-candidate-stabbed/index.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoPEbr/status/1037845117825179648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844736357355520, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 16209582, "username": "jacquesbarcia", "tweet": "Far-right candidate and former captain Jair Bolsonaro was juat stabbed by some crazy dude. The attack happened a data after polls showed him losing strenght and a day before Independence Day. A perfect #blackswan, if that exists.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#blackswan", "link": "https://twitter.com/jacquesbarcia/status/1037844736357355520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844617419542529, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41878368, "username": "juniorbezerra", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano Solte o palavr\u00e3o, seja humano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorbezerra/status/1037844617419542529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037844487521873921, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Agora v\u00e3o colocar a culpa em Satan\u00e1s, na Ma\u00e7onaria, nas Teorias de Conspira\u00e7\u00e3o, na minha v\u00f3 que j\u00e1 morreu, ou no futuro Hitler que ainda vai nascer, para desviar a aten\u00e7\u00e3o dos autores - o Establishment Socialista.@exercitooficial@jairbolsonaro@o_antagonista@portalR7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037844487521873921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,jairbolsonaro,o_antagonista,portalR7"}
{"id": 1037844383507341313, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 88787011, "username": "FABIOMELO74", "tweet": "N\u00e3o voto em @jairbolsonaro ! Mas respeito demais os amigos que votam! Esse agress\u00e3o foi tbm na democracia do pa\u00eds! Pior \u00e9 ler gente falando que isso poderia ser \"armado\".", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOMELO74/status/1037844383507341313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037844193245196289, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "COBERTURA ATENTADO JAIR BOLSONARO https://www.youtube.com/watch?v=ubJe8zwp9wI\u00a0\u2026  https://gab.ai/AndreCarvalho_konoha/posts/34309450\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037844193245196289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844175897735170, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann A Globo  n\u00e3o enloquesceu, est\u00e1 desesperada pq vai perder o aporte financeiro do dinheiro p\u00fablico que usufrui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1037844175897735170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037844022860107776, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 621529726, "username": "matsFernandes3", "tweet": "[Ag\u00eancia Lupa] Atentado contra Jair Bolsonaro: checamos em tempo real  https://piaui.folha.uol.com.br/lupa/2018/09/06/atentado-bolsonaro-tempo-real/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matsFernandes3/status/1037844022860107776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843829330726913, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2577037488, "username": "leo_nardomoreno", "tweet": "N\u00e3o se agride nenhuma propriedade privada por causa de diverg\u00eancias ideol\u00f3gicas, ou seja n\u00e3o apoio de jeito nenhum esse ocorrido com o Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_nardomoreno/status/1037843829330726913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843337158504448, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1025201670328868866, "username": "thayshi_", "tweet": "Essa fanfic do #JairBolsonaro  foi top KKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/thayshi_/status/1037843337158504448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843001706467328, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "@jairbolsonaro passou por um processo de laparotomia, processo menos invasivo q o tradicional em corte verticalizado, mas, vai usar uma bolsa id\u00eantica a da colostomia! Imaginem a pior coisa d mundo num pos-operat\u00f3rio, eu passei por isso e sobrevivi! Rezo fervorosamente por ele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1037843001706467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037842831069650945, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Os comunistas n\u00e3o souberam o que fazer com a ANISTIA que receberam.Agora mostraram como se usa a ANISTIA. E essa \u00e9 esfaquear um Democrata no genu\u00edno exerc\u00edcio de sua fun\u00e7\u00e3o. @jairbolsonaro@exercitooficial@BolsonaroSP@FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037842831069650945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,exercitooficial,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037842565930905600, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 791636955641614336, "username": "Er1ckMart1ns", "tweet": "O m\u00e9dico dos m\u00e9dicos est\u00e1 no comando!!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @jairbolsonaro  pic.twitter.com/e8dUVLqdOc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Er1ckMart1ns/status/1037842565930905600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037842415187648514, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36725204, "username": "FreireAndre", "tweet": "Quando chegar \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro vai investir pesado na Seguran\u00e7a P\u00fablica. Para sua seguran\u00e7a e de sua fam\u00edlia, VOTE 17!  pic.twitter.com/iQZzv8pPaJ", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FreireAndre/status/1037842415187648514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842302759260160, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @helobianconeves @joicehasselmann  https://twitter.com/renfelipe1/status/1037838626112135168?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037842302759260160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,helobianconeves,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037842161050501121, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "@jairbolsonaro passa por cirurgia e seu estado de sa\u00fade \u00e9 est\u00e1vel  https://goo.gl/7BEJAK\u00a0 pic.twitter.com/YnuE8Vfdx3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037842161050501121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037842112681783296, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 791636955641614336, "username": "Er1ckMart1ns", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/hzSFOSynBC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Er1ckMart1ns/status/1037842112681783296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841963612028928, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcelo04346868 @DaGheller T\u00f4 fora de face....Detesto aquilo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037841963612028928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaGheller,Marcelo04346868,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841874726346752, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "PSOL envolvido no inc\u00eandio do Museu Nacional.PSOL envolvido na tentativa de assassinato de @jairbolsonaro ESQUERDA BRASILEIRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037841874726346752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841776579633152, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 880857940072308736, "username": "Jorgom72", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @ObservadoraDaCF @joicehasselmann N\u00e3o \u00e9 esse... Checa a foto do esquerdopata FDP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorgom72/status/1037841776579633152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,ObservadoraDaCF,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841486660988929, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 336649119, "username": "CarliinhosMelo", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Ou que tenha medo de declarar apoio e seus amigos se afastarem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarliinhosMelo/status/1037841486660988929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841459104428033, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2503685368, "username": "RootArthur", "tweet": "@olucassalles @benebarbosa_mvb Estou orando por @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RootArthur/status/1037841459104428033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benebarbosa_mvb,olucassalles,jairbolsonaro"}
{"id": 1037840625134198786, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "@diogomainardi Devemos repudiar todo o tipo de viol\u00eancia! O ataque ao candidato JAIR  BOLSONARO foi um verdadeiro ataque \u00e0 nossa democracia. N\u00e3o se pode querer ganhar uma elei\u00e7\u00e3o de uma forma t\u00e3o vil e desonesta!", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1037840625134198786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1037840606641487874, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "\u00c9 @jairbolsonaro presidente!!  https://twitter.com/SylvioLincoln/status/1037838725223514114\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037840606641487874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037840583803514880, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "@o_antagonista Devemos repudiar todo o tipo de viol\u00eancia! O ataque ao candidato JAIR  BOLSONARO foi um verdadeiro ataque \u00e0 nossa democracia. N\u00e3o se pode querer ganhar uma elei\u00e7\u00e3o de uma forma t\u00e3o vil e desonesta! Isso \u00e9 ordem do PT e n\u00e3o de DEUS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1037840583803514880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037840431684493313, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "@PattyEllenB @CrissPaiva Devemos repudiar todo o tipo de viol\u00eancia! O ataque ao candidato JAIR  BOLSONARO foi um verdadeiro ataque \u00e0 nossa democracia. N\u00e3o se pode querer ganhar uma elei\u00e7\u00e3o de uma forma t\u00e3o vil e desonesta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1037840431684493313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrissPaiva,PattyEllenB"}
{"id": 1037840352160505856, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "@PattyEllenB Devemos repudiar todo o tipo de viol\u00eancia! O ataque ao candidato JAIR  BOLSONARO foi um verdadeiro ataque \u00e0 nossa democracia. N\u00e3o se pode querer ganhar uma elei\u00e7\u00e3o de uma forma t\u00e3o vil e desonesta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1037840352160505856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PattyEllenB"}
{"id": 1037840156982763520, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann N\u00e3o enlouqueceu. Est\u00e1 apenas mostrando a cara.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037840156982763520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037840133226151936, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2451373045, "username": "hlcmbat", "tweet": "Caso n\u00e3o tenha ficado bem claro:Essa facada foi no bucho de TODOS os eleitores de @jairbolsonaro. Quando sa\u00edmos na rua com uma camisa de Bolsonaro,que nos representa,estamos sujeitos \u00e0 mesma sorte.#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/hlcmbat/status/1037840133226151936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037840006038122501, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "COBERTURA ATENTADO JAIR BOLSONARO  https://youtu.be/ubJe8zwp9wI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037840006038122501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037839904737292288, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 491428493, "username": "emoasilva", "tweet": "At\u00e9 tem fundamento esse teu discurso, mais fa\u00e7o a mesma pergunta referente a teu pai @jairbolsonaro  https://twitter.com/DiarioPE/status/1037816564819615746\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emoasilva/status/1037839904737292288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037839814861709312, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 797601308832309249, "username": "Daniboypx", "tweet": "@jairbolsonaro Que Deus possa aben\u00e7oar e ajuda o senhor em sua recupera\u00e7\u00e3o desse atentado terrorista a sua vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniboypx/status/1037839814861709312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037839750672142345, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@jairbolsonaro @FrauBraunn Isso a Globo n\u00e3o mostra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037839750672142345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrauBraunn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037839731311173641, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Um canalha que vive a vida toda filiado a uma ideologia sat\u00e2nica fabricada no laborat\u00f3rio da perversidade, vai me dizer que n\u00e3o sabia o que estava fazendo?A Esquerda no Brasil agora vai  defender seu pros\u00e9lito ideol\u00f3gico.@jairbolsonaro@exercitooficial@FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037839731311173641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,exercitooficial,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037839459226673157, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @jdeandradeneto @agencialupa \u00c9 da mesma laia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037839459226673157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jdeandradeneto,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037839222265262081, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 982425659380240384, "username": "Caroline_Anne14", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em P\u00daBLICO. S\u00e9rio que voc\u00eas ainda querem o porte legal de armas? Se t\u00e1 assim com faca imagina com arma kkkkQue Deus aben\u00e7oe", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroline_Anne14/status/1037839222265262081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838877636087808, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 166428504, "username": "Rebeca_Torrez", "tweet": "Eu vendo Jair Bolsonaro ganhando a elei\u00e7\u00e3o FACADA  pic.twitter.com/49xoP2a8al", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rebeca_Torrez/status/1037838877636087808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838760254341123, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "#JairBolsonaro #esfaquearamobolsonaro Quem promove viol\u00eancia, recebe viol\u00eancia pic.twitter.com/zpacIg78j4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#esfaquearamobolsonaro", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037838760254341123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838717665337344, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 412525774, "username": "DeividJhones", "tweet": "Resiste, Jair Bolsonaro, o senhor precisa ganhar uma elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeividJhones/status/1037838717665337344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838681602699277, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 822744683751284736, "username": "DAREeANINHA", "tweet": "@jairbolsonaro @SPD_33 Celso Daniel,Avi\u00e3o caindo com Candidato a Presidente, e ministro...Quando esses caras v\u00e3o parar..Vagabundos..acham q podem Tudo,acham q mandam no Brasil..!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAREeANINHA/status/1037838681602699277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,jairbolsonaro"}
{"id": 1037838630834905088, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 867967225763737601, "username": "alefrafael_", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado: sofrendo as consequ\u00eancias da sua pr\u00f3pria pol\u00edtica a favor de viol\u00eancia e porte de arma!  Agora vamos ver o sensacionalismo que ele vai fazer com esse atentado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alefrafael_/status/1037838630834905088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838572836016135, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 173253773, "username": "thionline22", "tweet": "Cobertura asquerosa da @GloboNews e do grupo @RedeGlobo em rela\u00e7\u00e3o ao estado de sa\u00fadede @jairbolsonaro e a intencionalidade de minimizar a tentativa de homic\u00eddio cometida contra o candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/thionline22/status/1037838572836016135", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,RedeGlobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037838409920913409, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "O criminoso que atentou contra a vida de @jairbolsonaro ser\u00e1 condenado e, igualmente a Jos\u00e9 Dirceu, ser\u00e1 solto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037838409920913409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037838327129432064, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "me conven\u00e7a do contrario, isso n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a, agora s\u00f3 falta vim um filho da puta e dizer que todos est\u00e3o declarando melhores a @jairbolsonaro, deixa de ser idiota ninguem vai dizer que fez #ESQUERDAASSASSINA #lulaldr\u00e3o  https://gab.ai/vjkallew/posts/34306645\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ESQUERDAASSASSINA,#lulaldr\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037838327129432064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037837894126329856, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1012425276779913221, "username": "realfelipesants", "tweet": "Muito provavelmente, \"especialistas\" ligar\u00e3o o ato homic\u00edda do esquerdo-fascista a falas do @jairbolsonaro sobre seguran\u00e7a p\u00fablica ao longo de sua vida p\u00fablica. Um equ\u00edvoco, sabe-se. Mas o que n\u00e3o \u00e9 equ\u00edvoco no pensamento terrorista esquerdista? #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/MBLivre/status/1037799002388004865\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/realfelipesants/status/1037837894126329856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037837783279325185, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 46537399, "username": "gibiruei", "tweet": "Depois de hoje eu tenho certeza que Jair Bolsonaro vai ganhar alguns votos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gibiruei/status/1037837783279325185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837742292525062, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@jairbolsonaro  https://www.facebook.com/leticia.felteslopes?fref=gs&hc_ref=ARQ_5b-kNkXSLABlHO0kpa5oBz3QZ8KPtaUTE4OW_arciJ19ucPFiMekHmJthcYPVqk&dti=1023223154481583&hc_location=group\u00a0\u2026 pic.twitter.com/F7myMan45K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037837742292525062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037837230574903296, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "For\u00e7as Armadas do BrasilFoi para isso que voc\u00eas Anistiaram os Comunistas?Eles esfaquearam e Atentaram contra um genu\u00edno Democrata no exerc\u00edcio da Democracia.Queira Deus que @jairbolsonaro se reculpere.Se n\u00e3o tomem as r\u00e9deas da Na\u00e7\u00e3o. Interven\u00e7\u00e3o Militar j\u00e1. @exercitooficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037837230574903296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,exercitooficial"}
{"id": 1037837065923305472, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "@YouTube @moura_101 me conven\u00e7a do contrario, isso n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a, agora s\u00f3 falta vim um filho da puta e dizer que todos est\u00e3o declarando melhores a @jairbolsonaro, deixa de ser idiota ninguem vai dizer que fez #ESQUERDAASSASSINA #lulaldr\u00e3o pic.twitter.com/oWlFYSWRGa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ESQUERDAASSASSINA,#lulaldr\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037837065923305472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moura_101,YouTube,jairbolsonaro"}
{"id": 1037836699768946689, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 289603642, "username": "GiSantaCruz", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @SPD_33 @joicehasselmann #globolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globolixo", "link": "https://twitter.com/GiSantaCruz/status/1037836699768946689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,SPD_33,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037836353071923201, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "\u00c9 @jairbolsonaro presidente!!!  https://twitter.com/Destros2/status/1037830071254441986\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037836353071923201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037836286663553024, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 108805858, "username": "feitosa77077", "tweet": "A viol\u00eancia n\u00e3o nos leva a lugar algum. Repudio atitudes como essa, como o atentado ao candidato Jair Bolsonaro, que s\u00e3o um verdadeiro atentado a nossa democracia e a liberdade de express\u00e3o.  pic.twitter.com/IgnMBCeuBo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feitosa77077/status/1037836286663553024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836031620460546, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 38651188, "username": "thiagocandrade", "tweet": "Dif\u00edcil mesmo \u00e9 defender a teoria de que o esfaqueador de @jairbolsonaro era coxinha, que Bolsonaro atuou bem, que o \u00e2ngulo das imagens distorcem o fato e que os m\u00e9dicos da Santa Casa foram comprados. S\u00f3 nao \u00e9 mais dif\u00edcil do que defender que n\u00e3o h\u00e1 provas contra @LulaOficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagocandrade/status/1037836031620460546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037835886011052033, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/ayhyVzDtHI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037835886011052033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037835566568665088, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Quem \u00e9 Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou @jairbolsonaro a 'ordem de Deus'  https://goo.gl/DUhdU6\u00a0 pic.twitter.com/aSKyZFMwg1", "replies": 9, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037835566568665088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037835503721238530, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "O Comunismo j\u00e1 \u00e9 a pr\u00f3pria encarna\u00e7\u00e3o do mal.Voc\u00eas s\u00e3o os que colheram o \u00f3dio e o cultivaram em toda as Institui\u00e7\u00f5es Democr\u00e1ticas do pa\u00eds. Voc\u00eas se infiltraram em todos os lugares.Foi para isso que serviu a LEI DA ANISTIA? @exercitooficial@jairbolsonaro@FlavioBolsonaro pic.twitter.com/sZY8CPkn30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037835503721238530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037835358191452160, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 298294323, "username": "Emerson_SCFC", "tweet": "Esse atentado contra @jairbolsonaro pode gerar uma grande onda de viol\u00eancia e radicalismo nesse processo eleitoral. Lament\u00e1vel e melhoras ao candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emerson_SCFC/status/1037835358191452160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037835013067366400, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4127782228, "username": "gslly_", "tweet": "@jairbolsonaro n\u00e3o \u00e9 voc\u00ea mesmo que prega viol\u00eancia e preconceito? que contradit\u00f3rio :p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gslly_/status/1037835013067366400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037834848063381505, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 291660291, "username": "AlissonStynner", "tweet": "Sobre Jair Bolsonaro, o Bozo contempor\u00e2neo, colheu apenas o discurso de \u00f3dio dele. O que aconteceu hoje, \u00e9 a mais aut\u00eantica prova de que viol\u00eancia gera mais viol\u00eancia. O candidato, por si s\u00f3, \u00e9 uma l\u00e1stima.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonStynner/status/1037834848063381505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834643305897984, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 94814959, "username": "d_Norte", "tweet": "Sem provas, general Mour\u00e3o, que \u00e9 vice de Bolsonaro, acusa o PT O general Antonio Hamilton Mour\u00e3o, que \u00e9 candidato a vice na chapa de Jair Bolsonaro,...  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367951/Sem-provas-general-Mour%C3%A3o-que-%C3%A9-vice-de-Bolsonaro-acusa-o-PT.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_Norte/status/1037834643305897984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834496807264257, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "Poderia at\u00e9 ser uma mat\u00e9ria, mas \u00e9 um trecho de \"Cowboy fora da lei\" de Raul Seixas Casou certinho com o que aconteceu hoje com Jair Bolsonaro#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/fhbZHoRk4O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037834496807264257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833925530460161, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Errado General!!!!A agress\u00e3o decorre da inseguran\u00e7a jur\u00eddica. E quem representa o Judici\u00e1rio Brasileiro nesse Brasil?Quem est\u00e1 soltando bandidos da P\u00c1TRIA a todo o momento? SE CHAMA SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL. Eles s\u00e3o os patrocinadores do caos.@jairbolsonaro @exercitooficial https://twitter.com/revistacrusoe/status/1037797964809420800\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037833925530460161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,exercitooficial"}
{"id": 1037833689403740162, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "Pagaram outro bandido envolvido no atentado ao presidente @jairbolsonaro Um bandido Hugo Michel Bastos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037833689403740162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037833035939500037, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 294218205, "username": "PrDeboraM12", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Suspeito  n\u00e3o o autor do crime", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrDeboraM12/status/1037833035939500037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037832967454973959, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 336649119, "username": "CarliinhosMelo", "tweet": "@GloboNews @RedeGlobo @paulazanelli Nosso presidente @jairbolsonaro estamos contigo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarliinhosMelo/status/1037832967454973959", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulazanelli,RedeGlobo,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037832924572381189, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 304152384, "username": "alice_fernan03", "tweet": "Tem muita ente dizendo que o atentando a Jair Bolsonaro \u00e9 jogada de Marketing. Pela f\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alice_fernan03/status/1037832924572381189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832796730019841, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 144696418, "username": "claudiasport", "tweet": "Prestem aten\u00e7\u00e3o: Quem tentou matar @jairbolsonaro \u00e9 um assassino e n\u00e3o louco  https://twitter.com/xicograziano/status/1037806698306707456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiasport/status/1037832796730019841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037832614521044992, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 253707789, "username": "romulomlins", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano @Caroltsuru @andeeeer @viniciusbvix N\u00e3o perca seu tempo com esse d\u00e9bil mental !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulomlins/status/1037832614521044992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciusbvix,andeeeer,Caroltsuru,marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037832524976795648, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa @realjoseantonio @3lingua Ot\u00e1rio e comedor de mortadela nunca fui... Sabe de uma coisa...vai tomar no teu c\u00fa ot\u00e1rio. Ok!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037832524976795648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "3lingua,realjoseantonio,agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037832485441171456, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 33562261, "username": "sol_vida", "tweet": "Boa noite meus amigos.Fico muito triste em ver que em pleno s\u00e9culo 21, tenhamos tanto desprezo a vida humana, falando do atentado ao candidato do PSL Jair Bolsonaro. Falo isso,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZtaTYA9Ip/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ikjzmtrh8mji\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sol_vida/status/1037832485441171456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832213256130561, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Foi para isso que serviu a Anistia para os comunistas - Esfaquear a Democracia. Cad\u00ea os canalhas do golpe agora?@jairbolsonaro @Francischini_@o_antagonista @portalR7@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP@exercitooficial @MBLivre@BlogDoPim https://twitter.com/o_antagonista/status/1037815866199564288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037832213256130561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Francischini_,o_antagonista,portalR7,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,exercitooficial,MBLivre,BlogDoPim"}
{"id": 1037832144184201216, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "@jairbolsonaro foi esfaqueado em Ju\u00edz Fora. Tem o f\u00edgado perfurado. O bandido \u00e9 preso e o LIXO da @GloboNews tenta vender a ideia de que Bolsonaro tem culpa do pr\u00f3prio estaqueamento pq defende o armamento do povo. IDIOTAS: ele defende o armamento do...  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2006035396125494/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037832144184201216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037831785558822912, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@jairbolsonaro @JesimonGodoy @Crissrc Foi boa. #For\u00e7abolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037831785558822912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crissrc,JesimonGodoy,jairbolsonaro"}
{"id": 1037831710375854082, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "\u201cOs profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\u201d (General Mour\u00e3o, vice de Jair Bolsonaro).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1037831710375854082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831650862919681, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2713532250, "username": "1Piscian4_", "tweet": "Eu levei uma facada Ass: jair Bolsonaro \u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1Piscian4_/status/1037831650862919681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831015924940801, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3784100415, "username": "radioamcfsj", "tweet": "@Estadao  acho que voc\u00eas esquecem que faknews n\u00e3o rola mais, @realDonaldTrump nos EUA e Jair @jairbolsonaro  no BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radioamcfsj/status/1037831015924940801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,realDonaldTrump,jairbolsonaro"}
{"id": 1037831012716343304, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Durante esses quase 35 anos de redemocratiza\u00e7\u00e3o nunca as For\u00e7as Armadas atentaram para a vida de nenhum socialista e nenhum comunista.Eles n\u00e3o souberam o que fazer com a Anistia que receberam.#Bolsonaro2018#For\u00e7aBolsonaro@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @exercitooficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037831012716343304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,exercitooficial"}
{"id": 1037830678556155905, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Para voc\u00ea ver @BlogdoNoblat que @jairbolsonaro n\u00e3o prega viol\u00eancia... Se assim o fizesse o agressor n\u00e3o estaria preso, mas morto! Direito \u00e0 defesa \u00e9 uma coisa. Nem os pa\u00edses com os mais qualificados sistemas de seguran\u00e7a est\u00e3o livres daqueles que saem com a inten\u00e7\u00e3o de matar!  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037822405887094790\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037830678556155905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830659992166401, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 360588883, "username": "rodrigooli_9", "tweet": "a id\u00e9ia da organiza\u00e7\u00e3o criminosa chamada PT \u00e9 ter o poder a todo custo... mataram Celso Daniel, Eduardo Campos, Teori Zavascki... e hoje tentaram matar Jair Bolsonaro... isso \u00e9 o que eles fazem... no discurso \u00e9 Democracia e Toler\u00e2ncia, na pr\u00e1tica crimes e \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigooli_9/status/1037830659992166401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830597295648769, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 73368315, "username": "IandeAlbuquerq", "tweet": "esse ataque a Jair Bolsonaro s\u00f3 prova o qu\u00e3o ele esteve equivocado quando diz que a libera\u00e7\u00e3o de armas \u00e9 necess\u00e1ria, e quando ele fala que viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia. nesse momento, se as armas fossem liberadas, ele n\u00e3o estaria vivo. certo?", "replies": 134, "retweets": 1932, "likes": 4461, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IandeAlbuquerq/status/1037830597295648769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830431004024836, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 781202498, "username": "Maygeek7", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada. imagina se fosse uma arma?!  Fica a reflex\u00e3o que arma mesmo legalizada n\u00e3o vai ser usada s\u00f3 para se defender.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maygeek7/status/1037830431004024836", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830341506023430, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 103689792, "username": "JosemarioCAV01", "tweet": "@jairbolsonaro @murphybr2009 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JosemarioCAV01/status/1037830341506023430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "murphybr2009,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830313605582849, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 253707789, "username": "romulomlins", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @marcofeliciano J\u00e1 mandei esse puto tomar no cu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulomlins/status/1037830313605582849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829706240933888, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Que as For\u00e7as Armadas tomem uma a\u00e7\u00e3o urgente. Quem praticou esse atentado a @jairbolsonaro foi A Ideologia Comunista. O Comunismo forma fan\u00e1ticos pelo poder e subvers\u00e3o nas Institui\u00e7\u00f5es Democr\u00e1ticas.O JUDICI\u00c1RIO BRASILEIRO \u00c9 RESPONS\u00c1VEL PELA INSTABILIDADE JUR\u00cdDICA.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037829706240933888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037829485012418562, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa @realjoseantonio @3lingua A maconha e o crack, consomem o c\u00e9rebro destes esquerdopatas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037829485012418562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "3lingua,realjoseantonio,agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829060385234950, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 291660291, "username": "AlissonStynner", "tweet": "Aconteceu com o Jair Bolsonaro, o que ele quer que mais tenha no Brasil, viol\u00eancia. Est\u00e1 colhendo o discurso de \u00f3dio dele.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonStynner/status/1037829060385234950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829029531996165, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1019643266411712512, "username": "JFN_7", "tweet": "Jair Bolsonaro procurou o \u00f3dio que conquistou", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFN_7/status/1037829029531996165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828704536285184, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 247884596, "username": "jr_nilsinho", "tweet": "A turma da \u201cpaz e amor\u201d est\u00e1 se deliciando com a tentativa de homic\u00eddio feita ao @jairbolsonaro. Bando de hip\u00f3critas filhos da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jr_nilsinho/status/1037828704536285184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037828591948636161, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 741823125424332800, "username": "nandalefemme", "tweet": "@geraldoalckmin O candidato \u00e9 o @jairbolsonaro futuro presidente do Brasil. E tu chuchu nunca ser\u00e1s nada al\u00e9m de um canalha,  mentiroso e sujo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandalefemme/status/1037828591948636161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037828507706052608, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "V\u00eddeos mostram momento em que Jair Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora, Minas Gerais https://youtu.be/dmBKd7w9Uh4\u00a0#QuintaDetremuraSDV#SBTBrasil #JornalNacional#JairBolsonaro  pic.twitter.com/kL8OzRFT4K", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#SBTBrasil,#JornalNacional,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037828507706052608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828423501180928, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@jairbolsonaro @tumaoficial Veja os amigos do agressor no Facebook. Alguns bem estranhos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037828423501180928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037828032399126528, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1035836722477785088, "username": "Wlamir12", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao Bora o ex\u00e9rcito na rua general. Essa bagun\u00e7a tem que  acabar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wlamir12/status/1037828032399126528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827871492988930, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Sim, claro que sim, agora que eu vou fazer minha camisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1037827871492988930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827868791848960, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 295992529, "username": "Alberto__Dias", "tweet": "@jairbolsonaro @GenPauloChagas SOS FFAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alberto__Dias/status/1037827868791848960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenPauloChagas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827668987850758, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 566450078, "username": "RadarNews__", "tweet": "O vice na chapa de Jair Bolsonaro, o general Antonio Hamilton Mour\u00e3o, falou a Cruso\u00e9 e acusou diretamente o PT pelo atentado ao candidato em Juiz de Fora.\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Ba\u2026  https://ift.tt/2Qb3L52\u00a0 pic.twitter.com/xOAMujAC4o", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadarNews__/status/1037827668987850758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827614977810432, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 107292851, "username": "Jocilenio_", "tweet": "@alefrotabrasil O pr\u00f3prio @jairbolsonaro, afinal ele agora \u00e9 eleito. #armacao", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#armacao", "link": "https://twitter.com/Jocilenio_/status/1037827614977810432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827355404906496, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 145693299, "username": "_MateusCruzz", "tweet": "Acabei de escutar em minha sala que o cara deveria ter acertado o cora\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro , a\u00ed eu fui dizer que n\u00e3o era assim a criatura surtou comigo me chamando de intolerante.\ud83e\uddd0", "replies": 5, "retweets": 14, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MateusCruzz/status/1037827355404906496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037827261049778177, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 348213364, "username": "brunnosillva11", "tweet": "Jair Bolsonaro #ForcaBolsonaro naos e esque\u00e7am da garota que postou no twitter que tinha que organizar um atentado contra ele nesse mesmo dia, ela deletou o perfil, mas as fotos estao sendo divulgadas, nao deixem ela escapar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/brunnosillva11/status/1037827261049778177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826689806389248, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2340356882, "username": "AnthonyGSales", "tweet": "Deixando de lado minha posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, que claramente discorda do Deputado Jair Bolsonaro, quero dizer que a viol\u00eancia n\u00e3o pode ser admitida num estado democr\u00e1tico de direito em quaisquer circunst\u00e2ncias. Ao...  https://www.facebook.com/100006798069724/posts/2254319411471306/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnthonyGSales/status/1037826689806389248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826509250150401, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 709922210, "username": "JaneLaranjeira", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday Com esta justi\u00e7a, n\u00e3o creio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaneLaranjeira/status/1037826509250150401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826431504527360, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "Agora estou na d\u00favida se realmente Jair Bolsonaro foi esfaqueado... A faca saiu limpa e ele n\u00e3o sangrou... M\u00e9dico tratando sem luvas... Estranho... Ser\u00e1 arma\u00e7\u00e3o s\u00f3 pra ganhar apoio e diminuir a rejei\u00e7\u00e3o? Bonoro  pic.twitter.com/2mEnNtzM04", "replies": 6, "retweets": 11, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037826431504527360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826356841721857, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 880936122884468736, "username": "EmmillyFelix", "tweet": "Tentaram matar o @jairbolsonaro n\u00e9 ? Imagina se o Brasil todo usasse arma ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmmillyFelix/status/1037826356841721857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037826332326068224, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa @realjoseantonio @3lingua Queria estar na tua frente irm\u00e3o, pra tu falar na minha frente... Filho da puta! Marca a\u00ed, que eu pego o avi\u00e3o pagando do meu bolso e n\u00e3o de mortadela, e vou ao teu encontro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037826332326068224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "3lingua,realjoseantonio,agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037825965756436481, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 55113423, "username": "giromatanorte", "tweet": "@jair #AoVivo #GiroNot\u00edcias Apresenta\u00e7\u00e3o: Fl\u00e1vio Nicetas>>@Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.#SeLigaNoGiro  https://www.facebook.com/giromatanorte/videos/670868599955651/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AoVivo,#GiroNot\u00edcias,#SeLigaNoGiro", "link": "https://twitter.com/giromatanorte/status/1037825965756436481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jair"}
{"id": 1037825482786521088, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3296173013, "username": "0Rbrt0", "tweet": "@jairbolsonaro @FrauBraunn Kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0Rbrt0/status/1037825482786521088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrauBraunn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037825165097361408, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 348213364, "username": "brunnosillva11", "tweet": "#Bolsonaro @jairbolsonaro n\u00f3s avisamos ao senhor, use coletes, n\u00f3s previmos q isso podia acontecer.. tenha mais cautela, pare de dar a cara a tapa no meio da multid\u00e3o, porque o mal pode estar dentro de qualquer um. se cuide #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/brunnosillva11/status/1037825165097361408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037825102744838144, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "Ele \u00e9 c\u00e9lula terrorista. Montou perfil publico com as p\u00e9ctos para pensarem que \u00e9 um \"louco\". Louco ele \u00e9, mas de raz\u00e3o.Servi\u00e7o secreto cubano ou venezuelano!?? Mas tem que ver as publica\u00e7\u00f5es e quem ele \u00e9 de verdade.#Esquerdaassassina @jairbolsonaro A\u00c7O!!!!!!!!!!!!!!! SELVA !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Esquerdaassassina", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037825102744838144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037824976315928576, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1021247849336573952, "username": "bulhoesoficial", "tweet": "Que fa\u00e7am chacota, mas, a meu ver, o hero\u00edsmo do @jairbolsonaro em p\u00f4r na berlinda a pr\u00f3pria vida por sua na\u00e7\u00e3o se assemelha muito \u00e0 bravura singular de nossos pais fundadores. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 4, "retweets": 45, "likes": 143, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/bulhoesoficial/status/1037824976315928576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037824818685661185, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 756895219870797824, "username": "srtatayy", "tweet": "Nojo de quem exalta o criminoso que esfaqueou o Jair Bolsonaro .. isso \u00e9 errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtatayy/status/1037824818685661185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824692630048769, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 68522215, "username": "ThomasMarquesSS", "tweet": "@jairbolsonaro @igoraraujojj @RdosAnjosMMA Pol\u00eamico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomasMarquesSS/status/1037824692630048769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RdosAnjosMMA,igoraraujojj,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824268942241792, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 584837088, "username": "PauloUlisses12", "tweet": "O ataque ao Jair Bolsonaro prova o que j\u00e1 estamos acostumados a ver, s\u00f3 que n\u00e3o damos a devida import\u00e2ncia. Penso n\u00e3o ser nenhum tipo de fanatismo observar que, segundo as informa\u00e7\u00f5es divulgadas, o criminoso...  https://www.facebook.com/pauloulissessilva/posts/2084051914947412\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloUlisses12/status/1037824268942241792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824258133712896, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 288324177, "username": "gilbertogfb", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @marcofeliciano Entendi o mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbertogfb/status/1037824258133712896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823882311421954, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Temer classifica como lament\u00e1vel o esfaqueamento de Jair Bolsonaro  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/06/temer-classifica-como-lamentavel-o-esfaqueamento-de-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037823882311421954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037823748659982336, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 525368014, "username": "andersom250", "tweet": "eu sei que o Jair Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 uma dos melhores pol\u00edticos mas n\u00e3o precisava chegar a esse ponto, isso j\u00e1 passou dos limites...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersom250/status/1037823748659982336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823065751728128, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 458251319, "username": "Flaviasouzaleo", "tweet": "A situa\u00e7\u00e3o do Jair Bolsonaro \u00e9 grave, teve hemorragia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaviasouzaleo/status/1037823065751728128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823047720415233, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "DEUS IR\u00c1 CURAR O @jairbolsonaro  https://twitter.com/MARARSELVA/status/1037822546438246400\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037823047720415233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822900982738947, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa @nando_profe Aqui em Pernambuco, tem uma p... mun..., afim de encontrar uma doidos de merda esquerdopata...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037822900982738947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nando_profe,agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822822821847040, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3784100415, "username": "radioamcfsj", "tweet": "@jairbolsonaro  no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radioamcfsj/status/1037822822821847040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822821634912256, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 239416895, "username": "dreyvitor", "tweet": "O Museu Nacional foi questionado por jornalistas, na sa\u00edda de uma comiss\u00e3o da C\u00e2mara, sobre a facada que levou o candidato Jair Bolsonaro e seu impacto na historia do pa\u00eds, relata o G1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreyvitor/status/1037822821634912256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822775782789121, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 161621323, "username": "rodrigo__sena", "tweet": "Em ora\u00e7\u00e3o pela pronta recupera\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro#ForcaBolsonaro #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/rodrigo__sena/status/1037822775782789121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822738637967360, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3342941614, "username": "AlvaroVieir", "tweet": "Falo com todo nojo do mundo, mas vai l\u00e1.Minha solidariedade ao candidato Jair Bolsonaro. Esse tipo de coisa n\u00e3o pode acontecer com ningu\u00e9m, nem mesmo com ele.Deixa eu ir ali decepar meus dedos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroVieir/status/1037822738637967360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822696627875840, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 94372271, "username": "alexandreacioli", "tweet": "Depois de tentativa de homic\u00eddio, Jair Bolsonaro n\u00e3o vem mais a\u00a0Pernambuco  http://www.olindahoje.com.br/2018/09/depois-de-tentativa-de-homicidio-jair-bolsonaro-nao-vem-mais-a-pernambuco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreacioli/status/1037822696627875840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822658841391104, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@jairbolsonaro @ronaldocaiado @nelson_reaca Eu mesmo nunca o vi dizendo ser de lado A, B, ou C.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037822658841391104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nelson_reaca,ronaldocaiado,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822196348084225, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1661300238, "username": "angelin_nand", "tweet": "Quando o cara \u00e9 bom e pode ser um bom presidente acontece isso.... Chega de viol\u00eancia nesse brasil. Que deus der muita for pro #JairBolsonaro sair dessa e se torne o novo presidente Do BRASIL\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/dIYTYhqy1n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/angelin_nand/status/1037822196348084225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821718105083904, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 105858185, "username": "EmiliodeAndrade", "tweet": "@GloboNews Para @globonews a cupa foi de @jairbolsonaro  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037804172316499969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmiliodeAndrade/status/1037821718105083904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037821658072080386, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 83772540, "username": "diegopedrosa86", "tweet": "Torcer para a recupera\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro e que ele possa se manter em campanha. Lament\u00e1vel o ocorrido em Minas, nada justifica uma tentativa de homic\u00eddio como essa. Nosso pa\u00eds vai de mal a pior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegopedrosa86/status/1037821658072080386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037821564039954432, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3784100415, "username": "radioamcfsj", "tweet": "O Brasil est\u00e1 junto com Bolsonaro,  vamos lutar at\u00e9 o fim, @jairbolsonaro 17, no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radioamcfsj/status/1037821564039954432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037821553285582849, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 64741746, "username": "ArisvalBazante", "tweet": "Jair Bolsonaro ironiza ataque contra Lula e atribui tiros ao PT - Pol\u00edtica - iG  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArisvalBazante/status/1037821553285582849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821431093059584, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 703455332, "username": "Gcamposoficial", "tweet": "@jairbolsonaro @ronaldocaiado Obrigado Senador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gcamposoficial/status/1037821431093059584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldocaiado,jairbolsonaro"}
{"id": 1037821195515846658, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @fjhnebel @manu_kistner #For\u00e7abolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037821195515846658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manu_kistner,fjhnebel,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037820613702766592, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3264763300, "username": "SolitarioWolf0", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ubJe8zwp9wI?aCOBERTURA\u00a0\u2026 ATENTADO JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SolitarioWolf0/status/1037820613702766592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037820556228407297, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 797992679439273984, "username": "luaverissimo_", "tweet": "\"Jair Bolsonaro est\u00e1 passando por uma laparotomia explorat\u00f3ria\"S\u00f3 imagino Bailey em cima de um banquinho, de cara feia fazendo a cirurgia com m\u00e1 vontade kkkkkkkkkkkkkkkkkk juro que vou parar de assistir Grey's Anatomy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaverissimo_/status/1037820556228407297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820269379899392, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1013021686608941058, "username": "Mr10Bernardo10", "tweet": "@jairbolsonaro A candidatura \u00e9 algo irrelevante no momento! Fica bem, por favor!!!!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Mr10Bernardo10/status/1037820269379899392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819815451348997, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 965392168750845953, "username": "MadsonS58284933", "tweet": "As coisas precisam ser ditas como elas s\u00e3o: Um militante de esquerda ( daqueles que vivem no face postando \"mais amor, menos \u00f3dio\") tentou assassinar o candidato l\u00edder nas pesquisas - Jair Bolsonaro. N\u00e3o foi incidente, foi crime, movido pela intoler\u00e2ncia. #For\u00e7abolsonaro", "replies": 20, "retweets": 148, "likes": 396, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/MadsonS58284933/status/1037819815451348997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819674006876160, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "As imagens s\u00e3o claras: O bandido queria Jair Bolsonaro no cora\u00e7\u00e3o.Lembrem-se: H\u00e1 4 anos, Eduardo Campos, que tinha chances claras de ir para o 2\u00ba turno, MORREU em um \"acidente\".", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037819674006876160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819651214827520, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 348811408, "username": "CorreioPE", "tweet": "O candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica,\u00a0Jair Bolsonaro, foi agredido durante um ato de campanha, em Juiz de Fora (MG), hoje. A assessoria da Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais confirmou que o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZnl8QAwuQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m9c0sj1wkmms\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreioPE/status/1037819651214827520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819634475524102, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2357026778, "username": "PauloCamara40", "tweet": "Atitudes extremas e de \u00f3dio, como a ocorrida hoje em Minas Gerais, n\u00e3o podem ser admitidas pela sociedade brasileira. Lamentamos o atentado sofrido pelo candidato Jair Bolsonaro, prestamos nossa solidariedade e reafirmamos nosso compromisso com a democracia.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloCamara40/status/1037819634475524102", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819239552442370, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Vamos ter calma neste momento, e orar por nosso candidato. O acusado est\u00e1 preso. Que a pol\u00edcia fa\u00e7a o seu trabalho. J\u00e1 vi diferentes postagens com o nome do acusado, mas imagens diferentes. Cuidado para n\u00e3o acusarmos algum inocente... \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037819239552442370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819232883535872, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 73368315, "username": "IandeAlbuquerq", "tweet": "jamais votaria no Jair Bolsonaro, e n\u00e3o concordo com v\u00e1rios coisas que sai de sua boca, mas isso n\u00e3o me d\u00e1 o direito de concordar quando d\u00e3o-lhe uma facada! isso \u00e9 horr\u00edvel.", "replies": 19, "retweets": 587, "likes": 1703, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IandeAlbuquerq/status/1037819232883535872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819228458569728, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 278996121, "username": "Telmo_Nasc", "tweet": "Ser\u00e1 que vamos relembra o que aconteceu com Kennedy ? Em vers\u00e3o brasileira ?Em uma \u00e9poca que se fala em democracia e aceitar a diversidade. \"Acho\" que n\u00e3o foi o direito dado a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Telmo_Nasc/status/1037819228458569728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819201304584202, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 29803424, "username": "mendoncafilho", "tweet": "O atentado contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 muito grave. A viol\u00eancia \u00e9 inaceit\u00e1vel em qualquer situa\u00e7\u00e3o. Numa campanha pol\u00edtica, atos violentos atingem a Democracia, que \u00e9 o exerc\u00edcio do debate de ideias para a promo\u00e7\u00e3o do bem comum.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendoncafilho/status/1037819201304584202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819034656538624, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 700485407352475648, "username": "davidfeerreiraa", "tweet": "Deus proteja o senhor @jairbolsonaro \ud83d\ude22\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidfeerreiraa/status/1037819034656538624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037818976586358785, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 234610821, "username": "JandeirMaia", "tweet": "Deus pe\u00e7o sua miseric\u00f3rdia e d\u00ea for\u00e7as pra que @jairbolsonaro se recupere e possa voltar bem pra sua fam\u00edlia. #ForcaBolsonaro #DeusAcimadeTodos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#DeusAcimadeTodos", "link": "https://twitter.com/JandeirMaia/status/1037818976586358785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037818914762313728, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 300333066, "username": "MadsonVital", "tweet": "@requiaopmdb \u00d4 rid\u00edculo, se tivesse, certemamente o FUTURO PRESIDENTE DO BRASIL estaria de colete e com seguran\u00e7a para tal. Como teu l\u00edder desarmou o povo a\u00ed s\u00f3 bandido pode ter, e ali n\u00e3o esperava encontrar um doido.#bolsonaroesfaqueado #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MadsonVital/status/1037818914762313728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb"}
{"id": 1037818745056575488, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 395715480, "username": "JailmaFabiana", "tweet": "Ainda bem que o porte de arma n\u00e3o foi liberado. Deus me livre que isso aconte\u00e7a. Jair Bolsonaro, desejo que voc\u00ea se recupere pronto. Viol\u00eancia jamais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JailmaFabiana/status/1037818745056575488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818491871612929, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "Minha refer\u00eancia, exemplo e fortaleza! Agrade\u00e7o a Deus por sua vida; por ser esse ser humano incr\u00edvel e de cora\u00e7\u00e3o t\u00e3o bom. Estamos em ora\u00e7\u00e3o por sua vida @jairbolsonaro e por sua fam\u00edlia. Voc\u00ea vai sair dessa! O Brasil precisa de voc\u00ea! #FOR\u00c7ABOLSONARO #OremosPorJairBolsonaro pic.twitter.com/SikLWvAuZp", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO,#OremosPorJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037818491871612929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037818396627361792, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 345351945, "username": "whmdf", "tweet": "N\u00e3o apoio o Jair Bolsonaro, mas nem uma forma de agress\u00e3o da para aceitar, por\u00e9m o candidato tbm t\u00e1 colhendo o discurso de \u00f3dio q ele vem plantando. Assim como tem mt gente q apoia ele, existe varias q tem a loucura de odi\u00e1-lo. Que a justi\u00e7a e o bom senso prevale\u00e7a.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whmdf/status/1037818396627361792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818000752222208, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Aguardei tanto est\u00e1 not\u00edcia, que chega em um dia t\u00e3o dolorosamente triste... \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @jairbolsonaro  https://twitter.com/tsejusbr/status/1037817466225717249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037818000752222208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037817869361459200, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 567430019, "username": "EduhPaulo", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Qualquer Viol\u00eancia tem que ser Repudiada , Ou Paramos com isso Agora ou Cada Dia Vai Fica pior .. N\u00e3o Devemos aceitar Viol\u00eancia contra ningu\u00e9m ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduhPaulo/status/1037817869361459200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817842907971584, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 788073231940980736, "username": "brunoobruts", "tweet": "'N\u00e3o sei o que se passa na cabe\u00e7a de uma pessoa dessa', diz filho de bonoro. E na cabe\u00e7a do teu pai Jair Bolsonaro em trata mulher e negros como lixos , se passa o que?  Hipocrisia mando lembran\u00e7as esse teatrinho tbm j\u00e1 Deu.", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoobruts/status/1037817842907971584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817704621592576, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4188139511, "username": "1910_Deyvison", "tweet": "Era meme rapaziada!\ud83d\ude01- Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1910_Deyvison/status/1037817704621592576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817328782716933, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 706658075369971714, "username": "zjmlived", "tweet": "apos declarar\ud83d\udce2 grande surpresa \ud83d\ude31 para fas brasileiros \ud83c\udd98\ud83d\udc65\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 cantor zayn enfia sabre de luz \ud83d\udd2aem candidado a presidencia do brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 jair bolsonaro \ud83d\udc64  pic.twitter.com/GIRLb7Ifg7", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zjmlived/status/1037817328782716933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817297614852101, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 788073231940980736, "username": "brunoobruts", "tweet": "Esfaqueado bonoro,  Quando Mariele foi assassinada, o discurso dos eleitores dele era \"T\u00e1 sofrendo do pr\u00f3prio veneno, defendia bandido e agora foi morta por eles\". Agora que o Jair Bolsonaro t\u00e1 sofrendo com a viol\u00eancia que tanto prega, o discurso muda. E como muda. Pau nos Cu.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoobruts/status/1037817297614852101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817095801720838, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 831337394884468736, "username": "hkrempel69", "tweet": "@jairbolsonaro @edsonusabr @bernardopkuster v a g a b u n d a  gurrilheira FDP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hkrempel69/status/1037817095801720838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,edsonusabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817042450169858, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 31342877, "username": "dudaqueiroz", "tweet": "A palavra \u00e9 ATENTADO.E foi politico. N\u00e3o minimizem alegando que o agressor \u00e9 somente \"pertubado\".A torcida \u00e9 que @jairbolsonaro saia vivo e bem.A democracia dificilmente sair\u00e1. Foi um duro golpe.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaqueiroz/status/1037817042450169858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816722458214400, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 379677272, "username": "diegonatvus", "tweet": "Ningu\u00e9m aqui nesse mundo t\u00eam o direito de matar.Eu repudio o atentado contra o candidato Jair Bolsonaro, assim como suas ideias de pena morte, no m\u00e1ximo pris\u00e3o perp\u00e9tua.Que Deus aben\u00e7oe ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegonatvus/status/1037816722458214400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816693517705221, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "Duvido voc\u00ea acertar em qual partido era filiado o homem que tentou matar @jairbolsonaro . #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037816693517705221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816634998775811, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@wpapy1 Olha o que eu j\u00e1 falei sobre o @GuilhermeBoulos que ele quase culpou @jairbolsonaro pelo atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037816634998775811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wpapy1,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816579067731969, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "Falo de cora\u00e7\u00e3o e Deus sabe.Pouco importa a qual partido esse louco era filiado, cada um \u00e9 respons\u00e1vel pelo que faz.Vamos parar de propagar \u00f3dio contra partido A ou B, o imbecil deve pagar pelo que fez.Torcer para que tudo d\u00ea certo com @jairbolsonaro Deus a cima de Todos!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037816579067731969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816155170381824, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1730044274, "username": "strongertini", "tweet": "2014 : Eduardo Campos, candidato a presidente da Rep\u00fablica morre ap\u00f3s queda de avi\u00e3o2018 : Jair Bolsonaro, candidato a presidente da Rep\u00fablica leva facada  e...  pic.twitter.com/EtggUqgHlh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strongertini/status/1037816155170381824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815854564601857, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro@GuilhermeBoulos na hora de desejar sorte a @jairbolsonaro fala em tom de critica quase culpando o pr\u00f3prio bolsonaro pelo criminoso da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037815854564601857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815790270115841, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "@jairbolsonaro @flaviomorgen @LuzCortizo @CamposOdete Jesus \u00e9 o mesmo ontem e hoje! Deus mostrar\u00e1 que \u00e9 mais forte infinitamente,do que satan\u00e1s.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037815790270115841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CamposOdete,LuzCortizo,flaviomorgen,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815597093072898, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4856411235, "username": "LuizEdu_1914", "tweet": "O atentado a Jair Bolsonaro, foi pra matar, s\u00f3 Deus sabe como a m\u00e3o do retardado mental foi desviada mil\u00e9simos antes de atingi-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEdu_1914/status/1037815597093072898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815580886278145, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 172031317, "username": "doroteulyra", "tweet": "@jeanwyllys_real @jandira_feghali @gleisi @mariadorosario @humbertocostapt @pauloteixeira13 @paulopimenta551 todos calados? Ningu\u00e9m em defesa da PAZ? @jairbolsonaro pode ser esfaqueado? E isso que significa o silencio de vcs?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doroteulyra/status/1037815580886278145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real,jandira_feghali,gleisi,mariadorosario,humbertocostapt,pauloteixeira13,paulopimenta551,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815289948323840, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "Video de @geraldoalckmin mostra viol\u00eancia e incitar viol\u00eancia como se @jairbolsonaro fosse covarde contra mulher.Petistas falam em matar BOLSONARO diariamente em redes socias.@GuilhermeBoulos a todo tempo agride bolsonaro depois ele que \u00e9 o violento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037815289948323840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815176890855424, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@jairbolsonaro @ultrabraao Louco....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037815176890855424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrabraao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814768965505024, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "#juizdefora #JairBolsonaro  pic.twitter.com/woqtdTUW9C", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037814768965505024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814722261934080, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 234717175, "username": "Diogo_Blessed", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. Autor do ataque (ou seria melhor, assassino, cr\u00e1pula, bandido e outros adjetivos similares) \u00e9 militante da esquerda. Os jornais n\u00e3o divulgam isso.Segundo @FlavioBolsonaro, o ferimento atingiu f\u00edgado, intestino e pulm\u00e3o. Oremos por ele.", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Blessed/status/1037814722261934080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037814648920330240, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1032358420656152577, "username": "AlexsandraMoni4", "tweet": "@RamiroRobson E voc\u00ea sabe??? Quem planta \u00f3dio, colhe \u00f3dio. N\u00e3o desejo mal a ningu\u00e9m! Para Jair bolsonaro, viol\u00eancia s\u00f3 se resolve com viol\u00eancia. E olha no que deu?? Ele mesmo procurou isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexsandraMoni4/status/1037814648920330240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RamiroRobson"}
{"id": 1037814445521739776, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 988561400703471616, "username": "creatwre", "tweet": "Acho muita hipocrisia essas pessoas que falam mal do @jairbolsonaro , dizendo que nada se resolve com viol\u00eancia, mas querem que o mesmo seja assassinado, torturado e etc...E quando ele leva uma facada as pessoas ainda acham legal e riem.. O Brasil est\u00e1 perdido ....  pic.twitter.com/u9JTSieyxC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/creatwre/status/1037814445521739776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037814433970413568, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 51453734, "username": "josivaldofa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?a\u00a0 Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josivaldofa/status/1037814433970413568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814292475772933, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33486879, "username": "manoellimant", "tweet": "Jair Bolsonaro eleito depois da fachada. \u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoellimant/status/1037814292475772933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814227044581381, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "Segundo o video de @geraldoalckmin uma bala quase atingir uma garotinha segundo os petistas algu\u00e9m deveria atingir e matar @jairbolsonaro ai eu me pergunto como n\u00f3s patriotas somos violentos? Candidatos que jogam as pessoas violentamente pra cima do BOLSONARO s\u00e3o culpados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037814227044581381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813954171547650, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 491428493, "username": "emoasilva", "tweet": "Gente estou passado com essa not\u00edcia, de que o @jairbolsonaro foi esfaqueado! \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emoasilva/status/1037813954171547650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813906809516032, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 336753365, "username": "eraldomichiles", "tweet": "Em 2014 perdemos @eduardocampos40  4 anos depois temos @jairbolsonaro  v\u00edtima de atentado gravidsimo@r absurdo...... isso se trata de falsa democracia. Onde estavam os agentes da @policiafederal ?? Pois todos os candidatos est\u00e3o sendo acompanhados.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/eraldomichiles/status/1037813906809516032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocampos40,jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1037813897418432519, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 785375744, "username": "patriciafleal_", "tweet": "Minha opini\u00e3o sobre o que aconteceu com Jair Bolsonaro? Nem preciso dizer! Apenas votem 17 no dia 7/Out/2018. Estamos no caminho certo mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciafleal_/status/1037813897418432519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813782607749121, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1875948140, "username": "leandrovicttor", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe @gihsouza1975 KD o sangue que afirmam que ele perdeu bastante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrovicttor/status/1037813782607749121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gihsouza1975,jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813742946271233, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1692730976, "username": "by_felippe", "tweet": "Jair Bolsonaro sofreu um atentado em Ju\u00edz de Fora - MG  http://youtu.be/HAxXgowXQrA?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/by_felippe/status/1037813742946271233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813509189525504, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa V\u00e3o tomar no c\u00fa, bando de filhos da puta e urubus de merda.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037813509189525504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813447264821249, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2726952412, "username": "xoxoonly_", "tweet": "me poupese poupe nos poupe #JairBolsonaro  pic.twitter.com/kakURtLGsq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/xoxoonly_/status/1037813447264821249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813258672136194, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@getongab Jair bolsonaro ... Almost killed by a leftist in brazil  He is in hospital", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037813258672136194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "getongab"}
{"id": 1037813229521645569, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "PRESO AUTOR DO ATENTADO A BOLSONARO.PM CONFIRMA PRIS\u00c3O DO AUTOR DO ATENTADO CONTRA JAIR BOLSONARO. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/3iJnOdU7GT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037813229521645569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813203869134848, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Gigliany dando uma informa\u00e7\u00e3o importante sobre o estado de Bolsonaro e com \u00e1udio do filho do pr\u00f3prio Jair Bolsonaro o Eduardo Bolsonaro dando informa\u00e7\u00f5es sobre seu pai.  https://www.facebook.com/100000778901476/posts/1942961782406433/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037813203869134848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812967138619392, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @claytonleiter @Raphaelbastos84 @alexmtt2016b KKKKKKKK n\u00e3o for\u00e7a meu, faca n d\u00e1 presid\u00eancia a ningu\u00e9m, povo vota \u00e9 em quem vai melhorar a vida dos brasileiros. EX: Lula do PT ou quem ele indicar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037812967138619392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexmtt2016b,Raphaelbastos84,claytonleiter,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812790969475074, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 791686601265057792, "username": "rayanvictorpst", "tweet": "Primeiro atiraram no \u00d4nibus que levava a comitiva do ex presidente Lula. Agora deram uma facada no Dep. Jair Bolsonaro. No quesito de \u00d3dio e intoler\u00e2ncia pol\u00edtica, o Brasil \u00e9 ambidestros.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayanvictorpst/status/1037812790969475074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812712645054469, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3065088382, "username": "carlosVictor311", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosVictor311/status/1037812712645054469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812635947986945, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Estou com Manuela. Campanha eleitoral \u00e9 para debater ideias e projetos!Espero que esse caso de Jair Bolsonaro em Juiz de Fora seja  bem investigado, da mesma forma que defendi quando ocorreu o terr\u00edvel assassinato de Marielle, e o atentado a tiros na caravana de Lula.  https://twitter.com/manueladavila/status/1037791328325828610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1037812635947986945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812580516024320, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 209178045, "username": "wagnergmendes", "tweet": "Deus ajude @jairbolsonaro  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnergmendes/status/1037812580516024320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812522701737984, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1122361860, "username": "xaandylopes", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaandylopes/status/1037812522701737984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812519308603394, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "V\u00eddeos mostram momento em que Jair Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora, Minas Gerais https://youtu.be/dmBKd7w9Uh4\u00a0 pic.twitter.com/LKYkdlU2sN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037812519308603394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812423019966464, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 286530162, "username": "FABIOlCARO", "tweet": "Oremos pelo nosso presidente. Oremos por @jairbolsonaro#BolsonaroPresidente17#DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/FABIOlCARO/status/1037812423019966464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812237430390789, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 721057639, "username": "anothersadguyy", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial FONTE ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anothersadguyy/status/1037812237430390789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812222444142593, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1032358420656152577, "username": "AlexsandraMoni4", "tweet": "\u00c9... Talvez isso seja castigo Jair bolsonaro, pelas suas atitudes rid\u00edculas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexsandraMoni4/status/1037812222444142593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812216924446720, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 43014687, "username": "deyvisonrocha", "tweet": "Absurdo! Olha a\u00ed o tipo de not\u00edcia que o G1 manda! ... @brasilparalelo @jairbolsonaro #Absurdo #For\u00e7aJairBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro pic.twitter.com/oIL8rjUV3N", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Absurdo,#For\u00e7aJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/deyvisonrocha/status/1037812216924446720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasilparalelo,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037812048309243904, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1566979746, "username": "RJamessi_", "tweet": "@jairbolsonaro @marcofeliciano @diogoleitedur1 Burro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RJamessi_/status/1037812048309243904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogoleitedur1,marcofeliciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037811983259787265, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 17977250, "username": "josediogenes", "tweet": "Cenas lament\u00e1veis na pol\u00edtica brasileira. A barbarie n\u00e3o pode prevalecer, a faca n\u00e3o s\u00f3 fere a pessoa humana que \u00e9 o candidato Jair Bolsonaro, mas fere a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josediogenes/status/1037811983259787265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811895527505926, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1713503826, "username": "HUGOGIHELTON", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcelajdg Verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HUGOGIHELTON/status/1037811895527505926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelajdg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037811584863756294, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @claytonleiter @Raphaelbastos84 @alexmtt2016b H\u00e1 controv\u00e9rsias!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037811584863756294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexmtt2016b,Raphaelbastos84,claytonleiter,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037811317522886656, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 308014314, "username": "joaopessoa100", "tweet": "COMUNISTAS N\u00c3O PASSAR\u00c3O.Hoje, muitos esquerdistas comemoram o atentado contra Jair Bolsonaro, um militante da esquerda comunista que tanto...  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopessoa100/status/1037811317522886656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811172760846336, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1030925945165803520, "username": "Matheusfdlima", "tweet": "Sinceramente a indigna\u00e7\u00e3o sobre essa tentativa de morte ao Jair Bolsonaro \u00e9 grande.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusfdlima/status/1037811172760846336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811119027638277, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 167419200, "username": "dennys_cp", "tweet": "Esfaquearam Jair Bolsonaro e geral comemorando no Twitter  pic.twitter.com/6wJmn6jJnA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennys_cp/status/1037811119027638277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811029588291592, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 837477143210835968, "username": "nandaferneves", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto do Jair Bolsonaro, mas dizer q ele levou uma facada de mentira j\u00e1 \u00e9 demais, principalmente porque eu nunca vou me conformar com aquele acidente de Eduardo Campos! \ud83d\ude1e a cultura, a pol\u00edtica, a corrup\u00e7\u00e3o, o Brasil.....  t\u00e1 todo descontrolado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandaferneves/status/1037811029588291592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810952291409925, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Come\u00e7ou bem, para fechar errado. A viol\u00eancia j\u00e1 est\u00e1 no meio de n\u00f3s. @jairbolsonaro defende, e eu concordo, o direito de quem quer possuir uma arma. N\u00e3o quer, n\u00e3o compre. Se incitasse a viol\u00eancia, o agressor n\u00e3o teria sa\u00eddo vivo dali. N\u00e3o sei se o inverso seria igual. Duvido.  https://twitter.com/alvarodias_/status/1037790584361152514\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037810952291409925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810841243078656, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@alvarodias_ Come\u00e7ou bem, para fechar errado. A viol\u00eancia j\u00e1 est\u00e1 no meio de n\u00f3s. @jairbolsonaro defende, e eu concordo, o direito de quem quer possuir uma arma. N\u00e3o quer, n\u00e3o compre. Se incitasse a viol\u00eancia, o agressor n\u00e3o teria sa\u00eddo vivo dali. N\u00e3o sei se o inverso seria igual. Duvido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037810841243078656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810636292608000, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @claytonleiter @alexmtt2016b @Raphaelbastos84 o \u00f3bvio \u00e9 justamente culpar a esquerda, a quem interessa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037810636292608000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,alexmtt2016b,claytonleiter,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810629707362304, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 307453024, "username": "romarioneto_", "tweet": "N\u00e3o se faz pol\u00edtica com viol\u00eancia de nenhuma natureza. Vivemos dias em que agredir e matar, para algumas pessoas, \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o. Presto total solidariedade ao deputado federal e presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro, v\u00edtima da viol\u00eancia que se faz presente nos quatro cantos do pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romarioneto_/status/1037810629707362304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810549319520263, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 127209130, "username": "reporterjvictor", "tweet": "Inaceit\u00e1vel essa agress\u00e3o ao candidato Jair Bolsonaro. Mais um cap\u00edtulo que mancha nossa hist\u00f3ria pol\u00edtica. Foi mais um ataque \u00e0 democracia. O acusado/agressor precisa ser urgentemente punido. Independente de qualquer situa\u00e7\u00e3o, o Brasil passa mais uma vergonha mundial.", "replies": 7, "retweets": 7, "likes": 119, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterjvictor/status/1037810549319520263", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810390443413504, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @claytonleiter @alexmtt2016b @Raphaelbastos84 s\u00e3o t\u00e3o babacas q v\u00e3o deduzindo pelo \u00f3bvio, quem fez isso \u00e9 quem tem interesse nos votos, e quem t\u00e1 precisando desses votos? esquerda n \u00e9 pois tem \u00e9 de sobra! basta olhar quem t\u00e1 atacando o Mito dizendo q vai tirar os votos dele, sabem q de lula ningu\u00e9m leva nenhum!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037810390443413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,alexmtt2016b,claytonleiter,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810096288530432, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "@jairbolsonaro A\u00c7O !!!!!!!!!!!  SELVA !!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037810096288530432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037809938884702208, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2233920862, "username": "olivlucas86", "tweet": "@GloboNews  analhas, mostrem todas as fotos, pilantras! #ForcaBolsonaro #DireitaUnida@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @roxmo @Francischini_ @SchuldinerSieg pic.twitter.com/MFg5nRm6g3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/olivlucas86/status/1037809938884702208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,roxmo,Francischini_,SchuldinerSieg"}
{"id": 1037809865807327233, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "@jairbolsonaro @lizedomar @AnaMLopesFotos N\u00e3o nego mas tamb\u00e9m se eu sair falando, corro riscos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1037809865807327233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,lizedomar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809708315365376, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037809708315365376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037809447530323968, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 827757519548383232, "username": "itsrihannanigg4", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @deustinyhope @Adriele01141367 Eu desejo a verdade anjo. J\u00e1 vc...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1037809447530323968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adriele01141367,deustinyhope,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809410381361152, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "A imagem mais clara da lament\u00e1vel facada contra o deputado Jair Bolsonaro.  https://twitter.com/FatosNacionais/status/1037798264056242181\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 7, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037809410381361152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808947107975168, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 53733707, "username": "lucianoPCdoB", "tweet": "Necess\u00e1ria apura\u00e7\u00e3o rigorosa e o devido esclarecimento do propalado atentado ao candidato Jair Bolsonaro. A disputa eleitoral h\u00e1 que seguir dentro da normalidade democr\u00e1tica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoPCdoB/status/1037808947107975168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808776273907719, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 67322038, "username": "EduardoSC4R", "tweet": "Se segu\u00edssemos a l\u00f3gica de comunista safado falando que Jair Bolsonaro fez por merecer a facada por ter dito coisas que, somente na subjetividade, podem ser interpretadas como apologia \u00e0 viol\u00eancia, n\u00e3o ficaria um vivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoSC4R/status/1037808776273907719", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808520236871682, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "@jairbolsonaro @lizedomar @AnaMLopesFotos N\u00e3o, e por ser ser da a\u00e9rea de comunica\u00e7\u00e3o eu posso menos ainda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1037808520236871682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,lizedomar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808409427537920, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2213575189, "username": "EvilasioTenorio", "tweet": "@Laryymicaelas2 @policiafederal @odiodobem2 @JQTEIXElRA @MBLivre @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvilasioTenorio/status/1037808409427537920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laryymicaelas2,policiafederal,odiodobem2,JQTEIXElRA,MBLivre,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037808342654177280, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39424582, "username": "YuriSanderson", "tweet": "O cara que esfaqueou o @jairbolsonaro ouvia o @sacocheiocast e era eleitor do @CaboDaciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriSanderson/status/1037808342654177280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,sacocheiocast,CaboDaciolo"}
{"id": 1037808298362318850, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 803665605664579584, "username": "Hito_silvah", "tweet": "Para tentar convencer os eleitores, candidato a presid\u00eancia jair Bolsonaro ,  paga atentado e leva facada no buxo, e sai rindo do loca do crime.  pic.twitter.com/K2906i2qtY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hito_silvah/status/1037808298362318850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808161263108101, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 827757519548383232, "username": "itsrihannanigg4", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @deustinyhope @Adriele01141367 Realmente, muit\u00edssimo grave. pic.twitter.com/J4izV721Nj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1037808161263108101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adriele01141367,deustinyhope,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808141642215424, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55113423, "username": "giromatanorte", "tweet": "@jair #AoVivo #GiroNot\u00edcias Apresenta\u00e7\u00e3o: @Fl\u00e1vio Nicetas>>@Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.#SeLigaNoGiro  https://www.facebook.com/giromatanorte/videos/545595092544600/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AoVivo,#GiroNot\u00edcias,#SeLigaNoGiro", "link": "https://twitter.com/giromatanorte/status/1037808141642215424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jair"}
{"id": 1037807642847064064, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Presidenci\u00e1veis comentam ataque contra Jair Bolsonaro - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,presidenciaveis-comentam-ataque-contra-bolsonaro,70002491427\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037807642847064064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807606356574208, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 178473101, "username": "xildsonx", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de...  https://www.facebook.com/100000845306795/posts/1914836698554488/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xildsonx/status/1037807606356574208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806952829603841, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 725290846791340032, "username": "BrunoSilvagp", "tweet": "Profunda tristeza com o que aconteceu com @jairbolsonaro vamos orar e pedir a Deus que esse plano para nosso Brasil se concretize. #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/BrunoSilvagp/status/1037806952829603841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806888191254528, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 895320787430801408, "username": "Luiss_hq", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro \ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiss_hq/status/1037806888191254528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806711111909376, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 619256760, "username": "Joyce_Lopees", "tweet": "Percebam um padr\u00e3o em certas coisas, Eduardo Campos era um forte candidato nas elei\u00e7\u00f5es de 2014 sofreu um atentado e morreu, agora Jair bolsonaro foi esfaqueado a galera n\u00e3o sabe respeitar outros candidatos n\u00e3o sabem competir dignamente mds em que mundo estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joyce_Lopees/status/1037806711111909376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806686109609984, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Inc\u00eandio no Museu Nacional. Agora um Atentado a vida de Jair Bolsonaro. Nunca me digam que isso \u00e9 coincid\u00eancia!!!Isso \u00e9 Subvers\u00e3o. Isso \u00e9 o Comunismo. Agora For\u00e7as Armadas?Voc\u00eas v\u00e3o fazer com o comunismo dentro do Brasil. Onde tem comunismo, n\u00e3o tem democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037806686109609984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806476881014785, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1031566565261697024, "username": "SouzaRosiara", "tweet": "@jairbolsonaro @Cardinot @jc_pe Absurdo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaRosiara/status/1037806476881014785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,Cardinot,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806301118689280, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2577037488, "username": "leo_nardomoreno", "tweet": "Que o Jair Bolsonaro, consiga sair dessa de boas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_nardomoreno/status/1037806301118689280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806092728913920, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 145693299, "username": "_MateusCruzz", "tweet": "O nome disso \u00e9 intoler\u00e2ncia ao pensamento contr\u00e1rio, esse \u00e9 o pa\u00eds que voc\u00ea quer viver ? Aonde n\u00e3o se tem liberdade de expressar sua opini\u00e3o sem ser v\u00edtima de algum tipo de viol\u00eancia? Oremos pela vida de @jairbolsonaro  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 42, "likes": 86, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MateusCruzz/status/1037806092728913920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805941318737920, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @alexmtt2016b @claytonleiter @Raphaelbastos84 eu mando beijos e ele mandam amea\u00e7as, agora s\u00f3 imagina se a faca fosse a arma q o Mito deles tanto defende...hum!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037805941318737920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,claytonleiter,alexmtt2016b,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805754848342016, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/Kn2Ld50WwV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037805754848342016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805674401550336, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "Esquecer as diferen\u00e7as politicas, rezar e torcer pela pronta recupera\u00e7\u00e3o do candidato @jairbolsonaro .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1037805674401550336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805644122914817, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann #GloboLixo #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037805644122914817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805533682720769, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2941636101, "username": "NaneBarrosAlbuq", "tweet": "\u00c9 isso mesmo @bernardopkuster  Oremos por ele! \u00c9 muito triste ver o Brasil @jairbolsonaro sangrar!  https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037803343576489987\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaneBarrosAlbuq/status/1037805533682720769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804595001675776, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 70463592, "username": "Tricolor_Santa_", "tweet": "E gra\u00e7as a Deus n\u00e3o foi no NE. Pqe preconceito existe, imagina ser contra um PEESIDENTE? @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tricolor_Santa_/status/1037804595001675776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804571626807296, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1013834928914599938, "username": "ElektroGBR", "tweet": "@jairbolsonaro Bolsonaro precisamos de voc\u00ea! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ElektroGBR/status/1037804571626807296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804376822345730, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2577037488, "username": "leo_nardomoreno", "tweet": "Tentativa de assassinato ao Jair Bolsonaro, fiquei sabendo que ele foi esfaqueado, mas passa bem. Queremos os candidatos vivos para o circo da elei\u00e7\u00e3o, nada de viol\u00eancia, minha gente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_nardomoreno/status/1037804376822345730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804293674487808, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 827757519548383232, "username": "itsrihannanigg4", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @deustinyhope @Adriele01141367 A\u00ed querida pelo amor de Deus. Todo mundo aqui nessa rede faz de qualquer situa\u00e7\u00e3o dela um meme, sem falar que ele j\u00e1 t\u00e1 at\u00e9 fora de risco de vida. Aah, e o Ciro j\u00e1 se mostrou solid\u00e1rio aqui mesmo no twitter, ent\u00e3o espuma hoje n\u00e3o. Bjss pic.twitter.com/gwWCbHkBYm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1037804293674487808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adriele01141367,deustinyhope,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804277346000896, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 70463592, "username": "Tricolor_Santa_", "tweet": "Essa esquerda \u00e9 doente? Todo mundo mundo sabe! Mas dai mandar matar o carA? Veio, plmd, isso \u00e9 COVARDIA! @jairbolsonaro q vc fique bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tricolor_Santa_/status/1037804277346000896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804224996933632, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "@jairbolsonaro Jornalista Polibio Braga: Autor do atentado contra Bolsonaro \u00e9 velho militan...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037804224996933632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804183531999238, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2792657952, "username": "alineadrn", "tweet": "@jairbolsonaro @guedinss te venero boy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineadrn/status/1037804183531999238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guedinss,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804177412513792, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 146765373, "username": "betaniacaneca", "tweet": "O PETISTA assassino canalha que tentou matar o candidato #jairbolsonaro J\u00e1 est\u00e1 preso!.Bolsonaro est\u00e1 sendo operado agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro", "link": "https://twitter.com/betaniacaneca/status/1037804177412513792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804147716890625, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "Nota da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Juiz de Fora sobre o estado de sa\u00fade, de Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, que sofreu um atentado nesta tarde.  pic.twitter.com/1EdNmVNQHD", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037804147716890625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803971564515328, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 921876541285568513, "username": "EwertonElias4", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe @eita_tatinha Ele poderia est\u00e1 com uma arma de fogo. O que lhe impedia ? Quem quer fazer desgra\u00e7a usa o que ver pela frente. E outra, porte de arma n\u00e3o vai ser pra todo mundo n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EwertonElias4/status/1037803971564515328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eita_tatinha,jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037803931034898439, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 84716721, "username": "bgdrecife", "tweet": "O Antagonista apurou que Jair Bolsonaro teve o f\u00edgado e parte do intestino perfurados, trauma hep\u00e1tico e hemorragia interna. Com press\u00e3o em 7/5, Bolsonaro chegou a perder os sentidos. Mas estava consciente ao ser encaminhado para a UTI. #Bolsonaro #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/bgdrecife/status/1037803931034898439", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803898227093505, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 329073710, "username": "DJjoseph2K18", "tweet": "Mataram Eduardo Campos agora est\u00e3o querendo matar Jair Bolsonaro \ud83d\ude28\ud83d\ude32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJjoseph2K18/status/1037803898227093505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803792614473728, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 978462141920444417, "username": "Zen05214992", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann Globo Lixo, se fosse esquerdopata seria atentado, golpe tomei nojo quero guerra agora contra tudo isso a\u00ed, chega de democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zen05214992/status/1037803792614473728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037803418641809408, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "@jairbolsonaro foi esfaqueado em Ju\u00edz Fora. Tem o f\u00edgado perfurado. O bandido \u00e9 preso e o LIXO da @GloboNews tenta vender a ideia de que Bolsonaro tem culpa do pr\u00f3prio estaqueamento pq defende o armamento do povo. IDIOTAS: ele defende o armamento do...  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2005950969467270/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037803418641809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037803388942131200, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 144696418, "username": "claudiasport", "tweet": "@jairbolsonaro @Miltonneves @ElizaLacaille @silvageli \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiasport/status/1037803388942131200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvageli,ElizaLacaille,Miltonneves,jairbolsonaro"}
{"id": 1037803356117450752, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 978462141920444417, "username": "Zen05214992", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Sebosos essa M\u00eddia agora v\u00e3o tentar n\u00e3o associar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zen05214992/status/1037803356117450752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037803216744931335, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 267860204, "username": "ferrvena", "tweet": "Oremos para que o Senhor restaure a sa\u00fade do @jairbolsonaro, e lhe traga benevol\u00eancia, disposi\u00e7\u00e3o e for\u00e7as para continuar lutando pela nossa na\u00e7\u00e3o. N\u00f3s, como igreja, estejamos do lado certo, do lado atacado, n\u00e3o do que ataca. Estejamos do lado que sofre por defender a justi\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferrvena/status/1037803216744931335", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803214245179392, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "jairbolsonaro foi esfaqueado em Ju\u00edz Fora. Tem o f\u00edgado perfurado. O bandido \u00e9 preso e o LIXO da globonews tenta vender a ideia de que Bolsonaro tem culpa do pr\u00f3prio estaqueamento pq\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZf6Xqgdhp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xb6g3fyl1949\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037803214245179392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802948183638016, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@folha Ora ora, socialistas supostamente contra o dinheiro e capitalismo, falando de aumento da Bolsa por causa da covardia que houve ao Jair Bolsonaro. Al\u00e9m de ser um desrespeito patol\u00f3gico e mau car\u00e1ter, s\u00f3 denuncia a hipocrisia e o desespero de vcs. Tor\u00e7amos pelo Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1037802948183638016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037802827677085696, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 84693288, "username": "FATRAPOSO", "tweet": "O atentado \u00e9 repulsivo, mas esse tipo de coisa, cria uma mitifica\u00e7\u00e3o em torno do nome do Jair Bolsonaro. No Brasil de hoje, n\u00e3o me surpreende tamanha bab\u00e1rie... #BolsonaroEsfaqueado #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroEsfaqueado,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FATRAPOSO/status/1037802827677085696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802683254624258, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata em Juiz de Fora, Minas Gerais https://youtu.be/dmBKd7w9Uh4\u00a0#QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037802683254624258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802680813535232, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 436815392, "username": "_pcgomess", "tweet": "Espero que o @jairbolsonaro se recupere no seu melhor estado para governar nosso Brasil.Um militante de esquerda faz aquilo que as esquerdas fazem de melhor. Tentar  matar os seus opositores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pcgomess/status/1037802680813535232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802646147674112, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3346275323, "username": "h1bertus", "tweet": "Leidi gaga acaba de perder sua indica\u00e7\u00e3o ao Oscar por \"A star is born \"para o curta \"Stab\" protagonizado por Jair Bolsonaro por essa atua\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/taBDPK99M9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h1bertus/status/1037802646147674112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802440387522560, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1290672313, "username": "arijunioorr", "tweet": "Esse epis\u00f3dio contra o candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro, mostra o quanto nossa na\u00e7\u00e3o est\u00e1 doente e alienada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arijunioorr/status/1037802440387522560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802310985023489, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Candidatos pernambucanos repudiam facada em Jair Bolsonaro  https://bit.ly/2NWwObb\u00a0 pic.twitter.com/jRx2CknLNb", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037802310985023489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802258560442369, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@jairbolsonaro @BlogdoNoblat @OGloboPolitica Poxa o policial n\u00e3o deixou eu ver o sangue!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037802258560442369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802252356988928, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 774965823198887936, "username": "joaofafneri", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann Joice*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofafneri/status/1037802252356988928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802222812315648, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 990347823676907521, "username": "queirozwil", "tweet": "@jairbolsonaro @DiarioPE @yammarques @hlfs07 Voc\u00ea que est\u00e1 dizendo, isso. Para mim, fascismo de esquerda n\u00e3o deixa de ser fascismo. Entretanto, \u00e9 inevit\u00e1vel perceber a contradi\u00e7\u00e3o do discurso de muita gente. Dos dois lados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/queirozwil/status/1037802222812315648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hlfs07,yammarques,DiarioPE,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802180139540480, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 774965823198887936, "username": "joaofafneri", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann Joyce, ele nao est\u00e1 nessa foto. A que ele aparece \u00e9 a com o cartaz 'renuncia temer'", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofafneri/status/1037802180139540480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802119783505925, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @giovanifreitas1 @joicehasselmann Globo News s\u00f3 falta colocar a v\u00edtima como culpada. Orando por #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037802119783505925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,giovanifreitas1,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037802097977315328, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 170400069, "username": "fabinhoninho", "tweet": "fiz minha parte,apelei adeus para salvar a vida de @jairbolsonaro fa\u00e7am o mesmo pelo amor de deus! pra quem n\u00e3o sabe bolso tomou uma facada na barriga,isso mesmo,um candidato a presidencia da republica sofreu tentativa de assassinato,assassinato porra! como esse pais \u00e9 podre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabinhoninho/status/1037802097977315328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801881077207041, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4897949175, "username": "maninhosilva211", "tweet": "O Jair Bolsonaro leva uma facada e tem gente que adoraria q ele morresse MDS aqui ponto chegamos se. Tu n\u00e3o gosta fica na tua agora se fosse Lula ningu\u00e9m sentiu uma faca no abd\u00f4men n pra ficar nesse lenga lenga quem t\u00e1 lascado e o Jair Oremos por ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maninhosilva211/status/1037801881077207041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801828719714306, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1022653944638709760, "username": "eita_tatinha", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe Uma lament\u00e1vel ironia! Ironia pra quem repudia a viol\u00eancia e diz desprezar ele, e ironia pra ele que defende o porte de arma, pq se esse cidad\u00e3o que o esfaqueou tivesse com uma arma, poderia ter sido fatal!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eita_tatinha/status/1037801828719714306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801588482600961, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o o Brasil precisa de voc\u00ea. Que Deus te aben\u00e7oe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1037801588482600961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801561462853634, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@jairbolsonaro @marrylop Eu tamb\u00e9m tenho medo, parafraseando Regina Duarte rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037801561462853634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marrylop,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801460698832896, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 425193155, "username": "leonardoribei82", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora Zona da Mata:  http://youtu.be/ojl2dV5cvg4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardoribei82/status/1037801460698832896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037801442143293440, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 752956756343619584, "username": "Aninha_souza_1", "tweet": "Jair bolsonaro foi esfaqueado agora vamos ver se ele vai continuar pensando em liberar o porte de arma", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninha_souza_1/status/1037801442143293440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801434186698754, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata em Juiz de Fora, Minas Gerais https://youtu.be/dmBKd7w9Uh4\u00a0 pic.twitter.com/1NFqbt4MP8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037801434186698754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801411252314112, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "O Caso de Bolsonaro \u00e9 grav\u00edssimo ! S\u00f3 nos resta rezar ! O Antagonista apurou que Jair Bolsonaro foi submetido a uma laparoscopia, para estar uma hemorragia no f\u00edgado e no intestino delgado.O sangramento na regi\u00e3o abdominal \u00e9 grande.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037801411252314112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801035736260608, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 952167318, "username": "HeySejeh", "tweet": "#for\u00e7asBolsonaro Deus est\u00e1 contigo e o Brasil precisa de voc\u00ea. @jairbolsonaro \ud83d\ude4c\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7asBolsonaro", "link": "https://twitter.com/HeySejeh/status/1037801035736260608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800730189619201, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 558842541, "username": "Annegomesleao", "tweet": "@jairbolsonaro @marcofeliciano No instante que soube disso foi na hora Senhor Deus que os teus anjos estejam guardando a vida dele e nenhum mal lhe ocorra ....sua vida est\u00e1 guardada houve prote\u00e7\u00e3o ele vai continuar sua luta por um Pa\u00eds mais digno. Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annegomesleao/status/1037800730189619201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037800665483890688, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 94372271, "username": "alexandreacioli", "tweet": "HOJE, DERAM UM PASSO GRANDE PARA ELEGER JAIR BOLSONARO.Se essa hist\u00f3ria pega, o \"coitadinho\" vai ganhar alguns milhares (ou milh\u00f5es) de votos. J\u00e1 vi isso por aqui: - um candidato a deputado estadual...  https://www.facebook.com/alexandre.desouzaacioli/posts/10209876553669802\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreacioli/status/1037800665483890688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800498500431873, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "@RedeGlobo @jairbolsonaro @GloboNews @edugoldenberg E a caravana de Lula hein?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1037800498500431873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,GloboNews,jairbolsonaro,RedeGlobo"}
{"id": 1037800181452955648, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 937888211212406784, "username": "laviniagsx", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica AISHAKHEJAHJEHJAGEJEHWJSJK pic.twitter.com/TezDWg65VJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laviniagsx/status/1037800181452955648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037800120786579457, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 976853267920707584, "username": "ruanzinho_kr", "tweet": "Quando vc se sentir um lixo lembre-se que tem gente comemorando o @jairbolsonaro ter sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruanzinho_kr/status/1037800120786579457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800118248988672, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030511533917437953, "username": "redrumpaula", "tweet": "alo @jairbolsonaro tu nem pra mandar usarem uma faca real pra ficar mais convincente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redrumpaula/status/1037800118248988672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799772067950592, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3784100415, "username": "radioamcfsj", "tweet": "@FlavioBolsonaro Tenta manter o twitter atualizado, com todas informa\u00e7\u00f5es sobre o quadro de sa\u00fade do @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radioamcfsj/status/1037799772067950592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037799677876416514, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 286931527, "username": "hgleidson", "tweet": "For\u00e7a mito! @jairbolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hgleidson/status/1037799677876416514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799496862904320, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "@o_antagonista Jesus, cura nosso irm\u00e3o @jairbolsonaro , eu clamo a ti Senhor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037799496862904320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1037799327945687041, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "Situa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro se agrava ! O Antagonista apurou que Jair Bolsonaro foi submetido a uma laparoscopia, para estar uma hemorragia no f\u00edgado e no intestino delgado.O sangramento na regi\u00e3o abdominal \u00e9 grande.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037799327945687041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799079399616512, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "Filhos da pura de esquerda. Agora voc\u00eas v\u00e3o ver a nossa f\u00faria. Filhos da puta! Nada ficar\u00e1 impune.Deus aben\u00e7oe @jairbolsonaro , que Jesus o livre de todo o mal. Assim eu oro a Deus pra o milagre aconte\u00e7a. Em nome de Jesus, am\u00e9m.#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037799079399616512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799050920296448, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 218296657, "username": "demourabruno", "tweet": "Com rela\u00e7\u00e3o ao ocorrido com @jairbolsonaro, s\u00f3 me pergunto: e se o porte de armas fosse livre?Medo do que ocorreu, mas mais medo do que possa ocorrer...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demourabruno/status/1037799050920296448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037798921089822721, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "#AtentadoBolsonaro Estamos orando por sua vida @jairbolsonaro  pic.twitter.com/XHnKkOnJG1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037798921089822721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037798800813899776, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@o_antagonista Reclamante? Contra quem? Contra o @jairbolsonaro? O que est\u00e1 informa\u00e7\u00e3o tem de significante? Meu Deus!!! Ele usava zorba, samba can\u00e7\u00e3o? Camiseta sob a camisa? Me poupem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037798800813899776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1037798627517841409, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 837296766357811200, "username": "HigorSobis", "tweet": "For\u00e7a Pr\u00f3ximo Presidente do Brasil Jair Bolsonaro \ud83d\udd30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HigorSobis/status/1037798627517841409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798488912928769, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@jairbolsonaro olha o n\u00edvel da esquerda pic.twitter.com/3Cf6Kj7Q1d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037798488912928769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037798402933895169, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos em ora\u00e7\u00e3o capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037798402933895169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037798300072783872, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 804370116045631488, "username": "AAguiarneto", "tweet": "Tentaram calar nossa esperan\u00e7a, mas aquele que tem uma miss\u00e3o de Deus n\u00e3o cai t\u00e3o f\u00e1cil, @jairbolsonaro vo\u00e7e ser\u00e1 o nosso presidente, doa em quem doer!#BolsonaroPRESIDENTE #Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPRESIDENTE,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/AAguiarneto/status/1037798300072783872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037798113107357697, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "Exato!!O momento \u00e9 de orar pelo @jairbolsonaro  https://twitter.com/mariconser/status/1037797798106816512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1037798113107357697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037798105813590016, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4897949175, "username": "maninhosilva211", "tweet": "For\u00e7a Jair Bolsonaro estamos orando por vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maninhosilva211/status/1037798105813590016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797948921397249, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 436962872, "username": "FielCristiano", "tweet": "J\u00e1 t\u00f4 vendo a manchete na Globo:_*\"Jair Bolsonaro agride a golpes de abd\u00f4men uma faca que estava na m\u00e3o de um estudante em Juiz de Fora-MG. Faca e estudante passam bem.\"*_", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FielCristiano/status/1037797948921397249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797850506244100, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 80962819, "username": "Sillva1Eduardo", "tweet": "Que absurdo isso com Jair Bolsonaro, que se recupere logo, e esteja bem logo pra voltar a fazer seus com\u00edcios com seus eleitores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sillva1Eduardo/status/1037797850506244100", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797776527114240, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa sinto decepcion\u00e1-lo mas esquerda n\u00e3o tem o m\u00ednimo interesse em Boz\u00f3, nem em viol\u00eancia, isso t\u00e1 + com cara de arma\u00e7\u00e3o, bora esperar a investiga\u00e7\u00e3o...vcs tiraram o brilho dos videozinhos de Temer, bem + interessante! Bj!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037797776527114240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797587284381697, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 79003209, "username": "RogerFernandesP", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe Atentado \u00e9 o caralho! Filhos da puta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerFernandesP/status/1037797587284381697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797444732547072, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 230260901, "username": "amanditasep", "tweet": "@jairbolsonaro @Jorge1914 E quando digo isso me refiro aos dois lados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanditasep/status/1037797444732547072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jorge1914,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797378181476352, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Candidatos \u00e0 Presid\u00eancia repercutem atentado sofrido por @jairbolsonaro em Minas Gerais  https://goo.gl/5gBDSF\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TxaMywJO5a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037797378181476352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797369524510722, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@jairbolsonaro @lga_bh @pinhead_lives Se Deus quiser ele sair\u00e1 ainda mais forte. Vamos l\u00e1 gente!!! Mais que nunca #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037797369524510722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives,lga_bh,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797309910794240, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 230260901, "username": "amanditasep", "tweet": "@jairbolsonaro @Jorge1914 As pessoas est\u00e3o cegas pelo fanatismo pol\u00edtico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanditasep/status/1037797309910794240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jorge1914,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797289690050560, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030952432023560192, "username": "NIAM_Felino", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado.. por mais que eu n\u00e3o goste dele, n\u00e3o estou comemorando tal ato de viol\u00eancia. Sou uma crian\u00e7a de 11 anos e sei que tenho um pensamento melhor que muitos adultos... cometer esse tipo de ato a qualquer outro ser humano, INDEPENDENTE DE QUEM FOR \u00e9 errado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NIAM_Felino/status/1037797289690050560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797174388682752, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4491131669, "username": "lucianoomotta", "tweet": "Jair Bolsonaro acaba de ganhar a elei\u00e7\u00e3o .! #BolsonaroPresidente lament\u00e1vel o que aconteceu hoje, infelizmente vivemos uma guerra sem fim...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/lucianoomotta/status/1037797174388682752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797006587113474, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 749737510104928257, "username": "Santana201729", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, for\u00e7a Presidente o Brasil torce por sua recupera\u00e7\u00e3o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santana201729/status/1037797006587113474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796830363492352, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 144301537, "username": "FalenaCampos", "tweet": "@jairbolsonaro @ultrabraao Voc\u00ea \u00e9 rid\u00edculo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalenaCampos/status/1037796830363492352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrabraao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796709382987776, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 870921978, "username": "VikDelatorre", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica As pesquisas ontem indicavam que Bolsonaro n\u00e3o ganharia no segundo turno contra ningu\u00e9m. Menos de 24 horas da divulga\u00e7\u00e3o dessas pesquisas, ele sofre um atentado. Espero que ele fique bem, mas a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 imensamente suspeita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VikDelatorre/status/1037796709382987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796596912672768, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 94072895, "username": "llimaesilva", "tweet": "For\u00e7a #JairBolsonaro estamos com vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/llimaesilva/status/1037796596912672768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796589241360389, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 830067527468404740, "username": "victor_h_franca", "tweet": "Voc\u00eas acham realmente bonito o que aconteceu com @jairbolsonaro?! Meu amigo, n\u00f3s vivemos em uma democracia, as diverg\u00eancias pol\u00edticas a gente resolve no voto, no debate. Eu n\u00e3o voto e nem ap\u00f3io #Bolsonaro, mas julgo como lament\u00e1vel o fato ocorrido hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/victor_h_franca/status/1037796589241360389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796568303325185, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 489550202, "username": "alanteles1", "tweet": "\"Brazil Presidential Candidate Jair Bolsonaro Is Stabbed\" by ERNESTO LONDO\u00d1O via NYT  https://ift.tt/2CD0PeX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanteles1/status/1037796568303325185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796540885213184, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4887403643, "username": "nuvensdeflores", "tweet": "@jairbolsonaro @GPronaldo13 @analisdocsPF Ainda tem d\u00favida?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuvensdeflores/status/1037796540885213184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analisdocsPF,GPronaldo13,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796530583949312, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 142255631, "username": "Dougllasllopes", "tweet": "Ent\u00e3o, no caso do @jairbolsonaro a culpa \u00e9 da vitima pela viol\u00eancia n\u00e9? S\u00f3 observo o pessoal que fala de amor nas redes sociais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougllasllopes/status/1037796530583949312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796285091393537, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 167021901, "username": "CaccoBarbosa", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada na sua campanha pol\u00edtica em MG.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaccoBarbosa/status/1037796285091393537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796088596627456, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 477890870, "username": "zecasa25", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson Eu sempre falo, n\u00e3o confie!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecasa25/status/1037796088596627456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796017725468677, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "Deus aben\u00e7oe o Jair @jairbolsonaro  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037793901481021442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1037796017725468677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795906173788161, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 615139608, "username": "suckchark", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica eu s\u00f3 consigo pensar em como o ser humano \u00e9 terr\u00edvel! fazer uma coisa dessas sem pensar em como vai machucar, \u00e9 realmente inaceit\u00e1vel o que fizeram com a faca. espero que a mesma esteja bem, ato de crueldade suja-l\u00e1 assim pic.twitter.com/qL51UAETvz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suckchark/status/1037795906173788161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795840679497728, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 165955930, "username": "RodrigoAndeiro", "tweet": "A trag\u00e9dia da falta de debate pol\u00edtico no Brasil n\u00e3o atingiu seu \u00e1pice hoje, no atentado covarde contra o candidato Jair Bolsonaro. Muitos se calaram e relativizaram o assassinato cruel de Marielle Franco e seu motorista Anderson, n\u00e3o farei o mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoAndeiro/status/1037795840679497728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795749394898944, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Muitos falam que @jairbolsonaro e seus seguidores, como eu, incitam \u00e0 viol\u00eancia. Se isto fosse verdade, o agressor, j\u00e1 identificado e preso, n\u00e3o teria sa\u00eddo vivo do meio da multid\u00e3o, concordam?Mais respeito \u00e0 liberdade de escolha, seja pol\u00edtica, religiosa, de sexo, etc.  https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037795749394898944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795745930379265, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 78921462, "username": "tiumarcos", "tweet": "@jairbolsonaro entrou p estat\u00edstica do vitimismo. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BOLSONARO #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BOLSONARO,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/tiumarcos/status/1037795745930379265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795515574956033, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 48747621, "username": "wellingtongreis", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu presidente. Melhoras! Que Deus o proteja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellingtongreis/status/1037795515574956033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795510445383681, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1012104033383931904, "username": "karla_rhayssa", "tweet": "#JairBolsonaro  https://twitter.com/DiarioPE/status/1037795248871809024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/karla_rhayssa/status/1037795510445383681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795494146306051, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 959454189633097728, "username": "camilanery__", "tweet": "@jairbolsonaro @marzio_sabino Eita, verdade! \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilanery__/status/1037795494146306051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marzio_sabino,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795238658465792, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55113423, "username": "giromatanorte", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, levou uma facada na regi\u00e3o da barriga durante um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), por volta de 15h40 desta quinta-feira, 6. Um...  https://giro.matanorte.com/politica/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giromatanorte/status/1037795238658465792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795136707604480, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "Deus te proteja e te cure @jairbolsonaro  https://twitter.com/allantercalivre/status/1037794948622561281\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1037795136707604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794986715164672, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 959454189633097728, "username": "camilanery__", "tweet": "@jairbolsonaro @marzio_sabino gente que horror. Acho que o meu maior medo da vida \u00e9 levar uma facada. Deve ser horr\u00edvel! Eu n\u00e3o gosto dele, mas desejar o pior e at\u00e9 comemorar, jamais. s\u00f3 estava vendo gente falando \"infelizmente n\u00e3o morreu\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilanery__/status/1037794986715164672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marzio_sabino,jairbolsonaro"}
{"id": 1037794970319638529, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 152280453, "username": "AlceuOneto", "tweet": "A Record vai chamar Jair Bolsonaro para pr\u00f3xima novela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlceuOneto/status/1037794970319638529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794742996590592, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 959400566324649984, "username": "DMPernambuco", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMPernambuco/status/1037794742996590592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794701364092928, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@HenriqueJemyson Foi voc\u00ea que esfaquiou @jairbolsonaro e/ou de alguma forma envolvido com o atentado terrorista? N\u00e3o adianta apagar, pois eu j\u00e1 printei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037794701364092928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HenriqueJemyson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037794665968398336, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1000843515809746945, "username": "FelipeS85665103", "tweet": "@jairbolsonaro Isso explica a facada no abd\u00f4men, n\u00e3o entendo o mundo, quando algu\u00e9m chega com a real inten\u00e7\u00e3o de mudar um pa\u00eds ou o mundo pra melhor tem que sofrer um atentado. Quem precisa de inimigos quando temos a n\u00f3s mesmos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeS85665103/status/1037794665968398336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794623454957569, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3023794282, "username": "marciojunr", "tweet": "O ataque ao candidato Jair Bolsonaro \u00e9 o momento que TODOS deveriam parar e pensar at\u00e9 onde o \u00f3dio t\u00e1 movendo a gente, algu\u00e9m que prega o \u00f3dio de forma t\u00e3o aberta acabou de ver que \u00f3dio vai e \u00f3dio volta, espero que o esfaqueado seja preso e que o esfaqueado Fique bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciojunr/status/1037794623454957569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794584003334145, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "Repudio qualquer tipo de viol\u00eancia faltando 1 m\u00eas da elei\u00e7\u00e3o, espero q Jair Bolsonaro se recupere. Qualquer coisa atribu\u00eddo ao PT, ao PSDB ou qualquer coisa vai ser mero de uma insensatez de idiotas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1037794584003334145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794506509185025, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "Orando por vc @jairbolsonaro Que Deus aben\u00e7oe e vc se recupere.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1037794506509185025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794502583480320, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 247900842, "username": "viniass", "tweet": "Mataram Eduardo Campos no ar, querem matar o Jair Bolsonaro na terra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniass/status/1037794502583480320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794446891470848, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 OPERADO BOLSONARO \u00c9 OPERADOA assessoria de Jair Bolsonaro informa que ele foi atingido no f\u00edgado e est\u00e1 sendo submetido a uma cirurgia neste momento.  https://www.oantagonista.com/?p=111381\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037794446891470848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794365022920704, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 721743045616644096, "username": "suzycharmoza", "tweet": "Esse v\u00eddeo da pra ver q pegaram o homem q esfaqueou oCandidato Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/2FVvXVP6cU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzycharmoza/status/1037794365022920704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794342067478530, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 227417526, "username": "euclisman", "tweet": "Junho/2018: Neymar Jr. tampa a cara ' e chora'Setembro/2018: Jair Bolsonaro 'levou uma facada sem sangue.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euclisman/status/1037794342067478530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794315030933506, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 722465117242318854, "username": "DiiegoAnndrade", "tweet": "FACADA NA POC@jairbolsonaro  \u00e9 esfaqueada em Minas gerais! Seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico. Esse \u00e9 o pa\u00eds que ele quer, ent\u00e3o receba meu querido!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiiegoAnndrade/status/1037794315030933506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794210311757824, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 959454189633097728, "username": "camilanery__", "tweet": "@jairbolsonaro @marzio_sabino Eita, a facada foi real? Achei que fosse ca\u00f4. \ud83d\ude31", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilanery__/status/1037794210311757824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marzio_sabino,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793990274441217, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3376850207, "username": "pernambucotem", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, foi esfaqueado na tarde desta quinta-feira, em Juiz de Fora (MG), durante ato de campanha._\ud83c\udfa5: Reprodu\u00e7\u00e3o Twitter  https://www.facebook.com/blogpernambucotem/videos/2191810744182796/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pernambucotem/status/1037793990274441217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793773634371586, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1013834928914599938, "username": "ElektroGBR", "tweet": "@jornalnacional Caso ele seja da esquerda, isso j\u00e1 \u00e9 uma mini-prova que a pr\u00f3pria esquerda afunda o pr\u00f3prio pa\u00eds, Perdemos En\u00e9as, Eduardo Campos e n\u00e3o quero perder Jair Bolsonaro. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ElektroGBR/status/1037793773634371586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037793754378366976, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2748571427, "username": "MCRJ17", "tweet": "Que Deus o ajude!Jair Bolsonaro  https://twitter.com/TonyStarkMeta/status/1037793578943242249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCRJ17/status/1037793754378366976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793699311308800, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 170381042, "username": "AndersonBS_", "tweet": "Lament\u00e1vel a viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro em Juiz de Fora. Que se recupere bem e perca as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBS_/status/1037793699311308800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793650061656064, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 492290623, "username": "online_gazeta", "tweet": "News #Candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair #Bolsonaro leva #facada durante campanha em Juiz Fora\u2026 https://goo.gl/fb/9yZ2mt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Candidato,#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/online_gazeta/status/1037793650061656064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793532101242880, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 182208856, "username": "LivFranca___", "tweet": "Meu Deus que absurdo!!Esfaquearam o @jairbolsonaro \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LivFranca___/status/1037793532101242880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793430326403073, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2850205559, "username": "AJWolffConsult", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe Absurdo! \ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AJWolffConsult/status/1037793430326403073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793425901473792, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 111199495, "username": "leokaiolopes", "tweet": "jair bolsonaro aproveitou e fez sua t\u00e3o sonhada troca de sexo.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leokaiolopes/status/1037793425901473792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793217222205443, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 967459317044609024, "username": "GaspardeSouza2", "tweet": "Um deu a facada. Mas, que foi o MANDANTE? Quem est\u00e1 por tr\u00e1s da viol\u00eancia contra @jairbolsonaro? Saiu das redes sociais para o mundo real. Se @jairbolsonaro  for confirmado como presidente do Brasil, aguardem novos epis\u00f3dios de viol\u00eancia real a todos de direita.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaspardeSouza2/status/1037793217222205443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793026222051328, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1013834928914599938, "username": "ElektroGBR", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ElektroGBR/status/1037793026222051328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792971763208192, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1037653862520442880, "username": "VictorF39524006", "tweet": "Apesar de divergir das ideias de Jair Bolsonaro, ele n\u00e3o merecia isso. Essa facada vai em contradi\u00e7\u00e3o a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorF39524006/status/1037792971763208192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792958152507392, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 279796239, "username": "ErickVMartins", "tweet": "Lament\u00e1ve... Por mais que pense diametralmente contr\u00e1rio ao Jair Bolsonaro, jamais desejaria sua morte, por mais violento que seja seu discurso. Pol\u00edtica se resolve no debate de ideias, e n\u00e3o com viol\u00eancia. A \u00e9poca da viol\u00eancia deve ser uma p\u00e1gina no passado do Brasil.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErickVMartins/status/1037792958152507392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792761381048323, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "Juiz de Fora. N\u00e3o sei nem o que dizer. N\u00e3o quero acreditar que isso t\u00e1 acontecendo. O presidente Jair Bolsonaro foi esfaqueado.  pic.twitter.com/DwC5AdKdZG", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037792761381048323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792587753631744, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "@jairbolsonaro @alves_heverson Eu ouvi falar que ele j\u00e1 tinha levado alta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037792587753631744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792543143088129, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Sou contra a agress\u00e3o mesmo sendo num canalha que prega assassinato em massa.Quem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio em dobro.GGN -\u00a0A PMilitar diz que o candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro(PSL)foi esfaqueado na tarde desta quinta(6),durante agenda de campanha em Juiz de Fora, M Gerais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037792543143088129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792470594187267, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@jairbolsonaro @BelchiorcCosta @Marcelo04346868 Mais que nunca #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037792470594187267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo04346868,BelchiorcCosta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792418098278400, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 36453685, "username": "pgobus", "tweet": "@jairbolsonaro sendo operado. Facada atingiu o f\u00edgado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgobus/status/1037792418098278400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792305711902720, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 834609258952024064, "username": "Illumicsgo", "tweet": "#bolsonaro https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026PERFIL DO \"BONZINHO\" QUE TENTOU MATAR JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Illumicsgo/status/1037792305711902720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792285373685760, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 209178045, "username": "wagnergmendes", "tweet": "@JuMagalhaesBH Rapaz... Zicasse @jairbolsonaro. Brincadeira, entendi sobre que quis dizer, andar sem ser vaiado e etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnergmendes/status/1037792285373685760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792211520430081, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 293511681, "username": "CalabriaRodrigo", "tweet": "Quando a gente mostra ao @TwitterBrasil v\u00e1rios perfis incentivando e amea\u00e7ando @jairbolsonaro poucas vezes levaram a s\u00e9rio Q a partir de agora se puna com rigor esse tipo de post, que a @policiafederal leve a s\u00e9rio e tome as medidas cab\u00edveis contra esses perfis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalabriaRodrigo/status/1037792211520430081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil,jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1037791860536889344, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1872550394, "username": "mateuszhinn", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 Acabou de sair no brasil urgente que ele \u00e9 contra as ideias de bolsonaro e apoiador do pt e psol", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 152, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuszhinn/status/1037791860536889344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791807608954880, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 340139434, "username": "lirapedro95", "tweet": "\"Obrigado\" homem que deu a facada em @jairbolsonaro, a economia agradece!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lirapedro95/status/1037791807608954880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791716894560256, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "Esse atentado que @jairbolsonaro  sofreu hoje, \u00e9 um atentado a democracia. Estamos no caminho certo. Vai ser no primeiro turno \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49.#EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037791716894560256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791570173538304, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "O que houve \u00e0 Jair Bolsonaro \u00e9 s\u00f3 uma pequena amostra do totalitarismo sanguin\u00e1rio prestes a eclodir no Brasil, acaso passemos mais um aninho de experi\u00eancia social-democrata/socialista. Por mais odioso e hediondo que seja, esse ataque SIGNIFICOU A MISS\u00c3O E A TRAJET\u00d3RIA de Jair!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1037791570173538304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791386697912322, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1002573176, "username": "rayellefleal", "tweet": "PR\u00d3XIMA NOT\u00cdCIALULA SAI DA PRIS\u00c3O E EM MEIO A TUMULTO ESFAQUEIA JAIR BOLSONARO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayellefleal/status/1037791386697912322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791354116628481, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 811984516428558336, "username": "PolemizaJeff", "tweet": "\u201cJair Bolsonaro foi levou facada..\u201d j\u00e1 imaginou se esse louco tivesse armado? J\u00e1 que o mesmo \u00e9 a favor da libera\u00e7\u00e3o de armas para todo mundo. QUE DEUS NOS PROTEJA! \ud83d\ude30\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemizaJeff/status/1037791354116628481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791324609634304, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 227417526, "username": "euclisman", "tweet": "Pessoal todos os presidentes antes de entrar na 'casa branca' dizem que v\u00e3o fazer isso e aquilo, Jair Bolsonaro \u00e9 s\u00f3 mais um... E qual vai ser os apoios l\u00e1 dentro pra realizar todos os desejos dele? Os meus nem se realizaram ainda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euclisman/status/1037791324609634304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790922833125376, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1028399447942856706, "username": "Josefaalmeida16", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica \u00e9 muito triste  o que acontece nesse momento. Mais amor \u00e9 que pescisamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josefaalmeida16/status/1037790922833125376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790674391900161, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "A Folha vai noticiar como? \"Homem passa bem ap\u00f3s ter a faca penetrada pelo abdome do candidato @jairbolsonaro \"#DireitaUnida#DireitaSegueDireita#for\u00e7aBolsonaro#queremPararBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#for\u00e7aBolsonaro,#queremPararBolsonaro", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037790674391900161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790569416851456, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 873553640, "username": "digaoporno", "tweet": "na gringa t\u00e1 saindo penkas de noticias do Jair bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaoporno/status/1037790569416851456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790498042171392, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 68801244, "username": "PauloSABrito", "tweet": "QUE ATITUDE REPUGNANTE CONTRA O CANDIDATO JAIR BOLSONARO. REPUDIO VEEMENTEMENTE. ABSURDO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloSABrito/status/1037790498042171392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790386876506112, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1028399447942856706, "username": "Josefaalmeida16", "tweet": "@OGloboPolitica @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josefaalmeida16/status/1037790386876506112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790343717105664, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Fato lament\u00e1vel o ocorrido com @jairbolsonaro mas o pr\u00f3prio discurso de \u00f3dio que ele professa leva a isso.Espero \u00e0 pronta recupera\u00e7\u00e3o do candidato para que na disputa democr\u00e1tica seja derrotado pelo voto e n\u00e3o pela for\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037790343717105664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790227719438337, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 721743045616644096, "username": "suzycharmoza", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, MG.  pic.twitter.com/JLchTzCEg8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzycharmoza/status/1037790227719438337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790137126739969, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 293774319, "username": "armenioandrade", "tweet": "Querem apostar quanto, que em alguns dias ter\u00e1 mat\u00e9ria com t\u00edtulos:'Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima de seus discursos','O pre\u00e7o da extrema direita' etc@leandroruschel @BrunoGarschagen @OdeCarvalho @lpbragancabr @jairbolsonaro @josiasteofilo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armenioandrade/status/1037790137126739969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel,BrunoGarschagen,OdeCarvalho,lpbragancabr,jairbolsonaro,josiasteofilo"}
{"id": 1037790122698330114, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1046890074, "username": "ElvisFigueiroa", "tweet": "@jairbolsonaro @Aacuaminas  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026  Como eu disse, era quase certeza o seu perfil ideol\u00f3gico. S\u00e3o bandidos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElvisFigueiroa/status/1037790122698330114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aacuaminas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790066591051777, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 205816814, "username": "Diego___andrade", "tweet": "A que ponto chegou os intolerantes neste pa\u00eds! Lament\u00e1vel demais!For\u00e7a, @jairbolsonaro! Que DEUS te aben\u00e7oe e te ilumine sempre!  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037782155403898881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego___andrade/status/1037790066591051777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789683533664262, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 721743045616644096, "username": "suzycharmoza", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, MG.  pic.twitter.com/hQFNjJdemC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzycharmoza/status/1037789683533664262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789649442418695, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 222889668, "username": "Igornoficial", "tweet": "Agora o Jair Bolsonaro est\u00e1 com a faca e o queijo na m\u00e3o para ganhar essa elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igornoficial/status/1037789649442418695", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789561781452800, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 281949788, "username": "antoniocelso55", "tweet": "@jairbolsonaro @portalne10 A esquerda \u00e9 s\u00f3 amor...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniocelso55/status/1037789561781452800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789325231050753, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3292189817, "username": "Sr_HeitorEudes", "tweet": "Voc\u00ea j\u00e1 quiseram ter algum objeto raro e importante na sua estante ?Tipo a faca que perfurou Jair Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sr_HeitorEudes/status/1037789325231050753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789301986287618, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 86124992, "username": "amopizzadeatum", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari E quem vai perder tempo contigo v\u00e9i ? Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amopizzadeatum/status/1037789301986287618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037789258398851072, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "@jairbolsonaro @rbaltarpe S\u00e3o vermes e n\u00e3o pessoas! https://youtu.be/LEP-C9erZpM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1037789258398851072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rbaltarpe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789169853124608, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4887403643, "username": "nuvensdeflores", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Por sorte, mas como d\u00e1 pra se ver a tentativa foi pra matar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuvensdeflores/status/1037789169853124608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789158478151681, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe A galera t\u00e1 muito doente velho, eu n\u00e3o concordo com a maioria das coisas que bolsonaro defende(com exce\u00e7\u00e3o do aborto), nunca votaria nele, o acho despreparado, vou votar em CIRO... Mas n\u00e3o existe isso velho, o cara \u00e9 um senhor de 60 anos, tem fam\u00edlia... t\u00e1 tudo perdido mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1037789158478151681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789154816319488, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 53175849, "username": "EdmarLyra", "tweet": "Elegeram Jair Bolsonaro hoje!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmarLyra/status/1037789154816319488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788990433308672, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2709963577, "username": "enriqrodrigues", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe Lamento pelo ocorrido! Principalmente por que agora ele poder\u00e1 usar isso para alavancar sua candidatura!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enriqrodrigues/status/1037788990433308672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788846673592320, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "A Pol\u00edcia Federal vai instaurar um inqu\u00e9rito para investigar o ataque a faca ao candidato @jairbolsonaro, do PSL #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/FlwNVMPvks", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037788846673592320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788591957655552, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 768616937060495362, "username": "miltonaln", "tweet": "Essa \u00e9 a mesma galera que critica @jairbolsonaro  pelo \u201cdiscurso de \u00f3dio\u201d...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miltonaln/status/1037788591957655552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788574182268928, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1029542149338087424, "username": "jarbson_vally", "tweet": "Not\u00edcias em primeira m\u00e3o: Esfaquearam o Candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica, do PSL, Jair Bolsonaro!\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jarbson_vally/status/1037788574182268928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788147042721797, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "No post de hoje Jo\u00e3o Da Moeda declara \"meus votos de melhoras para o candidato\", No segundo turno ele vai declarar \"meu voto \u00e9 no @jairbolsonaro !\"  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037788147042721797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788138683424768, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 131227462, "username": "jornalaquipe", "tweet": "URGENTEJair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora. O candidato j\u00e1 foi levado ao hospital e as informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de que o corte teria sido superficial. Mais informa\u00e7\u00f5es em instante  pic.twitter.com/c9iGq1hrVD", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalaquipe/status/1037788138683424768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788087223574528, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro em ora\u00e7\u00e3o, para sua plena recupera\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037788087223574528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787802300239874, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 940650952285196288, "username": "joseadriano2018", "tweet": "@jairbolsonaro @portalne10 Porque ser\u00e1 que aconteceu isto com ele, ser\u00e1 que ele fala muitas besteira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseadriano2018/status/1037787802300239874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787704086462464, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1031280006734000135, "username": "jeffersonlcorr2", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe Essa \u00e9 a viol\u00eancia que tanto criticam .....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlcorr2/status/1037787704086462464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787580685864968, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2709963577, "username": "enriqrodrigues", "tweet": "@jairbolsonaro @otempo Lamento o ocorrido, principalmente por que agora ele poder\u00e1 usar isso para alavancar a pr\u00f3pria candidatura!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enriqrodrigues/status/1037787580685864968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otempo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787543180402688, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 774965823198887936, "username": "joaofafneri", "tweet": "O marginal que esfaqueou Jair Bolsonaro j\u00e1 foi preso. #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/joaofafneri/status/1037787543180402688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787465162088448, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 312393411, "username": "itsbreno", "tweet": "Intoler\u00e2ncia pol\u00edtica e viol\u00eancia. Jair Bolsonaro foi v\u00edtima disso. Lament\u00e1vel. As pessoas est\u00e3o enlouquecendo!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsbreno/status/1037787465162088448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787410275467264, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 726980481133252608, "username": "Bruno_MedeirosT", "tweet": "@jairbolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_MedeirosT/status/1037787410275467264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787401966510082, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 43774330, "username": "RadioJornalAMFM", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais -  https://goo.gl/LaTLyq\u00a0 pic.twitter.com/zib4HDhzPi", "replies": 7, "retweets": 13, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioJornalAMFM/status/1037787401966510082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787184823234560, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1046890074, "username": "ElvisFigueiroa", "tweet": "@jairbolsonaro @Aacuaminas O que mais vejo n\u00e3o s\u00f3 na internet mas nas pessoas em que convivo que s\u00e3o de esquerda \u00e9 querer mata-lo. Ent\u00e3o a possibilidade que ele seja esquerdista \u00e9 muito grande. Esse bandido foi preso, vamos ver o perfil ideol\u00f3gico do marginal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElvisFigueiroa/status/1037787184823234560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aacuaminas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787123640881154, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1317488084, "username": "ibrunoalencar", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lilylil33162278 @guivntr quero estar no momento qnd tu for esfaqueado ou morto p eu tirar varias selfies bem feliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrunoalencar/status/1037787123640881154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guivntr,Lilylil33162278,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787003423809537, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@jairbolsonaro @rfs_spfc #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037787003423809537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rfs_spfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786970695577600, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2750336603, "username": "SReginaldosilva", "tweet": "@jairbolsonaro @marcofeliciano Meu irm\u00e3o em Cristo Jesus, que fazer uma pergunta, o nosso futuro presidente da rep\u00fablica,lhe aconteceu algo com ele....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SReginaldosilva/status/1037786970695577600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786945907249152, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 446695179, "username": "jr_ivanildo", "tweet": "Como foi @jairbolsonaro levou uma facada se fosse de esquerda era considerado tentativa de homic\u00eddio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jr_ivanildo/status/1037786945907249152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786932619685890, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@jairbolsonaro ainda bem q porte de arma eh proibido no Brasil ne FILHA DA PUTA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037786932619685890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786794807447552, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 343333408, "username": "juisola", "tweet": "MINHA JENT o que dizer sobre a faca em @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juisola/status/1037786794807447552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786695909994496, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "Esfaquearam Jair Bolsonaro agora h\u00e1 pouco  https://youtu.be/Wuo2yzcBdf0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037786695909994496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786687164870656, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 292710003, "username": "DaniloDanelli", "tweet": "@jairbolsonaro sendo carregado ap\u00f3s a facada.  pic.twitter.com/RjGmxP9KMZ", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloDanelli/status/1037786687164870656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786568663162881, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 333129852, "username": "mrkampff", "tweet": "Duros tempos s\u00e3o esses hein? Antes uma bolinha do papel no @joseserra_ , hoje esfaquearam o @jairbolsonaro. Que \u00e1rduo tempo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrkampff/status/1037786568663162881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joseserra_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786566305964032, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 998616304511864832, "username": "PortalRcf", "tweet": "URGENTE: CANDIDATO JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE ATO DE CAMPANHA EM MINAS GERAIS. O fato aconteceu em Juiz de Fora, interior mineiro. Segundo o filho do candidato, a facada foi no\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZYd9YgNTp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pj1r80gtws58\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRcf/status/1037786566305964032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786297086238720, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 768616937060495362, "username": "miltonaln", "tweet": "Mano, como a galera chega ao ponto de da uma facada em @jairbolsonaro ? Sei n\u00e3o viu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miltonaln/status/1037786297086238720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786238089146369, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1009506824394104833, "username": "DayseParaiso", "tweet": "Lament\u00e1vel esse ocorrido! Que Deus Te Proteja @jairbolsonaro ! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb #SomosTodosBolsonaro https://twitter.com/jorgeribeirose/status/1037783886309285889\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DayseParaiso/status/1037786238089146369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785924166406147, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "ESFAQUEARAM o Jair Bolsonaro???? MINHA GENTE QUE CRIME \u00c9 ESSE?? COME\u00c7OU O GULAG SOCIALISTA AQUI NO BRASIL??? PQP VEI\ud83d\ude12\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1037785924166406147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785785930592256, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 886201860427833344, "username": "JrXVI16", "tweet": "@jairbolsonaro FOR\u00c7A PATR\u00c3O!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrXVI16/status/1037785785930592256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785563716366337, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 209178045, "username": "wagnergmendes", "tweet": "@jairbolsonaro, melhoras. Deus est\u00e1 no comando e voc\u00ea sair\u00e1 dessa melhor que entrou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnergmendes/status/1037785563716366337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785531038490626, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 460439565, "username": "Cesar011179", "tweet": "A que ponto chegou ou desespero...Tentativa de matar @jairbolsonaro #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Cesar011179/status/1037785531038490626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785211541569536, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@jairbolsonaro @EstadaoPolitica @Estadao @marcknho De forma alguma kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037785211541569536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcknho,Estadao,EstadaoPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037785095686512640, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "V\u00eddeos do atentado ao candidato Jair Bolsonaro ! Acabou de sofrer um atentado \u00e0 faca em Juiz de Fora!  pic.twitter.com/5fz8LdmdLu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037785095686512640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785029441724416, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "V\u00eddeos do atentado ao candidato Jair Bolsonaro ! Acabou de sofrer um atentado \u00e0 faca em Juiz de Fora!  pic.twitter.com/RbLacjhUn9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037785029441724416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784696711786500, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1046890074, "username": "ElvisFigueiroa", "tweet": "Essa tentativa de assassinato contra Bolsonaro s\u00f3 mostra que esses comunistas s\u00e3o todos, no fundo, bandidos e assassinos. D\u00e1 \u00e2nsia de v\u00f4mito ver a hipocrisia deles quando falam contra o discurso de \u00f3dio, a intoler\u00e2ncia e a viol\u00eancia. @jairbolsonaro vai voltar mais forte!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElvisFigueiroa/status/1037784696711786500", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784645587423232, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Urgente: o candidato \u00e0 Presid\u00eancia @jairbolsonaro \u00e9 ferido com faca em com\u00edcio em Minas Gerais #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/nflY9gVg5Q", "replies": 10, "retweets": 18, "likes": 77, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037784645587423232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784469082726400, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "Tentaram MATAR Jair Bolsonaro nesse instante.Meu deus ....  https://twitter.com/Breno196/status/1037784119088963585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037784469082726400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784460299661312, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Orando pelo mito\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd7617 \"Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Gra\u00e7as a Deus, foi apenas superficial e ele pesa bem. Pe\u00e7o que intensifiquem as ora\u00e7\u00f5es por n\u00f3s!\"  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2005819422813758/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037784460299661312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784249292808192, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 308732286, "username": "JuniorShimano", "tweet": "URGENTE! JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA-MG #For\u00e7asMito  https://youtu.be/TOpYyowXdHY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7asMito", "link": "https://twitter.com/JuniorShimano/status/1037784249292808192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784185304281088, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "URGENTE - Candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora, MG  https://bit.ly/2oLbuKr\u00a0 pic.twitter.com/0jGCE5Abur", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037784185304281088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783965967572992, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica So vendo os lgbt e as feministas comemorando.Depois querem respeito. Ava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037783965967572992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783883884838912, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "Esfaquearam @jairbolsonaro e tem \"pessoas\" comemorando.Esses s\u00e3o os mesmos que se dizem da paz e da democracia.Que Deus o proteja!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1037783883884838912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783768604585989, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1022182862412541952, "username": "thyagowonder", "tweet": "@jairbolsonaro @duduspider2 Eduardo Campos foi morto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thyagowonder/status/1037783768604585989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duduspider2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783746039226369, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora. O candidato j\u00e1 foi levado ao hospital e as informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de que o corte teria sido superficial. Mais informa\u00e7\u00f5es em instante.  pic.twitter.com/nFRQGSdPsu", "replies": 85, "retweets": 112, "likes": 390, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037783746039226369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783738111983617, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1641704552, "username": "RafaelSilva8887", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @misscaviar @gShiotaa Tem gente que ja tomou 10 tiro e t\u00e1 vivo at\u00e9 hoje vem fala bosta nao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelSilva8887/status/1037783738111983617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gShiotaa,misscaviar,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783611884400640, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "#URGENTE O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica @jairbolsonaro recebeu uma facada na barriga durante uma visita em Juiz de Fora, Zona da Mata de MG. Ele passa bem. #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/cBfPbOK4I1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037783611884400640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783594213756928, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @eduardo_sacha Isso foi planejado sua anta. Impossivel reagir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037783594213756928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardo_sacha,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783467998756864, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2482990885, "username": "ReporterrUber", "tweet": "Que absurdo! Tentaram matar @jairbolsonaro esfaqueado! \ud83d\ude28  https://twitter.com/JonathanPeixo35/status/1037782750173057024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterrUber/status/1037783467998756864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783436986146816, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 201547222, "username": "LacerdaSCR", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @wanderewander Merece \u00e9 uma facada em tu fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LacerdaSCR/status/1037783436986146816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wanderewander,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783409362268160, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Orando pelo mito\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd7617 \"Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Gra\u00e7as a Deus, foi apenas superficial e ele pesa bem. Pe\u00e7o que\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZXBayAWyr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10i49yt0pnhhc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037783409362268160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783387858247681, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 568704024, "username": "eduGADO_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama no mike wazapsi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduGADO_/status/1037783387858247681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037783338008936449, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "@jairbolsonaro velou uma facada na tarde de hoje o meliante foi preso pela popula\u00e7\u00e3o e Bolsonaro foi levado pela multid\u00e3o/filhos para o hospital e segundo o blog @o_antagonista foi um corte superficial, nesse momento ele est\u00e1 em observa\u00e7\u00e3o!#ora\u00e7\u00f5es#DireitaUnida#for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ora\u00e7\u00f5es,#DireitaUnida,#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037783338008936449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,o_antagonista"}
{"id": 1037783248930308103, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 774965823198887936, "username": "joaofafneri", "tweet": "Cheguei no susto por causa de uma notifica\u00e7\u00e3o do twitter. S\u00f3 pe\u00e7o que oremos e enviemos boas energias a @jairbolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofafneri/status/1037783248930308103", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782994570891264, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Atentado agora mudou de nome... Se foi com @jairbolsonaro \u00e9 \u201ctumulto\u201d.  https://twitter.com/g1politica/status/1037781018143600642\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037782994570891264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782593440292864, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 71598649, "username": "DaviSilveira87", "tweet": "Jair Bolsonaro acaba de levar uma facada em Juiz de Fora, durante um com\u00edcio. Oremos pela sua vida!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviSilveira87/status/1037782593440292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782492944781312, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 211577012, "username": "zoesullnews", "tweet": "Jair Bolsonaro stabbed at campaign event in Minas Gerais.  https://oglobo.globo.com/brasil/agenda-de-bolsonaro-interrompida-apos-incidente-em-minas-2-23046155\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoesullnews/status/1037782492944781312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781668004864001, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "@jairbolsonaro Vamos de mais um dia!DIREITA UNIDA E FORTEENT\u00c3O..ESPALHEM \u27a1\ufe0f RTCURTA \u27a1\ufe0f FAV, PARA QUE TODOS POSSAM SEGUI-LO VAMOS CONTINUAR NOSSA LUTA PARA AJUDAR NOSSO CAPIT\u00c3O A RESTAURAR O BRASIL#BolsonaroPresidente17#DireitaSegueDireita#DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaSegueDireita,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037781668004864001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037781289145966593, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 931181069969260545, "username": "Guigalheme", "tweet": "Chocado que tentaram matar o Jair Bolsonaro! \ud83d\ude31  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037778643425157123\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guigalheme/status/1037781289145966593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781247332941824, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Aprendeu com Serra, mas n\u00e3o poderia ser uma bolinha de papel, tinha de ser uma faca, por falar nisso a faca passa bem ?", "replies": 21, "retweets": 20, "likes": 155, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037781247332941824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037781107394134018, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1009506824394104833, "username": "DayseParaiso", "tweet": "Simboora meu povo! @jairbolsonaro \u00e9 o melhor! #SomosTodosBolsonaro #BolsonaroEmPernambuco #Bolsonaro17No1oTurno #BOLSONAROPRESIDENTE17 https://twitter.com/misscaviar/status/1037723260312584192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#BolsonaroEmPernambuco,#Bolsonaro17No1oTurno,#BOLSONAROPRESIDENTE17", "link": "https://twitter.com/DayseParaiso/status/1037781107394134018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037780511509434368, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 62498141, "username": "yvsbass", "tweet": "Ser\u00e1 que foi verdade? @jairbolsonaro foi esfaqueado? Algu\u00e9m pode confirmar?  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037778643425157123\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yvsbass/status/1037780511509434368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037780343649054720, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2748571427, "username": "MCRJ17", "tweet": "As coisas est\u00e3o ficando s\u00e9rias. Jair Bolsonaro sofreu uma tentativa de assassinato agora h\u00e1 pouco em MG.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCRJ17/status/1037780343649054720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779895517163520, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2748571427, "username": "MCRJ17", "tweet": "Tentativa de assassinato agora contra @jairbolsonaro em MG!Meu Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCRJ17/status/1037779895517163520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037779310990577664, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Aconteceu alguma coisa com BOLSONARO@jairbolsonaro https://oglobo.globo.com/brasil/agenda-de-bolsonaro-interrompida-apos-incidente-nao-esclarecido-em-minas-23046155\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037779310990577664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037778865861615618, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@jairbolsonaro Isso mesmo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037778865861615618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037778157028433920, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": "@jairbolsonaro @alex_borges  https://twitter.com/Fla_Utopia/status/1037776183390359553\u00a0\u2026MOMENTO DO ATAQUE", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1037778157028433920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_borges,jairbolsonaro"}
{"id": 1037777720879529984, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@jairbolsonaro @gleisi @ptbrasil @Haddad_Fernando @alves_heverson Oi! N\u00e3o marca o Bolsonaro junto com essa gente,ele n\u00e3o merece \ud83e\udd22e s\u00f3 aumenta o \u00f3dio que sentem dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037777720879529984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,Haddad_Fernando,ptbrasil,gleisi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037775181698220033, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 69714781, "username": "Alinojr", "tweet": "Definitivamente, qualquer um menos o monstro do @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alinojr/status/1037775181698220033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037772063854014469, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1971991898, "username": "FGCicero", "tweet": "@EstadaoPolitica Mais uma tentativa de arma\u00e7\u00e3o empurrando candidatos para o segundo turno e tentar a fraude das urnas eletr\u00f4nicas, para tomar elei\u00e7\u00f5es de Jair Bolsonaro. Nesse momento a intelig\u00eancia das For\u00e7as Armadas agir\u00e1 impedindo essa jogada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FGCicero/status/1037772063854014469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037769017505669120, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "Check out @jairbolsonaro's audit!  http://www.twitteraudit.com/jairbolsonaro\u00a0 #twitteraudit", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#twitteraudit", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037769017505669120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037768903483645952, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@crisrose @jairbolsonaro @Mauroexotic @CrisRoseCristin @PoliDeise @MarleneCapacci @Leo150687 2 desprez\u00edveis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1037768903483645952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leo150687,MarleneCapacci,PoliDeise,CrisRoseCristin,Mauroexotic,jairbolsonaro,crisrose"}
{"id": 1037765897845448705, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2709963577, "username": "enriqrodrigues", "tweet": "@jairbolsonaro  https://www.youtube.com/watch?v=POgVnpu5ryY\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enriqrodrigues/status/1037765897845448705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037765697957494784, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "@jairbolsonaro Essa declara\u00e7\u00e3o acabou com o d\u00e9ficit da previd\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1037765697957494784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037761815529353217, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1037503553751986177, "username": "acciolyinho", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Zap \u00e9 foda, j\u00e1 perdeu meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acciolyinho/status/1037761815529353217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761758776176642, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@jairbolsonaro @Sampa_RocknRoll e melhor o  http://Mallandrinhas.net\u00a0    kakakakakakakakakakak", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037761758776176642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sampa_RocknRoll,jairbolsonaro"}
{"id": 1037761231271223297, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 293774319, "username": "armenioandrade", "tweet": "Acho interessante o r\u00f3tulo 'Bolsominion'. Dizem, que a defini\u00e7\u00e3o \u00e9: 'S\u00e3o os eleitores violentos de @jairbolsonaro. Que o seguem aos 4 cantos do Brasil. Urrando 'MITO!!!'. Tratam a palavra, como um seguidor 'cego' fiel e leal ao deputado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armenioandrade/status/1037761231271223297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037760885694103552, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 330009436, "username": "givaldoneto27", "tweet": "Pois \u00e9!Olhem o time de Jair Bolsonaro:Ministro da Fazenda: Paulo Guedes. PHD em economia pela Universidade de Chicago, ex ministro da economia do Chile e que deus as bases econ\u00f4micas que estabilizou o Chile...  https://www.facebook.com/100002570007080/posts/1769991916429791/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/givaldoneto27/status/1037760885694103552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759038799458305, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 338733152, "username": "astromaior365", "tweet": "Tenho mais que voc\u00ea, nunca tive uma chance dessa. Nunca aguardei tanto o dia da elei\u00e7\u00e3o. Quero ver esses pessoal tendo que engolir o @jairbolsonaro \ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037687615523377152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astromaior365/status/1037759038799458305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037758508681359360, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  https://bit.ly/2CnPmiU\u00a0 pic.twitter.com/LVeRtlfuOz", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037758508681359360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757844181999616, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@PauloxuxuS @SPD_33 S\u00f3 acho que associar o nome do Jair Bolsonaro a imagem do Temer n\u00e3o seja bom. Afinal, nem o Temer apoia o Bolsonaro e creio que Bolsonaro n\u00e3o gostaria de ter o apoio dele. Por favor, vamos acabar com essa associa\u00e7\u00e3o para n\u00e3o darmos um tiro no p\u00e9 do nosso candidato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037757844181999616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,PauloxuxuS"}
{"id": 1037754528307834880, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@marciofrancagov @pauloap @SoninhaAmora Somente @jairbolsonaro sempre esteve lutando contra o Kit gay em defesa das nossas CRI-AN-\u00c7AS !!  pic.twitter.com/uDRUe4uRN5", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037754528307834880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoninhaAmora,pauloap,marciofrancagov,jairbolsonaro"}
{"id": 1037753880107474944, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@cirogomes #JairBolsonaro #CiroGomes pic.twitter.com/yhm0qmYim7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#CiroGomes", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037753880107474944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037752520003788800, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "Seja mais estrat\u00e9gico @jairbolsonaro  https://twitter.com/CrissPaiva/status/1037690031035637763\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037752520003788800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037751138408443904, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Para @TSEjusbr E @STF_oficial, com todo respeito.Assinado: um \ud83e\udd16 do @jairbolsonaro #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/ECantanhede/status/1036759652275564545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037751138408443904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037750843955703808, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @iuserneime @bynho85 @_jhermogenes Impressora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1037750843955703808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_jhermogenes,bynho85,iuserneime,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750812733308930, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 393631044, "username": "oejeff", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari vem de zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oejeff/status/1037750812733308930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037748586031853574, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Samuelmarqusta2 @andre7015 Eu acho que n\u00e3o... J\u00e1 vi tanta coisa. J\u00e1 vi pais expulsarem filhos de casa, ou at\u00e9 chegarem ao ponto de assassinar os pr\u00f3prios filhos... N\u00e3o duvido da capacidade das pessoas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037748586031853574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre7015,Samuelmarqusta2,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037747335072280576, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4850524988, "username": "Jose_Carlos2016", "tweet": "@jairbolsonaro Arruma um tempo para enviar os recursos necess\u00e1rios da sua campanha para o @FeCastanhari fazer o v\u00eddeo.. estou ansioso de mais !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jose_Carlos2016/status/1037747335072280576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FeCastanhari"}
{"id": 1037746986768773120, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037746986768773120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746956393693184, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Fazer pesquisa em pres\u00eddios d\u00e1 nisso... Quero ver enfrentar as ruas, como @jairbolsonaro faz...#MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/aracipatriota/status/1037743402476027904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037746956393693184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037746895010123776, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Samuelmarqusta2 @andre7015 Mas, voc\u00ea preferia ter um filho morto do que um filho gay? Caso pudesse escolher", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037746895010123776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre7015,Samuelmarqusta2,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037746214144491521, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4897949175, "username": "maninhosilva211", "tweet": "Jair Bolsonaro t\u00e1 chegando a hora Muda Brasil muda de verdade Bolsonaro com amor e com coragem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maninhosilva211/status/1037746214144491521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746071596945408, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@jairbolsonaro Nossas frontreiras s\u00e3o vulner\u00e1veis , mais fiscaliza\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o as fac\u00e7\u00f5es fazem o que vem quer no Brasil RJ vive uma guerra diaria e eles assistem calados n\u00e3o deixa os militares agir com efic\u00e1cia e fica jogo pol\u00edtico seboso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1037746071596945408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037746041402142721, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 349737795, "username": "ThalesSouto98", "tweet": "@jairbolsonaro T\u00e1 certo pic.twitter.com/mXtK5uWVue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalesSouto98/status/1037746041402142721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037745795615866881, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @andre7015 @Samuelmarqusta2 Aqui a coisa t\u00e1 feia tamb\u00e9m. Mas espero que d\u00ea tudo certo para voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037745795615866881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Samuelmarqusta2,andre7015,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037745437753712640, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @andre7015 @Samuelmarqusta2 E voc\u00ea n\u00e3o acha que possam existir v\u00e1rios modelos de fam\u00edlias? A constitui\u00e7\u00e3o pode ser mudada. Assim como a \"fam\u00edlia tradicional\" tamb\u00e9m massacra quem n\u00e3o \u00e9 como eles. \u00c9 tudo uma via de m\u00e3o dupla.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037745437753712640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Samuelmarqusta2,andre7015,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037744915449630721, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @andre7015 @Samuelmarqusta2 Mas n\u00e3o se trata apenas do material escolar... Ele j\u00e1 deu algumas declara\u00e7\u00f5es, por exemplo, onde diz que gays s\u00e3o fruto das drogas... O que voc\u00ea pensa sobre isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037744915449630721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Samuelmarqusta2,andre7015,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037743049705697280, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 820966486298738688, "username": "GleidsonSCFC", "tweet": "@jairbolsonaro Vou reportar p uns ptralhas aqui p v\u00ea se anima eles @gleisi @LulaOficial @mariadorosario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleidsonSCFC/status/1037743049705697280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,gleisi,LulaOficial,mariadorosario"}
{"id": 1037742812509429760, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@jairbolsonaro @prosapolitica imunda, nem limpou a bunda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037742812509429760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prosapolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037742273868521472, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@jairbolsonaro @Sampa_RocknRoll e melhor o  http://Mallandinhas.net\u00a0   kakakakakakakakakakak", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037742273868521472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sampa_RocknRoll,jairbolsonaro"}
{"id": 1037742163772284928, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 79193052, "username": "Dr_BlackCat", "tweet": "@jairbolsonaro T\u00e1 na hora de fazer alguma coisas a favor dos Atiradores Desportivo! DECRETO N\u00ba 9.493, DE 5 DE SETEMBRO DE 2018, ACABOU COM A FLEXIBILIDADE PARA PORTE ENTRE CLUBES! Ele fez isso deixo do teu nariz!P\u00f4 v\u00ea se faz alguma coisa !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dr_BlackCat/status/1037742163772284928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037742086089519104, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 820966486298738688, "username": "GleidsonSCFC", "tweet": "@jairbolsonaro Vamos contrariar o Ibope galera Da RT a\u00ed blz", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleidsonSCFC/status/1037742086089519104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037741732476141570, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033851772643758080, "username": "theotoni_wlad", "tweet": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns  meu presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theotoni_wlad/status/1037741732476141570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037741662833975296, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @andre7015 @Samuelmarqusta2 Mas ent\u00e3o, o que te faz pensar que ele n\u00e3o \u00e9 homof\u00f3bico, por exemplo? Visto que ele tamb\u00e9m j\u00e1 deu diversas declara\u00e7\u00f5es \"pol\u00eamicas\"?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037741662833975296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Samuelmarqusta2,andre7015,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037741222683660289, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 739676347447058432, "username": "JWyterson", "tweet": "@jairbolsonaro Isso a\u00ed presida!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JWyterson/status/1037741222683660289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037739585810456577, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "T\u00f4 empolgado demais com a elei\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro. Aqui em Pesqueira fui comprar carne e encontrei 2 eleitores dele. Um tentando ganhar mais um voto e o outro externando a sua insatisfa\u00e7\u00e3o com a inseguran\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1037739585810456577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738665882075137, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@mallakias @MengaoNegro O Twitter deveria suspender o Twitter... Se n\u00e3o podemos exercer livremente nossa ideologia, ele tamb\u00e9m n\u00e3o pode. N\u00e3o defende-se igualdade de direitos? Nisto, tanto esquerda quanto direita, concordam... ou n\u00e3o? \ud83e\udd16 do @jairbolsonaro perguntando \ud83d\ude0e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037738665882075137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MengaoNegro,mallakias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037738439813226496, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2561764351, "username": "MacosSilva23", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VB0gAgYCCZY?aFAZENDEIRO\u00a0\u2026 DESABAFA E MANDA RECADO PARA O JAIR BOLSONARO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MacosSilva23/status/1037738439813226496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037738268517965825, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2373295030, "username": "l_madson", "tweet": "@jairbolsonaro @doisdedosdeteo @priscillannobre @wesleyumso Pegou primeiro lugar depois kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_madson/status/1037738268517965825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleyumso,priscillannobre,doisdedosdeteo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037737360899944448, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 132742312, "username": "Anglesson", "tweet": "@geraldoalckmin Desesperados com o sucesso de Jair Bolsonaro kkkkk 17!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anglesson/status/1037737360899944448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037734137837350912, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@GuilhermeBoulos Passou tanto tempo invadindo as Casas dos Outros que esqueceu de Estudar... vai Estudar incompetente, tas pensando Que invadir Residencias \u00e9 titulo para ser Presidente ?  esse 1% nas pesquisas e fake, tu n\u00e3o passa dos 300 votos! tu s\u00f3 tem audi\u00eancia quando fala de @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037734137837350912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037731611314401282, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 739676347447058432, "username": "JWyterson", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JWyterson/status/1037731611314401282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037731585343344641, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 739676347447058432, "username": "JWyterson", "tweet": "@jairbolsonaro o sr tem ganharrrrr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JWyterson/status/1037731585343344641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037731395928576000, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1013021686608941058, "username": "Mr10Bernardo10", "tweet": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 a \u00fanica esperan\u00e7a da na\u00e7\u00e3o! Vamos com tudo p essas elei\u00e7\u00f5es\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr10Bernardo10/status/1037731395928576000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037730843257659392, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@jairbolsonaro @MMatheus12345 @Garrel_Darkburn @JGStocler @kimyonce_st Bla bla bla bla https://www.facebook.com/andrefernm/videos/1749446198436305/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037730843257659392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kimyonce_st,JGStocler,Garrel_Darkburn,MMatheus12345,jairbolsonaro"}
{"id": 1037730425312096257, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@rodrigo_brasi1 @jairbolsonaro Concordo com todas as letras!Como se coloca gente sem o menor comprometimento responsabilidade e compet\u00eancia pra se tomar conta  patrim\u00f4nio do Brasil??IRRESPONS\u00c1VEIS os que deixaram o Museu Nacional cair.Nunca ser\u00e3o esquecidos no Brasil esses irrespons\u00e1veis!Criminosos!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037730425312096257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,rodrigo_brasi1"}
{"id": 1037729872167272451, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1009506824394104833, "username": "DayseParaiso", "tweet": "@MPF_PGR @TSEjusbr @jairbolsonaro @EISENHOWER27 N\u00e3o sobra ningu\u00e9m! Todos comprados! Pol\u00edtica corrupta que destruiu o Brasil!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayseParaiso/status/1037729872167272451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EISENHOWER27,jairbolsonaro,TSEjusbr,MPF_PGR"}
{"id": 1037729603782160387, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@UOL @rodrigo_brasi1 @jairbolsonaro FatoFecharam tanto os olhos pras malandragens de partidos e terrorismo que problemas de cair o Museu Nacional, importante pauta, ficou despercebido mesmo sabendo q  ha anos estava inst\u00e1vel construcao Qual a fun\u00e7\u00e3o do jornalismo mesmo? E esse ano seria  200 anos de Museu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037729603782160387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,rodrigo_brasi1,UOL"}
{"id": 1037729227465011200, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @TSEjusbr desacreditado, in\u00fatil, bando de golpistas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037729227465011200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,TSEjusbr"}
{"id": 1037729135345508352, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1026156729162256386, "username": "SilvaOnaide", "tweet": "@jairbolsonaro BEL\u00cdSSIMA E INTELIGENTE TAMB\u00c9M, PARAB\u00c9NSEU PRESIDENTE 17 17 17 17 17 17 17 17 17 17 17 17 17 PRESIDENTE DO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaOnaide/status/1037729135345508352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037725932482691072, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Samuelmarqusta2 @andre7015 Tamb\u00e9m espero, meu caro. Independente de quem consiga se eleger, que ele ou ela fa\u00e7a um bom trabalho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037725932482691072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre7015,Samuelmarqusta2,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037725184432713728, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Samuelmarqusta2 @andre7015 Sim, conhe\u00e7o bem essa \"rela\u00e7\u00e3o russa\".  O Catar, pr\u00f3xima copa, tbm \u00e9 um pa\u00eds onde \u00e9 proibido, inclusive ser gay, por causa da religi\u00e3o de l\u00e1. Mas em algumas mat\u00e9rias que li, o governo de l\u00e1 parece estar mais disposto a ser mais flex\u00edvel para atender todo tipo de p\u00fablico, oq \u00e9 bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037725184432713728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre7015,Samuelmarqusta2,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037723800635359232, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Samuelmarqusta2 @andre7015 Eu sou mais novo, mas se serve d consolo, tbm fui ensinado a respeitar td mundo (principalmente se a pessoa for uma autoridade), rsrs. Mas, enfim, \u00e9 sempre bom conversar com quem tem ideias diferentes. Hj em dia isso tem se tornado algo imposs\u00edvel, por causa d bolhas extremistas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037723800635359232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre7015,Samuelmarqusta2,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037722916253839360, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1019014147047075840, "username": "Marcelo86621663", "tweet": "@jairbolsonaro Certeza. O Picol\u00e9 de Chuchu \u00e9 a velha pol\u00edtica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo86621663/status/1037722916253839360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037721868529266690, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Samuelmarqusta2 @andre7015 Sou otimista. J\u00e1 vimos essa hist\u00f3ria acontecer, s\u00f3 que com os negros, e, apesar de ainda existir racismo (em uma escala consideravelmente menor hoje em dia), os negros s\u00e3o vistos como iguais a todo mundo. Acho que o mesmo pode acontecer com quem \u00e9 lgbt.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037721868529266690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre7015,Samuelmarqusta2,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037721386951815168, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 978462141920444417, "username": "Zen05214992", "tweet": "@jairbolsonaro Comandante Alckmin e o PSDB n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m, o Brasil j\u00e1 sabe que eles e o PT, s\u00e3o manos e v\u00e3o pro mesmo buraco, ali\u00e1s buraco n\u00e3o, cela junto com o Molusco Barbudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zen05214992/status/1037721386951815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037720792828665856, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@jairbolsonaro sobre o Bandido Alckmin :D  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037720792828665856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037720612582641669, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Samuelmarqusta2 @andre7015 Esperamos. Mas, se me permite uma pergunta, quais os pontos que te fazem votar nele para presidente?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037720612582641669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre7015,Samuelmarqusta2,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037718958055600129, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Samuelmarqusta2 @andre7015 Eu realmente gostaria de ver um mundo assim um dia. Mas me parece que as pessoas, de ambos os lados, s\u00e3o irredut\u00edveis. Confesso que tenho um certo medo que, com a elei\u00e7\u00e3o dele, a intoler\u00e2ncia das pessoas aumente em algum n\u00edvel. Eu tamb\u00e9m j\u00e1 fui agredido na rua.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037718958055600129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre7015,Samuelmarqusta2,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037718375395471360, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 118842936, "username": "klebsonguerra", "tweet": "@geraldoalckmin derruba @jairbolsonaro@MichelTemer derruba @geraldoalckmin Segundo turno @cirogomes x @MarinaSilva Queria ser profeta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebsonguerra/status/1037718375395471360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MichelTemer,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037718092963606531, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @NarradorDaBolsa @GuiMattos1984 Deixa cara, os defensores do chu chu merendeiro, vulgo santo da odebrecht, sabe l\u00e1 n\u00e9, est\u00e1 fazendo seu papel, at\u00e9 pq deve ter recebido seu lanche hoje... p\u00e3o, mortadela e refrigerante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037718092963606531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiMattos1984,NarradorDaBolsa,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037717708324986881, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Samuelmarqusta2 @andre7015 Eu consigo entender a \"revolta\" q os eleitores t\u00eam com a pol\u00edtica atual. Eu acredito q ele \u00f1 vai conseguir mudar mt coisa. Na verdade, tenho muito receio que a hist\u00f3ria volte a se repetir, do \"her\u00f3i que afundou o pa\u00eds\". Se ele for um bom presidente, \u00f3timo, se \u00f1, tamo lascado rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037717708324986881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre7015,Samuelmarqusta2,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037716728644599809, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 251335105, "username": "AlefeRamosS", "tweet": "@jairbolsonaro @Ewerthon_s2 @ricardo31715924 Kkkkkk excelente coment\u00e1rio kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlefeRamosS/status/1037716728644599809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardo31715924,Ewerthon_s2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037716535673085952, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Claro e evidente que seria esse o veredito!!Elementar....\"TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia; Durante o julgamento, o plen\u00e1rio do TSE afastou, por unanimidade, duas contesta\u00e7\u00f5es que pesavam contra a candidatura\"\u00c9 #BolsonaroPresidente17 !! https://twitter.com/DiarioPE/status/1037714538626539523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037716535673085952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716013771575296, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "Jair bolsonaro,hamilton mourao,augusto heleno,henrique prata,paulo guedes e marcos pontes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037716013771575296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715221052313600, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @GuiMattos1984 Se vc votar no merendeiro, santo da odebrecht, aliado do pcc, vc ganha um refrigerante acompanhando o p\u00e3o com mortadela! A diferen\u00e7a de vcs para a PETRALHADA, merendeiro, \u00e9 o banho e a barba feita! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037715221052313600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiMattos1984,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037714829459574784, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@jairbolsonaro Posta o que aconteceu com o andre fernandes,bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037714829459574784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037714538626539523, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia; Durante o julgamento, o plen\u00e1rio do TSE afastou, por unanimidade, duas contesta\u00e7\u00f5es que pesavam contra a candidatura  https://bit.ly/2wNOG0s\u00a0 pic.twitter.com/zI47F29H61", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037714538626539523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714218760511488, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 233172857, "username": "nivaldo_barreto", "tweet": "O fen\u00f4meno Jair Bolsonaro \u00e9 para um estudo de caso. https://youtu.be/lDL59dkeTi0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldo_barreto/status/1037714218760511488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711963860725761, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2663883638, "username": "pussypowerglory", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pussypowerglory/status/1037711963860725761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037711656745357312, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1030922287690723330, "username": "harket67", "tweet": "@jairbolsonaro S\u00e3o argumentos t\u00e3o fraco,o que dizem sobre Bolsonaro,coisas que ele falou h\u00e1 dez anos atr\u00e1s,n\u00e3o v\u00eam que ele quer resgatar os principios,car\u00e1ter,honestidade e respeito \u00e0 familia,tem coisas que eu n\u00e3o concordo com ele,mas s\u00f3 em ser contra aborto,drogas,respeito a fam\u00edlia e honesto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harket67/status/1037711656745357312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037711003046305793, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "@jairbolsonaro @rbaltarpe Vai n Baltar.  O segundo turno n\u00e3o \u00e9 bom p Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1037711003046305793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rbaltarpe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037710096183304192, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 117814543, "username": "rbaltarpe", "tweet": "10 pts  na frente do segundo colocado!!! Vai ser no 1 turno @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbaltarpe/status/1037710096183304192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037706882335629313, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Lula da Silva e o PT s\u00e3o g\u00eameos univitelinos de Jair Bolsonaro (PSL), candidato que demonstra id\u00eantico desapre\u00e7o pela democracia e por suas institui\u00e7\u00f5es https://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,empreitada-antidemocratica,70002488218\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037706882335629313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705276386889728, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 211577012, "username": "zoesullnews", "tweet": "In another move reminisicent of Donald Trump, Brazilian presidential candidate Jair Bolsonaro impugns legitimacy of elections before they happen.  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536190564_625684.html\u00a0\u2026 @elpais_brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoesullnews/status/1037705276386889728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037702971063263233, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@UOLNoticias Um completo IDIOTA....@GuilhermeBoulos aproveita pra invadir umas terrinhas at\u00e9 o final do ano, porque #2019 vai ser dif\u00edcil pra voc\u00ea...marginal n\u00e3o ter\u00e1 vez.#BolsonaroPresidente17#Elei\u00e7\u00f5es2018@jairbolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#2019,#BolsonaroPresidente17,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1037702971063263233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037702776795668480, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @GuiMattos1984 @NarradorDaBolsa Amig\u00e3o, se vc votar no santo da odebrecht, esquerda permanece! E com bandido de estima\u00e7\u00e3o e tudo!! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037702776795668480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,GuiMattos1984,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037700557501280256, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @GuiMattos1984 @NarradorDaBolsa Isentona, achasse a desculpa para votar no santo merendeiro! Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037700557501280256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,GuiMattos1984,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037700266878021632, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1009506824394104833, "username": "DayseParaiso", "tweet": "@herrderklinglen @jairbolsonaro Sonha Alckmin...voc\u00ea j\u00e1 era! #Bolsonaro17No1oTurno #Bolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno,#Bolsonaro1", "link": "https://twitter.com/DayseParaiso/status/1037700266878021632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,herrderklinglen"}
{"id": 1037696665904455680, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera em Pernambuco com 15% das inten\u00e7\u00f5es de votos; Em seguida, vem o candidato Ciro Gomes (PTB) e o deputado Jair Bolsonaro (PSL), com 13% e 12% respectivamente  https://bit.ly/2PIEZbh\u00a0 pic.twitter.com/rotUlJxlM6", "replies": 26, "retweets": 12, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037696665904455680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696613156892672, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@jairbolsonaro falava  dessa \"cartilha \" desde 2013 E j\u00e1 tentavam desmentir ele  pic.twitter.com/dXxTAqal6k", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037696613156892672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037693350768455685, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 700708001422798856, "username": "dadahmalheiros", "tweet": "@jairbolsonaro \u266b \u266b\u266a| \u266b...| \"...Sou de Pernambuco eu sou o Le\u00e3o do Norte...\"#Bolsonaro2018 na cabe\u00e7a! pic.twitter.com/e49PWv6yee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/dadahmalheiros/status/1037693350768455685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037691549117763584, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 817136244756975616, "username": "CassioJobD", "tweet": "@jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17  quando forem votar, perguntem ao mes\u00e1rio. posso JAIR votar tranquilo e lembrar que \u00e9 s\u00f3 at\u00e9 \u00e1s 17 ;D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CassioJobD/status/1037691549117763584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037687436283977728, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 316373948, "username": "Benisouza", "tweet": "@TheGodFather_75 @jairbolsonaro Aquela raposa velha n\u00e3o convence nem a fam\u00edlia... Bolsonaro presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Benisouza/status/1037687436283977728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,TheGodFather_75"}
{"id": 1037684609776078848, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 316373948, "username": "Benisouza", "tweet": "@jairbolsonaro @Drica_Patriota Quero voltar a ter orgulho de ser brasileiro... Bolsonaro presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Benisouza/status/1037684609776078848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Drica_Patriota,jairbolsonaro"}
{"id": 1037684555245858823, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 16209582, "username": "jacquesbarcia", "tweet": "In Brazil, voters of far-right candidate Jair Bolsonaro are self-infecting with spambot virus Bolsocop. We quickly went from political bots to political cyborgs.  https://theintercept.com/2018/08/23/exe-bolsonaro/\u00a0\u2026#postnormaltimes #postnormalcreep #computationalpropaganda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#postnormaltimes,#postnormalcreep,#computationalpropaganda", "link": "https://twitter.com/jacquesbarcia/status/1037684555245858823", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683968857006080, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "em cada fala d Jair Bolsonaro,a prega\u00e7\u00e3o escancarada d assassinato em massa,do preconceito em tds as suas formas,do fim d direitos.Seu palavr\u00f3rio \u00e9 contr\u00e1rio a td o q a Constitui\u00e7\u00e3o exige,\u00e9 \u201cfora da lei\u201d,mas \u00e9 livre,aceito sem restri\u00e7\u00e3o pelo MP(sic) e pl Judici\u00e1rio.Janio Freita", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037683968857006080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682517330018304, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "Seja estrat\u00e9gico @jairbolsonaro sabemos que essa rejei\u00e7\u00e3o existe, procure trabalhar da melhor forma poss\u00edvel para conquistar votos.J\u00e1 parou para pensar que essa \u00e9 uma oportunidade unica? Passe a pensar mais com a raz\u00e3o e n\u00e3o com o cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037682517330018304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037681286842916864, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@GloboNews @jornaldacbn @gcamarotti A turma da @globonews continua querendo passar vergonha...Se por um ACASO o @jairbolsonaro tem 44% de rejei\u00e7\u00e3o...\u00c9 \u00d3BVIO que ele tem 56% de aprova\u00e7\u00e3o...Tem como n\u00e3o ficar impressionada com esses especialistas...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037681286842916864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,jornaldacbn,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037679241847099392, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@GloboNews @globonews....Se o candidato @jairbolsonaro est\u00e1 com esse \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o, como vcs ESPECIALISTAS da @globonews analisam os milhares de eleitores que o aplaudem e o recebem nos quatros cantos do pa\u00eds???VCS REALMENTE ACREDITAM nessas pesquisas???MENOS CAMAROTTI....MENOS!! https://twitter.com/gcamarotti/status/1037677334831226882\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037679241847099392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037673771363123201, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62371062, "username": "liebertnautico", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer ta certo presidente, verdade na campanha s\u00f3 @jairbolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liebertnautico/status/1037673771363123201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037671964859662342, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 113932939, "username": "cncricardo", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado x Meireles x \u00c1lvaro Dias x Jair BolsonaroJ\u00falio L\u00f3ssio x ArmandoBruno Ara\u00fajo x Mendon\u00e7a Daniel Coelho???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cncricardo/status/1037671964859662342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670963977043968, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 27248755, "username": "amagnocp", "tweet": "@jairbolsonaro Prezado Jair Bolsonaro, eu s\u00f3 achava importante voc\u00ea dar uma revisada no seu discurso, no sentido de diminuir a rejei\u00e7\u00e3o que vai lhe atrapalhar no segundo turno. D\u00e1 pra defender suas ideias com outras palavras, de modo a ganhar os indecisos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amagnocp/status/1037670963977043968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037670687119486976, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1020702503858565125, "username": "MurilloFreita11", "tweet": "@jairbolsonaro Hgj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MurilloFreita11/status/1037670687119486976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037669258631753729, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Jair Bolsonaro em Bras\u00edlia, vejam o Discurso dele para a multid\u00e3o de apoiadores que est\u00e3o presentes de Gra\u00e7a, por Amor e com Coragem.  Vai Ser no 1\u00b0 Turno.#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/2o7eNfmJnw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037669258631753729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665003837505536, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 316044884, "username": "LumaMoura1", "tweet": "@jairbolsonaro @vivisassuncao KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK BOOOA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LumaMoura1/status/1037665003837505536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivisassuncao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037663785018904576, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 913129559448588290, "username": "walterbritomac1", "tweet": "@jairbolsonaro @analisdocsPF @AmorimElisio Algumas pesquisas sao feitas em seus proprios quintais.Todas encomendadas, pra tumultuar a cabe\u00e7as dos eleitores pregui\u00e7osos que nao gostam de ler, preferem novelas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbritomac1/status/1037663785018904576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmorimElisio,analisdocsPF,jairbolsonaro"}
{"id": 1037663660666232832, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@jairbolsonaro Alckmin da calote reiterado aos credores de precat\u00f3rio !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037663660666232832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037660832149188608, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Jo\u00e3o Roberto Marinho, Diretor da Globo teve uma conversa de mais de uma hora com Paulo Guedes e Jair Bolsonaro.- Claro que foi uma pedi\u00e7\u00e3o de penico. O \u00f3dio \u00e0 emissora s\u00f3 cresce!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037660832149188608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658886566760448, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 49203274, "username": "leonardolam", "tweet": "@jairbolsonaro Porra Bolsonaro, se controla nas palavras, fala o que o povo quer ouvir, sai de perto das pol\u00eamicas, sua taxa de rejei\u00e7\u00e3o est\u00e1 grande, desse jeito vc n\u00e3o ganha em segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardolam/status/1037658886566760448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037653681792053248, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "@mariadorosario @jairbolsonaro @JoelAlexandreM @Br17MG2018 @vanuza_vs @igor46221756 Eu tomei um tiro pelas costas de um ladr\u00e3o em 2011. Os outros tiros pinaram. Por muito pouco n\u00e3o fiquei tamb\u00e9m numa cadeira como voc\u00ea. Temos que lutar pra ningu\u00e9m precise passar por isso.For\u00e7a e f\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1037653681792053248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igor46221756,vanuza_vs,Br17MG2018,JoelAlexandreM,jairbolsonaro,mariadorosario"}
{"id": 1037650777660174336, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "@policiafederal Al\u00f4 Policia Federal ! Mais uma amea\u00e7a de morte contra @jairbolsonaro  pic.twitter.com/eVR6tCSBSt", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037650777660174336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,jairbolsonaro"}
{"id": 1037648733121462272, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1027744631986036736, "username": "JC19772", "tweet": "@jairbolsonaro O choro do #SantoDaOdebrecht \u00e9 livre!!! Ele Jaj\u00e1 n\u00e3o ser\u00e1 mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SantoDaOdebrecht", "link": "https://twitter.com/JC19772/status/1037648733121462272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037648629937434624, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/MdWDZBEMu0", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037648629937434624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037647192113258496, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 314545074, "username": "rtlldelima", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @JosivaneCursino Mas o cara no Rio de Janeiro assaltou o mesmo, porque ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtlldelima/status/1037647192113258496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosivaneCursino,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037647187298148352, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@jairbolsonaro Mas nem pra falar mal do Bolsonaro e inflamar a lacrol\u00e2ndia o Alckmin empolga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037647187298148352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037646501596614657, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@jairbolsonaro @JoelAlexandreM @JosdosSantosPi5 Bom, eu n\u00e3o tenho certeza se \u00e9 pra tanto, mas 22% ele n\u00e3o tem mais, j\u00e1 passou faz tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037646501596614657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosdosSantosPi5,JoelAlexandreM,jairbolsonaro"}
{"id": 1037644800915369984, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1032394261407264771, "username": "KarineThomaze", "tweet": "@jairbolsonaro Santo merendeiro hip\u00f3crita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarineThomaze/status/1037644800915369984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037644509507661826, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 52859490, "username": "JulianoCarloSCR", "tweet": "@manoelarruda1 @CarlosBolsonaro \u201c...O PP teve 3 Minist\u00e9rios, continua com 3 Minist\u00e9rios.\u201d - @MichelTemer O loteamento ministerial partid\u00e1rio \u00e9 um dos c\u00e2nceres que ter\u00e1 fim com a chegada do Capit\u00e3o @jairbolsonaro \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulianoCarloSCR/status/1037644509507661826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,manoelarruda1,MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037644328259264512, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 107222852, "username": "gleysonsantana", "tweet": "@jairbolsonaro Mas  Deus escolheu as coisas loucas deste mundo para confundir as s\u00e1bias; e  Deus escolheu as coisas fracas deste mundo para confundir as fortes;E Deus escolheu as coisas vis deste mundo, e as desprez\u00edveis, e as que n\u00e3o s\u00e3o, para aniquilar as que s\u00e3o... 1 Cor\u00edntios 1:27-29", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleysonsantana/status/1037644328259264512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037644313302319104, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54850474, "username": "RogerNumeriano", "tweet": "MULHERES, na famosa e acalorada discuss\u00e3o entre o deputado Jair Bolsonaro onde ele foi chamado de \"estuprador\" pela sua colega Maria do Ros\u00e1rio, ela defendia o assassino-estuprador Champinha e ele uma...  https://www.facebook.com/suplementos.alimentares/posts/1871540156259620\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerNumeriano/status/1037644313302319104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643726917652480, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "@jairbolsonaro Boa meu presidente, uma tramotinada logo cedo no santo merendeiro. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 150, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037643726917652480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037642624721670144, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 317450633, "username": "tim_jn", "tweet": "@jairbolsonaro Bom dia presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tim_jn/status/1037642624721670144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037641215133605889, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1016146654653767682, "username": "Roscharch_", "tweet": "@jairbolsonaro @PPReacaRN @lexrande Pq porte de arma pra prote\u00e7\u00e3o pessoal \u00e9 o mesmo q tirar uma vida inocente, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roscharch_/status/1037641215133605889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lexrande,PPReacaRN,jairbolsonaro"}
{"id": 1037640780205223936, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP \u00c9 a esquerda querendo tirar a bunda da seringa! S\u00e3o todos COVARDES!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037640780205223936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037637290191769601, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rcMkKA4RU7M?aMuda\u00a0\u2026, Brasil! Muda de Verdade! - Clipe Oficial da campanha de Jair Bolsonaro para", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037637290191769601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037636348851707904, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 593073031, "username": "Jooyce_Mooura", "tweet": "@jairbolsonaro @musoverao @titiowil Vc leu meus pensamentos bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jooyce_Mooura/status/1037636348851707904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "titiowil,musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037636328127647744, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@jairbolsonaro @analisdocsPF pelas minha contas , quando analisamos alguns outros institutos , entre eles, o Paran\u00e1 pesquisa . com a propor\u00e7\u00e3o de crescimento desde antes do in\u00edcio da campanha oficial at\u00e9 agora . acredito.que esse seu n\u00famero j\u00e1 esteja defasado . nas minhas contas 42%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037636328127647744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analisdocsPF,jairbolsonaro"}
{"id": 1037635999394869248, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@Tarik_mohad \u00c9 s\u00e9rio mesmo que algu\u00e9m acha que @jairbolsonaro vai perder no 2\u00ba turno para quem quer que seja, incluindo o poste do @Haddad_Fernando? \u00d4, @o_colecionador! Para come\u00e7o de conversa, nem 2\u00ba turno vai ter!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037635999394869248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,o_colecionador"}
{"id": 1037629969990602753, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @marisascruz o que sinto do partido novo \u00e9 que vcs querem minar a candidatura do @jairbolsonaro , n\u00e3o por vcs .as sim, por outro candidaro. vcs est\u00e3o investindo nos desavisados .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037629969990602753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz,partidonovo30,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037629305415720960, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Especula\u00e7\u00f5es maldosas!!!!pesquisas tendiosas....Marina n\u00e3o junta 5 pessoas em aeroporto...Ciro \u00e9 criticado toda vez que abre a boca....um desequilibrado@jairbolsonaro presidente  https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037629305415720960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037624584969891840, "date": "2018-09-06", "time": "03:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 182404575, "username": "jrnascimento01", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlyMace @AntonioLeitteRj Piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrnascimento01/status/1037624584969891840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,MarlyMace,jairbolsonaro"}
{"id": 1037620276299812864, "date": "2018-09-06", "time": "03:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 117814543, "username": "rbaltarpe", "tweet": "@jc_pe Deveria ser: @jairbolsonaro lidera com 10 ptos \u00e1 frente do segundo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbaltarpe/status/1037620276299812864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037609706880217088, "date": "2018-09-06", "time": "02:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 31991267, "username": "MajorCabjones", "tweet": "@MichelTemer EEEEEEEEEITAAAAAAAAAAAAA ficou t\u00e3o preocupado com @jairbolsonaro que esqueceu do teto todo rachado, pense num cabo eleitoral bom que o senhor arrumoy @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MajorCabjones/status/1037609706880217088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037608132481101824, "date": "2018-09-06", "time": "02:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @MarquesZero  https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037608132481101824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarquesZero,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037607943510872066, "date": "2018-09-06", "time": "02:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @Matheus09660651 Tem que ser muito demente para achar o ciro \"o mais preparado\" para alguma coisa. https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037607943510872066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matheus09660651,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037598399888023553, "date": "2018-09-06", "time": "02:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 338733152, "username": "astromaior365", "tweet": "Pois \u00e9, o \u00fanico diferente e com grande possibilidade de mudar o sistema, chama-se @jairbolsonaro .  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astromaior365/status/1037598399888023553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037565179268161538, "date": "2018-09-05", "time": "23:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 979914421370871809, "username": "AracnofoloXXI", "tweet": "@maepatriota @jairbolsonaro @SilviaN98649222 Esbelto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AracnofoloXXI/status/1037565179268161538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilviaN98649222,jairbolsonaro,maepatriota"}
{"id": 1037564102065963008, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Ou o @geraldoalckmin est\u00e1 passando atestado de burrice ou @jairbolsonaro n\u00e3o \u00e9 tudo isso que ele fala... Ningu\u00e9m perde tempo \u201catacando\u201d quem n\u00e3o merece que se perca tempo com ele... Dilmou? #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/renovamidia/status/1037464154930655232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037564102065963008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037560149840408577, "date": "2018-09-05", "time": "23:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Samuelmarqusta2 @andre7015 Isso eu consigo entender, por + q eu \u00f1 concorde c/ alguns aspectos. Eu acredito q tds pessoas querem 1 pa\u00eds melhor, do seu ponto d vista, independente d ser direita ou esquerda... Mas eu, p exemplo, \u00f1 consigo votar nele. E \u00f1 s\u00f3 p causa disso, mas outros temas q tbm \u00f1 cabem a mim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037560149840408577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre7015,Samuelmarqusta2,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037557836186824704, "date": "2018-09-05", "time": "23:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @andre7015 @Samuelmarqusta2 Em uma pergunta sincera, esperando uma resposta sincera, voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea nenhum tipo de problema em alguns discursos que ele j\u00e1 apresentou por a\u00ed?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037557836186824704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Samuelmarqusta2,andre7015,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037557340227207168, "date": "2018-09-05", "time": "23:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @Samuelmarqusta2 @bolsimpson @andre7015 Dele**", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037557340227207168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre7015,bolsimpson,Samuelmarqusta2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037557177328783360, "date": "2018-09-05", "time": "23:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @Samuelmarqusta2 @bolsimpson @andre7015 Sim, eu sei disso, e concordo. Mas como voc\u00ea espera que o candidato que voc\u00ea vota n\u00e3o seja taxado de homof\u00f3bico (por exemplo) se algumas partes dos eleitores deles usam o pr\u00f3prio para falar que gays merecem morrer, por exemplo?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037557177328783360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre7015,bolsimpson,Samuelmarqusta2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037556488343101440, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "@jairbolsonaro Denunciar !!??? https://twitter.com/PMorenoB/status/1037197156866764800?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037556488343101440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037556419057332224, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @andre7015 @bolsimpson @Samuelmarqusta2 Mas ent, pq LGBTs em geral (os q fazem parte da esquerda), s\u00e3o mts vzs atacados p seus eleitores? \u00d1 t\u00f4 dizendo q gays s\u00e3o anjos, pq \u00f1 s\u00e3o. Mas outro dia eu entrei em 1 perfil de direita, aq no tt mesmo, em um post sobre gays, e oq + tinha era fts d l\u00e2mpadas c/ legendas agressivas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037556419057332224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Samuelmarqusta2,bolsimpson,andre7015,jairbolsonaro"}
{"id": 1037555348507385856, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Se ideologia \u00e9 motivo de suspens\u00e3o, por que o Twitter n\u00e3o suspende o Twitter? \ud83e\udd16do @jairbolsonaro \ud83e\uddd0 #BolsonaroPresidente17 #MulheresComBolsonaro https://twitter.com/Crissrc/status/1037482493568589824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037555348507385856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037554970919424001, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 N\u00e3o posso discordar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037554970919424001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552376843042816, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Basicamente todos ne? Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037552376843042816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552192872435713, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Kkkkkkkkk nossa, isso \u00e9 pra passar onde?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037552192872435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037550555856547841, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@jairbolsonaro @AguiaFelipe1 N\u00e3o estou achando voc\u00ea ,coloca o link", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037550555856547841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AguiaFelipe1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037550402848350209, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "O @jairbolsonaro \u00e9 o mais rejeitado mas arrasta multid\u00f5es, n\u00e3o seria o caso de ser rejeitado pelos que arrastam a inveja?  \ud83e\udd16 de #BolsonaroPresidente17 \ud83e\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://twitter.com/pauloap/status/1037538827206905856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037550402848350209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037548034165551105, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@jairbolsonaro @Samuelmarqusta2 @andre7015 @bolsimpson No come\u00e7o, quando ele come\u00e7ou a se tornar \"mais popular\", os pr\u00f3prios seguidores dele diziam isso. Que ele iria expulsar os gays do Brasil, fuzil\u00e1-los, etc. E hoje em dia, ainda encontro muitos com discursos assim, do tipo \"gay tem que morrer\".", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037548034165551105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,andre7015,Samuelmarqusta2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037547815252176897, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@crisrose @jairbolsonaro @Mauroexotic @CrisRoseCristin @PoliDeise Que Deus tenha piedade do nosso estado. Desgoverno corrupto e mentiroso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1037547815252176897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PoliDeise,CrisRoseCristin,Mauroexotic,jairbolsonaro,crisrose"}
{"id": 1037546515596763137, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 718937554318454784, "username": "nelsonmelorib", "tweet": "@jairbolsonaro @Luispcbritto @_AlexGavea_ Revoltante ver um idoso sofrendo um assalto e agredido, mas o que o Jair mudar\u00e1 isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonmelorib/status/1037546515596763137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,Luispcbritto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037543574143987712, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 Isso tamb\u00e9m. Mas, tipo, tamb\u00e9m n\u00e3o podemos negar que a ignor\u00e2ncia \u00e9 muito presente na nossa sociedade. Nisso as pessoas acabam indo por carisma e discurso bonito, que nem foi no caso do Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037543574143987712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542860499902465, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 Mas \u00e9 meio que um fato. As pessoas v\u00e3o em quem \u00e9 mais c\u00f4modo para elas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037542860499902465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542675627606016, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @William28790921 @anderson839517 Eu n\u00e3o disse isso. Nem acho que sejam. Mas acho que deve-se dar espa\u00e7o para todos manifestarem seus interesses.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037542675627606016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anderson839517,William28790921,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542301780901888, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": " https://www.instagram.com/p/BnVxilaFTwr/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=12cpx0nv469sz\u00a0\u20261\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3O nosso futuro presidente , #BolsonaroPresidente17, desembarca em #Recife dia #11setembro pra cumprir uma extensa agenda de campanha, e desde j\u00e1 agradecer o nosso voto.@jairbolsonaro#lucianoBivar17#Bolsonaro17#LulaEInelegivel\ud83d\udc49\ud83d\ude0e1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Recife,#11setembro,#lucianoBivar17,#Bolsonaro17,#LulaEInelegivel", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1037542301780901888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037536842122452992, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1010180766104506374, "username": "Brunosa79494941", "tweet": "@jairbolsonaro Esse cara \u00e9 um doido da porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunosa79494941/status/1037536842122452992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037534281428619264, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1713503826, "username": "HUGOGIHELTON", "tweet": "#Bolsonaro continua disparado nas pesquisas, s\u00f3 haver\u00e1 um turno nestas elei\u00e7\u00f5es e ser\u00e1 Jair Bolsonaro presidente.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/HUGOGIHELTON/status/1037534281428619264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533219795742721, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari E ai, @cirogomes ? Vai perder a oportunidade? mais de 10 milh\u00f5es de seguidores, milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es... #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037533219795742721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532918183288832, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @gpenteado7 Youtuber com mais de 10 milh\u00f5es de seguidores e milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es por m\u00eas. Ou seja, um baita degrau pro ciro aparecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037532918183288832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gpenteado7,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531875735154688, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 E \u00e9 claro que candidados populistas sempre ganharam. Primeiro porque as pessoas t\u00eam pregui\u00e7a de pesquisar \u00e0 fundo. Segundo que elas s\u00f3 buscam candidatos com um discurso bonito que adoce os ouvidos de quem quer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037531875735154688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531842516340736, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 As not\u00edcias hoje em dia n\u00e3o passam mais de boca em boca. Existem milh\u00f5es de meios na m\u00eddia social.  Hoje em dia quem \u00e9 do Sul pode ler uma not\u00edcia ao mesmo tempo que algu\u00e9m que \u00e9 do Norte, a dist\u00e2ncia pouco importa. +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037531842516340736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531710114734080, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes @Ciro2018 Vamos l\u00e1, Ciro!? T\u00e1 esperando oq? Manda o v\u00eddeo! #CiroGome12 @CiroGomesPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGome12", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037531710114734080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,Ciro2018"}
{"id": 1037529151622840327, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 \u00c9 claro que faz. Ainda falta mais de 1 m\u00eas para a elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 como se ela fosse acontecer amanh\u00e3. Os \"desconhecidos\" tamb\u00e9m podem ganhar notoriedade, basta deixar que eles exponham suas vontades. Querer se prender em uma bolha junto com candidatos populistas, \u00e9 algo irracional", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037529151622840327", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528554106441733, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "\u201cEu @jairbolsonaro declaro que usei de for\u00e7a de express\u00e3o me dirigindo  a minha milit\u00e2ncia para refor\u00e7ar o compromisso que firmei com eles e com toda a na\u00e7\u00e3o, metralhar, leia-se varrer ideologicamente e democraticamente a amea\u00e7a socialista e todos os seus malef\u00edcios deste pa\u00eds.\u201d  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037435754350370816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037528554106441733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037528499957972992, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@o_antagonista \u201cEu @jairbolsonaro declaro que usei de for\u00e7a de express\u00e3o me dirigindo  a minha milit\u00e2ncia para refor\u00e7ar o compromisso que firmei com eles e com toda a na\u00e7\u00e3o, metralhar, leia-se varrer ideologicamente e democraticamente a amea\u00e7a socialista e todos os seus malef\u00edcios deste pa\u00eds.\u201d", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037528499957972992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1037528240859082754, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Astr\u00f3loga que leu o mapa astral de todos os candidatos \u00e0 presid\u00eancia afirma que Jair Bolsonaro ser\u00e1 eleito presidente do Brasil. Dentre outras previs\u00f5es ela acertou na elei\u00e7\u00e3o de Donald Trump \u00e0 presidente...  https://www.facebook.com/giovani.camargo.1983/videos/1789151027867887/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1037528240859082754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526643961675777, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@jairbolsonaro foi o \u00fanico que votou contra a aprova\u00e7\u00e3o do projeto comprado pela horda petralha e sua corja de puxadinhos!  pic.twitter.com/n7gANmtUUw", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037526643961675777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037526495961460737, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@jairbolsonaro O Brasil n\u00e3o \u00e9 Alemanha nazista para ser governada por um sanguin\u00e1rio que odeia mulheres, gays, negros, ind\u00edgenas e pobres. Al\u00e9m de praticar apologia ao estupro e apologia \u00e0 tortura. Criminoso, com a devida v\u00eania \u00e9 o Capit\u00e3o que soltou bomba no Ex\u00e9rcito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1037526495961460737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037526109301207041, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 40917765, "username": "josaafa", "tweet": "@jairbolsonaro Doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josaafa/status/1037526109301207041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037526102481272832, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@jairbolsonaro O problema n\u00e3o \u00e9 ser militar, o problema \u00e9 ser ignorante mesmo e n\u00e3o dominar nenhum assunto que diz respeito aos principais problemas que o pa\u00eds enfrenta. P\u00f5e o Paulo Guedes para disputar a elei\u00e7\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1037526102481272832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037525434676772864, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "@jairbolsonaro @baba_budhaz_en 03/09?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037525434676772864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "baba_budhaz_en,jairbolsonaro"}
{"id": 1037522242823966722, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3384986368, "username": "dudafga", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes Manda o v\u00eddeo pro Castanhari!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudafga/status/1037522242823966722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521200480772096, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 15536888, "username": "esron", "tweet": "@infomoney Pois \u00e9. Isso significa que @jairbolsonaro vai torcer para @Haddad_Fernando ir pra o 2\u00ba turno.  Esta \u00e9 a \u00fanica chance de ele vencer a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esron/status/1037521200480772096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infomoney,jairbolsonaro,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037520800373514240, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 15536888, "username": "esron", "tweet": "@EstadaoPolitica Pois \u00e9. Isso significa que @jairbolsonaro vai torcer para @Haddad_Fernando ir pra o 2\u00ba turno.  Esta \u00e9 a \u00fanica chance de ele vencer a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esron/status/1037520800373514240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,jairbolsonaro,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037520697973723136, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 15536888, "username": "esron", "tweet": "@folha Pois \u00e9. Isso significa que @jairbolsonaro vai torcer para @Haddad_Fernando ir pra o 2\u00ba turno.  Esta \u00e9 a \u00fanica chance de ele vencer a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esron/status/1037520697973723136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037520620953718784, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "O Haddad n\u00e3o vai p segundo turno nem querendo,O Ciro e a Marina se pode evitar genteREPENSEM O VOTO!!!Ciro ou marina s\u00e3o IMPRATIC\u00c1VEIS!!!Um cangaceiro desequilibrado e uma tartaruga em cima do poste.VCS QUEREM PRA PRESIDENTE isso??VAMOS ENDIREITAR O BR com @jairbolsonaro !!  https://twitter.com/DiarioPE/status/1037486227006607360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037520620953718784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037520584660451328, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1031390008740114434, "username": "Izaabols", "tweet": "J\u00e1 viram isso? Se o presidi\u00e1rio for se candidatar, ter\u00e1 interven\u00e7\u00e3o militar, restaurar a ordem, e a disciplina do nosso Brasil.  #LulaInelegivel #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida #DireitaSegueDireita@jairbolsonaro @BolsonaroSP @heliodibatec @JoelAlexandreM @SchuldinerSieg pic.twitter.com/poOvFCKCX5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/Izaabols/status/1037520584660451328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,heliodibatec,JoelAlexandreM,SchuldinerSieg"}
{"id": 1037519748047810562, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Mensagem do nosso presidente @jairbolsonaro Muda Brasil #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/06KGJXaOVj", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037519748047810562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037517396494442497, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Os livros s\u00e3o \"De onde v\u00eam os beb\u00eas \", \"Mam\u00e3e,  como eu nasci\" e quais outros?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1037517396494442497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037515573071106048, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "@jairbolsonaro @marinarossi @baba_budhaz_en  pic.twitter.com/IHZ3uCMmG3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1037515573071106048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "baba_budhaz_en,marinarossi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037514616656601098, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "CARREATA COM JAIR BOLSONARO EM BRAS\u00cdLIA (05/09/2018)  https://youtu.be/0oALC52GJek\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037514616656601098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037510964902543360, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1587003042, "username": "joquinhalins7", "tweet": "@jairbolsonaro @guigotrajano entendeu\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joquinhalins7/status/1037510964902543360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,guigotrajano"}
{"id": 1037506612808822784, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 909140112054812673, "username": "JoaoGguilherm3", "tweet": "@jairbolsonaro Amo olhar a treta. S\u00f3 olhar mesmo. Meu voto \u00e9 nulo \ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/eACj8QE0JU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoGguilherm3/status/1037506612808822784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037506172704698368, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@Ganchodedireita @BolsonaroSP @jairbolsonaro @Chrysti40956484 Recife dia 11 chegada as 11:00 hrs no aeroporto ...... depois ele vai pra caruaru, mas n\u00e3o sei se \u00e9 no mesmo dia.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037506172704698368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chrysti40956484,jairbolsonaro,BolsonaroSP,Ganchodedireita"}
{"id": 1037505306048307201, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@jairbolsonaro @Braga696 Vamos recebe- lo omo merece", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037505306048307201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Braga696,jairbolsonaro"}
{"id": 1037505102121238528, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "A GRANDE RECEP\u00c7\u00c3O EM BRAS\u00cdLIA DE JAIR BOLSONARO O OMELETE QUE QUANTO MAI...  https://youtu.be/E6LvwVYtRwM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037505102121238528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037504383020408839, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@jairbolsonaro @Braga696 Far\u00e1 carreata pelas ruas de Recife e depois seguir\u00e1 para o comit\u00ea. Dia 12/09 ir\u00e1 para Caruaru", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037504383020408839", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Braga696,jairbolsonaro"}
{"id": 1037501545682808832, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@jairbolsonaro Ah voc\u00ea se refere ao Cunha? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, realmente ele comanda o golpe no Brasil de dentro da cadeia. Cunha teu her\u00f3i e teu chefe. pic.twitter.com/jcequ7hD5p", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037501545682808832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037501107508011008, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 727514717250551808, "username": "SiqBru", "tweet": "@jairbolsonaro @mitocoio @nothgelraT KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK eu sou s\u00f3 tarle vendo os tweets de caio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SiqBru/status/1037501107508011008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nothgelraT,mitocoio,jairbolsonaro"}
{"id": 1037498434717196288, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 953115672912986112, "username": "oxeqbraba", "tweet": "@jairbolsonaro @ClaraPaivasep @_mayralves @FelipeSRamos93 :) pic.twitter.com/9KtW3GfQ8F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxeqbraba/status/1037498434717196288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeSRamos93,_mayralves,ClaraPaivasep,jairbolsonaro"}
{"id": 1037495287571521537, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 67322038, "username": "EduardoSC4R", "tweet": "Procurando as \"avarias\" na candidatura de @jairbolsonaro comemoradas pelos tucanos, pela sua m\u00e1quina publicit\u00e1ria arrasadora de reputa\u00e7\u00f5es.  pic.twitter.com/y9AIi3UzX5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoSC4R/status/1037495287571521537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037495180318965760, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2399623727, "username": "LuisOlinda", "tweet": "@jairbolsonaro O candidato o que o senhor pode fazer a respeito que o delegado da Policia federal falou sobre as urnas s\u00e3o fraudes. P\u00f3s isso nos preocupa eleitores fiel do senhor. E olhe que aqui no nordeste o senhor tem nossos votos mito em. Olinda-pe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisOlinda/status/1037495180318965760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037494625991385090, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 477890870, "username": "zecasa25", "tweet": "ASBI - Associa\u00e7\u00e3o Sionista Brasil-Israel: MANIFESTO \u00c0 FAVOR DE JAIR BOLSONARO EM OPOSI\u00c7\u00c3O \u00c0 DEN\u00daNCIA DA PGR POR CRIME DE RACISMO. - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2wLZX2b\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecasa25/status/1037494625991385090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037493867766005761, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2482990885, "username": "ReporterrUber", "tweet": "@jairbolsonaro @mateusolliveir4 Falo em proporcionalidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterrUber/status/1037493867766005761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateusolliveir4,jairbolsonaro"}
{"id": 1037493717689671682, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "\"Bolsonaro que assustou investidores no passado com coment\u00e1rios sobre privatiza\u00e7\u00e3o, agora \u00e9 visto como a op\u00e7\u00e3o mais vi\u00e1vel contra a esquerda.\"Candidato dos sonhos patina e banqueiros aceitam Jair Bolsonaro  https://exame.abril.com.br/mercados/candidato-dos-sonhos-patina-e-banqueiros-aceitam-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037493717689671682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037492474485329920, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Perde pra todo mundo at\u00e9 pro seu Raimundo!Pesquisa Ibope: @jairbolsonaro perde para Ciro @VemPraMassa, @MarinaSilva e @geraldoalckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com @Haddad_Fernando  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/eOg6EsNdQJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037492474485329920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,VemPraMassa,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037491699554181120, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 616940745, "username": "rarynnee", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/musoverao/status/1037491348935516165\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rarynnee/status/1037491699554181120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037490833698816001, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "E o @jairbolsonaro passeia ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037490833698816001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
