{"id": 1038447609722150912, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2717802249, "username": "tiago_predo", "tweet": "@estag_social1 @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_predo/status/1038447609722150912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estag_social1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038432169256017920, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2784337391, "username": "rsn_alagoas", "tweet": "@joaoamoedonovo 3\u20e30\u20e3 @partidonovo30 mantendo um SURPREENDENTE RITMO de subida! https://twitter.com/EstranhoSemNome/status/1038090005258878976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsn_alagoas/status/1038432169256017920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038431701125550081, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2784337391, "username": "rsn_alagoas", "tweet": "E @joaoamoedonovo 3\u20e30\u20e3 Subindo\ud83d\udcc8  https://twitter.com/EstranhoSemNome/status/1038090005258878976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsn_alagoas/status/1038431701125550081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038431379934113795, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 927089862175608832, "username": "jose_coutinho", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @letsaldanha Eu tamb\u00e9m nao. Meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo  Mas as op\u00e7\u00f5es de segundo turno ser\u00e3o estes a\u00ed ou Marina (pior lideran\u00e7a possivel, ser\u00e1 Dilma 2.0). Porque o candidato que lidera pra mim \u00e9 a ultima op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jose_coutinho/status/1038431379934113795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letsaldanha,geraldoalckmin,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038428049233125376, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 718843902, "username": "lazaronbh", "tweet": "@joaoamoedonovo @Zanfa  pic.twitter.com/2oz2A8taao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazaronbh/status/1038428049233125376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426593746673664, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2784337391, "username": "rsn_alagoas", "tweet": "Direito de escolha \u00e9 direito de escolha. Consideramos inaceit\u00e1vel o ato de covardia com Bolsonaro, mas me alinho e CONT\u00cdNUO com @joaoamoedonovo . Democracia \u00e9, deve e pode ser sempre assim, todos se expressam dentro de seus crit\u00e9rios de escolha e identidade.  https://twitter.com/ramonritter/status/1037893475809873920\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsn_alagoas/status/1038426593746673664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426229186224128, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@joaoamoedonovo @IsabelTeixeiraN \u00c9 tudo falacioso. Uma busca um pouco mais aprofundada no perfil e voc\u00ea vai ver que ou a pessoa nunca apoiou o Jo\u00e3o com convic\u00e7\u00e3o ou sempre foi Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038426229186224128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426111590518784, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2480411336, "username": "lfncandido_ca", "tweet": "@joaoamoedonovo @GladysCastanho @linoeteixeiraa1 @IsabelTeixeiraN Muitos fakes tbm dizendo que votavam em Jo\u00e3o s\u00f3 que dissemina\u00e7\u00e3o apoio a Bolsonaro na p\u00e1g", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfncandido_ca/status/1038426111590518784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,linoeteixeiraa1,GladysCastanho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038414602453831680, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3312687351, "username": "josemirjrei", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo Jo\u00e3o, sua proposta \u00e9 t\u00e3o inovadora e importante para esse pa\u00eds que tenho a impress\u00e3o q boa parte denossa popula\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o est\u00e1 a altura de vossas propostas. Tor\u00e7o q logo consigamos fazer essa onda crescer exponencialmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josemirjrei/status/1038414602453831680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038413534097494016, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025736068769951744, "username": "CostaXando", "tweet": "@joaoamoedonovo Excelente a informa\u00e7\u00e3o passada por Jo\u00e3o Amo\u00eado na sabatina do G1 / CBN quando ele fez a compara\u00e7\u00e3o dos gastos da campanha presidencial entre o partido NOVO e os partidos do PT e PSDB/CENTR\u00c3O !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CostaXando/status/1038413534097494016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409478968881152, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews #GazetaEstadaoJP Pergunta para o candidato @joaoamoedonovo: candidato, a reforma da previd\u00eancia \u00e9 uma prioridade no seu eventual Governo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038409478968881152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409034523725830, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews #GazetaEstadaoJP Pergunta para o candidato @joaoamoedonovo: candidato, o Estatuto do Desarmamento teve sucesso no combate \u00e0 criminalidade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038409034523725830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038408352013926401, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews #GazetaEstadaoJP Pergunta para o candidato @joaoamoedonovo: candidato, como aumentar a concorr\u00eancia no mercado banc\u00e1rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038408352013926401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038408199194460160, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews #GazetaEstadaoJP Pergunta para o candidato @joaoamoedonovo: candidato, quantos minist\u00e9rios s\u00e3o necess\u00e1rios para o Governo funcionar a contento?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038408199194460160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038407851369263104, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews #GazetaEstadaoJP Pergunta para o candidato @joaoamoedonovo: candidato, o modelo atual de financiamento p\u00fablico de partidos e campanhas \u00e9 justo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038407851369263104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038407379761672198, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews #GazetaEstadaoJP Pergunta para o candidato @joaoamoedonovo: candidato, existe empresa p\u00fablica estrat\u00e9gica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038407379761672198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038406988261203969, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 40410305, "username": "felipenfer", "tweet": "@tatyane_rolim Lament\u00e1vel eh ver candidato fazendo piada (ou n\u00e3o) enquanto @joaoamoedonovo t\u00e1 falando em proposta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipenfer/status/1038406988261203969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatyane_rolim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038403961273962496, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 40410305, "username": "felipenfer", "tweet": "@tatyane_rolim Todos errados Tatyane, declaracoes de odio dos dois lados. E o problema maior eh quando parte do proprio candidato. Enquanto isso @joaoamoedonovo ta discutindo propostas...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipenfer/status/1038403961273962496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatyane_rolim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038403369579229184, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews Mesmo com o @joaoamoedonovo \u00e0 frente de Meirelles, Boulos, Daciolo e empatado com \u00c1lvaro Dias v\u00e3o persistir ignorando a relev\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dele nos debates?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038403369579229184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038402567896801280, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "Eu cansei do voto \u00fatil, no menos pior. N\u00e3o d\u00e1 pra ficar votando pra evitar o que n\u00e3o se quer. Temos que votar para viabilizar o que queremos.Por isso voto em @joaoamoedonovo#VemComJo\u00e3o30 #SejaNOVO #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#SejaNOVO,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038402567896801280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038398434926051333, "date": "2018-09-08", "time": "07:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo V\u00e1 com calma que o caminho \u00e9 dif\u00edcil ,mas seguro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038398434926051333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038390483775643648, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 154593134, "username": "walrecife", "tweet": "S\u00f3 com integra\u00e7\u00e3o e tecnologia o Brasil vai come\u00e7ar a mudar e @joaoamoedonovo tem compet\u00eancia para implementar. #vamosrenovartudo #VemComJo\u00e3o30 https://twitter.com/partidonovo30/status/1038385813913063424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vamosrenovartudo,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/walrecife/status/1038390483775643648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038384112887898112, "date": "2018-09-08", "time": "06:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 802267269044678656, "username": "ana_figueirdo", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Na verdade ele n\u00e3o vai encontra ningu\u00e9m l\u00e1, em plena segunda feira duvido. \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_figueirdo/status/1038384112887898112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038356935802679296, "date": "2018-09-08", "time": "04:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1569442550, "username": "bielstanford", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zm2LWYkuWGg?aMarcelo\u00a0\u2026 Madureira: \"Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o fen\u00f4meno eleitoral dessa campanha\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielstanford/status/1038356935802679296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038320543781605377, "date": "2018-09-08", "time": "01:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 192862681, "username": "DeivinhoBielski", "tweet": "Vamos renovar tudo, ouviu o recado do Dellagnol neh?! Candidatos ficha limpa pra renovar o Brasil \u00e9 no partido NOVO.Jo\u00e3o Amo\u00eado 2018 e junto com ele os senadores e deputados federais e estaduais do partido NOVO, vamos juntos contra a corrup\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/deltanmd/status/1038192779682369537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeivinhoBielski/status/1038320543781605377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263415624462339, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1569442550, "username": "bielstanford", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-TcGK74eOTc?aEntrevista\u00a0\u2026 com Jo\u00e3o Amo\u00eado #OtarioCast", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OtarioCast", "link": "https://twitter.com/bielstanford/status/1038263415624462339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038262275365318657, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025703366943490054, "username": "CFRMN1", "tweet": "@joaoamoedonovo @AlanLarieu S\u00f3 acho que no momento o pa\u00eds precisa de uma ruptura brusca com o governo de esquerda, com a cultura marxista. Talvez seja a pavimenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para um governo futuro progressista com um cara feito amoedo. Tudo no seu tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CFRMN1/status/1038262275365318657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlanLarieu,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038261302299447296, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1025703366943490054, "username": "CFRMN1", "tweet": "@joaoamoedonovo @AlanLarieu At\u00e9 que enfim uma resposta sem agress\u00f5es. Concordo demais qto a renovar o congresso Alan. E farei minha parte. Votarei aqui no meu estado no partido novo pra dep federal. Gosto das ideias. Acho que o novo precisa crescer, ganhar reconhecimento e a partir da\u00ed buscar o executivo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CFRMN1/status/1038261302299447296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlanLarieu,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038250013456039937, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @leonam4K T\u00e1... Vc est\u00e1 certo! Por\u00e9m, permita-me fazer uma analogia com esse pensamento: veja o Fernando beira-mar, carioca, condenado em um monte de crime. Pergunto, posso dizer que todo carioca deve ser preso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038250013456039937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonam4K,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038216820354961409, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 744787727577538560, "username": "f_cursinoscr", "tweet": "@joaoamoedonovo @maconhice Nem tudo \u00e9 t\u00e3o simples assim n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_cursinoscr/status/1038216820354961409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maconhice,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213722429382656, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1025703366943490054, "username": "CFRMN1", "tweet": "@joaoamoedonovo @ToSohObservando Segundo as pesquisas, 75-80% dever\u00e3o se reeleger", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CFRMN1/status/1038213722429382656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToSohObservando,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038211089979371520, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 72767818, "username": "sspaiva", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @JoaoHenrique_SN @rodrigolcio Conhe\u00e7o um nazistas que tamb\u00e9m tinha seu ponto de vista. Ele era ou n\u00e3o doido? Deveria ter tido seu ponto de vista respeitado? Nada deveria ter sido feito?Esses tipos de ponto de vista que s\u00f3 beneficia apenas alguns j\u00e1 mostra a segrega\u00e7\u00e3o e o interesse espec\u00edfico em algo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sspaiva/status/1038211089979371520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,JoaoHenrique_SN,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038209846129115136, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 115779911, "username": "helodepadua", "tweet": "De fato \u00e9 o que est\u00e1 a n\u00edvel do Brasil mesmo, uma vez que 5% da popula\u00e7\u00e3o que pensa em um governo para todos os brasileiros: rico/pobre/mulher/negro/lgbt, n\u00f3s que daremos o voto a Jo\u00e3o Amo\u00eado, n\u00e3o somos mais da metade.  https://twitter.com/ValmorNeto/status/1037769470981402624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helodepadua/status/1038209846129115136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204204995760134, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 72767818, "username": "sspaiva", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio @JoaoHenrique_SN Cada do\u00eddo fala o que quer e defende como pode. Isso \u00e9 democracia. Mas vejo muita gente errando por defender certas ideol\u00f3gicas. Vamos pensar nas pessoas. Liberalismo? Onde? Cad\u00ea? Quando um templo n\u00e3o paga seu imposto n\u00f3s termos que pagar, a conta e dividida pra todos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sspaiva/status/1038204204995760134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHenrique_SN,rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038202163275685889, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1025703366943490054, "username": "CFRMN1", "tweet": "@joaoamoedonovo Gosto de suas ideias e do partido. Por\u00e9m, como voc\u00ea bem fala, para implementa-las seria necess\u00e1rio uma renova\u00e7\u00e3o sob congresso e sabemos que n\u00e3o ocorrer\u00e1. Conquistem posi\u00e7\u00e3o no congresso e em 2022 quem sabe conseguir\u00e1 meu voto e de muitos outros. Mas em 2018, o nome \u00e9 Bolsonaro", "replies": 8, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CFRMN1/status/1038202163275685889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038201429452775424, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1569442550, "username": "bielstanford", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/QPM_cwddG2g?aGovTech\u00a0\u2026 Brasil 2018 - Dia 2 - Conversa com Presidenci\u00e1veis - Jo\u00e3o Amoedo (NOVO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielstanford/status/1038201429452775424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038199777727598592, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 355082862, "username": "gdragontonight", "tweet": "@joaoamoedonovo > liberal> combater drogas choose one", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gdragontonight/status/1038199777727598592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038196707899658246, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 326716639, "username": "AdrianoHelio85", "tweet": "Sou absolutamente contra qualquer tipo de viol\u00eancia , mas meu voto continuar\u00e1 o mesmo #Jo\u00e3oAmo\u00eado30 @joaoamoedonovo @alexandramnovo @partidonovo30 @Partido_NOVO_PE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAmo\u00eado30", "link": "https://twitter.com/AdrianoHelio85/status/1038196707899658246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,alexandramnovo,partidonovo30,Partido_NOVO_PE"}
{"id": 1038191213462122497, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 587990754, "username": "jhlsouza", "tweet": "@joaoamoedonovo @ReporterFurao Jo\u00e3o Amoedo \u00e9 apenas para tirar Voto de Bolsonaro e levar para o 2 Turno, esque\u00e7am isso n\u00e3o vamos dar brecha para esse COMUNISMO.#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/jhlsouza/status/1038191213462122497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReporterFurao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038190665925120006, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 876092330742362118, "username": "EuMarioSantos", "tweet": "Em conversa com um grupo de pessoas bem simples, surgiu o assunto Candidato a Presidente. Resultado, alguns declararam votar no 30.@joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuMarioSantos/status/1038190665925120006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038186254117097472, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 915384142250041344, "username": "andreassq1", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @Oscarface @adrianomartin @Arua_Macedo Mas como seria isso? Se voc\u00ea cobra de uma institui\u00e7\u00e3o, como n\u00e3o cobrar das outras?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreassq1/status/1038186254117097472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,adrianomartin,Oscarface,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038171554255970310, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "\u00c9 claro que \u00e9 FAKE!!!Segundo a Folha, SBT, Estado de S. Paulo, O Povo e Gazeta Online, que integram o Grupo Comprova, n\u00e3o \u00e9 verdade que Jo\u00e3o Amo\u00eado 30, do Partido Novo 30, trabalhe para o megainvestidor George Soros. https://www.facebook.com/NOVO30RecifeERegiao/photos/a.1300088273433352/1652522208189955/?type=3&theater\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zKb7lqmMcF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1038171554255970310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165960266534912, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 88787011, "username": "FABIOMELO74", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @erickeduardo4 Para honra e gl\u00f3ria do senhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOMELO74/status/1038165960266534912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erickeduardo4,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038163701466099718, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 285282507, "username": "erickeduardo4", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @FABIOMELO74 Ent\u00e3o somos dois. Consigo enxergar pontos positivos e negativos em todos os candidatos. Menos o Cabo Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickeduardo4/status/1038163701466099718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FABIOMELO74,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038153264456454146, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 873600344814735361, "username": "AutoraJVLeite", "tweet": "@cpiazzi Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AutoraJVLeite/status/1038153264456454146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cpiazzi"}
{"id": 1038147498659872768, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 927366184613400584, "username": "rodrigovcg2", "tweet": "Jo\u00e3o AMO\u00caDO pontua o que o difere de Jair BOLSONARO:  http://youtu.be/63J3TMJwyQc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigovcg2/status/1038147498659872768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038142786229415937, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 976902212453584901, "username": "rmr_60", "tweet": "@joaoamoedonovo @tboliveiraa @AndersonNovaisM @diogovk E ainda: n\u00e3o se pode considerar esses n\u00fameros dados pelo @g1 sem a explica\u00e7\u00e3o do percentual de cotas que as IFES adotam. Boa parte delas \u00e9 50% das vagas. Os dados num\u00e9ricos podem estar imprecisos ou errados, mas a afirma\u00e7\u00e3o do desequil\u00edbrio \u00e9 verdadeira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmr_60/status/1038142786229415937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogovk,AndersonNovaisM,tboliveiraa,joaoamoedonovo,g1"}
{"id": 1038136160047034368, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 251903631, "username": "JeffJean92", "tweet": "@joaoamoedonovo @DarwinXoclaim Por que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffJean92/status/1038136160047034368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarwinXoclaim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038136081470898176, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 251903631, "username": "JeffJean92", "tweet": "@joaoamoedonovo @guilherme18079 Falou merda, hein!? V\u00e3o ficar com a crian\u00e7a at\u00e9 quantos anos? Vai deixar de trabalhar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffJean92/status/1038136081470898176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilherme18079,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135864214335488, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 251903631, "username": "JeffJean92", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o s\u00f3 dobrar as creches, mas tamb\u00e9m refor\u00e7ar o hor\u00e1rio. Tem muitas m\u00e3es e pais que demoram a chegar devido ao transporte p\u00fablico...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffJean92/status/1038135864214335488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038134430592839680, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 272239985, "username": "FixodeCalabrese", "tweet": "\"Ele \u00e9 o candidato novo que as pessoas estavam esperando, que vem de fora do sistema pol\u00edtico!\"A revista Isto\u00e9 fez uma mat\u00e9ria com Jo\u00e3o Amo\u00eado do Partido Novo. #JoaoAmoedoPresidente #Novo30 https://istoe.com.br/o-centro-ainda-pulsa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedoPresidente,#Novo30", "link": "https://twitter.com/FixodeCalabrese/status/1038134430592839680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132409227718656, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos Aff \u00e9 pior que isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038132409227718656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038130348721352705, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 326716639, "username": "AdrianoHelio85", "tweet": "@joaoamoedonovo @_marcoxvinicius @PauloSe10069315 @thifie O mesmo j\u00e1 se posicionou s\u00f3 procurar no Google", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoHelio85/status/1038130348721352705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thifie,PauloSe10069315,_marcoxvinicius,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038126553253781504, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos Buenas tardes! Mas, lembre-se de perguntar... Ou de ler o que posta. Ou, ainda, de n\u00e3o falar bobagens.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038126553253781504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038121453772832768, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos KkkEnt\u00e3o pergunte a ele se ele pagou imposto no Brasil...! V\u00e1 l\u00e1.. Desenrolado das lacra\u00e7\u00f5es estelares...Garanto que vai chorar depois que ele responder...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038121453772832768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038121196422918145, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos T\u00e1... Agora entendi! Vc tem problemas com leitura. N\u00e3o consegue nem se quer defender o que segue...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038121196422918145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038120791785857027, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 233172857, "username": "nivaldo_barreto", "tweet": "A ideologia de Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 atraente mas parece n\u00e3o casar com a realidade brasileira. Seria interessante ele no 2\u00b0 turno para enriquecer o debate. https://youtu.be/46sW-31yyQA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldo_barreto/status/1038120791785857027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120592535371777, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos Meu amig\u00e3o... Pare de falar bobagens... N\u00e3o existe a possibilidade da sua igreja pagar impostos pq igreja n\u00e3o pagam impostos no Brasil! Simples! Para de tentar argumentar com o umbigo. Vc t\u00e1 passando vergonha. Simplesmente pare e v\u00e1 perguntar aos administradores do seu d\u00edzimo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038120592535371777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038119595897499649, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos KkkEnt\u00e3o vc est\u00e1 pagando imposto? \u00c9 s\u00e9rio mesmo? Todas que pagam impostos no Brasil se resume a sua igreja? \u00c9 s\u00e9rio mesmo?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038119595897499649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038117880368451586, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 714882040395595776, "username": "dbatistadacruz", "tweet": "@joaoamoedonovo @Nadia_LS_ Com o apoio da popula\u00e7\u00e3o. \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o votar, cobrar e fazer press\u00e3o nos pol\u00edticos sujinhos que est\u00e3o por a\u00ed. At\u00e9 porque eles dependem da gente pra serem reeleitos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dbatistadacruz/status/1038117880368451586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nadia_LS_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038115463186837511, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos A t\u00e1... T\u00e1 certo!...Pergunte ao seu anci\u00e3o/bispo/atalaia se realmente \u00e9 imposto que eles pagam... Por favor!Mas pergunte mesmo, pq vc com certeza est\u00e1 confundido \u00e1gua e luz. Ou a sua igreja t\u00e1 pagando um imposto em outro pa\u00eds... Pq num \u00e9 no Brasil n\u00e3o, viu!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038115463186837511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038110790883192833, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos T\u00e1 bom... Agora me diz qual igreja paga imposto no Brasil? Falae desenrolado das estrelas... Falae!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038110790883192833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038109054059601920, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos KkkVolte e se intere do que est\u00e1 falando... Deixe de achismo e de pensar com o umbigo.Eu sei quais igrejas cumprem o seu dever e quais n\u00e3o. Entretanto, vc est\u00e1 defendo que igrejas como organiza\u00e7\u00e3o social pague por algo que \u00e9 convertido para o social. Cres\u00e7a e apare\u00e7a...!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038109054059601920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038102287091036161, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 17717329, "username": "hallomarcelo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LL2VmJWaFGw?aResposta\u00a0\u2026 de Jo\u00e3o Amo\u00eado a Ciro Gomes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hallomarcelo/status/1038102287091036161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038100839355826177, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67674956, "username": "fiilipegomes", "tweet": "@joaoamoedonovo @cirogomes @dennisbarbosaa Amoedo neles !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fiilipegomes/status/1038100839355826177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dennisbarbosaa,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038095658945785856, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 94424764, "username": "dennisbarbosaa", "tweet": "@joaoamoedonovo @cirogomes @renatohenrique T\u00f4 fazendo isso. Meu pai e minha irm\u00e3 v\u00e3o votar nele, t\u00f4 analisando tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennisbarbosaa/status/1038095658945785856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatohenrique,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038092167774982144, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3397106920, "username": "renatosilva1975", "tweet": "@joaoamoedonovo Hip\u00f3crisia lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatosilva1975/status/1038092167774982144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038091846973566976, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 272239985, "username": "FixodeCalabrese", "tweet": "Antes de falar besteira compartilhando Fake News sobre o Jo\u00e3o Amo\u00eado entra no site dele pra conferir a veracidade dos fatos, l\u00e1 ele conta tudinho... \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09#JoaoAmoedoPresidente #Novo30 https://joaoamoedo.com.br/quem-e-joao/mitos-verdades/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedoPresidente,#Novo30", "link": "https://twitter.com/FixodeCalabrese/status/1038091846973566976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090835978579968, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 284488041, "username": "carlosfmcf", "tweet": "@MichelTemer A gravata laranja \u00e9 em apoio ao @joaoamoedonovo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosfmcf/status/1038090835978579968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038088887904690182, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 94424764, "username": "dennisbarbosaa", "tweet": "Meu voto em @cirogomes est\u00e1 virando realidade. Ainda t\u00f4 com @joaoamoedonovo, 01 m\u00eas pra decis\u00e3o.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennisbarbosaa/status/1038088887904690182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038078343281815557, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 33018877, "username": "matheussukar", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @FABIOMELO74 Aus\u00eancia de paix\u00e3o e racionalidade fazem isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheussukar/status/1038078343281815557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FABIOMELO74,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038076921165361152, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 88787011, "username": "FABIOMELO74", "tweet": "Acho q n\u00e3o sou normal. Consigo perceber algo bom em @GuilhermeBoulos @joaoamoedonovo dois extremos..faz bem a democracia.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOMELO74/status/1038076921165361152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038069753988956160, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 272239985, "username": "FixodeCalabrese", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado fala sobre creche na primeira inf\u00e2ncia para dar mais liberdade para m\u00e3es continuarem trabalhando ou conseguirem um emprego.#JoaoAmoedoPresidente #Novo30  https://www.facebook.com/100002817860210/posts/1640966806007232/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedoPresidente,#Novo30", "link": "https://twitter.com/FixodeCalabrese/status/1038069753988956160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050923866726401, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto T\u00e1... Continue...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038050923866726401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038050530105466880, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto Me explica a\u00ed onde est\u00e1 o pensamento liberal em taxar as igrejas? Todas as igrejas tem o mesmo vi\u00e9s?... Como vai ser a taxa\u00e7\u00e3o? E a igrejinha que fica l\u00e1 no meio do nada, onde nem a prefeitura sabe que existe civiliza\u00e7\u00e3o? E os albergues? E as escolas? E os orfanatos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038050530105466880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038049638820061188, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto Muito provavelmente vc n\u00e3o deve ser religiosa, crist\u00e3 ou n\u00e3o, n\u00e3o importa. Contudo acha que pensar com o umbigo \u00e9 \"cool\"... E defender o indefens\u00e1vel \u00e9 lindo.Ser liberal \u00e9, antes de qq coisa, defender a liberdade. Reduzir privil\u00e9gios bem por consequ\u00eancia...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038049638820061188", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038048815033589760, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto KkkFalou bem bonito! Faltou aquela parte da explica\u00e7\u00e3o sucinta do q \u00e9 privil\u00e9gios e do que \u00e9 igreja/institui\u00e7\u00e3o religiosa.Na verdade, sabe o que faltou nesta frase? Ter no\u00e7\u00e3o do que fala!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038048815033589760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038044304399388673, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 216744518, "username": "TIAGOVERSALLES", "tweet": "N\u00e3o eleja pessoas, eleja projetos, assim como n\u00e3o idolatre pessoas, mas suas ideias. Se n\u00e3o h\u00e1 projetos nem ideias, n\u00e3o h\u00e1 um candidato, h\u00e1 apenas uma pessoa! #pensenisso #ficaadica #eleicoes2018 #JoaoAmoedo #partidoNovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#pensenisso,#ficaadica,#eleicoes2018,#JoaoAmoedo,#partidoNovo", "link": "https://twitter.com/TIAGOVERSALLES/status/1038044304399388673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041232428216325, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@joaoamoedonovo @ReporterFurao Jo\u00e3o Amoedo n\u00e3o tem chances, temos que votar em Bolsonaro para ele ganhar no 1\u00b0 turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1038041232428216325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReporterFurao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038034357024436224, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 560365822, "username": "sarahel0isa", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahel0isa/status/1038034357024436224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037936131529158657, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@OFurico_Oficial @Mestredestra1 At\u00e9 ontem eu iria votar no @joaoamoedonovo, mas devido \u00e0s suas declara\u00e7\u00f5es n\u00e3o liberais (taxar as igrejas)... Agora vou fazer campanha contr\u00e1ria a ele. Obrigado Amoedo! Congratulations!", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1037936131529158657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037925568056979456, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 171104141, "username": "Gustavo_gpc", "tweet": "Claramente Jo\u00e3o amoedo inspirou suas propostas em byanka nicoli: \u00c9 CADA UM POR SI, CARALHO", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo_gpc/status/1037925568056979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915910114304000, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1223572423, "username": "luizphilype", "tweet": "Vejo Jo\u00e3o amoedo falando e s\u00f3 vem a minha mente uma coisa que a cada 10 palavras que ele fala \u201cPRIVATIZA\u00c7\u00c3O\u201d vai ser uma deles com certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizphilype/status/1037915910114304000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892047611592704, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo @bully7788 @_ChefSz Boa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037892047611592704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_ChefSz,bully7788,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037890620864516097, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo @eduguagliardi Temos que ser solid\u00e1rios nessas horas e colocar a disputa de lado por um tempo em uma atitude de respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037890620864516097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduguagliardi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037889507025149952, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo @allanrendeiro De forma alguma, \u00e9 um ato de NOBREZA e isso \u00e9 NOVO na pol\u00edtica brasileira.", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037889507025149952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allanrendeiro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037889026236264448, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo @adrianolino26 De forma alguma, \u00e9 um ato de NOBREZA e isso \u00e9 NOVO na pol\u00edtica brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037889026236264448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianolino26,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037888773739167744, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo @ClaroCid De forma alguma, foi um ato de NOBREZA e isso \u00e9 NOVO na pol\u00edtica brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037888773739167744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaroCid,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037888440719867906, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo @G_LucasChianca Isso se chama NOBREZA, um ato de solidariedade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037888440719867906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "G_LucasChianca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037886869642653697, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo PARAB\u00c9NS pela NOBRE ATITUDE SOLID\u00c1RIA, digna de um grande estadista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037886869642653697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037885362239094784, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 55213876, "username": "Katfrosi", "tweet": "@joaoamoedonovo Amoedo, na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o presidente ser\u00e1 voc\u00ea ! \ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83c\udffb . A onda laranja vai crescer ! Parab\u00e9ns pela sua postura e respeito ao Bolsonaro! Votarei em todos os candidatos a deputado do NOVO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katfrosi/status/1037885362239094784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037884429832777728, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 904308194515804160, "username": "daniellima_r987", "tweet": "@joaoamoedonovo @eduguagliardi @_marcoxvinicius Atitude correta n\u00e3o exige retribui\u00e7\u00e3o nem contrapartida.O certo \u00e9 para ser feito independente de qualquer coisa.  Sou eleitor de Amoedo e apoio a decis\u00e3o dele e do partido. Bolsonaro est\u00e1 nas minhas ora\u00e7\u00f5es. Abra\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellima_r987/status/1037884429832777728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_marcoxvinicius,eduguagliardi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037883269755412480, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 904308194515804160, "username": "daniellima_r987", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa Jo\u00e3o!Atitude de um homem de bem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellima_r987/status/1037883269755412480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037882056934674432, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 235659298, "username": "Anitamelia", "tweet": "@joaoamoedonovo Fico cada vez mais convencida de votar num homem de bem como vc!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anitamelia/status/1037882056934674432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037875350779449344, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 937260730595921920, "username": "CarlosH74401906", "tweet": "@Ricamconsult Renova\u00e7\u00e3o ao com @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosH74401906/status/1037875350779449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037873269100240896, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 115779911, "username": "helodepadua", "tweet": "Ouvi gente dizer q prefere votar no CABO Daciolo do que no Ciro parecendo que n\u00e3o existe uma op\u00e7\u00e3o de qualidade que \u00e9 Joao Amoedo do que no Ciro, o povo brasileiro n\u00e3o tem condi\u00e7oes de salva\u00e7\u00e3o pq simplesmente n\u00e3o queremcomo pode n\u00e3o apredemcomo pode uma na\u00e7\u00e3o ser assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helodepadua/status/1037873269100240896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860015086948354, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 876092330742362118, "username": "EuMarioSantos", "tweet": "Na agenda dos candidatos do @jornalnacional n\u00e3o apareceu a do @joaoamoedonovo. O partido n\u00e3o disponibilizou a agenda? #osistemanaodeixa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#osistemanaodeixa", "link": "https://twitter.com/EuMarioSantos/status/1037860015086948354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037859126473314306, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1033882607828840448, "username": "adrianoforte322", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe @VitorPe56633381 O que impedia o homem de ter uma pistola, energ\u00fameno? Bandidos possuem armas ilegais, n\u00e3o v\u00e3o \u00e0 loja, sua besta quadrada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianoforte322/status/1037859126473314306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorPe56633381,GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037852954710159362, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 358826869, "username": "SportCampos", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR Para de falar merda nmral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SportCampos/status/1037852954710159362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037851801461186560, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1027722745860317186, "username": "ArthurRubinszt1", "tweet": "@P_droMenezes Se acredita no IBOPE, acredita em papai Noel, coelhinho da P\u00e1scoa, bicho pap\u00e3o, Jo\u00e3o Amo\u00eado....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurRubinszt1/status/1037851801461186560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037847644771627008, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 130156693, "username": "jobsonjrmarques", "tweet": "@joaoamoedonovo Lament\u00e1vel se isso de fato aconteceu, acho que foi um teatrinho barato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jobsonjrmarques/status/1037847644771627008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037847575171280896, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 55574576, "username": "felipeunu", "tweet": "Essa semana, estava conversando com um cliente sobre as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es presidenciais e mencionei que iria votar em Jo\u00e3o Amo\u00eado. (Finalmente encontrei algu\u00e9m coerente e com boas\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ0FwyAbBr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10lye0zwsynd8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeunu/status/1037847575171280896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845710622928898, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 938404878761758720, "username": "Pauloflimajr", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @joaoamoedonovo que tal se juntarem todos em um gesto de solidariedade e irem em um ato \u00fanico de campanha visitar o @jairbolsonaro. Mostrem ao Brasil que a luta n\u00e3o \u00e9 pelo poder e sim pelo Pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloflimajr/status/1037845710622928898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037833262331293698, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1033327943144165376, "username": "celsonrd_", "tweet": "Porqu\u00ea privatizar os correios? Por isso! @joaoamoedonovo privatiza tudo.  pic.twitter.com/lUpLRsMlZc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsonrd_/status/1037833262331293698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037815698981048320, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogdoNoblat @Rodney_Cordeiro @FConceicao Sem contar que s\u00e3o casos diferentes, e provas reais, o Lula pode ter armado tudo la, ja que ningu\u00e9m foi ferido ou est\u00e1 no hospital com o intestino perfurado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1037815698981048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FConceicao,Rodney_Cordeiro,BlogdoNoblat,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793323224911878, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 400866909, "username": "RosamairyPinto", "tweet": "@joaoamoedonovo T\u00e1 virando rotina no Brasil... \ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosamairyPinto/status/1037793323224911878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793161857388550, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 915384142250041344, "username": "andreassq1", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @Oscarface @adrianomartin @Arua_Macedo Arua, voc\u00ea me permite que eu te mostre alguns trabalhos sociais feitos por diferentes denomina\u00e7\u00f5es crist\u00e3s? Eu sei que algumas \"igrejas\" parecem mais lavanderias de dinheiro, mas tem grandes contribui\u00e7\u00f5es \u00e0 sociedade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreassq1/status/1037793161857388550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,adrianomartin,Oscarface,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792666103242752, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo Fa\u00e7o minhas as palavras de Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037792666103242752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788721813368832, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2748571427, "username": "MCRJ17", "tweet": "@joaoamoedonovo Obrigado,candidato. Diverg\u00eancias pol\u00edticas h\u00e1,mas \u00e9 inadmiss\u00edvel esse acontecimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCRJ17/status/1037788721813368832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037776778411089921, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo #OndaLaranja#JoaoAmoedo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja,#JoaoAmoedo30", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037776778411089921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037768961885126657, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio E tamb\u00e9m confundem com gastos n\u00e3o destinados a atividade fim. Isso tamb\u00e9m deve ser tributado. E a CF diz que essa imunidade existe nos termos da lei.  Muita gente pensa s\u00f3 nas mega igrejas, o LOCAL DE CULTO deve ser imune, se a igreja tem fazenda, clube, isso deve ser tributado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037768961885126657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037764991854804996, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1033851772643758080, "username": "theotoni_wlad", "tweet": "@wladtheotoni @ColunaDireita Esse Jo\u00e3o  amoedo t\u00e1 fumando bosta de cavalo s\u00f3 pode kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theotoni_wlad/status/1037764991854804996", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ColunaDireita,wladtheotoni"}
{"id": 1037763980490616832, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio O Lucro revertido as igrejas para sua atividade fim e manuten\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve ser tributado. Muita gente  aqui est\u00e1 confundido isso com renda do chefe religiosa, isso n\u00e3o tem a ver. Pessoas de dentro da igreja devem ser tributadas normalmente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037763980490616832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037762480687198220, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 273443597, "username": "EstevesAgui", "tweet": "@jessjours Mas meu presidente \u00e9 o @joaoamoedonovo \ud83e\udd2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstevesAgui/status/1037762480687198220", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessjours,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037759997944451072, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Dificil vai ser encontrar gente l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1037759997944451072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037752873864646663, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "'Todos os servi\u00e7os p\u00fablicos no Brasil deveriam ser privatizados', diz Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo  https://www.bbc.com/portuguese/brasil-43902354?SThisFB\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037752873864646663", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752646839545857, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 174432194, "username": "eduardohvxavier", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo E crescendo, o que seria mais um motivo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardohvxavier/status/1037752646839545857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037752634877374464, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 856022382871498753, "username": "rhanzinza", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @LouquinhoTOP @humbor realmente, entendo que hj algumas igrejas por conta dessa \"imunidade\" se tornaram lavanderias de dinheiro sujo, mas penso nas que s\u00e3o diferentes, nas igrejas pequenas do interior que se mant\u00e9m com ajuda das pessoas tendo que lidar com taxas tribut\u00e1rias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhanzinza/status/1037752634877374464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbor,LouquinhoTOP,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037745449489321984, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 856022382871498753, "username": "rhanzinza", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @felipe_navarros caramba, vou procurar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhanzinza/status/1037745449489321984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_navarros,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037743146707443712, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 915384142250041344, "username": "andreassq1", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @Oscarface @adrianomartin @Arua_Macedo Pq o certo \u00e9 diminuir ao m\u00e1ximo o imposto sobre rem\u00e9dio, livro e material escolar, e n\u00e3o aumentar sobre outras coisas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreassq1/status/1037743146707443712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,adrianomartin,Oscarface,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740389346816001, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 55330602, "username": "andrefnaguiar", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio @JoaoHenrique_SN O princ\u00edpio liberal maior seria tratar todos da mesma forma. Ngm est\u00e1 coibindo o credo de ningu\u00e9m. Vou de Amo\u00eado 30, sou a favor da taxa\u00e7\u00e3o. O que recai no consumidor ir\u00e1 diminuir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrefnaguiar/status/1037740389346816001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHenrique_SN,rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037739246923202566, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Se o NOVO apoiasse Bolsonaro para presidente, teria a chance de eleger uma grande bancada legislativa, s\u00f3 de carona. Ao criticar e confrontar Bolsonaro, vai ter sua representa\u00e7\u00e3o no Legislativo muito reduzida pois muita gente est\u00e1 revendo seu apoio. Cad\u00ea o foco no Legislativo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037739246923202566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037738015412695040, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 905911297212125186, "username": "marcelo_leaods", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday Mano, me doi ver LIBERALECO defendendo taxa\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mesma coisa que taxar dividendo e heran\u00e7a, bando de extrema esquerda do caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_leaods/status/1037738015412695040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737614810509313, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 905911297212125186, "username": "marcelo_leaods", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday @jeanizaac Empresa produz, igreja n\u00e3o. Taxar doa\u00e7\u00e3o \u00e9 o mesmo que taxar dividendo e heran\u00e7a, \u00e9 taxa\u00e7\u00e3o dupla.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_leaods/status/1037737614810509313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanizaac,FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037730341065089027, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56377007, "username": "idalw", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/MXR7EGlgZ0s?a\u00a0 JO\u00c3O AMO\u00caDO \u00e9 Melhor que BOLSONARO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idalw/status/1037730341065089027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037728258631057409, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@Ro_Moller Ele \u00e9 eleitor de Jo\u00e3o Amoedo! \u00c9 da Laranja Fabiana!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037728258631057409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037727088541880323, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 735159000015081473, "username": "wfelipe222", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @led_amaro Sabe de nada inocente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfelipe222/status/1037727088541880323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "led_amaro,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037726997101862912, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Essa \u00e9 a nova fal\u00e1cia dos Laranjinhas Fabianos, colar essa ideia terrorista aos indecisos; coagindo-os a embarcarem na marola dos 4% achando que o Jo\u00e3o e as suas \u201cmarias v\u00e3o com as outras\u201d podem ir contra o capit\u00e3o e os ideais conservadores; o NOVO joga, mas j\u00e1 perdeu e n\u00e3o sabe.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037726997101862912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037719230010085376, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 856022382871498753, "username": "rhanzinza", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @LouquinhoTOP mas e as pobres de cidade pequena?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhanzinza/status/1037719230010085376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LouquinhoTOP,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037718336350642176, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 856022382871498753, "username": "rhanzinza", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @felipe_navarros tem ele falando isso em algum lugar???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhanzinza/status/1037718336350642176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_navarros,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037716296274796545, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 60176550, "username": "chicomelo10", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomelo10/status/1037716296274796545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714322993102848, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 60176550, "username": "chicomelo10", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Absurdo n\u00e3o ter ao menos seu nome nesta arte!! Ao menos n\u00e3o encontrei!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomelo10/status/1037714322993102848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037709456749027329, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 735159000015081473, "username": "wfelipe222", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem E o pt laranja", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfelipe222/status/1037709456749027329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037709280894492673, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "@CBNoficial @joaoamoedonovo Talkey ! Mas , aguardamos seu apoio no segundo Turno ! #Paz#Bolsonaro17 pic.twitter.com/hsy5JWZ4al", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Paz,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037709280894492673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CBNoficial"}
{"id": 1037708599722688518, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "Bom dia! Eu queria agradecer ao @joaoamoedonovo e ao @partidonovo30 pelo exemplo pr\u00e1tico do que \u00e9 ser liberal! Ser liberal \u00e9 taxar igrejas? Lindo! Simples! Perderam um admirador. Perderam alguns votos. Perderam a gra\u00e7a! Novamente, obrigado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1037708599722688518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037707991162732544, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 41587126, "username": "joaovitorlima", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos pra cima ! \ud83c\udfaf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovitorlima/status/1037707991162732544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037698106916253699, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 830067527468404740, "username": "victor_h_franca", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo Jo\u00e3o, eu queria qvc esclarecesse essa declara\u00e7\u00e3o de taxar igrejas?\u00d1 qeu seja religioso, ao contr\u00e1rio, mas creio que pela sua proposta de governo o senhor empregaria um discurso diverso deste, que seria a diminui\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria. Como seu eleitor gostaria de uma resposta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor_h_franca/status/1037698106916253699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037695679311822848, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Isto \u00e9 o que eu chamo de onda, @joaoamoedonovo ! Em movimento, sem possibilidade de edi\u00e7\u00e3o! #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/nas_ruas/status/1037504882067075072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037695679311822848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037690030695882754, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@pauloap @Bopressor20 O que voc\u00ea chama de coer\u00eancia @joaoamoedonovo, eu chamo de impureza. Bilh\u00f5es desviados por corruptos circularam por contas banc\u00e1rias sem levantar suspeitas? Mas se o cidad\u00e3o de bem esquecer de declarar algo a Receita vai em cima. N\u00e3o d\u00e1 para confiar em banqueiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037690030695882754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,pauloap,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037687854716076033, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 175782140, "username": "peeumoraes", "tweet": "@joaoamoedonovo @htfigueira vou nele tbm!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peeumoraes/status/1037687854716076033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "htfigueira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685566173839360, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 31167799, "username": "htfigueira", "tweet": "Al\u00e9m de tudo , \u00e9 Diver !!! @joaoamoedonovo   Estamos juntos !!!  pic.twitter.com/J724vU09jh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htfigueira/status/1037685566173839360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685499077578752, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 830067527468404740, "username": "victor_h_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @gtborges94 E que ele diz que cientistas explicam eventos que eles criam satisfatoriamente criam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor_h_franca/status/1037685499077578752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gtborges94,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684524409409536, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 784808396, "username": "KelchMonteiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org rapaz... h\u00e1 tantas formas de se perguntar isso e voc\u00eas v\u00e3o na grosseira. Acho que a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 elevar o debate, correto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KelchMonteiro/status/1037684524409409536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684119289974784, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1031388397561106438, "username": "teles_isac", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @falatuell Pois \u00e9, Caslu, \u00e9 justamente o que temo, pois, mais adiante, poderemos est\u00e1 aplaudindo a PEDOFILIA, NECROFILIA, ZOOFILIA como formas de amor leg\u00edtimos. O pecado \u00e9 um erro. A homossexualidade \u00e9 um erro, pois despreza a l\u00f3gica divina da complementaridade humana.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teles_isac/status/1037684119289974784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "falatuell,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037683800468271104, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 225857252, "username": "gtborges94", "tweet": "@joaoamoedonovo @victor_h_franca Quando eu falei a ela que Olavo afirma que a Pepsi usa feto nos seus refrigerantes, ela desconversou kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtborges94/status/1037683800468271104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victor_h_franca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680378620928000, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 830067527468404740, "username": "victor_h_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @gtborges94 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor_h_franca/status/1037680378620928000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gtborges94,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037679363851001858, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "Ciro Gomes 20%Jair Messias 18%Marina Silva 15%Geraldo Alckimin 15%Fernando Haddad 13%Jo\u00e3o Amoedo 3%Guilherme Boulos 2% (Nosso presidente, a arrancada vem!) Outros 2%Brancos/Nulos/Indecisos 12%Fonte:  https://Twitter.com/CNC_Matheus\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679363851001858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679252848685056, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 225857252, "username": "gtborges94", "tweet": "@joaoamoedonovo @victor_h_franca Minha tia me mandou um v\u00eddeo de Olavo de Carvalho dizendo que ele \u00e9 de esquerda. Kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtborges94/status/1037679252848685056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victor_h_franca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675921015234560, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio @csalexsander @GuiCarneiroL J\u00e1 se a destina\u00e7\u00e3o ocorrer para fins de enriquecimento ilicito,(pecunia no olet), ou algu\u00e9m usar a igreja para esconder seu patrim\u00f4nio pode se desconsiderar a Personalidade Jur\u00eddica \"igreja\" e tributar, mas veja que a\u00ed n\u00e3o falamos de tributar igreja e sim do infrator.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037675921015234560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiCarneiroL,csalexsander,rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675174538215424, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037675174538215424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037674829195952130, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio @csalexsander @GuiCarneiroL Na boa. N\u00e3o importa muito pra se a igreja vender algo, empregando ela o apurado na sua manuten\u00e7\u00e3o, no seu funcionamento ou outra atividade correlacionada a seu fim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037674829195952130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiCarneiroL,csalexsander,rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037671969297235968, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1031388397561106438, "username": "teles_isac", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo A FAM\u00cdLIA CAT\u00d3LICA DE MENTIRINHA - aquela que se diz cat\u00f3lica, mas apoia o casamento homossexual - est\u00e1 com voc\u00ea e n\u00e3o abre! Avante nessa contradi\u00e7\u00e3o de ess\u00eancia! Voc\u00ea tem futuro, mas ruim, pois quando se despreza o que cr\u00ea (mas crendo), n\u00e3o h\u00e1 mais espa\u00e7o para verdade.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teles_isac/status/1037671969297235968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037671964859662342, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 113932939, "username": "cncricardo", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado x Meireles x \u00c1lvaro Dias x Jair BolsonaroJ\u00falio L\u00f3ssio x ArmandoBruno Ara\u00fajo x Mendon\u00e7a Daniel Coelho???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cncricardo/status/1037671964859662342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665844850032640, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio @csalexsander \u00c9 preciso lembrar que o Liberalismo \u00e9 uma ideia de ber\u00e7o crist\u00e3o, mais especificamente protestante, na \u00e9poca de cis\u00e3o da igreja cat\u00f3lica. Todo liberal julga que o Estado n\u00e3o deve criar qualquer tipo de embara\u00e7o para o exerc\u00edcio OU N\u00c3O da f\u00e9.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037665844850032640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "csalexsander,rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037664797574213637, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio @csalexsander Sim, foi uma PEGADINHA. Ele deveria ter respondido n\u00e3o. Uma pergunta que ele perdeu respondendo que sim, pois \u00e9 uma resposta que entra em confronto com a bandeira liberal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037664797574213637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "csalexsander,rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037664301333532673, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 98490327, "username": "HenriquedaFonte", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo E Alckimin? Subiu de 7% para 7%???? Que grafico \u00e9 esse??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriquedaFonte/status/1037664301333532673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037663068149428224, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio Amoedo n\u00e3o falou nada disso, falou apenas SIM, na verdade ele at\u00e9 parou pra pensar na pergunta. E n\u00e3o h\u00e1 nada de errado em igrejas n\u00e3o pagarem imposto. \u00c9 um princ\u00edpio Liberal, o Estado n\u00e3o pode criar obst\u00e1culo para uma pessoa exercer a f\u00e9, nem por imposto.", "replies": 11, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037663068149428224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037659103512944641, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo \"ah mas tem igreja que esculacha e usa pra lavar dinheiro\" Tem.  E talvez seja coerente taxar essas, mas a pergunta foi respondida com SIM,, o que deixa margem para interpreta\u00e7\u00e3o extensiva a todas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037659103512944641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037658479161430016, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo ... expressa uma associa\u00e7\u00e3o de pessoas que fazem liberalidades, e com essa liberalidades financiam projetos sociais, a pr\u00f3pria manuten\u00e7\u00e3o da igreja e a promo\u00e7\u00e3o da sua f\u00e9 SEM INTERFER\u00caNCIA ESTATAL. \u00c9 quase uma express\u00e3o genu\u00edna de chamar a responsabilidade para a sociedade civil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037658479161430016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037658316015587329, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 54897838, "username": "botelhofabio", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Para que existe o chefe da Casa Civil ? Esse \u00e9 o problema de quem n\u00e3o tem experi\u00eancia nenhuma no poder. Mas, \u00e9 um bom candidato. Propenso a votar nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/botelhofabio/status/1037658316015587329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037657865610297345, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo O Marxismo por exemplo \u00e9 contr\u00e1rio a Igrejas, impondo o Ate\u00edsmo e a moralidade baseada na educa\u00e7\u00e3o estatal. (O ate\u00edsmo aqui n\u00e3o \u00e9 por escolha individual). O Marxismo procura minar o funcionamento de igrejas, por que igrejas al\u00e9m de moralizar o individuo tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037657865610297345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037657066691878912, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo Catolicismo estava ligado aos monarcas, sistemas feudais. A liberdade Religiosa \u00e9 pilar do liberalismo. De l\u00e1 pra c\u00e1 todos os liberais (evang\u00e9licos, ateus, cat\u00f3licos etc.) respeitam as igrejas como formas de institui\u00e7\u00f5es expoentes de uma decis\u00e3o individual do cidad\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037657066691878912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037656028127670272, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo Vou explicar por que. Voc\u00ea pode ser Ateu, Cat\u00f3lico, Ubandista, etc. O Liberalismo \u00e9 uma ideia que nasceu em ber\u00e7o protestante (Calvinista, Luterano ,Anglicano), a liberdade religiosa, contra o dom\u00ednio cat\u00f3lico.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037656028127670272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037655100611878913, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac N\u00e3o \u00e9 como se ele tivesse proposto e desenvolvido, a pergunta foi: Responda com SIM ou N\u00c3O. deveria ter dito n\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037655100611878913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037654987570962432, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 89261786, "username": "AntonioCSM", "tweet": "Conhe\u00e7a Jo\u00e3o Amo\u00eado, o candidato do NOVO para um Brasil mais seguro, simples e livre. \u27a1  https://www.wbca.st/ysCkLEw\u00a0 em Candeias  https://www.instagram.com/p/BnYctN2hTTj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1do5uudrrz5hb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioCSM/status/1037654987570962432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654829106122754, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac Todo candidato fala uma besteira numa pergunta que n\u00e3o espera. \u00c9 normal. Acho que cabe corre\u00e7\u00e3o. Eu acho uma corre\u00e7\u00e3o mais nobre do que insistir no orgulho e criar uma narrativa para justificar como fazem de praxe os de mais candidatos.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037654829106122754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037651987389734912, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 154593134, "username": "walrecife", "tweet": "Amigos, ainda temos um m\u00eas de campanha, n\u00e3o podemos desanimar, o @joaoamoedonovo tem todas as qualidades que fazem um grande l\u00edder,  leiam um resumo da entrevista dele na CBN #NOVO30  https://g1.globo.com/google/amp/mundo/blog/helio-gurovitz/post/2018/09/05/ate-onde-vai-a-mare-amoedo.ghtml?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30", "link": "https://twitter.com/walrecife/status/1037651987389734912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037649771966685184, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo Voc\u00ea deveria fazer uma corre\u00e7\u00e3o sobre a Taxa\u00e7\u00e3o de Igrejas.", "replies": 15, "retweets": 1, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037649771966685184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037647170256678913, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @jackvieira1977 @mauriciobasttos @KingBittencourt @titenzo Amoedo fala em chamar a responsabilidade de problemas para o cidad\u00e3o, o cidad\u00e3o se une em grupos e resolve alguns problemas, ajuda a comunidade da rua, SEM O ESTADO... \u00c9 basicamente o papel de v\u00e1rias igrejas, pessoas que doam para isso. Caiu em pegadinha.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037647170256678913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "titenzo,KingBittencourt,mauriciobasttos,jackvieira1977,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037645416920244224, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @analuizaevarist @SilvaF49021457 @LogoEuRodrigo @leonardosilvadf @VenzoGames Foi p\u00e9ssimo pra Amoedo Falar isso, principalmente numa pergunta SIM ou N\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037645416920244224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VenzoGames,leonardosilvadf,LogoEuRodrigo,SilvaF49021457,analuizaevarist,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037642755827224577, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 112279569, "username": "Flavio_C_Diniz", "tweet": "@joaoamoedonovo Disse que aceita apoio do PT (de Lula, Dilma, Dirceu, Palocci, Vaccari, Cever\u00f3, Del\u00fabio e outros). Esta pr\u00e1tica \u00e9 antiga, nada tem de NOVO. Quero a ruptura total desse sistema. Nada de PT, PSDB, MDB, PP. Essa quest\u00e3o para mim \u00e9 inegoci\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flavio_C_Diniz/status/1037642755827224577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037641112536731650, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Amoedo caiu em uma pegadinha ontem. A Taxa\u00e7\u00e3o de Igreja, a resposta \u00f3bvia era que n\u00e3o seria a favor de tal tributa\u00e7\u00e3o. A Igreja vive de uma liberalidade, doa\u00e7\u00e3o. (O Partido Novo vive de doa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mesmo). Uma resposta simplista como SIM deveria ter sido evitada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037641112536731650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037636270284046336, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "O discurso de @joaoamoedonovo \u00e9 um sinal positivo para o Brasil do futuro e n\u00e3o \u00e0quele estatizante dos militares e da esquerda sect\u00e1ria. Ambos  pensam exatamente igual em gest\u00e3o p\u00fablica #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/o_antagonista/status/1037326925465890816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037636270284046336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037629969990602753, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @marisascruz o que sinto do partido novo \u00e9 que vcs querem minar a candidatura do @jairbolsonaro , n\u00e3o por vcs .as sim, por outro candidaro. vcs est\u00e3o investindo nos desavisados .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037629969990602753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz,partidonovo30,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037625839439900673, "date": "2018-09-06", "time": "03:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 182589415, "username": "jglimajr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0xTQW3Ltnpo?a\u00a0 Jo\u00e3o Amo\u00eado - P\u00e2nico - 04/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jglimajr/status/1037625839439900673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037570278879096833, "date": "2018-09-06", "time": "00:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@folha @FredFigueiroa Jo\u00e3o Amoedo na Frente dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037570278879096833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa,folha"}
{"id": 1037555660907573249, "date": "2018-09-05", "time": "23:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 715867636693860352, "username": "leandro_calca", "tweet": "@joaoamoedonovo @RoseHirakawa @AllGonalves ... trabalhos sociais. Acho extremamente v\u00e1lido. Mas voc\u00ea sabe que muitos trambiqueiros usam igrejas para enriquecimento il\u00edcito. E acho que esse \u00e9 o ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_calca/status/1037555660907573249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AllGonalves,RoseHirakawa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037555349098774528, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 715867636693860352, "username": "leandro_calca", "tweet": "@joaoamoedonovo @RoseHirakawa @AllGonalves Rafael, eu gostaria que fosse igual na Alemanha. L\u00e1 voc\u00ea declara sua religi\u00e3o, seu d\u00edzimo \u00e9 descontado no seu sal\u00e1rio para a igreja e o Governo audita a igreja para verificar as obras realizadas com as doa\u00e7\u00f5es. N\u00e3o estou dizendo que as igrejas n\u00e3o fazem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_calca/status/1037555349098774528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AllGonalves,RoseHirakawa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037551941805637633, "date": "2018-09-05", "time": "23:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 137765279, "username": "Varamyyr", "tweet": "@catryrosa @3therer @alana0800 joao amoedo presidente pois ele \u00e9 o pr\u00f3prio peido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Varamyyr/status/1037551941805637633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alana0800,3therer,catryrosa"}
{"id": 1037543949009920001, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3351914435, "username": "Yuri_Yurihenriq", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Jo\u00e3o, nem a sua agenda eles divulgam, jornal do SBT, JN sempre tem a agenda dos outros pol\u00edticos, at\u00e9 de Jo\u00e3o Goulart q mal aparece nas pesquisas, mas a sua... Imprensa tendenciosa de mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yuri_Yurihenriq/status/1037543949009920001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037539988915843072, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Abalou! kkkkkkkkkkkk @cirogomes nele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037539988915843072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili,cirogomes"}
{"id": 1037539069742510080, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 772517880529293312, "username": "israell68", "tweet": "Pela movimenta\u00e7\u00e3o que vejo dos meus amigos nas redes, o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es vai ser Ciro Gomes x Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israell68/status/1037539069742510080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538863445680128, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 326716639, "username": "AdrianoHelio85", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucyo_diniz Pegou pesado com a menina @marisascruz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoHelio85/status/1037538863445680128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucyo_diniz,marisascruz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037525690780987392, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 889232639923822593, "username": "samutaaa", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Meritocracia. Se esforce mais!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samutaaa/status/1037525690780987392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037524301711384576, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 560583399, "username": "PabruBR", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ideias_Radicais @ThiagoSoares125 Responder apenas sim ou n\u00e3o \u00e9 algo simplista demais. Acho que ele queria se referir a tributa\u00e7\u00e3o igualit\u00e1ria para qualquer empresa, assim como ele quer desburocratizar os impostos para a iniciativa privada num geral.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabruBR/status/1037524301711384576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoSoares125,Ideias_Radicais,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037522353180352512, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 47613272, "username": "wwendson", "tweet": "@joaoamoedonovo Avante, Jo\u00e3o! Espero que esses n\u00fameros te levem aos pr\u00f3ximos debates. \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wwendson/status/1037522353180352512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037521815558660096, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo N\u00e3o dar\u00e1 para ignorar um candidato com 5%, se Amoedo chegar nesse nivel e ganhar mais proje\u00e7\u00e3o em debates e entrevistas, acredito que triplicar isso \u00e9 logo ali", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037521815558660096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521219766112257, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Segundo turno Amoedo x Bolsonaro. D\u00e1 pra capitar eleitor de CIRO (tem que divulgar as ideias estelionat\u00e1rias dele) e Marina de Alvaro Dias e de Alckmin.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037521219766112257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520750352195584, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2259249658, "username": "bento_inaldo", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo N\u00e3o entendi porque o gr\u00e1fico do Alckimin t\u00e1 subindo se ele continua com os mesmos 7%. \ud83d\ude11", "replies": 20, "retweets": 7, "likes": 168, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bento_inaldo/status/1037520750352195584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520363939352578, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 426293711, "username": "Felipe_Macedo_M", "tweet": "@GeorgMarques E @joaoamoedonovo tem a menor rejei\u00e7\u00e3o de todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe_Macedo_M/status/1037520363939352578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512046169006081, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 65516022, "username": "liviafranco_", "tweet": "@joaoamoedonovo @Marcornv @leonardovizioli Precisamos de medidas econ\u00f4micas eficientes :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviafranco_/status/1037512046169006081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardovizioli,Marcornv,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037504359993667584, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@gurovitz @joaoamoedonovo @partidonovo30 @erico_maximo De novo n\u00e3o tem nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037504359993667584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erico_maximo,partidonovo30,joaoamoedonovo,gurovitz"}
{"id": 1037503583212765184, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@gurovitz @joaoamoedonovo @partidonovo30 @erico_maximo  https://youtu.be/fFQM2jxgwIU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037503583212765184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erico_maximo,partidonovo30,joaoamoedonovo,gurovitz"}
{"id": 1037503190374264832, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@gurovitz @joaoamoedonovo @partidonovo30 @erico_maximo  https://youtu.be/P4o4WfVpu34\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037503190374264832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erico_maximo,partidonovo30,joaoamoedonovo,gurovitz"}
{"id": 1037502924056866817, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@gurovitz @joaoamoedonovo @partidonovo30 @erico_maximo  https://youtu.be/WTp6oKpINYQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037502924056866817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erico_maximo,partidonovo30,joaoamoedonovo,gurovitz"}
{"id": 1037499727535910912, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 96239471, "username": "evaldoazevedope", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @partidonovo30 Me representa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldoazevedope/status/1037499727535910912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037499446366543872, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1416264314, "username": "lasliborio", "tweet": "@joaoamoedonovo Rid\u00edculo! Parte de uma acertiva completamente falsa e desenvolve uma tese que tamb\u00e9m \u00e9 falsa, vindo de onde vem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasliborio/status/1037499446366543872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
