{"id": 1038450530547261444, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4887403643, "username": "nuvensdeflores", "tweet": "N\u00e3o assisto o hor\u00e1rio eleitoral no r\u00e1dio ou na TV, se a pol\u00edtica atual est\u00e1 mal, como \u00e9 que a gente vai ouvir os mesmo pol\u00edticos que estavam l\u00e1, sa\u00edram s\u00f3 para se candidatar o pa\u00eds vai mudar, eles n\u00e3o tem nada a acrescentar, muitos candidatos citam carta do Lula lhe apoiando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuvensdeflores/status/1038450530547261444", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449147815153665, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 27418085, "username": "alexmono", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/f-RK233rodo?aNOTICIAS\u00a0\u2026 HOJE ! LULA E HADDAD LIDERAM COM 39% NAS PESQUISAS REDE GLOBO E BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmono/status/1038449147815153665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038447781000753153, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1426346426, "username": "GiovannaFrancii", "tweet": "Lula, o verdadeiro MITO.  https://www.facebook.com/100003689225444/posts/1360830687383226/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovannaFrancii/status/1038447781000753153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447682883334144, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "Bom dia 247 (8/9/18) \u2013 Lula usar\u00e1 a f\u00f3rmula Per\u00f3n  https://youtu.be/4qT-h4sbiv8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1038447682883334144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038447580525551616, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2267272742, "username": "OlympioGodoy", "tweet": "A campanha ilegal de Lula j\u00e1 passou dos limites - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/a-campanha-ilegal-de-lula-ja-passou-dos-limites/#.W4WmpFMR_4Q.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlympioGodoy/status/1038447580525551616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446591026311168, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 866213390980714496, "username": "Janana82771445", "tweet": "Lula teve c\u00e2ncer ,fez tratamento, cirurgia e n\u00e3o divulgou nenhuma foto .O Bozo fez um book!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Janana82771445/status/1038446591026311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446535523151874, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@voupracuba_ Em que p\u00e1gina? Lula oficial?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038446535523151874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "voupracuba_"}
{"id": 1038444445304332290, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Quem tem d\u00favidas que a mulher que parece estar envolvida na tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro \u00e9 feminista do PT? Tem a foto dela com camisa Lula livre e tem post dela dizendo que \"se organizar da pra matar Bolsonaro\"  Empoderada?  feminicidio n serve pra bolsonaro", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038444445304332290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443537438830592, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "Charles Xavier e Magneto eram aliados. Mesmo respeitando-se, viraram \"advers\u00e1rios\" pelo modo como viam o mundo, mas s\u00f3 queriam o bem do seu povo. Charles (Lula) sempre foi o grande her\u00f3i. Mas quando uma amea\u00e7a maior p\u00f4s o mundo em risco, os mocinhos recorreram a Magneto (Ciro).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1038443537438830592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443007845048320, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 320385394, "username": "ArqueuGomes", "tweet": "@cmelo O pr\u00f3prio PT t\u00e1 fazendo isso com essa lezera de Lula na disputa da elei\u00e7\u00e3o. Talvez (ou n\u00e3o) o resultado de Haddad fosse outro com ele j\u00e1 na disputa como candidato mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArqueuGomes/status/1038443007845048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cmelo"}
{"id": 1038442941629558784, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 869298270996226048, "username": "ninjadekonohaaa", "tweet": "Uns querem Lula, outros Bolsonaro. Eu quero s\u00f3 voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninjadekonohaaa/status/1038442941629558784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440530085130240, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 923038446406467585, "username": "AllanDouglasMa2", "tweet": "@Whackybus Rapaz, voc\u00eas esquentam muito com besteira...Lula j\u00e1 est\u00e1 com 72 anos...n\u00e3o vai viver eternamente....logo logo isso tudo se acaba!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanDouglasMa2/status/1038440530085130240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Whackybus"}
{"id": 1038440059127693312, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@Helenasth N\u00e3o, mas ajudar\u00e1 para mostrar ao mundo que n\u00e3o h\u00e1 justi\u00e7a imparcial no caso e que @LulaOficial \u00e9 preso pol\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1038440059127693312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Helenasth,LulaOficial"}
{"id": 1038439652942852096, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1009266198138245120, "username": "NJNetuh", "tweet": "Sobre Bolsonaro ter sido esfaqueado, eu n\u00e3o sei o que \u00e9 pior se \u00e9 a galera que desejava a morte de Lula... reclamando do \u00f3dio da sociedade, ou a galera do paz e amor falando que a faca passa bem... sinceramente esse pa\u00eds t\u00e1 doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NJNetuh/status/1038439652942852096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436455515910144, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 907321998577213443, "username": "caioverissimo_", "tweet": "@oFernandoRocket Lendo respostas da mat\u00e9ria, acho que muitos perderam a no\u00e7\u00e3o com o populismo. O fanatismo dos seguidores do \"Mito\" \u00e9 semelhante ao dos petistas pelo \"Santo Lula\". Uma forma de pensar que faz as pessoas perderem a capacidade de julgamento cr\u00edtico. A pol\u00edtica necessita de lucidez!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverissimo_/status/1038436455515910144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket"}
{"id": 1038436150137036801, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 907321998577213443, "username": "caioverissimo_", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti Lendo respostas da mat\u00e9ria, acho que muitos perderam a no\u00e7\u00e3o com o populismo. O fanatismo dos seguidores do \"Mito\" \u00e9 semelhante ao dos petistas pelo \"Santo Lula\". Uma forma de pensar que faz as pessoas perderem a capacidade de julgamento cr\u00edtico. A pol\u00edtica necessita de lucidez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverissimo_/status/1038436150137036801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038436070902439937, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @gleisi Se eu fpase do Paran\u00e1 o meu voto seria seu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1038436070902439937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038435857747849216, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 907321998577213443, "username": "caioverissimo_", "tweet": "Lendo respostas da mat\u00e9ria, acho que muitos perderam a no\u00e7\u00e3o com o populismo. O fanatismo dos seguidores do \"Mito\" \u00e9 semelhante ao dos petistas pelo \"Santo Lula\". Uma forma de pensar que faz as pessoas perderem a capacidade de julgamento cr\u00edtico. A pol\u00edtica necessita de lucidez.  https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038150010251161600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverissimo_/status/1038435857747849216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435646006865921, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1038435646006865921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038435201771364353, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 907321998577213443, "username": "caioverissimo_", "tweet": "@blogdejamildo Lendo os coment\u00e1rios daqui, acho que muitos perderam a no\u00e7\u00e3o com o populismo. Vejo o fanatismo dos seguidores do \"Mito\" semelhante ao dos petistas pelo \"Santo Lula\". \u00c9 uma forma de pensar que faz as pessoas perderem a raz\u00e3o e julgamento cr\u00edtico. E isso na pol\u00edtica \u00e9 lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverissimo_/status/1038435201771364353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdejamildo"}
{"id": 1038428058615771137, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 723842245959520258, "username": "Rinaldo_pedrosa", "tweet": "A fam\u00edlia de Ciro Gomes t\u00e1 na pol\u00edtica desde o s\u00e9culo 19. Ele j\u00e1 foi do PSDB e do PMDB. Apoiou Fernando Henrique e Lula. O cara \u00e9 a personifica\u00e7\u00e3o do coronelismo no Nordeste, voc\u00eas t\u00e3o tudo doido votando num cara desse.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rinaldo_pedrosa/status/1038428058615771137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425095952314368, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 408104237, "username": "SoaBiblia", "tweet": "Vamos compartilhar Luiz Fernando Medeiros Lula  a todos o meu grupos de amigos n\u00e3o custa nada.  https://www.facebook.com/1483436935/posts/10217685545038746/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoaBiblia/status/1038425095952314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424242096881664, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@RenovaMidia @New_Delia @waldo_aires @marcioyared bolsonaro \u00e9 t\u00e3o foda que ate os eleitores do lula ir\u00e3o na posse dele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038424242096881664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcioyared,waldo_aires,New_Delia,RenovaMidia"}
{"id": 1038423503974871041, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@LulaOficial @SirleneMatte \ud83e\udd14\ud83d\ude06 pic.twitter.com/WFGPQ6cn2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038423503974871041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SirleneMatte,LulaOficial"}
{"id": 1038422917489598466, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@LulaOficial Zero carisma \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\udc4e\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038422917489598466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038420877304573952, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@Dilma @policiafederal @MPF_PGR @CFOAB @LulaOficial @dilma https://twitter.com/tomazteixeira/status/1038169825712005120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038420877304573952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,MPF_PGR,CFOAB,LulaOficial,Dilma"}
{"id": 1038420263677906944, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 102171756, "username": "teresaleitao_", "tweet": "Caminhar na feira com Lula no peito nos d\u00e1 muito orgulho.Foi assim em Afogados da  Ingazeira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teresaleitao_/status/1038420263677906944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420054021427200, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55553658, "username": "ReginaldoII", "tweet": "@exame Pelo amor de Deus!!!!! Desde quando uma pessoa pode matar a outra pelo que ela fala? seja pol\u00edtico ou n\u00e3o. Se fosse assim, era s\u00f3 ele entrar nas redes e fazer uma lista,ele teria trabalho atento fim fanhosa dele.Foi crime pol\u00edtico, premeditado e hediondo. Bota ele junto de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaldoII/status/1038420054021427200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038418632928317440, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@ricard_op N\u00e3o. Falam do projeto de governo Lula. Falam dos anos do governo Lula que deram certo. Lula n\u00e3o pode est\u00e1 fora do Plano de governo. Tem que falar dele. Muito.Quanto a bancada, n\u00e3o h\u00e1 o que contestar. Um bando de covardes que dan\u00e7am de acordo com o entrevistado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038418632928317440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricard_op"}
{"id": 1038417524088561664, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Manifestantes pedem Lula Livre em desfile e s\u00e3o presos | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/parana247/368055/Manifestantes-pedem-Lula-Livre-em-desfile-e-s%C3%A3o-presos.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038417524088561664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415667890974720, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@ObservadoraDaCF Tome por exemplo o que aconteceu com a caravana do Lula quando foi alvejada, de forma bem suspeita inclusive.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038415667890974720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ObservadoraDaCF"}
{"id": 1038415355352412166, "date": "2018-09-08", "time": "08:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 99561947, "username": "biafeds", "tweet": "\u00d4 minha gente Lula \u00e9 muito fofinho como que pode ein d\u00e1 vontade de apertar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biafeds/status/1038415355352412166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415151727300608, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "J\u00e1 deu essa assunto de Bolsonazi. Parem de dar Ibope e publicidade para esse cara. Pq se fosse com Lula ele estaria comemorando e n\u00e3o lamentando... N\u00e3o estou justificando o q aconteceu, apenas falando a verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1038415151727300608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414410543493120, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/lula-infla-haddad-e-facada-nao-ajuda-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038414410543493120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412495310999552, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2168793402, "username": "DalvaniseSabino", "tweet": "BOM DIA MEUS QUERIDOS (AS) AMIGOS (AS) AQUI DO MEU FACE! COMO SOU ELEITORA, E SEMPRE FUI DE LULA, E NO MEU FACE POSTO E COMPARTILHO AS POSTAGENS REFERENTES A ELE, VEJO QUE TEM PESSOAS INCOERENTES QUE FICAM...  https://www.facebook.com/dalvanise.sabino/posts/1726189984157727\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DalvaniseSabino/status/1038412495310999552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411412714999809, "date": "2018-09-08", "time": "07:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Impedir Lula de concorrer tamb\u00e9m \u00e9 um atentado \u00e0 Democracia  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/ribamarfonseca/368040/Impedir-Lula-de-concorrer-tamb%C3%A9m-%C3%A9-um-atentado-%C3%A0-Democracia.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038411412714999809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038408932379840513, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 322229232, "username": "mariadocarmo54", "tweet": "@cynaramenezes Gostei das respostas,porta parece que eu estou vendo o lula falando \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29Ganhou meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadocarmo54/status/1038408932379840513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038406346373251074, "date": "2018-09-08", "time": "07:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 245866573, "username": "nailsondiniz", "tweet": "A esquerda sabe que n\u00e3o tem chance sem Lula e vai apostar as fichas em Ciro. O discurso de Jo\u00e3o est\u00e1 sendo algo comum na canhota. Vamos ver no que vai dar...  https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1038404528356421632\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nailsondiniz/status/1038406346373251074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406219747094528, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/8X1hPRLW3Yk?a\u00a0\ud83d\udd25JORNALISTA DESTR\u00d3I LULA: GENERAL MOUR\u00c3O PODE ASSUMIR LUGAR DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038406219747094528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038405315631493120, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 60756755, "username": "tiagowanderley", "tweet": "Na foto abaixo com traumatismo craniano o homem que chamou lula de ladr\u00e3o perto dos seus eleitores, na foto de cima, o homem que esfaqueou Bolsonaro perto dos seus eleitores e foi preso\u2026  https://www.instagram.com/p/Bndx7BSgCaT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1u5uthk4lhmbt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagowanderley/status/1038405315631493120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400968348651522, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Foto que mostra agressor de Bolsonaro ao lado de Lula \u00e9 falsa  https://www.revistaforum.com.br/foto-que-mostra-agressor-de-bolsonaro-ao-lado-de-lula-e-falsa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038400968348651522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398067085647873, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3248101439, "username": "limamatheus555", "tweet": "@LulaOficial Quem \u00e9 lula nem me lembro mais, o pr\u00f3ximo presidente do Brasil vai ser o Bolsonaro. Ent\u00e3o \u00e9 melhor Jair se acostumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limamatheus555/status/1038398067085647873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038397735488180225, "date": "2018-09-08", "time": "07:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 957978691862171649, "username": "SarahAl86508544", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @81_92436303 Bom dia pois acordei mais lulaaaaaaaaaa Haddadddddddddd que antes. pic.twitter.com/EGpmiwEEPs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarahAl86508544/status/1038397735488180225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "81_92436303,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038397431963103233, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 96749655, "username": "standbymari", "tweet": "@itsaamanda MAMAE E PAPAI S\u00c3O LULA DESDE 1989 UHUUJU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/standbymari/status/1038397431963103233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsaamanda"}
{"id": 1038396806818918400, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Em Bel\u00e9m de S\u00e3o Francisco, todos est\u00e3o pedindo a liberdade de Lula e contando hist\u00f3rias emocionantes da \u00e9poca em que @LulaOficial foi presidente.  pic.twitter.com/NdKZqKVjJo", "replies": 1, "retweets": 17, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1038396806818918400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038396052460761092, "date": "2018-09-08", "time": "06:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@UOLNoticias Aprendeu com o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038396052460761092", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038395903948800000, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Jana\u00edna Paschoal desmascara a M\u00eddia em Apoio a Bolsonaro  https://youtu.be/UuSD1rjmU9U\u00a0 via @YouTubeJANAINA CONFIRMA QUE O BANDIDO ADELIO BISPO DE OLIVEIRA ERA MILITANTE DE ESQUERDA, FILIADOAO PSOL, DEFENSOR DE LULA, DE MADURO, DO PT E DO COMUNISMO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038395903948800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038395026945048576, "date": "2018-09-08", "time": "06:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/lula-infla-haddad-e-facada-nao-ajuda-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1038395026945048576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393920500260864, "date": "2018-09-08", "time": "06:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 334824980, "username": "loizVEVO", "tweet": "somos milhoes de lula carai  https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038175330710605824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loizVEVO/status/1038393920500260864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393532942364672, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 14158178, "username": "Lelissima", "tweet": "Se voc\u00ea apoia Bolsonaro, continue na minha lista de amigos.Se apoia Lula tamb\u00e9m.Se apoia Manuela tamb\u00e9m.Quem escolhe amigo por causa de pol\u00edtico \u00e9 muito OT\u00c1RIO, quem pede pra excluir PIOR ainda. Todo mundo...  https://www.facebook.com/emanuelle.lapa/posts/10157979294674657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lelissima/status/1038393532942364672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392358189064192, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 27418085, "username": "alexmono", "tweet": "@Haddad_Fernando @OBrasilFeliz Lula \u00e9 Haddad e Haddad \u00e9 Lula !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmono/status/1038392358189064192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038389509505855488, "date": "2018-09-08", "time": "06:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "Manifestantes pedem Lula Livre em desfile e s\u00e3o presos  https://www.brasil247.com/pt/247/parana247/368055/Manifestantes-pedem-Lula-Livre-em-desfile-e-s%C3%A3o-presos.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1038389509505855488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038385886096965632, "date": "2018-09-08", "time": "06:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm#.W5OvYu3Qnlg.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038385886096965632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384594834403329, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Ser\u00e1 que eu matando a Marina tamb\u00e9m vou ter estes benef\u00edcios? E se matar o Lula? Ou o Ciro?  https://twitter.com/rosebarros__/status/1038258691395526657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038384594834403329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383724784697344, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 8314362, "username": "kikosax", "tweet": "@Haddad_Fernando \u00c9 Lula \u00e9 Haddad \u00e9 o povo \u00e9 o Brasil feliz de novo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikosax/status/1038383724784697344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038382732915736576, "date": "2018-09-08", "time": "06:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 199508850, "username": "NetoDaDepre", "tweet": "@JornalOGlobo Pra que botar lula? Esquece, ele ta PRESO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoDaDepre/status/1038382732915736576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038381195854323712, "date": "2018-09-08", "time": "05:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 8314362, "username": "kikosax", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @gleisi Grande Gleisi                                \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 #LulaLivreJ\u00e1 #OnuAfirmaLula\u00c9Candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreJ\u00e1,#OnuAfirmaLula\u00c9Candidato", "link": "https://twitter.com/kikosax/status/1038381195854323712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038379577746378757, "date": "2018-09-08", "time": "05:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 51345681, "username": "RafaelSoares_PE", "tweet": "Alckmin perdeu um filho trabalhando como piloto e nunca capitalizou isso eleitoralmente.Nunca apelou pra esse tipo de coisa, como fazem com a morte de Eduardo , a pris\u00e3o de Lula e esse atentado contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelSoares_PE/status/1038379577746378757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376034528374787, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3290839054, "username": "81_92436303", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @a_rosa555  pic.twitter.com/Zp6syAgRw2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/81_92436303/status/1038376034528374787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_rosa555,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038375900683927552, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3290839054, "username": "81_92436303", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @SarahAl86508544  pic.twitter.com/RJ1UNHx9Li", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/81_92436303/status/1038375900683927552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SarahAl86508544,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038372374838685696, "date": "2018-09-08", "time": "05:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 35769730, "username": "luckmorais", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi @MarcoSanavia1 Desculpa, mais o Bolsonaro \u00e9 o maior critico de Lula e todos os pol\u00edticos de esquerda, vai acabar com  Foro de S\u00e3o Paulo e toda influencia socialista no Brasil, e vai Extraditar o Battisti, se voc\u00ea pesquisar um pouco vai saber a verdade.. Abra\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckmorais/status/1038372374838685696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcoSanavia1,matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038369902942400513, "date": "2018-09-08", "time": "05:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 50627368, "username": "marcosraposo", "tweet": "@fbguerr O que impressiona \u00e9 que de 10 postagens de Augusto Nunes, 11 tem Lula! Isso deve ser paix\u00e3o mal correspondida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosraposo/status/1038369902942400513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fbguerr"}
{"id": 1038368955436548097, "date": "2018-09-08", "time": "05:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 94126198, "username": "GilvandroFilho", "tweet": "N\u00e3o se trata de teoria da conspira\u00e7\u00e3o, apressadinhos. Basta apenas juntar 10 fatos:1) Lula impedido de concorrer, o candidato JB lidera praticamente sem concorr\u00eancia;2) O eleitorado fiel do candidato est\u00e1...  https://www.facebook.com/gilvandrofilho/posts/2423709167654090\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilvandroFilho/status/1038368955436548097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038367587334348800, "date": "2018-09-08", "time": "05:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "S\u00e9rio. Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 exemplo? Mas teu Lula \u00e9.  https://twitter.com/ofernandorocket/status/1038096284308201473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038367587334348800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038363500895248384, "date": "2018-09-08", "time": "04:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 760859703668768768, "username": "cavalcanteely11", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi N\u00f3s brasileiros estamos ansiosos, por isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalcanteely11/status/1038363500895248384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038355346836873216, "date": "2018-09-08", "time": "04:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Vc q defende religiosamente o jarg\u00e3o \"Lula livre\", _e pra isso se apoia no fato q ele roubou, mas fez e q o pobre s\u00f3 tem as coisas hoje por causa dele_ deves viver muito bem, rico, nada faltando, \u00e9s a propaganda de nova Terra das cartilhas da Watch Tower das Testemunhas de Jeov\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038355346836873216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038348763713208320, "date": "2018-09-08", "time": "03:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "DESMORALIZOU! Advogada de Lula \u00e9 elogiada ap\u00f3s &#8220;aniquilar&#8221; TSE na frente de ministros; V\u00cdDEO!  https://clickpolitica.com.br/2018/09/01/desmoralizou-advogada-de-lula-e-elogiada-apos-aniquilar-tse-na-frente-de-ministros-video/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038348763713208320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038347096028536832, "date": "2018-09-08", "time": "03:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55377736, "username": "WernerVolmer", "tweet": "Lula detento 013  https://www.facebook.com/1819878568/posts/10209355135074918/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WernerVolmer/status/1038347096028536832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038303507986739200, "date": "2018-09-08", "time": "00:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Lula infla Haddad e faKada n\u00e3o ajuda Bostanazi  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/lula-infla-haddad-e-facada-nao-ajuda-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038303507986739200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280908346929152, "date": "2018-09-07", "time": "23:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 903274187606851584, "username": "LukzAndrade", "tweet": "opini\u00e3o impopular: eu acho o Haddad um candidato bem melhor que o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukzAndrade/status/1038280908346929152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278449373294592, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@stf @STF de Deus! Acorda pra Jesus! Depois dessa entrevista do Mor\u00e3o vcs v\u00e3o deixar Lula preso! \u00c9 enterrar a Democracia a 2.000 mil mestros de profundidade! Se salve e me salve!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1038278449373294592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf"}
{"id": 1038277677789184001, "date": "2018-09-07", "time": "23:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1025453938085113856, "username": "Antonio09912263", "tweet": "@CrisMenshova Se na frase: \"colhe o que plantou\", a carapu\u00e7a cabe bem na cabe\u00e7a do lula... kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio09912263/status/1038277677789184001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisMenshova"}
{"id": 1038277066922369025, "date": "2018-09-07", "time": "23:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 124336434, "username": "Nino__Neri", "tweet": "\" Se Lula mandar eu voto at\u00e9 num cachorro...\"O problema amigo, e que ele n\u00e3o vai te mandar votar num cachorro, que talvez fosse muito melhor. Ele vai mandar voc\u00ea votar em um ladr\u00e3o corrupto da mesma laia dele, ta...  https://www.facebook.com/nino.neri.18/videos/1899905880096208/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nino__Neri/status/1038277066922369025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275795876233216, "date": "2018-09-07", "time": "23:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "@jornalnacional Porque o JN n\u00e3o \u00e9 claro nas reportagens? Porque n\u00e3o \u00e9 verdade sobre o agressor do Bolsonaro? As m\u00eddias livres, mostram claramente que \u00e9 um militante da esquerda, seguidor de p\u00e1ginas marxistas, camisa Lula Livre. Porque voc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o parciais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1038275795876233216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1038272852263403520, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@pauloap T\u00e1 dif\u00edcil a situa\u00e7\u00e3o aqui sobre o governo do estado. Os dois candidatos que tem chance de vencer s\u00e3o petistas. Todo candidato aqui quer ter sua imagem associada a Lula.  Pernambuco ainda precisa de uma grande mudan\u00e7a...  Mas estamos come\u00e7ando!  pic.twitter.com/QQgGkgTj7n", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038272852263403520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1038266776847638528, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "-Foi filiado ao PSOL-Fotos em suas redes de Lula Livre-Tem 4 advogados a disposi\u00e7\u00e3o-Desempregado mas tinha lap top e viajava por MG e SCMas querem te dizer que era um lobo solit\u00e1rio, caso isolado... N\u00e3o. No m\u00ednimo era uma pessoa de esquerda com muito \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/6sqe13He0A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1038266776847638528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265516488617984, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 167253277, "username": "Flaviovidaboa", "tweet": "CORRUPTO PRESO e condenado em segunda inst\u00e2ncia por colegiado n\u00e3o pode concorrer \u00e0 Presid\u00eancia. LULA \u00c9 LADR\u00c3O.Nunca na hist\u00f3ria desse pa\u00eds a frase \"PT sauda\u00e7\u00f5es\" foi t\u00e3o bem aplicada. Chupa ladr\u00e3o.#lulaladr\u00e3o  https://www.facebook.com/flaviocarvalhoimoveis/posts/10214951889125057\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lulaladr\u00e3o", "link": "https://twitter.com/Flaviovidaboa/status/1038265516488617984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265203840958465, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@pauloap torcendo pro nordeste n\u00e3o fazer merda nessas elei\u00e7\u00f5es hehehhegosto daqui mas realmente se o lula mandasse o povo votar num jumento,pelo menos 30% votariam no jumento.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038265203840958465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1038263636874199042, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 246816467, "username": "ailton04", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi Bolsonaro \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailton04/status/1038263636874199042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038262541334536192, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 94814959, "username": "d_Norte", "tweet": "Impedir Lula de concorrer tamb\u00e9m \u00e9 um atentado \u00e0 DemocraciaTodo mundo abusou da hipocrisia ao lamentar o atentado sofrido pelo...  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/ribamarfonseca/368040/Impedir-Lula-de-concorrer-tamb%C3%A9m-%C3%A9-um-atentado-%C3%A0-Democracia.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_Norte/status/1038262541334536192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260619844050945, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "Olha a aberra\u00e7\u00e3o do argumento. PS.: Para quem diz que Bolsonaro incitou o \u00f3dio e portanto foi merecido. Veja se nenhum desses da \"esquerda paz e amor\" voc\u00ea vai votar/votou. Falta o Lula que falou em partir para a porrada.  https://twitter.com/DaniloGentili/status/1038216135869693952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1038260619844050945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259391559020544, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "@g1 @gcamarotti Cara de sapo, Lula n\u00e3o existe N\u00e3o \u00e9 candidato, envergonha leis a partir do momento que descumpre uma ordem de n\u00e3o se envolver na campanha, mesmo com multa d 500 mil/dia Fala da aceita\u00e7\u00e3o do Bolsonaro, n\u00e3o adianta tentar guiar os seus leitores falando da rejei\u00e7\u00e3o Fala da aceita\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1038259391559020544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1"}
{"id": 1038258306064760832, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "@jornaldacbn @gcamarotti Dar a not\u00edcia conforme vc quer \u00e9 \u00f3timo para direcionar n\u00e3o e? E a aceita\u00e7\u00e3o ele \u00e9 1\u00b0 ou 2\u00b0? Lembre, Lula n\u00e3o \u00e9 candidato ok seus recursos est\u00e3o caindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1038258306064760832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,jornaldacbn"}
{"id": 1038257755512033280, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@LulaOficial @EBSeixlack Pra mim, at\u00e9 que Lula diga o contr\u00e1rio, \u00e9  #LulaLivrePresidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivrePresidente", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038257755512033280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EBSeixlack,LulaOficial"}
{"id": 1038257336970878976, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Mais uma vez, na calada da noite, na madrugada, no escuro, quando n\u00e3o h\u00e1 luz, o STF come\u00e7a a \"julgar\" o recurso de Lula. Covardes! Miser\u00e1veis! Desgra\u00e7ados! CANALHAS! CANALHAS! CANALHAS! #Justi\u00e7aPraLula", "replies": 3, "retweets": 23, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Justi\u00e7aPraLula", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038257336970878976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255213612818432, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 111159664, "username": "lulalivreem2030", "tweet": "@reinaldoazevedo @Leonard16356952 Ele \u00e9 demonizado por declara\u00e7\u00f5es infelizes dadas em tom de piada sobre mulheres e quilombolas. Com rela\u00e7\u00e3o a homofobia, o problema \u00e9 com o ativismo gay, e com a deputada, toda a\u00e7\u00e3o, tem uma rea\u00e7\u00e3o. Pergunto: seguidor de Lula, apoia  corrup\u00e7\u00e3o, e desvio de dinheiro p\u00fablico?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulalivreem2030/status/1038255213612818432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leonard16356952,reinaldoazevedo"}
{"id": 1038254840277815297, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Vasou o porque de Geraldo Alckimim n\u00e3o querer que seja divulgada pesquisa com Haddad como candidato de Lula.A pesquisa do Ibope revela: se Lula for...  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038254840277815297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254162818019328, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1609227721, "username": "Ctfeminist", "tweet": "O pt fez isso \ud83d\ude14 Lula e Dilma foram longe demais \ud83d\ude31  https://twitter.com/arcticmnkevs/status/1037788528057503744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ctfeminist/status/1038254162818019328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253883213197312, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Por isso que eu n\u00e3o abro m\u00e3o de voc\u00ea Lula! Por isso n\u00e3o me adaptei Lula! Por isso vou com voc\u00ea at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias Lula! Por isso continuo lutando por #LulaLivrePresidente pic.twitter.com/EyCWmmWqy4", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#LulaLivrePresidente", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038253883213197312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252501521387522, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 737018490532532224, "username": "DrixEmerenciano", "tweet": "@LulaOficial @hannahcovolo T\u00edpico de gente de esquerdaNem escrever sabe\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02ARROBA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrixEmerenciano/status/1038252501521387522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hannahcovolo,LulaOficial"}
{"id": 1038252031159427072, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 124179924, "username": "Giravento", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giravento/status/1038252031159427072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038249032978755584, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3062022939, "username": "Webson015", "tweet": "E hoje a turma do:\u201cO erro da ditadura militar foi torturar e n\u00e3o matar\u201d\u201cPoxa, erraram a bala na caravana do Lula\u201d\u201cMarisa Let\u00edcia tem \u00e9 que ir pro inferno\u201d\u201cComunista bom \u00e9 comunista morto\u201d\u201cO erro da...  https://www.facebook.com/100003026150742/posts/1681512931959562/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Webson015/status/1038249032978755584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247837904056322, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2416166979, "username": "GustavoHugo14", "tweet": "@gleicidamasceno O Lula transformou a vida da \"Greice\" rs O fanatismo pol\u00edtico \u00e9 uma doen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoHugo14/status/1038247837904056322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038247673097342976, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "@Pragmatismo_ Lula lidera a inten\u00e7\u00e3o de votos entre participantes da Marcha para Jesus.  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/06/lula-lidera-a-intencao-de-votos-marcha-para-jesus.html\u00a0\u2026 via @pragmatismo_", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038247673097342976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pragmatismo_"}
{"id": 1038247464019681282, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "A serenidade no olhar de quem j\u00e1 \u00e9 segundo lugar nas pesquisas para presidente, mesmo ainda sendo vice!Eu sou Lula. Sou Haddad. Sou 13!\u2764\ufe0f  pic.twitter.com/qZMuZzbG00", "replies": 0, "retweets": 25, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038247464019681282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246873763663875, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@fcomontec @LeCommunard @MCCdoBrasil @ElaineG16 @hamenteslivres @MalcomEcks @sandraselmader @Adrianasscamar1 @diraholanda @MariluParreiras @Marlene_Senna @JeanSena @pahega @castrofor @Haddad_Fernando @AnnaS_Gdottir @DilmaResiste @RafaelSntos72 Prova contra tucanos tem aos montes, mas de nada servem. O que importa mesmo pra justi$$a \u00e9 convic\u00e7\u00e3o e fato indeterminado contra Lula. O neg\u00f3cio \u00e9 se adaptar e pronto. Vida que segue...", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038246873763663875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelSntos72,DilmaResiste,AnnaS_Gdottir,Haddad_Fernando,castrofor,pahega,JeanSena,Marlene_Senna,MariluParreiras,diraholanda,Adrianasscamar1,sandraselmader,MalcomEcks,hamenteslivres,ElaineG16,MCCdoBrasil,LeCommunard,fcomontec"}
{"id": 1038245773375197185, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@folha @Garygaribaldi o que o bolsonaro tem a ver com o machismo do ciro e do lula?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038245773375197185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Garygaribaldi,folha"}
{"id": 1038245303328092161, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Quando \u00e9 que o judici\u00e1rio vai responder por todo o mal que tem causado a Lula, ao Brasil e ao povo brasileiro? At\u00e9 quando vamos aceitar, calados, essa elite de toga ditar as ordens para milh\u00f5es de brasileiros e brasileiras? Quando pagar\u00e3o pelos seus crimes? #Justi\u00e7aBandida", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#Justi\u00e7aBandida", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038245303328092161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242987879354371, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Infelizmente j\u00e1 sabemos do resultado. O golpe n\u00e3o fecha com Lula livre e ganhando as elei\u00e7\u00f5es. O golpe n\u00e3o fecha com o povo tendo o direito de escolher o seu presidente. O golpe n\u00e3o fecha com o PT voltando ao poder. STF ACOVARDADO E APEQUENADO!#STFGopista https://www.gazetadopovo.com.br/politica/republica/eleicoes-2018/recurso-para-tirar-lula-da-cadeia-comeca-a-ser-julgado-pelo-stf-no-feriado-3xyya5vfwk1ibm8iyqzfk9kgm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#STFGopista", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038242987879354371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242338190118912, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@alicebiruta Azul \u00e9 o cen\u00e1rio sem Lula. Vermelho \u00e9 o cen\u00e1rio com Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038242338190118912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alicebiruta"}
{"id": 1038241754464571394, "date": "2018-09-07", "time": "20:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@EBSeixlack @ptbrasil Imposs\u00edvel ver essa imagem e n\u00e3o me emocionar. Eu quero Lula livre! Eu quero JUSTI\u00c7A PRA LULA! Eu quero #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038241754464571394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,EBSeixlack"}
{"id": 1038241042443763712, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "\u201cQuando \u00e9 que vamos parar de falar de Lula?\u201d \u2013 pergunta o novo presidente do\u00a0STJ  https://flaviochaves.com.br/2018/09/08/quando-e-que-vamos-parar-de-falar-de-lula-pergunta-o-novo-presidente-do-stj/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/iIx8O5Yxsq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1038241042443763712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239490748424195, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Recurso de Lula contra condena\u00e7\u00e3o no processo do triplex chega ao\u00a0STJ  https://flaviochaves.com.br/2018/09/08/recurso-de-lula-contra-condenacao-no-processo-do-triplex-chega-ao-stj/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/V6XdfcwIfg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1038239490748424195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236498074759169, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@rubronegr_lucas @d_assiis Eu ia votar para o Lula, mas como fizeram dele ineleg\u00edvel mesmo antes da senten\u00e7a condenat\u00f3ria transitar em julgado, votarei em Guilherme Boulos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1038236498074759169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "d_assiis,rubronegr_lucas"}
{"id": 1038234581432979456, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@delucca Cola com #Haddad13! :D Clica no link  http://bit.ly/Haddad13tema\u00a0, adiciona o tema e mostra o apoio ao candidato de Lula nessas elei\u00e7\u00f5es. Sem LULA, \u00e9 HADDAD!  pic.twitter.com/dmfwDERSwm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad13", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038234581432979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1038232915522596864, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 851125430803460096, "username": "FelipeSaLeitao", "tweet": "@BrizolaPaulista @nattttttaliac O problema pra mim n\u00e3o \u00e9 o Haddad ou o Lula. O problema \u00e9 o PT que se tornou uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa... Tem muitas pessoas e candidatos do bem no partido, mas o PT em si n\u00e3o \u00e9 mais confi\u00e1vel para administrar o pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSaLeitao/status/1038232915522596864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nattttttaliac,BrizolaPaulista"}
{"id": 1038232566564880390, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 241654727, "username": "lelocandido", "tweet": "@anterogreco @BrunoBenes1985 Al\u00e9m de apaixonado pelo Lula \u00e9 burro e n\u00e3o entendeu o que o Antero quis dizer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelocandido/status/1038232566564880390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoBenes1985,anterogreco"}
{"id": 1038232253627854853, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 408049953, "username": "bdomingoss_", "tweet": "Ver Paulo colocando Lula na propaganda da vontade de tocar fogo no pet\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdomingoss_/status/1038232253627854853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231647643217922, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43232650, "username": "HannahLere", "tweet": "Voto em Haddad atinge mesmo potencial de Lula, admite Ibope -  http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026Ent\u00e3o, nas entrelinhas, a... http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HannahLere/status/1038231647643217922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229796654862338, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Os reveses sofridos por Lula no STF  foram decorrentes do Fachin e do Celso de Mello terem aplicado apenas o que reza a lei da Ficha Limpa. Mostraram grandeza e respeito a posi\u00e7\u00e3o que ocupam em como autoridades maiores para aplicar a lei  num pais chamado Brasil e n\u00e3o ao PT.  https://twitter.com/exame/status/1037826601562648576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038229796654862338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229577900933121, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "O Judici\u00e1rio est\u00e1 totalmente voltado a incriminar apenas o PT, e pior sem provas.ELA S\u00d3 PENSA NO LULA: Dodge pede arquivamento de inqu\u00e9rito sobre Paulinho da For\u00e7a  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/ela-so-pensa-no-lula-dodge-pede-arquivamento-de-inquerito-sobre-paulinho-da-forca/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 17, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1038229577900933121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229567096451072, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@LulaOficial Sabe Lula, a B\u00edblia nos afirma q os humilhados ser\u00e3o exaltados e q os exaltados ser\u00e3o humilhados. Vai chegar o tempo da tua exalta\u00e7\u00e3o. Vai chegar o tempo da tua liberta\u00e7\u00e3o. Vai chegar o tempo dos teus algozes prestarem contas a Deus e a n\u00f3s, o povo! Lula livre #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 4, "retweets": 15, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038229567096451072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038228657943339009, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "No perfil desse sujeito...... a foto de capa \u00e9 a do LULA.N\u00e3o seria diferente.@odiodobem2 https://twitter.com/ojotacamelo/status/1037798559683239936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038228657943339009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1038228339604025344, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 92013228, "username": "guilherme_rps", "tweet": "Eu reclamava do grupo da fam\u00edlia, mas hoje morro de orgulho, mando at\u00e9 parab\u00e9ns! Tenho 10 tios/as, dos 11 filhos, s\u00f3 minha m\u00e3e e 2 irm\u00e3s t\u00eam Curso Superior, mas tenho o orgulho de dizer que nenhum vota em Bolsonaro. S\u00f3 tem briga no grupo se algu\u00e9m falar mal de Lula (que nem rola)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_rps/status/1038228339604025344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226404918353920, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "H\u00e1 exatos cinco meses Lula era sequestrado a mando do juiz fora da lei, o jeca de Maring\u00e1, o fascista do Paran\u00e1: S\u00e9rgio Moro Savonalora. S\u00e3o exatos cinco meses de persegui\u00e7\u00e3o implac\u00e1vel do judici\u00e1rio mais corrupto do Brasil. N\u00e3o me conformo! N\u00e3o me adapto \u00e0 injusti\u00e7a! #LulaLivre pic.twitter.com/FWiy4oX5a9", "replies": 2, "retweets": 74, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038226404918353920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226220054454273, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1037399718471589894, "username": "MikaelCarlos20", "tweet": "@YouTube @eibrunocorrea @TruganoJuliana N\u00e3o,e injusti\u00e7a sim, porque se o Lula tivesse solto tbm seria injusti\u00e7a, n\u00e3o tente usar o susseso dele com resposta para injusti\u00e7a.Eu n\u00e3o tenho nada contra ele,adimiro ele,mais eu acho injusti\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaelCarlos20/status/1038226220054454273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TruganoJuliana,eibrunocorrea,YouTube"}
{"id": 1038225961584664576, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3092779235, "username": "gwarah67", "tweet": "#JornaldaCultura, est\u00e1 faltando alguns protagonistas dos discursos de \u00f3dio citados na lista da Cilene, tipo os daquela galera da \"paz\" que fala em colocar conservadores no pared\u00e3o, os que diziam que se Lula fosse preso teria morte, s\u00f3 pra citar alguns omitidos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#JornaldaCultura", "link": "https://twitter.com/gwarah67/status/1038225961584664576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225776456486913, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51802962, "username": "g0taserena", "tweet": "aeroburguer socado de gente eu me virando nos 30 parecendo uma beyblade indo pra l\u00e1 e pra ca ai chega meu chefe e me chama pra ver algo no computador\"gutinho tu sabia que uma lula gigante pode chegar a 10m de comprimento????\"  pic.twitter.com/zTWVlEWeGA", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g0taserena/status/1038225776456486913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224300531179521, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "@yashagallazzi Gra\u00e7as ao Lula hoje o Filho do pobre tem quatro advogados", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038224300531179521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yashagallazzi"}
{"id": 1038224255031357440, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "@CrissPaiva Gra\u00e7as ao Lula hoje o Filho do pobre tem quatro advogados", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038224255031357440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrissPaiva"}
{"id": 1038224176908300288, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "Gra\u00e7as ao Lula hoje o Filho do pobre tem quatro advogados  https://twitter.com/JaniceAscari/status/1038163245289365505\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038224176908300288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223844878761984, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 865933732158550016, "username": "AcordaAlice1", "tweet": "@o_antagonista Quem tem ret\u00f3rica ( discurso) para dizer que Lula foi injusti\u00e7ado, que a Petrobr\u00e1s n\u00e3o sofreu nada demais, que o desemprego no Brasil \u00e9 culpa de quem assumiu o Pa\u00eds depois do \" golpe \" , que o mercado atrapalha, que Maduro \u00e9 democr\u00e1tico ...Vai dizer o que de um atentado ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcordaAlice1/status/1038223844878761984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038223785613307909, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@fraudlucas tem na segunda noticia: Aparece em uma imagem ao lado de uma manifestante que segurava uma placa com \"Renuncia Temer\".Em uma terceira imagem, dois manifestantes estavam vestidos com camisas a favor da soltura do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, preso em Curitiba.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038223785613307909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas"}
{"id": 1038223544986083328, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus, at\u00e9 agora Lula n\u00e3o mandou os petistas comerem coc\u00f4 e dizerem que \u00e9 totoso. A faca fake \u00e9 coisa de doente METAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1038223544986083328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223146300698624, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 64686989, "username": "tiagopocinhos", "tweet": "@BlogdoNoblat importantes como quem? Lula? Nos cidad\u00e3os comuns que levamos esse pa\u00eds nas costas, iremos levar Bolsonaro \u00e0 presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagopocinhos/status/1038223146300698624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038222097997357056, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "Em uma pesquisa com claro recorte urbano j\u00e1 que feita por telefone. No sert\u00e3o de meu Deus vota-se em @LulaOficial ou, confirmada a inf\u00e2mia de seu alijamento do processo eleitoral, no representante por ele indicado!  https://twitter.com/esmaelmorais/status/1038173548584595458\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1038222097997357056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038221382851719168, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "EXTRA:   LOUCA DA VIDA: Eliane Cantanhede se \u2018desespera\u2019 ao ver que n\u00e3o existem provas contra Lula na dela\u00e7\u00e3o da JBS  https://clickpolitica.com.br/2017/05/20/louca-da-vida-eliane-cantanhede-se-desespera-ao-ver-que-nao-existem-provas-contra-lula-na-delacao-da-jbs/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038221382851719168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220871704473601, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 110863775, "username": "paulolins60", "tweet": "Silvia Lula Castelhano on Twitter  https://twitter.com/SilCastelhano/status/1037943411251261440?s=04\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulolins60/status/1038220871704473601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219736197283840, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "LOUCA DA VIDA: Eliane Cantanhede se \u2018desespera\u2019 ao ver que n\u00e3o existem provas contra Lula na dela\u00e7\u00e3o da JBS  https://clickpolitica.com.br/2017/05/20/louca-da-vida-eliane-cantanhede-se-desespera-ao-ver-que-nao-existem-provas-contra-lula-na-delacao-da-jbs/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038219736197283840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219552960794624, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Apesar da persegui\u00e7\u00e3o, Lula segue l\u00edder do povo  https://ptnosenado.org.br/lula-ganhou/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038219552960794624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218975627407360, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O COMPAS! N\u00e3o percamos o FOCO. Nossos TTs t\u00eam que mostrar o que Lula fez por esse pa\u00eds. Chega de dar holofote a advers\u00e1rio. \u00c9 bom lembrar que Lula continua preso pol\u00edtico nas masmorras de Curitiba sem crime e sem prova. Eu quero Lula livre e presidente! #OBrasilFelizDeNovo https://twitter.com/folha/status/1038155259821125632\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 66, "likes": 138, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038218975627407360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218842231721985, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@fraudlucas N\u00e3o \u00e9 o que est\u00e1 sendo noticiado, de fato apoiar Lula \u00e9 um evid\u00eancia e n\u00e3o uma prova, mas existem outras que corroboram a afirma\u00e7\u00e3o da sua identifica\u00e7\u00e3o com a esquerda, te mandei tr\u00eas noticias, estou esperando as suas dizendo em contr\u00e1rio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038218842231721985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas"}
{"id": 1038218438320300032, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@folha @ro_lustosa @Cartunistacomc Querido, presta aten\u00e7\u00e3o numa coisa, o povo \u00e9 s\u00e1bio e j\u00e1 disse q vota em Lula ou em quem ele indicar, portanto PT volta ao poder e vai fazer o #BrasilFelizDeNovo N\u00e3o tem Faca q mude isso tendeu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038218438320300032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cartunistacomc,ro_lustosa,folha"}
{"id": 1038218175706476545, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 160529771, "username": "fh_rodrigues", "tweet": "@BlogdoNoblat E lula pode ser candidato? Como pode ser l\u00edder de pesquisa imbecil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fh_rodrigues/status/1038218175706476545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038217622314254337, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 160529771, "username": "fh_rodrigues", "tweet": "@BlogdoNoblat Ao inv\u00e9s de estar comentando sobre @jairbolsonaro que N\u00c3O preta pra nada na sua vis\u00e3o, seja gentil e se junte a @LulaOficial cumprindo pena junto a ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fh_rodrigues/status/1038217622314254337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1038217488822099969, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @SrtaLawyerBr17 @T_REX77 @Cesarau76805761 e lula \u00e9 honesto n\u00e9 ?vc \u00e9 um IMBECIL mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038217488822099969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cesarau76805761,T_REX77,SrtaLawyerBr17,geraldoalckmin"}
{"id": 1038217479502352385, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@folha @Garygaribaldi quebrando o tabu n\u00e3o lutou em nada contra o machismo do ciro gomes e do lula,ent\u00e3o essa pagina e seus seguidores tem parcela de culpa na morte de mulheres mortas pelo machismo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038217479502352385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Garygaribaldi,folha"}
{"id": 1038217245371973633, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/V2vIPfr9oxY?aDESTRUINDO\u00a0\u2026 LULA | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1038217245371973633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038216315117424640, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 813906881081180162, "username": "Pretiela", "tweet": "@Eoqvieira Lula livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pretiela/status/1038216315117424640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eoqvieira"}
{"id": 1038216150524592131, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@nudeasthenews85 Sim. eu sei de tudo isso. eu j\u00e1 tenho minha vis\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o e sinceramente t\u00f4 seguindo o caminho que acho mais certo, como eu disse, no nordeste quase ningu\u00e9m conhece haddad ele n\u00e3o tem for\u00e7a aqui, se n\u00e3o for lula vai ser ciro, pelo menos por aqui.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038216150524592131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nudeasthenews85"}
{"id": 1038215260191289344, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@fraudlucas Voc\u00ea n\u00e3o pode negar que v\u00e1rios espectros de esquerda congregam em Lula o l\u00edder das causas que defedem, neste caso apoiar uma causa comum as ideologias te torna sim um membro deste grupo que compartilham, al\u00e9m do Lula, ideais comuns", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038215260191289344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas"}
{"id": 1038214390405902336, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@nudeasthenews85 certo, mas ainda assim prefiro Ciro. ainda \u00e9 mto cedo pra colocar f\u00e9 na candidatura lula/haddad, temos que esperar mas at\u00e9 uma conclus\u00e3o sou Ciro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038214390405902336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nudeasthenews85"}
{"id": 1038213474487345152, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 69714781, "username": "Alinojr", "tweet": "Parecido com o sequestro de Abilio Diniz. O aborto da ex de Lula. O som 3x1 que era melhor que o de Collor. A invas\u00e3o de terras.  https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1038183431019016193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alinojr/status/1038213474487345152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213134106939392, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 324387456, "username": "gabimria", "tweet": "Eu tava vendo um v\u00eddeo de Ciro Gomes a\u00ed minha prima de 6 anos perguntou quem \u00e9 a\u00ed eu disse o futuro presidente do Brasil, a\u00ed ela disse \u201c\u00e9 lula \u00e9\u201d AAAAA NAAAAAAAAAAAO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabimria/status/1038213134106939392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213104331644928, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2802193928, "username": "julioaflorencio", "tweet": "Uma pena oq aconteceu com Bolsonaro...Assim como ao tiroteio a caravana de Lula...Assim como a morte de Marielle...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioaflorencio/status/1038213104331644928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211179733233664, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 305539429, "username": "DileneRocha", "tweet": "@joanatreptow Sou do Nordeste e por aqui temos vergonha de Lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DileneRocha/status/1038211179733233664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow"}
{"id": 1038210576609103873, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41157472, "username": "andrebebe", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi Conversaram sobre a import\u00e2ncia do c\u00fa na sociedade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrebebe/status/1038210576609103873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038209653618819073, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "S\u00edmbolo de resist\u00eancia, Vig\u00edlia Lula Livre completa cinco meses  http://www.pt.org.br/simbolo-de-resistencia-vigilia-lula-livre-completa-cinco-meses/#.W5MLcLHItyA.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038209653618819073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209498471645184, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 818252244386775040, "username": "Gabriel_HELZ", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @jcristo_vive @Brunovang212 @profjoba Lula arrombou a casa, roubou tudo oque podia, e deixou um buqu\u00ea de flores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_HELZ/status/1038209498471645184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profjoba,Brunovang212,jcristo_vive,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038208982421258241, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 92013228, "username": "guilherme_rps", "tweet": "O travesti Pabllo Vittar\ud83e\udddb\ud83c\udffc\u200d\u2640 junto com Lula \ud83d\udc79 o PT \ud83d\ude21 e a Globolixo \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e querem fazer isso com nosso Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e com nossas crian\u00e7as \ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udc67\ud83c\udffcensinaram esse menino \ud83d\udc76\ud83c\udffc da foto a ser um LGBT \ud83d\udc7e e a esfaquear\ud83d\udd2a o Bolsonaro \ud83d\ude07N\u00e3o podemos aceitar essa ditadura\ud83d\udd2b gayzista\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08  pic.twitter.com/YGr9eQLHPi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_rps/status/1038208982421258241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206543878074369, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 858151314, "username": "RussoIsrael", "tweet": "ESTRELA DE FOGO: SABOTAM LIBERDADES PARA EVITAR LULA SER ELEITO:  https://fariasjuniorfj.blogspot.com/2018/09/sabotam-liberdades-para-evitar-lula-ser.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RussoIsrael/status/1038206543878074369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206535703437312, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1626046604, "username": "LUKjNHAZ", "tweet": "caralho todo dia algum vizinho ou vizinha aqui falando mal de bo\u00e7oniru e exaltando lula \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd meus ouvidos agradecem !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUKjNHAZ/status/1038206535703437312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206401301147649, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 858151314, "username": "RussoIsrael", "tweet": "SABOTAM LIBERDADES PARA EVITAR LULA SER ELEITO  https://fariasjuniorfj.blogspot.com/2018/09/sabotam-liberdades-para-evitar-lula-ser.html?spref=fb&m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RussoIsrael/status/1038206401301147649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206162804584449, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 109657263, "username": "joaopaulo_pcdob", "tweet": "Esse \u00e9 o pa\u00eds que a gente quer. O que elege Lula e o que ele vai devolver aos brasileiros. #OBrasilFelizDeNovo #joaopaulo65113 #presidente13 #deputadoestadual #opovoconfia #LulaHaddadManu #humberto130 #jarbas156 #pauloluciana40 pic.twitter.com/xTOQ0nPA0R", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#joaopaulo65113,#presidente13,#deputadoestadual,#opovoconfia,#LulaHaddadManu,#humberto130,#jarbas156,#pauloluciana40", "link": "https://twitter.com/joaopaulo_pcdob/status/1038206162804584449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206145108815873, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 167253277, "username": "Flaviovidaboa", "tweet": "Lula \u00e9 o mais rejeitado e o mais corrupto da hist\u00f3ria do Brasil, segundo DataFolha. Dilma \u00e9 a segunda mais corrupta  http://www.imprensaviva.com/2017/04/lula-e-o-mais-rejeitado-e-o-mais.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaviovidaboa/status/1038206145108815873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206054281236480, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 769880635, "username": "AlwaysMestalist", "tweet": "@dilmabr @gallo_frito @jrcastilh0 @ordeepp_ esse povo parece que tem uma tara pelo lula.  \u00e9 o argumento deles e vc nem tocou no nome do cara. Nao tem estomago pra isso \u00ac\u00ac. J\u00e1 ta virando doen\u00e7a e esse povo nem percebe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlwaysMestalist/status/1038206054281236480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ordeepp_,jrcastilh0,gallo_frito,dilmabr"}
{"id": 1038205852866539520, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Em 40% dos tu\u00edtes comunistas. Tudo para eles \u00e9 fake.Agora Lula preso justamente \u00e9 golpe.S\u00e3o todos hip\u00f3critas.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038137214948003842\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038205852866539520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205250379939842, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Inacredit\u00e1vel a rapidez que o STF julga os recursos do Lula. Qualquer outro brasileiro fica muitos e muitos anos aguardando o julgamento de um recurso. Todos esses ministros deveriam ser considerados incapazes de julgar os recursos desse bandido!!!  https://g1.globo.com/politica/operacao-lava-jato/noticia/2018/09/07/recurso-de-lula-contra-condenacao-no-processo-do-triplex-em-guaruja-chega-ao-stj.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038205250379939842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205124429144065, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "@g1 porque vcs n\u00e3o citam que o assassino preso por esfaquear Bolsonaro, ainda \u00e9 do PSOL. Porque n\u00e3o citam que na p\u00e1gina dele \u00e9 um seguidor ferrenho das ideias Marxistas, p\u00e1ginas do Lula, camisa Lula Livre? Porque ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1038205124429144065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038205012655128576, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@folha Tipo Lula, que plantou corrup\u00e7\u00e3o e hoje colhe pris\u00e3o! *-*", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038205012655128576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038203418312155137, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@zehdeabreu O BANDIDO ERA FILIADO DO PSOL POR DEZ ANOS E SUAS REDES SOCIAIS FAZEM CR\u00cdTICAS A @jairbolsonaro E CLAMA POR LULA LIVRE. AL\u00c9M DISSO, AS INVESTIGA\u00c7\u00d5ES DIZEM QUE ELE N\u00c3O AGIU SOZINHO.LEMBRE-SE: SATAN\u00c1S TAMB\u00c9M CRER EM DEUS.#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/yZu2C5nHNY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038203418312155137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,jairbolsonaro"}
{"id": 1038203016673939456, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Se perguntar ao Lula ele vai dizer que \u00e9 D. Mariza.  https://twitter.com/fabiomeneses7/status/1038192343168557057\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038203016673939456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202804316323844, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 737018490532532224, "username": "DrixEmerenciano", "tweet": "@LulaOficial .O Programa Luz para Todos, do governo Lula, \u00e9 efetivamente o Programa Luz no Campo, do governo FHC  \ud83d\ude12Em 1996, a luz chegava a 79,9% dos domic\u00edlios brasileirosEm 2002, a 90,8%Com FHC, a eletrifica\u00e7\u00e3o avan\u00e7ou 12,64%%; com Lula, 5,94%%\u00c9 fato ! S\u00e3o n\u00fameros do IBGE !\ud83d\udc4d", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrixEmerenciano/status/1038202804316323844", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038201884882944000, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1009865667015831553, "username": "Vera58503216", "tweet": "@LulaOficial Conhe\u00e7o muitas fam\u00edlias beneficiadas q moram na zona rural e amam demais o Presidente LULA. Entre tantos feitos importantes, o q me faz eternamente GRATA a LULA \u00e9 ele ter provado que morrer de fome deixou de ser considerado \"natural\". Tirar o Brasil do mapa da fome foi GRANDIOSO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vera58503216/status/1038201884882944000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038197946842574850, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 79003209, "username": "RogerFernandesP", "tweet": "@folha @gabrielrb_bfr @offtoseethewiz N\u00e3o sabe ler? Ele n\u00e3o falou que voc\u00ea ap\u00f3ia o Lula, apenas cobrou coer\u00eancia.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerFernandesP/status/1038197946842574850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "offtoseethewiz,gabrielrb_bfr,folha"}
{"id": 1038197676045688832, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday E o atentando com tiros \u00e0 Caravana de Lula, heim? Deixa de hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038197676045688832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038197155310256130, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Enquanto pela mesma condena\u00e7\u00e3o- Beto Richard est\u00e1 solto e concorrendo ao cargo de governador, Lula condenado em segunda inst\u00e2ncia, ainda com todos os direitos de...  http://www.pt.org.br/populacao-esta-percebendo-a-perseguicao-judicial-a-lula-diz-dilma/#.W5L-6I9seV0.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038197155310256130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196782822580225, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa que liga esfaqueador de Bolsonaro a Lula e\u00a0PT  http://nilljunior.com.br/magno-malta-posta-foto-falsa-que-liga-esfaqueador-de-bolsonaro-a-lula-e-pt/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UPMGg0s1v0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1038196782822580225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196517415333888, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @gleisi N\u00e3o reelejam povo paranaense! Deixem ela perder o foro privilegiado, a arrog\u00e2ncia tb. Vamos renovar!! #elei\u00e7oes2018 #ForaPT #fimdoforoprivilegiado #Parana", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018,#ForaPT,#fimdoforoprivilegiado,#Parana", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038196517415333888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038196475870826497, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "O V\u00cdDEO QUE EST\u00c1 ENTERRANDO A CARREIRA DE LULA NA POL\u00cdTICA BRASILEIRA  https://www.youtube.com/watch?v=mPFWD65E2HQ&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038196475870826497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194710060457984, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368007/Fake-news-Magno-Malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-Bolsonaro-em-ato-de-Lula.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 24, "retweets": 202, "likes": 214, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038194710060457984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038194457206812672, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 999215522, "username": "RilsonCesar79", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RilsonCesar79/status/1038194457206812672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038193839251644416, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "PALOCCI enterra Lula, Dilma e Gleisi no mesmo CIMIT\u00c9RIO vermelho do PT  https://youtu.be/dblXoKTCDpY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1038193839251644416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038193234508435457, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "A companheira Edna Dantas, coordenadora do acampamento MARISA LET\u00cdCIA e os companheiros DK e Adonai, q foram presos por estarem com bandeira e  camisas de Lula, est\u00e3o nesse momento fazendo exame de corpo delito. Celulares  e megafone foram apreendidos e n\u00e3o devolvidos pela PM", "replies": 0, "retweets": 72, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038193234508435457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193139935313922, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 876092330742362118, "username": "EuMarioSantos", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil Vcs continuam cagando pra lei n\u00e9? Ele \u00e9 vice de quem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuMarioSantos/status/1038193139935313922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038192888948121600, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 737018490532532224, "username": "DrixEmerenciano", "tweet": "@LulaOficial Eu marquei um churrasco aqui em casa amanh\u00e3 e nem sabia que tinha tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3oVamos comprar um bolinhoPrecisamos comemorar esses 5 meses em grande estilo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrixEmerenciano/status/1038192888948121600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038191461462929408, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 96322665, "username": "kathialimas", "tweet": "Nem Lula e nem Dilma, nunca se trataram no SUS, pq esse coment\u00e1rio agora?!  \u00d4xe!!!  https://twitter.com/cynaramenezes/status/1038091193954062337\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kathialimas/status/1038191461462929408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189735334764544, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2354637618, "username": "luizliberato237", "tweet": "Bolsonaro ataca Lula: \u201cTiros em \u00f4nibus partiram dos pr\u00f3prios petistas\u201d  https://exame.abril.com.br/brasil/tiros-em-onibus-partiram-dos-proprios-petistas-diz-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizliberato237/status/1038189735334764544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188363369537536, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2168793402, "username": "DalvaniseSabino", "tweet": "'Encarcerado h\u00e1 cinco meses, \u00e9 Lula quem mobiliza o pa\u00eds', diz Haddad  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/08/encarcerado-ha-cinco-meses-e-lula-quem-mobiliza-o-pais-diz-haddad\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DalvaniseSabino/status/1038188363369537536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186265240317954, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 432033787, "username": "luishf28", "tweet": "O atentado \u00e0 bolsonaro \u00e9 fake!!Lula \u00e9 injusti\u00e7ado!!V\u00e3o se fuder esquerdistas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luishf28/status/1038186265240317954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185661390569477, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 156322328, "username": "pqndebora", "tweet": "Depois continuou:- qual \u00e9 o nome do candidato de lula mesmo?- hadelmo- hadash- eu voto nele se lula apoiar. eu voto sempre em lulafulana grita do outro lado do \u00f4nibus:- tu vota em lula pq tem medo de perder o bolsa fam\u00edliae eu castelando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqndebora/status/1038185661390569477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183630714089472, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "Programa Lula-Haddad na TV (7 set) - O oposto do projeto do golpe  https://youtu.be/z5JX4lI9QBE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038183630714089472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038183102710013956, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56852589, "username": "atpessoa", "tweet": "@fernandocluiz N\u00f3s, brasileiros, temos uma cultura de irresponsabilidade e uma tend\u00eancia ao culto de personalidades pol\u00edticas, Lula e Bolsonaro s\u00e3o exemplos perfeitos disso, e claro que n\u00e3o somos \u00fanicos nesse quesito; mas essa tend\u00eancia ao pensamento totalit\u00e1rio \u00e9 absolutamente humana.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atpessoa/status/1038183102710013956", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandocluiz"}
{"id": 1038182917460160512, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 913932916148797440, "username": "AndrCav74059493", "tweet": "@jc_pe T\u00e3o r\u00e1pido??? E Lula ainda na Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Federal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrCav74059493/status/1038182917460160512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1038181057470898176, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4269405323, "username": "EaneJos", "tweet": "@DiarioPE Se fosse o ferimento de Lula jorrava sangue divino j\u00e1 que ele \u00e9 um Santo, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EaneJos/status/1038181057470898176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038180377213460481, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Porra Marcelo. Nos gastamos, at\u00e9 hoje, 17 milhoes com o ladr\u00e3o Lula. Voc\u00ea ainda reclama?  https://twitter.com/midiarte/status/1038153810827530240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038180377213460481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179780619919361, "date": "2018-09-07", "time": "16:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 842482153, "username": "joaoalvesjhja", "tweet": "@anterogreco Lula, Lula \ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83c\udfb7\ud83c\udfba\ud83c\udfbb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoalvesjhja/status/1038179780619919361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1038177788254187522, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 913932916148797440, "username": "AndrCav74059493", "tweet": "@esportefera @Estadao E pq Lula n\u00e3o vai tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrCav74059493/status/1038177788254187522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,esportefera"}
{"id": 1038177432686092288, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2267272742, "username": "OlympioGodoy", "tweet": "Lula vai ao Piau\u00ed e \u00e9 recebido com outdoor que reconhece seu doutorado em crimes de corrup\u00e7\u00e3o  https://jornalivre.com/2017/09/01/lula-vai-ao-piaui-e-e-recebido-com-outdoor-que-reconhece-seu-doutorado-em-crimes-de-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlympioGodoy/status/1038177432686092288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176165876457473, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "\" N\u00f3s n\u00e3o vamos reconhecer o estado democr\u00e1tico de direito\"\"N\u00f3s n\u00e3o vamos reconhecer que h\u00e1 democracia nesse pa\u00eds\"\"Se Lula for preso... gente vai morrer !\"Por alguns cent\u00edmetros, quase aconteceu sua vontade @gleisi", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038176165876457473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038176078924267521, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@JornalOGlobo @Marcelom1904 O Globo tamb\u00e9m, tudo junto e misturado, observa quantas not\u00edcias esse jornal j\u00e1 deu desde a facada...Agora vai olhar quantas manchetes tem c os tiros disparados em \u00f4nibus e em pessoas na vig\u00edlia de Lula.Essa m\u00eddia paga c dinheiro p\u00fablico e \u00e9 seletiva tem q ser destru\u00edda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038176078924267521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelom1904,JornalOGlobo"}
{"id": 1038175757414137857, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "QUEM INCITA O \u00d3DIO? &#8220;Eles vivem de mentiras&#8221;, disse Bolsonaro ap\u00f3s atentado a bala contra Lula  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/quem-incita-o-odio-eles-vivem-de-mentiras-disse-bolsonaro-apos-atentado-a-bala-contra-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1038175757414137857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175139765121027, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@ElisetePaes @CleoMarksAlm Olha, vc precisa prestar aten\u00e7\u00e3o, a partir de agora, nas pr\u00f3ximas entrevistas e debates. Ser\u00e1 oficializado como candidato dia 11/09, data limite. Al\u00e9m de crescer nas pesquisas, pois herdar\u00e1 parte consider\u00e1vel dos votos de Lula. Vc ter\u00e1 oportunidade de conhec\u00ea-lo melhor.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038175139765121027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleoMarksAlm,ElisetePaes"}
{"id": 1038173509669793797, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 283540806, "username": "linneydias", "tweet": "#LulaLivre Boa Tarde Presidente Lula com Jo\u00e3o Pedro St\u00e9dile do MST, hoje (07), na Vig\u00edlia Lula Livre, que completa 154 dias de resist\u00eancia \u00e0 pris\u00e3o pol\u00edtica do Lula  pic.twitter.com/dw2alqISTB", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/linneydias/status/1038173509669793797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171471393312769, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 236154627, "username": "NinhoBrito", "tweet": "@joanatreptow @MattVM97 Tbm sou de Recife e acho que nem em Garanhuns Lula \u00e9 unanimidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinhoBrito/status/1038171471393312769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MattVM97,joanatreptow"}
{"id": 1038171316778618881, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 283540806, "username": "linneydias", "tweet": "Militantes do Acampamento Marisa Let\u00edcia gritam \"Lula Livre\" em desfile e s\u00e3o detidosEm pleno Dia da Independ\u00eancia, Edna Dantas, candidata a deputada estadual, e mais dois militantes s\u00e3o criminalizados https://www.brasildefato.com.br/2018/09/07/militantes-do-acampamento-marisa-leticia-gritam-lula-livre-em-desfile-e-sao-detidos/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026 pic.twitter.com/gCv7dHFJfM", "replies": 3, "retweets": 64, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linneydias/status/1038171316778618881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170404676726785, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2267272742, "username": "OlympioGodoy", "tweet": "Lula s\u00f3 tem um jeito para ajudar Hadadd: Sofrer uma tentativa de estupro no Pres\u00eddio por um Neg\u00e3o p\u00e9 de mesa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlympioGodoy/status/1038170404676726785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167703679328256, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 276273010, "username": "VitorNas_", "tweet": "@BinhoAraujo94 aff amigo, amo ciro e lula para com isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNas_/status/1038167703679328256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BinhoAraujo94"}
{"id": 1038167142317862912, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 895353884289507328, "username": "Danmirando", "tweet": "Dos j\u00e1 criadores de \"n\u00e3o h\u00e1 provas contra Lula\", \"n\u00e3o houve tortura na ditadura\" e \"gope de 2014\", estreou agora a mais nova atra\u00e7\u00e3o: o \"n\u00e3o teve facada\". Pelo menos nessa teoria, haveria 4 bolsas de sangue a mais no estoque.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danmirando/status/1038167142317862912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166312583946240, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@jc_pe @daniellelizza @linelena2010 \"Acabar com os petistas do acre\" da pra ver que nem o video viu, ele falou botar pra correr, esperar o que de quem acredita que Lula \u00e9 inocente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1038166312583946240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "linelena2010,daniellelizza,jc_pe"}
{"id": 1038166254236958720, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 63269681, "username": "adrianopaulo200", "tweet": "LULA NO CATIVEIRO E BOLSONARO NO HOSPITAL  https://youtu.be/nqhuk0pKjps\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianopaulo200/status/1038166254236958720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038165122299191296, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "@jc_pe @daniellelizza fuzilar e no sentido figurado de que ia acabar com o partido. Mas s\u00f3 quando Lula fala merda \u00e9 que vcs tentam interpretar, n\u00e9? E FALAR \u00e9 uma coisa, fazer \u00e9 outra.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1038165122299191296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniellelizza,jc_pe"}
{"id": 1038164041200328704, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 295940497, "username": "VRicardofilho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/BT6PkMfMVWc?aBOLSONARO\u00a0\u2026 IMPEDIDO E LULA \"LIVRE, LEVE E SOLTO\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VRicardofilho/status/1038164041200328704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038163806411784192, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 995346952446410752, "username": "MillaPoirot", "tweet": "Depois de um dia com direito a Dostoi\u00e9vski, Sartre, Nietzsche e   vodka, pai do meu amigo chega, me olha e  diz  \"ela parece ser uma pessoa de bem, at\u00e9 por que est\u00e1 com a camisa do Lula.\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillaPoirot/status/1038163806411784192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163494393139200, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "Ser\u00e1 que s\u00f3 eu acho que tem um grupo do #whatz com a Manuela D'\u00c1vila Ciro Gomes Fernando Haddad e Guilherme Boulos chamado \"Galera da Ursal\" ou \"Amigos do LULA\" onde eles ficam tirando onda com os outros candidatos? \u2014 se sentindo engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#whatz", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1038163494393139200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163482728951809, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "nem a @ONUBrasil , nem @Pontifex_pt , nem @CNBBNacional  e o s\u00e9quito de bispos que v\u00e3o arder no fogo do inferno de bra\u00e7os com @LulaOficial , @dilmabr , @gleisi e o satan\u00e1s. https://twitter.com/Miltonneves/status/1038089719459004416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038163482728951809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ONUBrasil,Pontifex_pt,CNBBNacional,LulaOficial,dilmabr,gleisi"}
{"id": 1038163287635046400, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 352026925, "username": "marciabezzerra", "tweet": "@QuebrandoOTabu Bolsonaro representa a intoler\u00e2ncia... kkkkkkkkkkkkk. S\u00e9rio mesmo? E vcs, ent\u00e3o? Reparem de onde veio TODAS as agress\u00f5es nesta pol\u00edtica. E sobre a caravana do Lula, n\u00e3o conta, lembro que os buracos de bala n\u00e3o casava nem um pouco com o exame de bal\u00edstica e a hist\u00f3ria contada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciabezzerra/status/1038163287635046400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu"}
{"id": 1038161617521975297, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Recurso de Lula contra condena\u00e7\u00e3o chega ao STJ  https://bit.ly/2wTfX2l\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/XqQufNhZ1n", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038161617521975297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161444439711744, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 212462559, "username": "luci_chiquitita", "tweet": "Morte da mulher do Lula: \"KKKKK, J\u00c1 FOI TARDE! S\u00d3 FALTA O 9 DEDOS SE JUNTAR A ELA.\"Caravana petista leva tiro: \"BEM FEITO PRA ESSES MORTADELAS, KKK\"Marielle Franco executada: \"QUIS PAGAR DE HERO\u00cdNA, ELA...  https://www.facebook.com/100001867286612/posts/2169259336479621/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luci_chiquitita/status/1038161444439711744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160946022084608, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "O dem\u00f4nio foi filiado ao PSOL durante 7 anos e hoje grita Lula Livre.Preciso dizer mais alguma coisa??Acho que n\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038160946022084608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159867251449859, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@willmummy Quem atirou no onibus do lula? Ahuaheu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038159867251449859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willmummy"}
{"id": 1038158913684885507, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 33403987, "username": "thiagomodenesi", "tweet": "Volta e meia quando Lula ou Dilma passaram mal foram socorridos em hospitais particulares,a direita criticou duramente.Agora o candidato esfaqueado \u00e9 transferido para o Albert Einstein em SP e n\u00e3o para o Hospital do Ex\u00e9rcito,corpora\u00e7\u00e3o a qual tanto defende,se fosse a esquerda...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagomodenesi/status/1038158913684885507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157760762970113, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 31102405, "username": "luislins", "tweet": "Gesto de arma apontada pra cabe\u00e7a de Lula. Hoje toda a esquerda pede ora\u00e7\u00f5es por ele. Sa\u00fade sim, Vit\u00f3ria n\u00e3o. O Brasil n\u00e3o merece isso!  https://www.instagram.com/p/BncBRVdAkGC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ej8yez4i6y4n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luislins/status/1038157760762970113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157485713108992, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 178555561, "username": "silviagarret", "tweet": "@o_antagonista Cert\u00edssimo. Lula atr\u00e1s das grades", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviagarret/status/1038157485713108992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038156310963990529, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 71548565, "username": "joaommendes", "tweet": "Estou solid\u00e1rio, mas meu voto \u00e9 do#LULA#Haddad#Manu#LulaLivreJ\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULA,#Haddad,#Manu,#LulaLivreJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/joaommendes/status/1038156310963990529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155375021907973, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 941882616583737344, "username": "willspfc05", "tweet": "Depois do que aconteceu, o Lula deve t\u00e1 rindo feito um condenado agora..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willspfc05/status/1038155375021907973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154984527941632, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "A companheira Edna, o companheiro DK e mais outro do acampamento MARISA LET\u00cdCIA foram algemados, humilhados, postos de joelhos diante de uma multid\u00e3o e jogados num cambur\u00e3o,  essa manh\u00e3 em Curitiba, pelo simples fato de estarem vestindo camisas vermelhas e com uma badeira de Lula", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038154984527941632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154637201887233, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 156803318, "username": "tavorecife", "tweet": "@empiricus \u201cSe o dinheiro est\u00e1 nas m\u00e3os dos pobres, vira consumo imediatamente. Se est\u00e1 nas m\u00e3os de ricos, como seus comparsas, vira investimento\u201d. (Lula, 2018). V\u00e3o se foder seus ladr\u00f5es de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavorecife/status/1038154637201887233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "empiricus"}
{"id": 1038154104365830145, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 91576861, "username": "Alvpereira", "tweet": "Sobre Marisa Let\u00edcia Lula da Silva, quando passou por um procedimento no S\u00edrio Liban\u00eas, teve exames vazados em redes sociais. Foi comemorado sua morte com panela\u00e7os, torcida na frente do hospital. O Pa\u00eds tem mem\u00f3ria?  pic.twitter.com/5Oy2SJJI5z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvpereira/status/1038154104365830145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154090684014593, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 31102405, "username": "luislins", "tweet": "Hoje \u00e9 primeiro lugar nas pesquisas  usando o nome de Lula. N\u00e3o voto de jeito nenhum e quem bem soubesse, n\u00e3o votaria.  https://www.instagram.com/p/Bnb_iUWgCLV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12watob79vq7r\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luislins/status/1038154090684014593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153011799973888, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 31102405, "username": "luislins", "tweet": "Hoje usam Lula pra se eleger. N\u00e3o voto de jeito nenhum!  https://www.instagram.com/p/Bnb_K8hAqaX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=elmkq6t3yiw2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luislins/status/1038153011799973888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152704521109504, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 156803318, "username": "tavorecife", "tweet": "@Haddad_Fernando Assistam no canal do @LulaOficial ... Segue o link  https://youtu.be/B8dGoDDZr-g\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavorecife/status/1038152704521109504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038151550278021120, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 971953021092376582, "username": "Clebsondesouzax", "tweet": "@LulaOficial Se Voc\u00ea Realmente Tem Um Bom Cora\u00e7\u00e3o Voc\u00ea vai entrar em contato com migo no Whatsapp Eu Preciso muito Conver\u00e7a com Voc\u00ea Lula 81993338166", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clebsondesouzax/status/1038151550278021120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038151180852109314, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 957335243530428416, "username": "amandadiasdp", "tweet": "tu eh #lulalivre ou #bolsonaro2018? \u2014 sou de ber\u00e7o esquerdista, lula livre e presidente :)  https://curiouscat.me/amandadiasdp/post/641872195?1536349503\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lulalivre,#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/amandadiasdp/status/1038151180852109314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151094726258688, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 42161236, "username": "jrprota", "tweet": "A naturaliza\u00e7\u00e3o dos atentados contra a caravana de Lula e o acampamento Marisa Let\u00edcia desaguou nesse caldo de agravamento da viol\u00eancia.  https://twitter.com/bob_fernandes/status/1038107704080969729\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrprota/status/1038151094726258688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149598626422784, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 306766245, "username": "felipepontes79", "tweet": "@GeorgMarques Quem dividiu os brasileiros foi o PT meu amigo, as pessoas est\u00e3o assim n\u00e3o \u00e9 de hoje, mas desde a era Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepontes79/status/1038149598626422784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1038149049134800897, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 87195606, "username": "_gabryelem", "tweet": "@marciojunr N\u00e3o carai. Sem Lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabryelem/status/1038149049134800897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciojunr"}
{"id": 1038148034343968769, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3023794282, "username": "marciojunr", "tweet": "Sinceramente, dps desse atentado, \u00e9 a hr perfeita do nordeste se separar do resto do Brasil, a gente empurra Bahia para l\u00e1 e pega o Lula, quem quiser ir para l\u00e1, pode ir, quem quiser vir, s\u00f3 chegar", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciojunr/status/1038148034343968769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147059050848256, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@folha @MagnoMaltaOlha a\u00ed quem vai tomar posse pela terceira vez: LUIZ IN\u00c1CIO LULA DA SILVA! #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/8Fjd6iNuw7", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038147059050848256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,MagnoMalta"}
{"id": 1038145950856949760, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@OnlyLove5hCc1 @Gah_Assuncao @JonathanBSde s\u00f3 quem PODERIA fazer isso que voce quer \u00e9 Bolsonaro amigo.ACORDEvc acha que CIRO vai come\u00e7ar do zero ? o cara que quer soltar LULA .Vc acha que ALCKMIN vai fazer isso ? O cara que se juntou com o centr\u00e3o corrupto pra ter mais poderANALISE FRIAMENTE. Mude seu voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038145950856949760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JonathanBSde,Gah_Assuncao,OnlyLove5hCc1"}
{"id": 1038145465538228229, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Lula me bloqueou, ser\u00e1 que ele sabe bloquear? \ud83e\udd14 #lulapreso #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente #DireitaUnida #DireitaSegueDireita pic.twitter.com/nFyl7Rxfsn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#lulapreso,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038145465538228229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143738961448960, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 929847565, "username": "tmariadiego", "tweet": "@revoltadoonline @Massa_ Montagem para tentar incriminar os petistas. Lula livre Haddad e Manu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tmariadiego/status/1038143738961448960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Massa_,revoltadoonline"}
{"id": 1038143555146063872, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1350287245, "username": "alisonbbtorres", "tweet": "@DiarioPE Uma pessoa gritou: Lula ladr\u00e3o em frente ao instituto Lula e saiu do local quase sem vida com traumatismo craniano, n\u00e3o tinham mais que 30 marginais por l\u00e1.Um bandido covarde estaqueia Bolsonaro e sai ileso em meio a milhares de seguidores do presidenci\u00e1vel, quem prega o \u00f3dio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisonbbtorres/status/1038143555146063872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038143405589782531, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Piso Nacional do Magist\u00e9rio \u00e9 conquista de Lula e Haddad http://www.pt.org.br/piso-nacional-do-magisterio-e-conquista-de-lula-e-haddad/\u00a0\u2026#13Presidente", "replies": 5, "retweets": 98, "likes": 144, "location": "", "hashtags": "#13Presidente", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1038143405589782531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142336176463874, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 42161236, "username": "jrprota", "tweet": "As atrocidades judiciais que se fez contra D. Marisa Let\u00edcia, o vandalismo contra a sede do Instituto Lula e diret\u00f3rios do PT, os atentados \u00e0 Caravana de Lula. Quando tudo isso foi naturalizado, o desfecho seria o agravamento da viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrprota/status/1038142336176463874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142271412228096, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "LULA - STF EMITE DECIS\u00c3O SOBRE CANDIDATURA AS ELEI\u00c7\u00d5ES 2018  https://youtu.be/ThhKVkbqYPM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1038142271412228096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038141386573471744, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@JovemPanNews @UOL Ou o L de Lula ladr\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038141386573471744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,JovemPanNews"}
{"id": 1038141340704362496, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/BT6PkMfMVWc?aBOLSONARO\u00a0\u2026 IMPEDIDO E LULA \"LIVRE, LEVE E SOLTO\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038141340704362496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038140788411125766, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2354637618, "username": "luizliberato237", "tweet": "Ap\u00f3s cinco meses, ningu\u00e9m foi indiciado por ataque a \u00f4nibus da caravana de Lula  https://glo.bo/2M4SJLv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizliberato237/status/1038140788411125766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140511616487426, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 858862937389371392, "username": "EmanuelJFranca1", "tweet": "Ser\u00e1, Lula?  https://www.cartacapital.com.br/politica/sera-lula\u00a0\u2026 via @cartacapital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanuelJFranca1/status/1038140511616487426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1038138590532984833, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 559886402, "username": "Valtercnc", "tweet": "@UOLNoticias @tttristao @claudinhabbv @Nathanr_ O choro \u00e9 livre pra voc\u00eas Petistas, Lula CONDENADO e Bolsonaro PRESIDENTE!Chorem petistas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valtercnc/status/1038138590532984833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nathanr_,claudinhabbv,tttristao,UOLNoticias"}
{"id": 1038138449516290048, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 153614685, "username": "mbwl05", "tweet": "@fixesbangtan Verdade. Voc\u00ea descreveu muito bem a situa\u00e7\u00e3o no Brasil : mais de duas d\u00e9cadas do socialismo de FHC, Lula e Dilma/Temer, levaram o caos absoluto \u00e0 sa\u00fade. Sem falar da educa\u00e7\u00e3o e da seguran\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbwl05/status/1038138449516290048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fixesbangtan"}
{"id": 1038137969352351744, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 867542104054091777, "username": "deybshow", "tweet": "Para mim quem vota no Haddad... por causa do Lula, famoso voto de cabresto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deybshow/status/1038137969352351744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135817846312961, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 798647569463316480, "username": "julainny", "tweet": "eu queria LULA  https://twitter.com/ditcheese/status/1038131732388737025\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julainny/status/1038135817846312961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135762116599808, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "Desde quando a Globo entrevista vice presidente?! Inventaram essa muganga s\u00f3 pra o Haddad aparecer alguma vez. S\u00f3 que Lula se acha um \u201cDeus\u201d e um \u201cDeus\u201d n\u00e3o divide sua gl\u00f3ria com ningu\u00e9m. Todos que o cercam ser\u00e3o eternamente sat\u00e9lites.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1038135762116599808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135240353619968, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1702668774, "username": "cpten", "tweet": "@AdrianoArgolo Hadad \u00e9 Lula. \u00c9 verdade. Nenhum dos dois \u00e9 Brasil. Outra verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cpten/status/1038135240353619968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo"}
{"id": 1038134707572166656, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 101500680, "username": "_RenataBarbosa_", "tweet": "E parece que Lula caiu no esquecimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RenataBarbosa_/status/1038134707572166656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131391001776130, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 283360589, "username": "pdiasmonteiro", "tweet": "O cara:- pede morte de Lula- pede morte de Dilma- pede morte dos petistas- pede morte de esquerdistas- pede morte dos comunistas- diz que prefere o filho morto do que ser gayA morte e o assassinato est\u00e1 na boca do cidad\u00e3o. Por favor, n\u00e9? Ele \u00e9 v\u00edtima dele mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdiasmonteiro/status/1038131391001776130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131068753403905, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 55553658, "username": "ReginaldoII", "tweet": "@estudioi E a heran\u00e7a que Lula recebeu de Itamar? Foi relevante?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaldoII/status/1038131068753403905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estudioi"}
{"id": 1038130286641532928, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "V\u00cdDEO: Ciro sai em defesa de Lula e d\u00e1 \u201caula de Direito\u201d para Eliane Cantanh\u00eade  https://www.revistaforum.com.br/video-ciro-sai-em-defesa-de-lula-e-da-aula-de-direito-para-eliane-cantanhede/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038130286641532928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038128873098145793, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 957978691862171649, "username": "SarahAl86508544", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Eu voto \ud83d\uddf3 PT fechado \ud83d\udd12 voto lulaaaaaaaaaa presidente e voto \ud83d\uddf3 Haddad. pic.twitter.com/AxJ0GnUcK2", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarahAl86508544/status/1038128873098145793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038127861209554944, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 146765373, "username": "betaniacaneca", "tweet": "A din\u00e2mica dos fatos.Uma mulher passa a faca para um homem, que passa a faca para o agressor. E mais abaixo posto as fotos do agressor com a mulher em outra ocasi\u00e3o, todos de T-shirts do pt, lula livre. A\u00ed tem coisa, t\u00e1 parecendo tudo muito...  https://www.facebook.com/betaniafreiredesouzacaneca/videos/10155772764726485/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betaniacaneca/status/1038127861209554944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125080725938176, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 343158092, "username": "BinhoAraujo94", "tweet": "@VitorNas_ Do mesmo jeito que eu, voc\u00ea e muita gente votamos em qualquer um contra ele no segundo turno. Muita gente vota em qualquer contra o PT, inclusive ele, ent\u00e3o por isso muita gente que ia votar em Lula, agora vai de Ciro, por entender e concordar com isso que estou falando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BinhoAraujo94/status/1038125080725938176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorNas_"}
{"id": 1038124442117971968, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 109154347, "username": "LEUXANDE", "tweet": "Lula \u00e9 Haddad e Haddad \u00e9 Lula #HaddadPresidente13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente13", "link": "https://twitter.com/LEUXANDE/status/1038124442117971968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124416096509953, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 343158092, "username": "BinhoAraujo94", "tweet": "@VitorNas_ Sim, mas os fan\u00e1ticos n\u00e3o v\u00e3o deixar de votar nele e como as coisas t\u00e3o bem espalhadas provavelmente ser\u00e1 o suficiente pra colocar ele no segundo turno. O que estou dizendo \u00e9 que o PT sem Lula \u00e9 o \u00fanico que ele tem chance, pela desconhecimento de Hadad e pela alta rejei\u00e7\u00e3o ao PT+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BinhoAraujo94/status/1038124416096509953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorNas_"}
{"id": 1038124250987732995, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @marcel_doubront Miseric\u00f3rdia... Chavistas+Lulistas+Maduristas... Socorro!! \ud83d\ude13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038124250987732995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcel_doubront,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038123726871715846, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 326799964, "username": "sandraffarias", "tweet": "89 \u2018reloaded\u2019: Bolsonaro reencarnar\u00e1 Collor; Haddad representar\u00e1 Lula  http://www.tijolaco.com.br/blog/89-reloaded-bolsonaro-reencarnara-collor-haddad-representara-lula/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandraffarias/status/1038123726871715846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038123317495037952, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 536788846, "username": "laracecilia_", "tweet": "pq td mundo acha que s\u00f3 pq eu n\u00e3o apoio bolsonaro eu sou automaticamente da esquerda e apoio Lula e/ou sou petista? ?!?!?!?!?! n\u00e3o apoio nem um nem o outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laracecilia_/status/1038123317495037952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123049168584705, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 61021484, "username": "rbezerrademelo", "tweet": "O ministro avalia o ocorrido como \"mais grave\" que os tiros que atingiram caravana do ex-presidente Lula, no Paran\u00e1, quando ningu\u00e9m ficou ferido. \"Bolsonaro ficou gravemente ferido e com risco de morte\", adverte @Raul_Jungmann .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbezerrademelo/status/1038123049168584705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raul_Jungmann"}
{"id": 1038121736716394498, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "\u00c9 \u00f3bvio que os esquerdistas est\u00e3o indignados com o fracassado intento do rapaz e coordenado pelos estrategistas do PT, pela enorme falha de n\u00e3o ter deixado Bolsonaro morto.Por essa raz\u00e3o criaram o boato de que foi uma farsa do Bolsonaro.Pq o Lula n\u00e3o  aparece \"torturado\" na PF?  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038104629660278785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038121736716394498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119358453743616, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@EhLulaDeNovo Temos que partir pra cima dessa elite, com toga e sem toga, e mudar esse jogo. Somos milh\u00f5es!Lula livre! Lula inocente! Lula presidente e #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038119358453743616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EhLulaDeNovo"}
{"id": 1038119199254740992, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Lula ter se tornado pagina virada nas suas insistentes e onerosas tentativas que seus advogados fazem para liberar a sua candidatura deu pouca repercuss\u00e3o  pela not\u00edcia do atentado contra a vida do Bolsonaro, que o PT insinua ser arma\u00e7\u00e3o.Pq Lula n\u00e3o aparece torturado na cadeia?  https://twitter.com/claudioedantas/status/1038073583648550912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038119199254740992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118721519333376, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 735584310921723904, "username": "papypau", "tweet": "@ECantanhede Amada Eliane,alerte Cristiana lobo que Gleise Hoffmann \u00e9 e sempre ser\u00e1 amante de lula.cris n\u00e3o tem chances.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/papypau/status/1038118721519333376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1038118184866525184, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 31167799, "username": "htfigueira", "tweet": "Lula transformou o vel\u00f3rio da esposa e vc n\u00e3o falou nada !  https://twitter.com/blogdojosias/status/1037992536764297216\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htfigueira/status/1038118184866525184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117479871078400, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Jornais europeus mostram legado de Lula e criticam golpe http://www.pt.org.br/jornais-europeus-mostram-legado-de-lula-e-criticam-golpe/\u00a0\u2026", "replies": 20, "retweets": 234, "likes": 394, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1038117479871078400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116509145595907, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 719937895893766144, "username": "dudaamarzuca", "tweet": "Vov\u00f3 ficou presa entre duas cadeiras ai eu falei \u201cta presa\u201d. Ela grita: \u201cSOU LULA\u201d gaitei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaamarzuca/status/1038116509145595907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116433698467840, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Por dizer que votaria no Lula em 2018, mulher \u00e9 agredida por apoiador de Bolsonaro em padaria de SP | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/por-dizer-que-votaria-no-lula-em-2018-mulher-e-agredida-por-apoiador-de-bolsonaro-em-padaria-de-sp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1038116433698467840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116369517162496, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Apoiadores de Bolsonaro usam camiseta com Lula decapitado  http://www.esquerdadiario.com.br/Apoiadores-de-Bolsonaro-usam-camiseta-com-Lula-decapitado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1038116369517162496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116090646327296, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "A esquerda \u00e9 BANDIDA ... Os ladr\u00f5es sao de esquerda... os assassinos nas pris\u00f5es querem o LULA e n\u00e3o o Bolsonaro .veja a intolerancia da esquerda apenas porque o rapaz estava com a CAMISA DO BOLSONARO  https://twitter.com/paulazanelli/status/1038094367196676096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038116090646327296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116040096575491, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Lula, PT, petistas e simpatizantes s\u00e3o esfaqueados, triturados, massacrados, humilhados e fuzilados diariamente pela globo, folha, estad\u00e3o veja e afins desde 1989 sem nenhuma preocupa\u00e7\u00e3o com a semente do \u00f3dio que estavam plantando disseminando mentiras.O resto \u00e9 farsa, furinho.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038116040096575491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115720515792896, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@deltanmd Sem moral, hip\u00f3crita, seletivo at\u00e9 na hora de prestar uma solidariedade pois escolhe o pol\u00edtico q merece sua aten\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vi nenhum Twitter repudiando as diversas viol\u00eancias q Lula sofreu nas caravanas e no acampamento. Vc soa falso pq falso \u00c9!", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038115720515792896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038115689352052738, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 764840732616187904, "username": "Faheel_Santus", "tweet": "@DaniloGentili @AMello26 @JoaoSimonato @Polmica15 Essa ai com certeza acredita que o Lula \u00e9 inocente rsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faheel_Santus/status/1038115689352052738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Polmica15,JoaoSimonato,AMello26,DaniloGentili"}
{"id": 1038115536658460674, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "@deltanmd E cad\u00ea o seu lamento com a morte de Marielle e os tiros na Caravana de Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1038115536658460674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038114724460879872, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "A Justi\u00e7a nega tudo q seja p Lula  https://twitter.com/ninomeira2/status/1038015062806593537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1038114724460879872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113784550830081, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 51444911, "username": "Johnnyeln", "tweet": "Galera criticando o Bolsonaro por se tratar no Hospital Albert Einstein. \u00c9 porque o Lula se tratou no SUS quando estava doente n\u00e9? Petistas hip\u00f3critas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnnyeln/status/1038113784550830081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113689096912896, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 51444911, "username": "Johnnyeln", "tweet": "@marcelo_emanoel Galera criticando o Bolsonaro por se tratar no Hospital Albert Einstein. \u00c9 porque o Lula se tratou no SUS quando estava doente n\u00e9? Petistas hip\u00f3critas!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnnyeln/status/1038113689096912896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo_emanoel"}
{"id": 1038112253894111232, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 72950637, "username": "jmmarques_", "tweet": "@LeilaneNeubarth (2) Ent\u00e3o pq (lula)  aparece como candidato ? Todos do PT e coligados ak de PE usam nome/ imagem dele \u00c9 uma vergonha !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmmarques_/status/1038112253894111232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1038112069588078592, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@GloboNews @PatoCorporation @DarioAlok Pois \u00e9, muito conveniente depois de uma reuni\u00e3o entre o candidato do PSL e um dos herdeiros da @RedeGlobo. Lembra o caso do sequestro do Abilio Diniz para enterras as chances do Lula ganhar em 1989. Teoria da conspira\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1038112069588078592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,PatoCorporation,RedeGlobo,GloboNews"}
{"id": 1038110536511246337, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 72950637, "username": "jmmarques_", "tweet": "@LeilaneNeubarth Bom trabalho. Agora se puder ou quiser, me responde : N\u00e3o \u00e9 proibido o PT fazer propaganda pol\u00edtica do LULA como candidato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmmarques_/status/1038110536511246337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1038110232285601792, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 62605990, "username": "ArturLins", "tweet": "Eu j\u00e1 sabia: \"...querem prender Lula / e vem a\u00ed Bolsonaro\"#ogurudop\u00e3o https://www.youtube.com/attribution_link?a=JXOzb8cknIM&u=%2Fwatch%3Fv%3DyVczenOM4X0%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ogurudop\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ArturLins/status/1038110232285601792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109041602506752, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 353400660, "username": "marsnolith", "tweet": "Lula fofinho falando PowerPoint  https://youtu.be/hIOePbiuVh8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marsnolith/status/1038109041602506752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038108744712966147, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 612013054, "username": "Kenndryl", "tweet": "com a facada no bolsonaro o lula deve ta rindo que nem um condenado n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kenndryl/status/1038108744712966147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107553920626691, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Vamos ao que interessa: Hddad 13 Lula 13 PT.Digite 13 e confirme.Enqto est\u00e1vam lamentando o furinho, o STF negou tds os recursos do Lula.O furinho salvador tirou nossa aten\u00e7\u00e3o do que realmente nos interessava; o julgamento dos recursos do LulaSTF escapou ileso como planejado", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038107553920626691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106989342216192, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 737018490532532224, "username": "DrixEmerenciano", "tweet": "@LulaOficial E est\u00e3o desempregados, com diploma debaixo do bra\u00e7o e ainda devendo o FIESLoucura essa de faculdade para todosForma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica \u00e9 a chavePa\u00edses desenvolvidos s\u00e3o assimO mundo \u00e9 assimMas aqui o PT e sua eterna divis\u00e3o de classes, facilitou faculdade para todosPra qu\u00ea ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrixEmerenciano/status/1038106989342216192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038106921792729090, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2267272742, "username": "OlympioGodoy", "tweet": "Valores morais herdados nas hostes das Quadrilhas de esquerda que infestam o Brasil. A verdadeira obra de Lula, o presidi\u00e1rio Corrupto!  https://www.facebook.com/lomcgodoy/posts/10210604194776158\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlympioGodoy/status/1038106921792729090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106327388762113, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Ah Lula! Acordei com uma saudade arretada de voc\u00ea. Sei q tudo passa e q isso tamb\u00e9m vai passar. Sei q vivemos sob uma ditadura de toga, onde os representantes da lei s\u00e3o os verdadeiros fora da lei. Sei q eles todos ser\u00e3o punidos, de uma forma ou de outra, mas t\u00e1 dif\u00edcil suportar  pic.twitter.com/iWzRT8IDzJ", "replies": 5, "retweets": 106, "likes": 204, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038106327388762113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104809893781504, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3014788888, "username": "canaldosardinha", "tweet": "@evcmarins @msdsbr @daqtedououtra @Ursal73608434 E o Lula plantou corrup\u00e7\u00e3o, colheu cadeia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canaldosardinha/status/1038104809893781504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ursal73608434,daqtedououtra,msdsbr,evcmarins"}
{"id": 1038104737827237888, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 55065982, "username": "nascinanda", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Wanders23903627 @28Davidabreu @marcopoliti N\u00e3o entendi o que a sua resposta tem a ver com o que eu disse.Vou continuar lutando pela educa\u00e7\u00e3o pra que pessoas como voc\u00ea tenham melhor interpreta\u00e7\u00e3o de texto.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nascinanda/status/1038104737827237888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcopoliti,28Davidabreu,Wanders23903627,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038104735251816450, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@eliasmg1973 @N_Carvalheira Atentado a Lula seria sim uma encena\u00e7\u00e3o mentirosa, uma farsa, e teria toda a imprensa alardeando. Ainda bem q os q entram na PF para visit\u00e1-lo  s\u00e3o s\u00f3 seus amigos. Qualquer acontecimento partiria dos seus amigos ent\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038104735251816450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "N_Carvalheira,eliasmg1973"}
{"id": 1038104732601073664, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "\u2018Lula Livre\u2019 e cr\u00edticas a Temer marcam o 24\u00ba Grito dos Exclu\u00eddos http://www.pt.org.br/lula-livre-e-criticas-a-temer-marcam-o-24o-grito-dos-excluidos/\u00a0\u2026", "replies": 12, "retweets": 15, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1038104732601073664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104679790649344, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1611893821, "username": "Visktor_", "tweet": "bolsonaro vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es, lula ser\u00e1 solto no final do mandato do mesmo e em 2022 ser\u00e1 a ultimate fight entre direita e esquerda", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Visktor_/status/1038104679790649344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104496772198400, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Qdo Lula sofreu ATENTADO a TIROS,FSP escreveu:\"\u00c9 certo que PROTESTOS  contra candidatos de qualquer partido NADA T\u00caM de ILEGITIMO; o PT (.. ) n\u00e3o teria como escapar ileso da indigna\u00e7\u00e3o geral\".\u00a0 O ATENTADO contra Lula virou PROTESTO e a culpa \u00e9 do PT.Contra Bosto \u00e9 atentado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038104496772198400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102884632723456, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 283540806, "username": "linneydias", "tweet": "@trajanojorge @jandira_feghali #LulaLivre N\u00e3o abandono meu presidente Lula!  pic.twitter.com/8Dh0bmdA8b", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/linneydias/status/1038102884632723456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jandira_feghali,trajanojorge"}
{"id": 1038102828059774976, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 322039416, "username": "12simoda", "tweet": "Ai onde se levanta suspeitas sobre esse atentado.Mas o povo que n\u00e3o \u00e9 bobo sabe que ele \u00e9 a pior op\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil \u00e9 o nosso amanh\u00e3.Vamos de Lula e Hadad e Manu.Cresce a nossa esperan\u00e7a Lula l\u00e1  https://www.facebook.com/100003642486856/posts/1433166553481414/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/12simoda/status/1038102828059774976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102323606814725, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 107563816, "username": "seunatan", "tweet": "Ia ver o desfile c\u00edvico com a camisa do Lula Livre mas esqueci em Recife. Foda, viu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seunatan/status/1038102323606814725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102254048473088, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@folha Pra esse ministro comunista o ataque a Bolsonaro feito por um militante de esquerda foi um fato isolado.Mas o atentado sem v\u00edtimas contra o \u00f4nibus de Lula foi um crime pol\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038102254048473088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038102214751997953, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@brasildeovelhas @roxmo Se a igreja cat\u00f3lica q abominava o comunismo e at\u00e9 chamava o Lula de Sapo Barbudo orientar seus seguidores a n\u00e3o votar no Bolsonaro acredita eu que essa igreja est\u00e1 acabada e que o Vaticano \u00e9 apenas um local tur\u00edstico.Ainda + optando pelo comunismo.N\u00e3o h\u00e1 + catolicismo no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038102214751997953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,brasildeovelhas"}
{"id": 1038101693588824065, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@Raul_Jungmann Pra esse ministro comunista o ataque a Bolsonaro feito por um militante de esquerda foi um fato isolado.Mas o atentado sem v\u00edtimas contra o \u00f4nibus de Lula foi um crime pol\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038101693588824065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raul_Jungmann"}
{"id": 1038101426952646656, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 816333933407305728, "username": "meiryferreira_1", "tweet": "@julianomedpsol Tamb\u00e9m atiraram na caravana do nosso Presidente Lula, j\u00e1 esqueceram?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meiryferreira_1/status/1038101426952646656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol"}
{"id": 1038101324913672198, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55065982, "username": "nascinanda", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @marcopoliti @Wanders23903627 @28Davidabreu Se voc\u00ea n\u00e3o tivesse instru\u00e7\u00e3o e privil\u00e9gios, tamb\u00e9m estaria mais preocupado em defender o ensino do que as ideias preconceituosas do seu candidato.Ent\u00e3o, repito: mais empatia, por favor. Da pra ver de longe que voc\u00ea desconhece isso.", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nascinanda/status/1038101324913672198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "28Davidabreu,Wanders23903627,marcopoliti,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038099427968409603, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 128205866, "username": "edu4rdodias", "tweet": "@rfochacon Tu \u00e9 eleitor de Lula, \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu4rdodias/status/1038099427968409603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rfochacon"}
{"id": 1038099148686454784, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Olha s\u00f3: O @TRF4_oficial segurou o recurso de Lula por mais de dois meses, e s\u00f3 dps de ter o registro impugnado pelo @TSEjusbr eles mandam para o @STJnoticias. Se isso n\u00e3o \u00e9 persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, eu n\u00e3o sei mais o que \u00e9. S\u00e3o escrotos! https://g1.globo.com/politica/operacao-lava-jato/noticia/2018/09/07/recurso-de-lula-contra-condenacao-no-processo-do-triplex-em-guaruja-chega-ao-stj.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 95, "likes": 109, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038099148686454784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRF4_oficial,TSEjusbr,STJnoticias"}
{"id": 1038098780829229056, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 172543632, "username": "inf__highway", "tweet": "\u201cPra prender o Lula vai ter que matar gente.\u201d (Gleisi put* Hoffmann)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inf__highway/status/1038098780829229056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097973916393478, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 585982437, "username": "EltinhoSilva_", "tweet": "\"Lula colhe amor\" eu vi uma foto agora no insta do Lula com essa frase, realmente tem rem\u00e9dio que n\u00e3o cura essa doen\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltinhoSilva_/status/1038097973916393478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096323176751104, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 92013228, "username": "guilherme_rps", "tweet": "@joanatreptow No interiorz\u00e3o de Pernambuco, vemos pessoas abismadas com a pris\u00e3o arbitr\u00e1ria de Lula e que declaram votar nele, mas afirmam que se ele n\u00e3o for candidato votam em Bolsonaro, n\u00e3o sei se como forma de \"protesto\"(\"j\u00e1 que est\u00e1 tudo bagun\u00e7ado mesmo...\") ou de fato pelo conservadorismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_rps/status/1038096323176751104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow"}
{"id": 1038094709342842881, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4243367477, "username": "demadf", "tweet": "@o_antagonista @LulaOficial @dilmabr pic.twitter.com/CRXggOkYMD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demadf/status/1038094709342842881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038094567847981056, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 92013228, "username": "guilherme_rps", "tweet": "@joanatreptow Sim, Joana! De fato Lula \u00e9 quase unaninimidade, o povo reconhece o que ele fez por nossa gente e tem gratid\u00e3o a ele e desejo que ele possa fazer ainda mais. A quest\u00e3o \u00e9 que infelizmente o nosso povo tamb\u00e9m \u00e9 simples e conservador, muitos s\u00e3o ignorantes para a pol\u00edtica...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_rps/status/1038094567847981056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow"}
{"id": 1038092838708359169, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Lula, em particular, e petistas, de modo geral, antes e tamb\u00e9m t\u00eam sido rotineiramente v\u00edtimas de viol\u00eancias. E, por certo, mereceriam igual tratamento dessa mesma imprensa. Mas, at\u00e9 ao repudiar a viol\u00eancia contra petistas, a grande imprensa a elogia. S\u00e9rgio Saraiva no GGN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038092838708359169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092797415436289, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 364735750, "username": "_leoaraujjo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es meus zovos que coisa chata da cebola. Agora vc entra nas redes sociais \u00e9 Ciro bl\u00e1, Bolsonaro bl\u00e1, Lula bl\u00e1 e etc.. devolvam meus jogos e v\u00eddeos de c\u00e3ozinhos e gatinhos pfv...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/_leoaraujjo/status/1038092797415436289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092590523006979, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1013834928914599938, "username": "ElektroGBR", "tweet": "A esquerdopata s\u00f3 passa vergonha mesmo, se fosse o Lula tenho certeza que estariam at\u00e9 implorando por reportagem na China, j\u00e1 acabou esquerdopatas e Bolsomito j\u00e1 foi eleito! @jairbolsonaro @OfficialPSL \"Hospital Albert Einstein\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElektroGBR/status/1038092590523006979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,OfficialPSL"}
{"id": 1038092422218240007, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "\u201cXiro \u00e9 o candidato mais preparado p/ bater Bozo no segundo-turno.\u201d Pare de mentir, bicha! Lula bateria em primeiro-turno, Haddad, seu candidato vai para o 2\u00ba turno e tem mais chances, al\u00e9m de mais apoio e estrutura. Ciro \u00f1 teve nem compet\u00eancia pra fazer uma alian\u00e7a. Eu, hein!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038092422218240007", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090364186447873, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3397106920, "username": "renatosilva1975", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Canalha sem VERGONHA!!! Voc\u00eas foram os que incentivaram suas manadas contra @jairbolsonaro e tem coragem de publicar mentiras!!! Desgra\u00e7ados!!! #CriminalizarOComunismoJ\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CriminalizarOComunismoJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/renatosilva1975/status/1038090364186447873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038089998690607112, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 859163697348046851, "username": "famigeradxjoao", "tweet": "Aparentemente a faca era a pr\u00f3pria espada do rei Arthur que Lula arrancou da pedra na pris\u00e3o e deus de presente a pabllo Villar  pic.twitter.com/IpKQmoXPI9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famigeradxjoao/status/1038089998690607112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089595714523138, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@pecesiqueira @pablovillaca @hjr202020 N\u00e3o tem ele vestindo \u201cLula Livre\u201d. T\u00e1 mostrando uma manifesta\u00e7\u00e3o e criticando. Faz cr\u00edticas \u00e0 todos em geral. A p\u00e1gina \u00e9 confusa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038089595714523138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hjr202020,pablovillaca,pecesiqueira"}
{"id": 1038087005635309568, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 235562692, "username": "MattVM97", "tweet": "@joanatreptow Sou de Recife e n\u00e3o sei por onde t\u00e1s andando pra dizer q lula \u00e9 unanimidade", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MattVM97/status/1038087005635309568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow"}
{"id": 1038086732674215941, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 27299435, "username": "andersonofbitch", "tweet": "\"Abra\u00e7a\u00e7o\" no centro do Recife pedindo (tamb\u00e9m) Lula LivreNunca o Capibaribe se sentiu t\u00e3o sujo...  pic.twitter.com/MSO6Gczxex", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonofbitch/status/1038086732674215941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085858048528386, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3161129181, "username": "vmlyu", "tweet": "@claraqueirox ta tr\u00eas n\u00edveis ate chegar no lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmlyu/status/1038085858048528386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claraqueirox"}
{"id": 1038084477438836737, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 88253715, "username": "Cklaudyo", "tweet": "@J_LIVRES @marcelobritto2 @ErErcy @helcineyteles Viol\u00eancia, contra qualquer candidato, \u00e9 de se lamentar. S\u00f3 n\u00e3o lamenta quem pensa como Bossonaro. Este, agora v\u00edtima de viol\u00eancia, sobre o tiro na Caravana de Lula, mininizou o ataque. Ainda ele, sobre o assassinato de Marielle, preferiu n\u00e3o falar, pois sua fala seria pol\u00eamica..", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cklaudyo/status/1038084477438836737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helcineyteles,ErErcy,marcelobritto2,J_LIVRES"}
{"id": 1038083858720337920, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@LulaOficial @Tonilinhares_ @LciaPontes1 EU SOU LULA!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038083858720337920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LciaPontes1,Tonilinhares_,LulaOficial"}
{"id": 1038083555346272257, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 373580727, "username": "leodanip", "tweet": "@bernardopkuster @padrezurdo Como pode comparar o \"atentado\" do Lula com o que o Bolsonaro sofreu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodanip/status/1038083555346272257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padrezurdo,bernardopkuster"}
{"id": 1038083414707130370, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@BlogdoNoblat ... Mas pelo menos ele est\u00e1 numa UTI, e l\u00e1 fora, 80% do Brasil orando/rezando/torcendo por ele. Nesse momento, o Bolsonaro conquistou a sensibilidade at\u00e9 mesmo dos presidenci\u00e1veis opositores. Seu Lula T\u00c1 NA CADEIA, ningu\u00e9m o quer, nem a Esquerda. Saca? Exercite a nobreza!^^", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038083414707130370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038083195491770370, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3071070089, "username": "_AudreyNunes_", "tweet": "Eu odeio viol\u00eancia. Mas quero ser sincera dizendo que n\u00e3o consigo ter empatia sobre o que ocorreu com bolsonaro. H\u00e1 uma semana ele tava dizendo q iria metralhar os \u201cpatralhas\u201d e fez desdem do q aconteceu a caravana de lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AudreyNunes_/status/1038083195491770370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080482263556096, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "@CostaBrenno Vc usa camisa de Dilma, Lula, Che e \u00e9 cuspido, agredido e expulso de universidade? Teve facada durante gest\u00f5es petistas? Quem empurrou homem embaixo de caminh\u00e3o? espancou professor pq ele defendeu Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1038080482263556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno"}
{"id": 1038080236041248768, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Tudo o q eu quero no dia de hoje \u00e9 dar um abra\u00e7o desse em Lula. Apenas abra\u00e7ar. Sem falar nada. Sem dizer nada. Apenas abra\u00e7ar forte e deixar que o abra\u00e7o diga: Eu estou aqui. N\u00f3s estamos aqui. O Brasil est\u00e1 aqui. Jamais te abandonaremos. Jamais deixaremos de lutar por voc\u00ea Lula!  https://twitter.com/souguereira/status/1037934895069372416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 68, "likes": 113, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038080236041248768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078982162407424, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 285832280, "username": "_wendercruz", "tweet": "@FlavioBolsonaro @RMBRAFAEL @joaoalvesjhja Mais um dod\u00f3i f\u00e3 do condenado. N\u00e3o \u00e9 atoa que um dos teus amigos tentou matar um candidato. Eleitor do Lula precisam ser descartados do mundo. Kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_wendercruz/status/1038078982162407424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoalvesjhja,RMBRAFAEL,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038078568507600896, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 460618323, "username": "bambolele", "tweet": "literalmente a caravana de Lula levou tiro dia desses?  https://twitter.com/bbcbrasil/status/1037827716421246976\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bambolele/status/1038078568507600896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078325762207745, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2334837885, "username": "ismamenezes4", "tweet": "Lula Falc\u00e3o quem matou policiais mulheres e ningu\u00e9m fala, s\u00f3 se fala se for de esquerda e homossexual, hip\u00f3crita.  https://twitter.com/lulafalcao/status/1037821772282908673\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismamenezes4/status/1038078325762207745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078233730850816, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2342189474, "username": "sauloandradef", "tweet": "Grito dos exclu\u00eddos na Boa Vista nesse momento. Lula livre, Santinha presente \ud83d\ude0b  pic.twitter.com/5v9MgfkX4w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sauloandradef/status/1038078233730850816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077890288607232, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@soghetti @LekkoMr @EdmilsonOlivei8 @ToniBulhoes @GeorgMarques @zehdeabreu @LulaOficial @nedicr56 @CariuaTatarana @AngelammsMaria @ElaineG16 @pahega @ruipalanque Bom dia querido Rui!\u2764\ud83c\udf39\ud83c\udf37\u2698\ud83d\udc8b#LulaLivrePresidente", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaLivrePresidente", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038077890288607232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ruipalanque,pahega,ElaineG16,AngelammsMaria,CariuaTatarana,nedicr56,LulaOficial,zehdeabreu,GeorgMarques,ToniBulhoes,EdmilsonOlivei8,LekkoMr,soghetti"}
{"id": 1038077265257611266, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 729683350542270466, "username": "tcardosoc", "tweet": "@sophiaspinelliw @Rafhael_001 da mesma forma que quando a caravana de lula foi alvo de tiros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcardosoc/status/1038077265257611266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafhael_001,sophiaspinelliw"}
{"id": 1038076027979759617, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "A imprensa esta com conversinha de intoler\u00e2ncia de ambos os lados.Mentira!!Vc usa camisa de Dilma, Lula, Che e \u00e9 cuspido, agredido e expulso de universidade?Teve facada durante gest\u00f5es petistas?Parem de mentir canalhas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1038076027979759617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075698991251456, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "to doida pra ver Haddad nos debates contra os advers\u00e1rios dai vc vai ver se ele ta altura de ter o apoio de Lula ou n", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1038075698991251456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074571684028417, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 941775000608133121, "username": "Rizaldopessoal", "tweet": "ONU avisa de novo: Lula tem direito a se candidatar  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/onu-avisa-de-novo-lula-tem-direito-a-se-candidatar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rizaldopessoal/status/1038074571684028417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074073585045505, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "@CostaBrenno Vc \u00e9 um hipocrita ao fazer essa compara\u00e7ao.Todos os atos de violencia foram donlado canhoto: cinegrafista, homem empurrado no caminh\u00e3o, etc.Vc esta culpando a vitima.Gleisi falou em mortes se prendessem Lula, Stedile em pegar em armas e vc n deu uma palavra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1038074073585045505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno"}
{"id": 1038073972250828801, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 258142851, "username": "tvreplaybr", "tweet": "CACHOEIRINHA-PE: Pela primeira vez sem o Maestro Lula, m\u00fasicos da Banda Santo Ant\u00f4nio se apresentam em evento c\u00edvicoNa manh\u00e3 desta sexta-feira, 7 de setembro, a Banda Santo Ant\u00f4nio se apresentou na solenidade de...  https://www.facebook.com/tvnovareplay/videos/673022636406288/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvreplaybr/status/1038073972250828801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072405590241280, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o dizer que Lula saiu da cadeia direto com uma faca pra matar o bozo, n duvido nada desse povo maluco kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1038072405590241280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071920191782913, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "o cara nem pesquisou pra saber que Eduardo Campos era esquerdista e o PSB partido de Eduardo apoia sempre o PT e o pr\u00f3prio adorava Lula, gente mal informada do face \u00e9 foda mesmo kkkk  https://twitter.com/SaabBrasil/status/1037831635427835907\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1038071920191782913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071706190065664, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 16331611, "username": "andreaquino", "tweet": "Acho que o PT tinha que driblar essa proibi\u00e7\u00e3o a dizer \"Lula\" nas propagandas eleitorais no melhor estilo \"C\u00e1lice\" de Chico Buarque. Durante a propaganda mete um monte de imagem e v\u00eddeo de pratos de frutos do mar com a Lula brilhando e mete um FODA-SE \u00e0 Justi\u00e7a Eleitoral", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreaquino/status/1038071706190065664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070881401090048, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.  pic.twitter.com/IUhztnHL3h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038070881401090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070828246728704, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@Haddad_Fernando Provas para inocentar @LulaOficial tem. Est\u00e1 l\u00e1 na Su\u00ed\u00e7a esperando um representante do Presidente requerer. Ap\u00f3s esse atentado o PT precisa mudar suas estrat\u00e9gias! E inocentar de vez o Presidente Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1038070828246728704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038069718689751046, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "\u00c9 med\u00edocre achar que depois das fotos com pol\u00edticos do PSDB, de rasgar a Constitui\u00e7\u00e3o, de condenar Lula sem provas, o povo vai engolir essa hist\u00f3ria, meu senhor!!  https://twitter.com/TheInterceptBr/status/1037664076799737856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1038069718689751046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069525693038593, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "\u00c9 POSS\u00cdVEL ENTENDER A MENTE FRIA DE UM ESQUERDISTA?  https://youtu.be/ajOoLsRHL0U\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038069525693038593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038069224810405890, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2783169202, "username": "princesademamis", "tweet": "Haddad j\u00e1 foi denunciado, eles n querem q a turma de Lula ganhe de jeito nenhum kkk mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princesademamis/status/1038069224810405890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068293523910657, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 145001045, "username": "claustrowhoric", "tweet": "@taniarupp o PT s\u00f3 consegue se eleger com lula, nem adianta. mesmo ODIANDO, eu acho que to inclinando mais pra ciro \u00e0 medida que passa o tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claustrowhoric/status/1038068293523910657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taniarupp"}
{"id": 1038068201341575170, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 183804860, "username": "maggisteff", "tweet": "@Jhonnydrt E as pessoas que riam dos ataques \u00e0 Caravana de Lula, mas agora querem sensibilidade? Ai, me poupa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maggisteff/status/1038068201341575170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhonnydrt"}
{"id": 1038067262924701701, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "meu povo o neg\u00f3cio \u00e9 Ciro. a chapa lula/haddad \u00e9 barca furada, \u00e9 divis\u00e3o de votos e no cen\u00e1rio atual o \u00fanico capaz de bater a besta fera \u00e9 ciro o vigente homem mais lindo do brasil. ent\u00e3o vamos ter senso, voto \u00fatil!", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038067262924701701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066262197370880, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "@Jhonnydrt kkkkkkkk exatamente!! se lula \u00e9 haddad e eu tb for haddad, ent\u00e3o eu tbm sou lula \ud83d\ude3b", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1038066262197370880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhonnydrt"}
{"id": 1038065751486357504, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "@joaolrs Eu tamb\u00e9m. Ciro hoje \u00e9 o plano A, por ser o mais concreto. Mas Haddad/Lula t\u00eam prefer\u00eancia, s\u00f3 precisa vir buscar direitinho meu cora\u00e7\u00e3o! Kkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1038065751486357504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolrs"}
{"id": 1038065488511881217, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "@JairBolsonaros2 O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.FOI UM ATENTADO CONTRA A DEMOCRACIA, QUE A ESQUERDA QUER DESTRUIR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038065488511881217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2"}
{"id": 1038064144224841728, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 774965823198887936, "username": "joaofafneri", "tweet": "H\u00e1 seis meses, escrevi na @RenovaMidia um texto que carregava em seu t\u00edtulo um trecho do Hino do Imp\u00e9rio. Quando escrevi, est\u00e1vamos \u00e0s v\u00e9speras do julgamento de Lula. Hj, no Dia da Independ\u00eancia, vale a pena a releitura, em nome da P\u00e1tria e da Democracia:  https://renovamidia.com.br/opiniao-peitos-bracos-muralhas-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofafneri/status/1038064144224841728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038063511493062657, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "@joaolrs Eu t\u00f4 quase nessa j\u00e3o. Mas a pend\u00eancia de recurso quanto \u00e0 candidatura de Lula, em tese, se encerra dia 11. Sendo negada, Haddad ser\u00e1 oficialmente candidato. Participar\u00e1 dos debates,  campanha vai iniciar e o homi \u00e9 bom. N\u00e3o fica atr\u00e1s de Ciro, v\u00e1 por mim. Vai crescer MUITO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1038063511493062657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolrs"}
{"id": 1038062728492077056, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 215287196, "username": "Carol_Gama10", "tweet": "@elisaraujo2010 @ubuntuvendas Tomara Alexandre! S\u00edlvio merece muito. Defendeu Dilma muito melhor do que alguns petistas. Defendeu e defende Lula com unhas e dentes!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Gama10/status/1038062728492077056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ubuntuvendas,elisaraujo2010"}
{"id": 1038061753886810112, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "@jairbolsonaro @lizedomar @AnaMLopesFotos @guto_7 Ningu\u00e9m deveria correr riscos mas eu nunca vi ningu\u00e9m apanhar, principalmente na faculdade, por vestir uma camisa estampada com o rosto do lula, Dilma ou Che Guevara rosto. Mas j\u00e1 vi aluno ser agredido por usar uma camisa do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1038061753886810112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guto_7,AnaMLopesFotos,lizedomar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038061147688263680, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@DaniloGentili @drica_rodovalho Eu tamb\u00e9m, mas t\u00e3o colocando o cara a como se fosse do PT, no Facebook do Sujeito ele aparenta ser revoltado com todos.., fala de Bolsonaro, Temer, Lula e Dilma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1038061147688263680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drica_rodovalho,DaniloGentili"}
{"id": 1038060853248098304, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@SaraLaurian E Lula transformou a pris\u00e3o num comit\u00ea. Isso sim \u00e9 um esc\u00e2ndalo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1038060853248098304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian"}
{"id": 1038060696569823232, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 283540806, "username": "linneydias", "tweet": "Bom dia Presidente Lula. 154 dias de Lula preso! 154 dias de resist\u00eanciaVig\u00edlia Lula Livre e Acampamento Marisa Let\u00edcia reafirmam que s\u00f3 saem com Lula Livre nos bra\u00e7os do povo! \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f  pic.twitter.com/MfLLCm7Iod", "replies": 2, "retweets": 43, "likes": 77, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linneydias/status/1038060696569823232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060189432340480, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 125219914, "username": "NicholasROfc", "tweet": "Haddad apoia a candidatura do atual governador de Pernambuco, governador este que apoiou o impeachment da Dilma, e apoiar Jarbas que antes criticou o lula, e voc\u00ea vai votar nele? \ud83d\ude02\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicholasROfc/status/1038060189432340480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060066426052609, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 819905110381830144, "username": "oxentegeo", "tweet": "No dia 7 de setembro de 1822, Dom Pedro I \u00e0s margens do rio Ipiranga, gritou: LULA \u00c9 PRESO POL\u00cdTICO!  pic.twitter.com/Tws4Gns9cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentegeo/status/1038060066426052609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057377554157568, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 83428363, "username": "mariocosmo", "tweet": "\u00c9 assim: 1.\"\u00d4nibus da caravana de Lula \u00e9 alvejado a balas. Policia civil comprova o fato\". Eleitores de Bolsonaro comemoram o feito. 2. \"Marielle, vereadora do PSOL \u00e9 brutalmente assassinada no Rio de...  https://www.facebook.com/100000576849930/posts/2219568948072312/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocosmo/status/1038057377554157568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056524361461760, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 14160928, "username": "renildo", "tweet": "Todo momento e local \u00e9 oportunidade de reafirmar o compromisso da nossa candidatura. Meu n\u00famero \u00e9 #6513, 65 do PCdoB e 13 do Lula, n\u00e3o tem como esquecer. O Brasil merece ser feliz de novo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbTTnmggVd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qlj0jmcq3d6g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#6513", "link": "https://twitter.com/renildo/status/1038056524361461760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054286922600448, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 99428061, "username": "boyderecife", "tweet": "Caravana de lula leva bala e nada p nada. Agr vem esse cretino com essa hist\u00f3ria cabeluda de facada e a internet vai ao del\u00edrioVai entender", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boyderecife/status/1038054286922600448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053740060856320, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2342757414, "username": "fabiorbto", "tweet": "depois do block [7/9 10:11] Dj Do Baile: Te amo Lula[7/9 10:11] Fabio Albuquerque: agora sim[7/9 10:11] Fabio Albuquerque: \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiorbto/status/1038053740060856320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053320764612609, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 44141742, "username": "lucasajorge", "tweet": "An\u00e1lise | Transfer\u00eancia de votos no Brasil de Vargas e Brizola a Lula; por Leonardo Avritzer  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/01/opinion/1535807078_854065.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasajorge/status/1038053320764612609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1038052276508737537, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 983389045379289088, "username": "Gracinhalula", "tweet": "Um traindo o outro. A direita do Brasil rolando ladeira abaixo, Lula  neles!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gracinhalula/status/1038052276508737537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051653663055873, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1033851772643758080, "username": "theotoni_wlad", "tweet": "@folha O deus  Lula! .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theotoni_wlad/status/1038051653663055873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038051493839032320, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 866252418283171840, "username": "Eliezio1233", "tweet": "@alipertindie Bolsonaro Lula Ciro Gomes e todos esses caras n\u00e3o sabem nem que vcs existem, s\u00e3o ricos e t\u00e3o pouco se lixando pra qualquer um,  Eles querem o poder e suas regalias, esque\u00e7am pol\u00edtica e passem olhar mais pra vcs mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliezio1233/status/1038051493839032320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alipertindie"}
{"id": 1038050879633584134, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1033851772643758080, "username": "theotoni_wlad", "tweet": "@JornalOGlobo O \"deus \"Desse \u00e9 Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theotoni_wlad/status/1038050879633584134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038049950431670273, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1003020822448132097, "username": "cabecasdealga_", "tweet": "e tem esse v\u00eddeo no qual ele fala sobre o fato do haddad ter apenas 4% em cen\u00e1rios sem o lula:  https://youtu.be/IMJoT0nHPK0\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabecasdealga_/status/1038049950431670273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049452727123972, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 350374929, "username": "lmv74", "tweet": "@UOLNoticias E o que foi que o PT fez com a pris\u00e3o de Lula ??? Pol\u00edtico \u00e9 tudo farinha do mesmo saco !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmv74/status/1038049452727123972", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038049445810790405, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 27418085, "username": "alexmono", "tweet": "@deltanmd Quem usa o cargo no MP para fazer persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica n\u00e3o respeita a vida e a democracia ! Quem prega o \u00f3dio e a viol\u00eancia institucional punitivista,como o sr DD, n\u00e3o aceita as diferen\u00e7a ideol\u00f3gica. A sociedade j\u00e1 fez essa reflex\u00e3o e exige Lula Livre p/ pacificar o pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmono/status/1038049445810790405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038049376751509504, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 822447886260666368, "username": "alanluiz31", "tweet": "@gleisi @ptbrasil @LulaOficial @ecvdonato E quem derrubou Eduardo Campos?? Vem com conversa fiada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanluiz31/status/1038049376751509504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ecvdonato,LulaOficial,ptbrasil,gleisi"}
{"id": 1038049370233548801, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@NacoesUnidas @policiafederal @lindberghfarias @SenadoFederal @LulaOficial @PTnoSenado @gleisi @CludioPessin Realmente, o cara \u00e9 Direitista de carteirinha. Olha a\u00ed as postagens dele no Facebook. pic.twitter.com/VsDHE0pGzn", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1038049370233548801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CludioPessin,gleisi,PTnoSenado,LulaOficial,SenadoFederal,lindberghfarias,policiafederal,NacoesUnidas"}
{"id": 1038048430445223936, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1365450697, "username": "Suelenlelourenc", "tweet": "Deixa eu ver se entendi...Vc nao acredita que o Bolsonaro foi esfaqueado mas acredita q o Lula \u00e9 inocente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Suelenlelourenc/status/1038048430445223936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047462139863040, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@MeryanyG @Francischini_ Isso mata o Lula . Ningu\u00e9m cantou nada para ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038047462139863040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,MeryanyG"}
{"id": 1038046571701710848, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4116271392, "username": "PonomarievO", "tweet": "@leonardodpgcruz O homem mais honesto deste Pa\u00eds :lula! Obs:t\u00e1 preso. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonomarievO/status/1038046571701710848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz"}
{"id": 1038046239097581569, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "Maluco ataca a facada pessoas na rua gritando \"ALLAHU AKBAR\":\"N\u00e3o vamos nos precipitar\"Maluco ataca a facada candidato a presidente gritando \"LULA LIVRE\":\"N\u00e3o vamos nos precipitar. De onde voc\u00eas tiraram que ele \u00e9 de esquerda?\"\"Bem feito! Quem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038046239097581569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046229350019072, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 148468022, "username": "RodrigoNautico", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Ningu\u00e9m com pelo menos dois neur\u00f4nios leva mais a s\u00e9rio boa parte do MP e do judici\u00e1rio. Quanto mais perseguem e mostram sua parcialidade, mais desmoralizados ficam. S\u00f3 vai dar 13!!! Chama. Chama! Que o povo quer!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoNautico/status/1038046229350019072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038044735728963584, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3383235693, "username": "PATRIOTA__2018", "tweet": "@UOLNoticias, Bolsonaro fez da UTI palanque pra campanha? E o Lula que fez um com\u00edcio no funeral de dona Marisa Leticia, voc\u00eas Lembram disso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PATRIOTA__2018/status/1038044735728963584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038044669182140416, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3116734277, "username": "lourenco_cosmo", "tweet": "@FlavioBolsonaro Essa not\u00edcia desagrada a esquerda pois eles fingem que se sensibiliza mais na verdade querem Bolsonaro morto com certeza Lula na cadeia pensou po@##@ como esse cara n\u00e3o morreu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourenco_cosmo/status/1038044669182140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038044115643117569, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Direito de Lula ser candidato comp\u00f5e Grito dos Exclu\u00eddos 2018 http://www.pt.org.br/direito-de-lula-ser-candidato-compoe-grito-dos-excluidos-2018/\u00a0\u2026", "replies": 21, "retweets": 30, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1038044115643117569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044015692800000, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "@gleisi @dilmabr @LulaOficial @ptbrasil desgra\u00e7adas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038044015692800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,dilmabr,gleisi"}
{"id": 1038043766094012418, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 88096515, "username": "chiconazario", "tweet": " https://youtu.be/8ohKpSKu4Go\u00a0Enquanto rolam as facasOu\u00e7am o ic\u00f4nico Lula  C\u00f4rtes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiconazario/status/1038043766094012418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042297445834752, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "Lula \u00e9 reverenciado por onde passa! #LulaHaddadManu13PT #OBrasilFelizDeNovo https://twitter.com/marialicefreit2/status/1038023118542004224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13PT,#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1038042297445834752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042037357039621, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 291660291, "username": "AlissonStynner", "tweet": "@Gui_Ferrante Sobre os tiros da caravana do Lula, voc\u00ea viu o que seu candidato disse? Parece que n\u00e3o, v\u00e1 se informar!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonStynner/status/1038042037357039621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gui_Ferrante"}
{"id": 1038041620082352128, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "A campanha pol\u00edtica acabou. Agora \u00e9 lidar com o \u00f3dio destilado que embriaga o pa\u00eds.Nossa experi\u00eancia socialista com FHC, Lula e Dilma deu nisso a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1038041620082352128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041420886626304, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "Cara que jogou a mulher do quarto andar curtia a p\u00e1gina do Bolsonaro:\"OLHA LA TA VENDO, FASCISTA, TODO BOLSOMINION \u00c9 ASSASSINO\"Bandido filiado ao PSOL por 7 anos, apoiou o \"FORA TEMER\" e o \"LULA LIVRE\":\"Nossa nada a ver, foi um caso isolado nada a ver com pol\u00edtica, \u00e9 um doido\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038041420886626304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039871875629057, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@nopontodofato Haddad e Dilma, dois excelentes humoristas criados pelo Lula . Ele bem que poderia deixar de ser pol\u00edticos para ser diretor de programa humor\u00edstico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038039871875629057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nopontodofato"}
{"id": 1038038503404314624, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Mataram Mariele.Atiraram em Lula.Caiu uns avi\u00f5es esquisitos.Esfaquearam um candidato a presidente.Voc\u00eas como eu j\u00e1 est\u00e3o chocados faz tempo ne?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1038038503404314624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038395187064832, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Voc\u00ea tem a chance de votar em um cara odiado por Lula e FHC, por Gilmar, Celso de Melo, Toffoli e Lewandowski, pela Folha, O Globo e Estad\u00e3o, por Reinaldo Azevedo e Paulo Henrique Amorim, pelo MST e CUT, Pelo...  https://www.facebook.com/100003190207767/posts/1790772537705736/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038038395187064832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037687884820482, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@wiltonsilva950 Ele vai defender lula s\u00f3 lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1038037687884820482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wiltonsilva950"}
{"id": 1038034797237624832, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 715729544213307393, "username": "EvaLopesdaSilv4", "tweet": "@GregoMalandro @LessaStreep @prado416 Pq ser\u00e1 q sempre pensam que quem nao \u00e9 Bolsonaro, \u00e9 Lula? Queria entender isso \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvaLopesdaSilv4/status/1038034797237624832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prado416,LessaStreep,GregoMalandro"}
{"id": 1038032648441090048, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 759114796834914304, "username": "wiltonsilva950", "tweet": "Quando Humberto Costa dizSou o Senador de LulaEle vai defender Lula no senado federal ou o povo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wiltonsilva950/status/1038032648441090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032507332120577, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "Lula foi afastado da campanha pq recebeu propina.\u00a0Bolsonaro foi afastado porque tentaram assassin\u00e1-lo. O criminoso condenado pela Lava Jato, que subiu nas pesquisas apresentando-se como v\u00edtima, agora tem de enfrentar uma v\u00edtima de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1038032507332120577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032176112128002, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "A c\u00fapula do PT deve ter uma conversa hoje para colocar Haddad como candidato a presidente. Neste 7 de setembro, o Brasil finalmente se separa do Reino de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1038032176112128002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031295388033024, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "Se fosse a Lula queria s\u00f3 ver o que diria...  https://twitter.com/DCM_online/status/1038018410330972160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1038031295388033024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031290803650561, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 281652731, "username": "EdsonFoguinho", "tweet": "Se essa facada fosse em lula ia ter tanto bolsominion falando que era pra ter morrido pq bandido bom \u00e9 bandido morto, eu mesmo n tenho um tiquinho de pena n sou hip\u00f3crita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonFoguinho/status/1038031290803650561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031193365774336, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 40914089, "username": "blogdoeg", "tweet": "@xicosa @dilmabr @LulaOficial @cassiooutro @JuMagalhaesBH  https://aosfatos.org/noticias/autor-de-ataque-jair-bolsonaro-nao-e-filiado-ao-pt/\u00a0\u2026Para de compartilhar fake News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeg/status/1038031193365774336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,cassiooutro,LulaOficial,dilmabr,xicosa"}
{"id": 1038031165117161472, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 764840732616187904, "username": "Faheel_Santus", "tweet": "@folha @DiLeal_ Essa \u00e9 a msm conspira\u00e7\u00e3o na qual Lula e inocente rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faheel_Santus/status/1038031165117161472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiLeal_,folha"}
{"id": 1038029921908678656, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 348213364, "username": "brunnosillva11", "tweet": "So acho que o Lula deveria se soltar mais nos debates, pq ta muito preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnosillva11/status/1038029921908678656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029662578978816, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 330069711, "username": "danibafo", "tweet": "O Bagui t\u00e1 t\u00e3o loco que capaz de Lula fugir da cadeia, casar com Dilma e ir morar na Venezuela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danibafo/status/1038029662578978816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028795553488896, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 17827840, "username": "ivankael", "tweet": "Ciro Gomes defendeu hoje veementemente o ex-presidente Lula, em sabatina promovida pelo Estad\u00e3o e FAAP. As jornalistas participantes (ningu\u00e9m mais ningu\u00e9m menos que Eliane Cantanh\u00eade e Vera Magalh\u00e3es) fizeram uma...  https://www.facebook.com/ivansaboia/posts/10156591150590138\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivankael/status/1038028795553488896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028059801210880, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 136464749, "username": "oibaf321", "tweet": "@whycosima Fake igual aos tiros que deram na caravana de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oibaf321/status/1038028059801210880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038027376406523905, "date": "2018-09-07", "time": "06:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@gleisi @LulaOficial \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra do que a Gleisi H. declarou em janeiro, dias antes do julgamento de Lula no Tribunal Regional Federal? Isso se chama viol\u00eancia....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038027376406523905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1038027323302400000, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@gleisi @ptbrasil @LulaOficial \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra do que a Gleisi H. declarou em janeiro, dias antes do julgamento de Lula no Tribunal Regional Federal? Isso se chama viol\u00eancia....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038027323302400000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ptbrasil,gleisi"}
{"id": 1038027260429828096, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@LulaOficial \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra do que a Gleisi H. declarou em janeiro, dias antes do julgamento de Lula no Tribunal Regional Federal? Isso se chama viol\u00eancia....", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038027260429828096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038027175402856448, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra da Gleisi H. declarando em janeiro, dias antes do julgamento do seu no Tribunal Regional Federal? Isso \u00e9 viol\u00eancia n\u00e3o compromisso com a liberdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038027175402856448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038026697776525313, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra do que a Gleisi H. declarou em janeiro, dias antes do julgamento de Lula no Tribunal Regional Federal? Isso se chama viol\u00eancia....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038026697776525313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038026647935565827, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 201000450, "username": "rpjr85", "tweet": "@jdeandradeneto Lula j\u00e1 foi derrotado n\u00e9?! Falta os demais. #lulapreso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lulapreso", "link": "https://twitter.com/rpjr85/status/1038026647935565827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1038026419509633025, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@Haddad_Fernando \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra do que a Gleisi H. declarou em janeiro, dias antes do julgamento de Lula no Tribunal Regional Federal? Isso se chama viol\u00eancia....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038026419509633025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038026173274619904, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@Haddad_Fernando \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra do que declarou Gleisi H. em janeiro, dias antes do julgamento de Lula no Tribunal Regional Federal? Isso se chama viol\u00eancia, n\u00e3o liberdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038026173274619904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038025909725548545, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "\u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038025909725548545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025884182167552, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@Haddad_Fernando \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra do que declarou Glesi H. em janeiro, dias antes do julgamento de Lula no Tribunal Regional Federal? Pois ent\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038025884182167552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038025377376088064, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@gleisi \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra do que declarou em janeiro, dias antes do julgamento de Lula no Tribunal Regional Federal? Pois ent\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038025377376088064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038025309805862912, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 15080257, "username": "julio2906", "tweet": "Disc\u00edpulos de Lula e FHC - ilustres ex-companheiros que conquistaram 2 elei\u00e7\u00f5es cada um depois de discordarem na ideologia e combinarem que o mercado financeiro \u00e9 quem manda - hoje s\u00e3o mortadelas e coxinhas estragadas e ensopadas em \u00f3leo sujo e usado.#Ciro12 #CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/contraexejegue/status/1037899578023063552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/julio2906/status/1038025309805862912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025272161959936, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 987141008227033088, "username": "DiogenesBarbos8", "tweet": "E quando atiraram na caravana de LULA, Vcs estavam segurando a arma que dispararam!  https://twitter.com/JoseMedeirosMT/status/1037920415010705408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogenesBarbos8/status/1038025272161959936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025025448828928, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "LULA COLECIONANDO DERROTAS.CELSO DE MELLO REJEITA PEDIDO DE LULA PARA SUSPENDER DECIS\u00c3O QUE BARROU CANDIDATURA. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/S8MzBNVUpG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1038025025448828928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018552815648768, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 718843902, "username": "lazaronbh", "tweet": "@misscaviar Olha n\u00e3o tenho certeza, mas acho que demitiram ele pq divulgou o celular daquele desembargador que tentou soltar Lula, foi na mesma \u00e9poca que ele saiu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazaronbh/status/1038018552815648768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar"}
{"id": 1038013247474020352, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 833662206856331264, "username": "HenriquexSilva_", "tweet": "@RMBRAFAEL Facada  de mentira? Kkkkk Kkk voc\u00eas t\u00e3o  de brincadeira, ent\u00e3o s\u00f3  era verdade se acontecesse  com o ladr\u00e3o do Lula ne?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriquexSilva_/status/1038013247474020352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RMBRAFAEL"}
{"id": 1038013088556097536, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 85385452, "username": "RebecaFersil", "tweet": "@natalialsp Hoje as pessoas s\u00f3 veem o extremo. Ou \u00e9 Bolsonaro ou \u00e9 Lula. Ou \u00e9 esquerda ou direita. Ou defende bandido ou quer arma pra matar. Ningu\u00e9m quer encontrar um meio termo, um caminho pac\u00edfico de conviv\u00eancia. Ou \u00e9 8 ou 80!! :(", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RebecaFersil/status/1038013088556097536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natalialsp"}
{"id": 1038012646916800513, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 592047228, "username": "bergaraujosilva", "tweet": "Cientista pol\u00edtico do @Mega faz \u00f3tima leitura em rela\u00e7\u00e3o as diferen\u00e7as entre Bolsonaro e Lula e ainda dispara, Candidato, Homof\u00f3bico, mis\u00f3gino e extremista.  pic.twitter.com/5s5wRH7OgD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bergaraujosilva/status/1038012646916800513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mega"}
{"id": 1038011574076813312, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 251148679, "username": "juniorgomesneto", "tweet": "@VictorSCR87 @Ma_Campelo Ainda \u00e9 cedo pra descartar Haddad. Ele \u00e9 \"s\u00f3\" vice de Lulinha. Se come\u00e7ar campanha como presidenci\u00e1vel - e ir\u00e1 porque Lula n\u00e3o poder\u00e1 - esse cen\u00e1rio ir\u00e1 mudar muito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorgomesneto/status/1038011574076813312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ma_Campelo,VictorSCR87"}
{"id": 1038007902534098944, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 296368692, "username": "jrpippo", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @another_user1 \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrpippo/status/1038007902534098944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "another_user1,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038007799668727808, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@uli_cassilva @byPadrinho Dilma Lula Haddad s\u00e3o todos violentos fazem tudo pelo poder nada que uma boa investiga\u00e7\u00e3o n\u00e3o aponte culpados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1038007799668727808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "byPadrinho,uli_cassilva"}
{"id": 1038007565924425728, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@o_antagonista H\u00e1 muito tempo que  as elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o manchadas. Os atentados \u00e0 caravana de Lula e ao acampamento, por exemplo. Pessoas q apanharam com relho, no Sul. \u00c9 muita viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1038007565924425728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038004755707113473, "date": "2018-09-07", "time": "05:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 764840732616187904, "username": "Faheel_Santus", "tweet": "@folha @JustCarol10 @rodrigomsnet Toda m\u00eddia odeia o cara, ai agora v\u00e3o, do nada, apoiar ele numa arma\u00e7\u00e3o kkkkkCom certeza esse dai acredita na terra plana, que o homem nunca foi a lua e que Lula \u00e9 inocente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faheel_Santus/status/1038004755707113473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigomsnet,JustCarol10,folha"}
{"id": 1038002463004090369, "date": "2018-09-07", "time": "04:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 75792389, "username": "renatomelq", "tweet": "@zeneto_pe Por essa l\u00f3gica, ent\u00e3o, quando atiraram na caravana de Lula pelo Sul, o \u201cfilho\u201d era do candidato que hoje est\u00e1 no hospital, j\u00e1 que publicamente incentivou, simulou, prometeu e interpretou o \u201cfuzilamento dessa petralhada que est\u00e1 a\u00ed\u201d?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatomelq/status/1038002463004090369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zeneto_pe"}
{"id": 1038001972534755328, "date": "2018-09-07", "time": "04:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 203668822, "username": "HEYCAMZ_LOVEYOU", "tweet": "@TatianaFragaCa3 N\u00e9 isso ! Eu n\u00e3o sou Lula nem nenhum desses merda de candidatos. Mas Jair propaga o \u00f3dio, viol\u00eancia, falando as merda. Ai quando o que isso acontece, \u00e9 culpa da X, Y, Z .... A culpa \u00e9 dele. E se ele ganhar, e liberar o porte, vai ser morto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HEYCAMZ_LOVEYOU/status/1038001972534755328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TatianaFragaCa3"}
{"id": 1038001636877185024, "date": "2018-09-07", "time": "04:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 75792389, "username": "renatomelq", "tweet": "@edu4rdodias Verdade, querido. Suspeito, inclusive, que Lula esteja pessoalmente envolvido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatomelq/status/1038001636877185024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edu4rdodias"}
{"id": 1038000308243324929, "date": "2018-09-07", "time": "04:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 203668822, "username": "HEYCAMZ_LOVEYOU", "tweet": "Ta colhendo o que plantou. Lula roubou e ta preso. Plantou e colheu. Jair ta plantando o \u00f3dio e viol\u00eancia e est\u00e1 colhendo \u00f3dio e viol\u00eancia.#bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/HEYCAMZ_LOVEYOU/status/1038000308243324929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037994765583667204, "date": "2018-09-07", "time": "04:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 397706521, "username": "andre_burity", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://glo.bo/2MRRpAV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_burity/status/1037994765583667204", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037990140394778625, "date": "2018-09-07", "time": "04:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@UOLNoticias O \u00f3dio que o Lula plantou e Bolsonaro cultivou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1037990140394778625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037989849939238912, "date": "2018-09-07", "time": "04:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 858151314, "username": "RussoIsrael", "tweet": "Esquerda solidariza-se com Bolsonaro; direita hostilizou Lula depois dos atentados de mar\u00e7o  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367944/Esquerda-solidariza-se-com-Bolsonaro;-direita-hostilizou-Lula-depois-dos-atentados-de-mar%C3%A7o.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RussoIsrael/status/1037989849939238912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037986924240224256, "date": "2018-09-07", "time": "03:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "Quando a cara de pau e o cinismo n tem limites. N\u00e3o vi um post sobre o atentado a caravana do presidente Lula.  https://twitter.com/deltanmd/status/1037888220820922370\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037986924240224256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037957340920795136, "date": "2018-09-07", "time": "01:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 548767614, "username": "gabifremorais", "tweet": "O povo que vota em Lula sofre tb n\u00e3o n\u00e9? Ah ta  https://twitter.com/anamlopesfotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabifremorais/status/1037957340920795136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037949118134538240, "date": "2018-09-07", "time": "01:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 940320163, "username": "moacyrlunajr", "tweet": "Lula \u00e9 um defunto pol\u00edtico que se recusa a ser enterrado. Presidi\u00e1rio ineleg\u00edvel desafia TSE  http://www.imprensaviva.com/2018/09/lula-e-um-defunto-politico-que-se.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moacyrlunajr/status/1037949118134538240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037948512418373632, "date": "2018-09-07", "time": "01:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "Caralho. Os bolsominions ficam desesperados querendo jogar a culpa de tudo no PT e no Lula. Pqp  https://twitter.com/aosfatos/status/1037832712533499904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037948512418373632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037948437428416512, "date": "2018-09-07", "time": "01:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 754886966735429633, "username": "Amandasmendes1", "tweet": "@pablovillaca nordeste \u00e9 Lula lindo ou Ciro games", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandasmendes1/status/1037948437428416512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037947424915042304, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 940320163, "username": "moacyrlunajr", "tweet": "\u00c9 O RESULTADO DA DIVIS\u00c3O PROPORCIONADA PELO LULA DO N\u00d3S E ELES, COTAS ETC.  https://jconlineinteratividade.ne10.uol.com.br/charge/2018,09,07,index.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moacyrlunajr/status/1037947424915042304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944265178054656, "date": "2018-09-07", "time": "01:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 922237901366333440, "username": "gabrieIrato", "tweet": "Minhas inten\u00e7\u00f5es de voto em 2018 seriam essas:Pres: LulaGoverno: ArmandoSenado: Mendon\u00e7aSendo Lula ineleg\u00edvel, irei votar em Ciro Gomes.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieIrato/status/1037944265178054656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942834308022273, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "O Lula disse que iriam incendiar o Brasil. ESQYERDA n\u00e3o \u00e9 partido pol\u00edtico e SEITA: Marina Haddad, Ciro e demais  https://twitter.com/fatima_fiel/status/1037853631939260417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037942834308022273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940898250805248, "date": "2018-09-07", "time": "00:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 33496510, "username": "NielsenValenca", "tweet": "@Haddad_Fernando @humbertocostapt @LulaOficial Lula, a carceragem da PF n\u00e3o tem bloqueador de celular n\u00e3o?Preso n\u00e3o pode usar celular.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NielsenValenca/status/1037940898250805248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,humbertocostapt,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037934895069372416, "date": "2018-09-07", "time": "00:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "BOA NOITE PRESIDENTE LULA!Faltam apenas 30 dias pra esperan\u00e7a vencer o medo e o amor vencer o \u00f3dio.Tempos sombrios esses q estamos vivendo. A m\u00e1fia de toga instituiu o golpe e difundiu o \u00f3dio entre um povo q era conhecido pela sua alegria. Em tempos de \u00f3dio \u00e9 melhor viver amado  pic.twitter.com/F9yNMgO4FY", "replies": 3, "retweets": 49, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037934895069372416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931795579392001, "date": "2018-09-07", "time": "00:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1074897877, "username": "TatttySimoes", "tweet": "Se fosse Lula que tivesse levado facada a galera a\u00ed ia at\u00e9 no hospital fazer visita .J\u00e1 que foi o #Bolsonaro ... geral falando besteira .Povo brasileiro gosta disso a\u00ed , tem jeito mais n\u00e3o .Sempre vai ter um ze povinho que quer o bolsa fam\u00edlia e...  https://www.facebook.com/100000389810031/posts/2048886598467647/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/TatttySimoes/status/1037931795579392001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929050713600000, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se fosse contra Lula, Ciro, Marina, Alckmin, Haddad, Boulos, Amo\u00eado era atentado \u00e0 democracia ou plantou o que colheu?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037929050713600000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927013770833920, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 360633463, "username": "JuniooorPST", "tweet": "Isso que aconteceu com o candidato l\u00e1, \u00e9 inadmiss\u00edvel.Por\u00e9m vejo pessoas como @roxmo estarem indignadas com a situa\u00e7\u00e3o, com raz\u00e3o, mas um rapaz foi baleado no acampamento Lula e ngm Falou nada, o \u00f4nibus de Lula foi alvejado e o mesmo citado insinuou que foi de prop\u00f3sito, ava....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniooorPST/status/1037927013770833920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037924557401874434, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@kimpkat @curtaramiro Qdo penso que Lula lutou por 48 horas para ser m\u00e1rtir, tudo que ele queria era ser esfaqueado !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1037924557401874434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "curtaramiro,kimpkat"}
{"id": 1037921814616436741, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Quer um motivo para votar em Haddad!39% de inten\u00e7\u00e3o de voto, o que indica n\u00e3o uma \"transfer\u00eancia\", mas uma verdadeira \"transposi\u00e7\u00e3o\" de Lula para Haddad  http://www.pt.org.br/confira-as-universidades-e-institutos-federais-criados-pelo-pt/#.W5H_LOyADWs.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037921814616436741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920911196934145, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1168163048, "username": "jvsaturno", "tweet": "E se Lula fosse esfaqueado? Como a sociedade estaria agora?Hummmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvsaturno/status/1037920911196934145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919981718134784, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 153614685, "username": "mbwl05", "tweet": "8 anos de FHC, 8 de Lula, 8 de Dilma/Temer, total : 24 anos de  socialismo. Na hora do voto, pergunte a si mesmo : melhorou a sa\u00fade, a educa\u00e7\u00e3o, a economia, o emprego, a renda, o idh, a seguran\u00e7a ? Houve redu\u00e7\u00e3o da corrup\u00e7\u00e3o ? Se sim, vote em um socialista; se n\u00e3o, vote Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbwl05/status/1037919981718134784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919556088549376, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 427608102, "username": "dniltx", "tweet": "@DaniloGentili cuidado que a legi\u00e3o crist\u00e3 do candidato pode vim te chamar de insens\u00edvel petista que quer transformar o brasil na venezuela (pra eles todo mundo que \u00e9 anti o senhorzinho la, \u00e9 fichado ao pt)ps: nada contra o pt, inclusive ja votei no lula.  pic.twitter.com/RNtLfz0zrD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dniltx/status/1037919556088549376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037919315876556800, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 912858821881712641, "username": "bahlsnickfc02", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial  https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1037906647094583298?s=19\u00a0\u2026 votem nessa enquete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1037919315876556800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037918857397198848, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4075758471, "username": "helton_peron", "tweet": "@JanainaDoBrasil N\u00e3o me diga. N\u00e3o vi voc\u00ea revoltadinha quando atentaram a balas contra a Caravana do Presidente Lula. N\u00e3o seja hip\u00f3crita criatura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helton_peron/status/1037918857397198848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037917316611301378, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "@marcelacavl \u00c9 Haddad, \u00e9 o Lula, \u00e9 o povo. O Brasil Feliz de Novo!", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1037917316611301378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelacavl"}
{"id": 1037916101198393344, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Lider absoluto como candidato de Lula com 39% de inten\u00e7\u00e3o de voto, o que indica n\u00e3o uma \"transfer\u00eancia\", mas uma verdadeira \"transposi\u00e7\u00e3o\" de Lula para Haddad  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/entrevista-fernando-haddad-record-news.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037916101198393344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915057596850176, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@o_antagonista Ele pensa que est\u00e1 falando do atentado do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037915057596850176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037913125897551873, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Nunca calar\u00e3o as vozes dos brasileiros que querem mudan\u00e7a no Brasil. Um Comunista, ex filiado do PSOL, defensor do Lula livre, tentou matar Jair Messias Bolsonaro. O Capit\u00e3o est\u00e1 vivo e passar\u00e1 para a hist\u00f3ria!Agora mais do que nunca os...  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/posts/1943252592377352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037913125897551873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913030158368768, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "39% de inten\u00e7\u00e3o de voto, o que indica n\u00e3o uma \"transfer\u00eancia\", mas uma verdadeira \"transposi\u00e7\u00e3o\" de Lula para Haddad, motivo o qual Alckmim n\u00e3o quer o nome de Haddad na pr\u00f3xima pesquisa.  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/geraldo-alckmin-censurar-datafolha-haddad.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037913030158368768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912579258155015, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 710160482435465217, "username": "ta_dborest", "tweet": "ATE LULA VAI CHEGAR NESSAS PR\u00c9VIAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ta_dborest/status/1037912579258155015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911278864478210, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 585982437, "username": "EltinhoSilva_", "tweet": "@sepgabriella ta caladinha sim, eu falo das suas opinioes aqui do twitter, nunca vi voce metendo pau em dilma, em lula ou qualquer outro politico corrupto/terroristas, seu estado ta prestes a eleger uma terroristas, e nao vi voce meter o pau, talvez voce v\u00e1 votar nela, quem sabe ne", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltinhoSilva_/status/1037911278864478210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sepgabriella"}
{"id": 1037910401474850816, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "39% de inten\u00e7\u00e3o de voto, o que indica n\u00e3o uma \"transfer\u00eancia\", mas uma verdadeira \"transposi\u00e7\u00e3o\" de Lula para Haddad.Como candidato de  Lula Haddad dispara , pois todos s\u00e3o Lula e Lula \u00e9 Haddad poder\u00e1 ganhar j\u00e1 no primeiro turno.  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5H0JNy3ybY.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037910401474850816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909803408883712, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037909803408883712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037909262406754306, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 585982437, "username": "EltinhoSilva_", "tweet": "@sepgabriella ainda bem, ninguem precisa do seu apoio, essa \u00e9 a questao, ninguem ta pedindo pra voce defender ele, eu so questionei que dois terroristas como lula e dilma e voce nunca meteu o pau neles, um desses terroristas ta prestes a se eleger em minas, de onde voce \u00e9, e voce caladinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltinhoSilva_/status/1037909262406754306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sepgabriella"}
{"id": 1037908757848776708, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "al\u00e9m disso, Lula n\u00e3o \u00e9 Haddad Lula \u00e9 visto como uma figura a parte do PT, Haddad n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037908757848776708", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908027955924992, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 55065982, "username": "nascinanda", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @marcopoliti @Wanders23903627 @28Davidabreu Desmerecer a escrita de uma pessoa \u00e9 a pior maneira de argumentar. Mais empatia, por favor.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nascinanda/status/1037908027955924992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "28Davidabreu,Wanders23903627,marcopoliti,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037907954555645953, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 873985498439720960, "username": "mrvlreputaxon", "tweet": "LULA/HADDAD EU N\u00c3O QUERO TE TRAIR MAS O CIRO TA ME OLHANDO QUE QUE EU FA\u00c7OOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrvlreputaxon/status/1037907954555645953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907944166383618, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 73230496, "username": "Kleber_United", "tweet": "Balas na altura do pneu da Caravana de Lula = AtentadoBolsonaro esfaqueado, levado a hospital com parecer m\u00e9dico e hospitalar comprovando o ato = TeatroJornalistas livres para serem parciais  https://twitter.com/J_LIVRES/status/1037801839142600706\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_United/status/1037907944166383618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907406427246592, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 746169656868765696, "username": "AgnaldFilho", "tweet": "\"Professor oq \u00e9 esse porco na sua camisa\"\"LULA LIVRE\"\"S\u00f3 vou conseguir aprender isso depois que tomar uma gelada\"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnaldFilho/status/1037907406427246592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907130643361792, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@xicosa Imagina o que @LulaOficial faria numa sabatina dessa? Daria tudo pra ver meu presidente esmagando essas baratas da @RedeGlobo#LulaLivrePresidente", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#LulaLivrePresidente", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037907130643361792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,LulaOficial,RedeGlobo"}
{"id": 1037906969875623936, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 89204691, "username": "Lellaharruda", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @polonorteg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lellaharruda/status/1037906969875623936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,polonorteg"}
{"id": 1037906683266314240, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 966912598372270080, "username": "JuarezAmigos", "tweet": "Uma coisa \u00e9 certa,o povo t\u00e1 enxergando em Bolsonaro,uma op\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7a no pa\u00eds,e pelo andar da carruagem,vai levar   .Tomara que n\u00e3o traia a confian\u00e7a do povo assim como Lula o fez.O povo n\u00e3o suportaria outra trai\u00e7\u00e3o do tamanho da primeira !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezAmigos/status/1037906683266314240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906247180316674, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 164487442, "username": "israelh_maxs", "tweet": "@benebarbosa_mvb Esperar coer\u00eancia deste senhor @BlogdoNoblat \u00e9 o mesmo que esperar que um cachorro construa um foguete, queriam Bolsonaro morto, mas Deus o protegeu !! Os canalhas piram !! O choro \u00e9 livre, o Lula n\u00e3o !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelh_maxs/status/1037906247180316674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benebarbosa_mvb,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037905856074051585, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 585982437, "username": "EltinhoSilva_", "tweet": "@sepgabriella Sabe oque eu acho engra\u00e7ado? lula, ciro, dilma entre outros por ai, tudo bandido, terroristas e eu nunca vi voce falar mal de nenhum, mas de bolsonaro toda hora metendo o pau, mas \"direito\" seu n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltinhoSilva_/status/1037905856074051585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sepgabriella"}
{"id": 1037905171139973121, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2422305054, "username": "edrugz", "tweet": "lula&pabllo vittar deram a facada em bolsonaro hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edrugz/status/1037905171139973121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904823876767744, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 822447886260666368, "username": "alanluiz31", "tweet": "@gleisi @ptbrasil @LulaOficial @ecvdonato Kkkkk parece piada esse post", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanluiz31/status/1037904823876767744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ecvdonato,LulaOficial,ptbrasil,gleisi"}
{"id": 1037903709190189057, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Em PE, transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad j\u00e1 \u00e9\u00a0realidade  https://flaviochaves.com.br/2018/09/07/em-pe-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-ja-e-realidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/HkPVoU6vq5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037903709190189057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903206309941248, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@GloboNews @TaclaDuran Imagina o que @LulaOficial vem sofrendo nas m\u00e3os desses psicopatas de toga. Moro \u00e9 um fascista, um lesa p\u00e1tria, um traidor do Brasil e do povo brasileiro. Agrade\u00e7a a Deus de ter conseguido se livrar dessa alma sebosa.  pic.twitter.com/6Ed0s15r11", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037903206309941248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaclaDuran,GloboNews,LulaOficial"}
{"id": 1037902584173002752, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3431927098, "username": "igoralmeida261", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Tem Wi-Fi na cadeia ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igoralmeida261/status/1037902584173002752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037902133079822336, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Tamb\u00e9m fomos recebidos, aqui em Alian\u00e7a, pelo ex-prefeito Azoca. Mais uma importante lideran\u00e7a da Mata Norte que se soma ao time de Lula em Pernambuco. #PernambucoNaFrente #FrentePopular #TimeDeLula #SenadorDeLula #SenadorDeTodos #Humberto130 pic.twitter.com/twoYtB1h0B", "replies": 4, "retweets": 15, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "#PernambucoNaFrente,#FrentePopular,#TimeDeLula,#SenadorDeLula,#SenadorDeTodos,#Humberto130", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037902133079822336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901469142446080, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 128205866, "username": "edu4rdodias", "tweet": "@renatomelq Conversa merda, Renato! O cara era filiado do PSOL, militante de Lula! Todas as fotos rodando a m\u00eddia nacional! Deixa de ser oportunista!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu4rdodias/status/1037901469142446080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatomelq"}
{"id": 1037899785188122624, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 70800094, "username": "Fredmendonca", "tweet": "@partidonovo30 Deixa falar para voc\u00eas como isso funciona, Bolsonaro era o anti Lula, Lula est\u00e1 fora do jogo, ent\u00e3o n\u00e3o precisa mais do ant\u00eddoto, como saiu na pesquisa do Ibope o Bolsonaro estagnou, a tend\u00eancia natural era desidratar a n\u00e3o ser que existisse um fato novo, pois bem est\u00e1 a\u00ed o fato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fredmendonca/status/1037899785188122624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037899340927381504, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Advogados de Lula e do PT enfim est\u00e3o esgotando suas \u00faltimas\u00a0cartadas  https://flaviochaves.com.br/2018/09/07/advogados-de-lula-e-do-pt-enfim-estao-esgotando-suas-ultimas-cartadas/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UKvqdbGO3y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037899340927381504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899326159310848, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 70800094, "username": "Fredmendonca", "tweet": "@BlogdoNoblat Deixa falar para voc\u00eas como isso funciona, Bolsonaro era o anti Lula, Lula est\u00e1 fora do jogo, ent\u00e3o n\u00e3o precisa mais do ant\u00eddoto, como saiu na pesquisa do Ibope o Bolsonaro estagnou, a tend\u00eancia natural era desidratar a n\u00e3o ser que existisse um fato novo, pois bem est\u00e1 a\u00ed o fato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fredmendonca/status/1037899326159310848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037899063327424512, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 70800094, "username": "Fredmendonca", "tweet": "@brenopecanha Deixa falar para voc\u00eas como isso funciona, Bolsonaro era o anti Lula, Lula est\u00e1 fora do jogo, ent\u00e3o n\u00e3o precisa mais do ant\u00eddoto, como saiu na pesquisa do Ibope o Bolsonaro estagnou, a tend\u00eancia natural era desidratar a n\u00e3o ser que existisse um fato novo, pois bem est\u00e1 a\u00ed o fato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fredmendonca/status/1037899063327424512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenopecanha"}
{"id": 1037899056469692418, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 303388727, "username": "Giorgefs", "tweet": "Voc\u00ea abre o grupo da faculdade e tem uma conversa sobre porte de armas e as pessoas nessa discuss\u00e3o s\u00e3o a favor disso, acham q Lula \u00e9 culpado de todas as acusa\u00e7\u00f5es e querem/acham q Bolso vai ser eleito. Precisei responder alguma coisa, por mais medo que eu tenha de me equivocar.  pic.twitter.com/p41gAku06e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giorgefs/status/1037899056469692418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898828702212096, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "Haddad mostrando, na Globonews,  que aprendeu direitinho com Lula.Mente na cara dura, tergiversa, engana direitinho com classe e eleg\u00e2ncia.#HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037898828702212096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898673529729024, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Ia votar em Lula. Disseram que foi ressocializado pela Febem e sou de dar uma 13a. chance, mas era mentira. Agora vou votar 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037898673529729024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898651417370624, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1720036322, "username": "oxenaath", "tweet": "Eu tava conversando com Milena sobre pol\u00edtica do nada brotou uma pirraia pra falar de Lula eu olhei pra cara dela e perguntei se ela tinha t\u00edtulo e ela falou que n\u00e3o a\u00ed eu dei meus mais sinceros \"ata\" ela desistiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxenaath/status/1037898651417370624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895880127508480, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 71372389, "username": "wilsoncabus", "tweet": "@BlogdoNoblat N\u00e3o \u00e9 so o Lula que se diz um preso politico, \u00e9 a opini\u00e3o publica mundial, \u00e9 quase consenso no meio juridico que o processo contra Lula \u00e9 extremamente fragil e carece de provas e que o julgamento de Lula tem sido de exce\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsoncabus/status/1037895880127508480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037895384985743360, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 245623157, "username": "BraynerRecife", "tweet": "Muito SERENO, diante dessa turma PERIGOSA!!!VIVA LULA, VIVA HADDAD!!!Adeus \u00e0s TREVAS!!!!!  https://twitter.com/ultrajano/status/1037893810167185408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BraynerRecife/status/1037895384985743360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894561463500800, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2361729243, "username": "CaioLima077", "tweet": "@samuelferraz00 de fato cara, existem pessoas hip\u00f3critas, nao apoio elas, mas to criticando tambem as pessoas que estao julgando quem comemora a facada, mas essas mesmas pessoas teriam essa mesma atitude c lula, nunca disse que justificava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioLima077/status/1037894561463500800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelferraz00"}
{"id": 1037894460103962624, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "Um milico candidato a vice-presidente fala na cara dura que foi o PT com certeza.Um senador que posta uma montagem do agressor ao lado de Lula. Um pastor que crava que o agressor \u00e9 petista e assessora Dilma na campanha em MG. N\u00e3o d\u00e1 em nada isso mesmo?", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037894460103962624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894130209148928, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n6vffAcS7uM?a\u00a0 Brazilian Court Blocks Lula From Running | Giving Edge to Bolsonaro Possibly", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1037894130209148928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037893940412854278, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 911425182337847296, "username": "clararoddr", "tweet": "@gleicidamasceno Ridicula, s\u00f3 podia ser Lula livre mesmo. Defensora de bandido!!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clararoddr/status/1037893940412854278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037893731125534720, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Ainda bem que Haddad n\u00e3o foi para o @jornalnacional, pois iria passar os 27 minutos falando de Lula, nada de programa de governo. #haddadnaglobonews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#haddadnaglobonews", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037893731125534720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037892529671340033, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 303358566, "username": "gabisiscarla", "tweet": "haddad chamando lula de presidente da republica e corrigindo to rindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabisiscarla/status/1037892529671340033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892171624591360, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "#HaddadnaGloboNewsindulto, eles qerem insistir q Lula teve uma condena\u00e7\u00e3o justa.... hahahahahha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNewsindulto", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037892171624591360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891826542407680, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 353852906, "username": "wagnerlbed", "tweet": "@JornalOGlobo O Deus dele seria o Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnerlbed/status/1037891826542407680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037891311372787713, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037891311372787713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037891225993576449, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 117814543, "username": "rbaltarpe", "tweet": "@jairbolsonaro @ONUBrasil @CalabriaRodrigo N\u00e3o. Mas sobre a pris\u00e3o do @LulaOficial , sim .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbaltarpe/status/1037891225993576449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CalabriaRodrigo,ONUBrasil,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037891106397204486, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "Eu tava lembrando esses dias do ocorrido com o Lula no sul. O \u00f4nibus sendo apedrejado, levando ovadas e at\u00e9 TIRO, mas o que os bolsominions diziam? Achavam Bom, muitos se vangloriando. Hj quer que o povo tenha d\u00f3 do candidato deles. U\u00e9? S\u00f3 quando \u00e9 o deles que tem q ter empatia?  pic.twitter.com/1OBf1FQY3T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037891106397204486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890931087888385, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 64435750, "username": "fernandocbarros", "tweet": "Assistindo o interrogat\u00f3rio no estilo DOI-CODI da Glolpista, atrav\u00e9s da p\u00e1gina do compas @DeputadoFederal, que mostra um jornalismo capacho, e, mesmo assim @Haddad_Fernando est\u00e1 nadando de bra\u00e7ada. C\u00e1 entre, o cara \u00e9 mto competente o que mostra que @LulaOficial \u00e9 o cara!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandocbarros/status/1037890931087888385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037890387116023809, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@MarinaSilva @FelippeRAraujo o cara foi filiado ao PSOL por 7 anos .estava na caravana de LULA.pedia lula livre e fora temerTentou matar o candidato em primeiro lugar nas pesquisas que \u00e9 contrario a tudo que ele acredita.e isso nao est\u00e1 vinculado a politica nao.voce \u00e9 um I-D-I-O-T-A", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037890387116023809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelippeRAraujo,MarinaSilva"}
{"id": 1037889180045651969, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 753734777828761604, "username": "victortpbr", "tweet": "@Renan_Zero @legalizandra @Torrao_1 lula fugiu pra matar o bonosaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victortpbr/status/1037889180045651969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Torrao_1,legalizandra,Renan_Zero"}
{"id": 1037889043730771969, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 795158595478360064, "username": "Deadpoolto", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Tweetando da cadeia companheiro?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deadpoolto/status/1037889043730771969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888866433126401, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 178483124, "username": "Robson_J_Silva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robson_J_Silva/status/1037888866433126401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037888364886810625, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 52180391, "username": "Belasein", "tweet": "A m\u00eddia internacional relaciona o atentado \u00e0 faca em Jair Bolsonaro a Lula e ao PT.  https://twitter.com/eddiedonovan/status/1037887310321393665\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belasein/status/1037888364886810625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888079879651328, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1031390008740114434, "username": "Izaabols", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlosVini_cius @AnaMLopesFotos Eu n\u00e3o posso usar a camisa dele aqui. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 se fosse do Lula podia. Incr\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Izaabols/status/1037888079879651328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,CarlosVini_cius,jairbolsonaro"}
{"id": 1037887373412114432, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@euclarice @elisaraujo2010 @ArthurMelgaco @GomezWolveee @jamyssss @otibolado Ciro tbm n\u00e3o, filhote. Acorda! Ciro n\u00e3o vai pra lugar nenhum... quer dizer, vai pedir arrego ao PT no segundo turno. vai querer um ministerio. Deixa de ser doente. Ele mesmo queria ir em curitiba chorar no colo de Lula pra pedir apoio.. hahaha..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037887373412114432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otibolado,jamyssss,GomezWolveee,ArthurMelgaco,elisaraujo2010,euclarice"}
{"id": 1037887062136037376, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 139485347, "username": "sunnyeppeo", "tweet": "a pessoa \u00e9 t\u00e3o desequilibrada e sem argumento que veio ofender minha faculdade e meus professores dizendo que est\u00e3o fazendo lavagem cerebral em mim e que virei petista *detalhe que eu nem gosto do lula e nunca votaria nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sunnyeppeo/status/1037887062136037376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885824023576577, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2354637618, "username": "luizliberato237", "tweet": "Supremo pode salvar Serra por ter 70 anos - Lula tem 72 - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/08/supremo-pode-salvar-serra-por-ter-70-anos-lula-tem-72/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizliberato237/status/1037885824023576577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885525607305216, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 770634400518266882, "username": "weslleyjk_", "tweet": "@cirogomes @flawlesselenx @HalinsonJones Mas a\u00ed voc\u00ea est\u00e1 generalizando uma opini\u00e3o absoluta, nem todos comemoraram o atentado ao \u00f4nibus da caravana de Lula. O problema \u00e9 esse, polarizar todas situa\u00e7\u00f5es, \u00e9 um erro tremendo e gera intoler\u00e2ncia e \u00f3dio pol\u00edtico de todos os lados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weslleyjk_/status/1037885525607305216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HalinsonJones,flawlesselenx,cirogomes"}
{"id": 1037884949016322048, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 84558913, "username": "IsabellaGui", "tweet": "Vejo tanta gente defendendo Lula pela gratid\u00e3o que tem, mas n\u00e3o conseguem ter a mesma gratid\u00e3o pelos que fizeram pela cidade moram tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabellaGui/status/1037884949016322048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883914294095873, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 330427626, "username": "jscancao", "tweet": "@ManuelaDavila @Haddad_Fernando @LulaOficial @pauloteixeira13 \u00c8 isso, \u00e9 13, \u00e9 Lula, \u00e9 Haddad, \u00e9 Manuela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jscancao/status/1037883914294095873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloteixeira13,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037883603022168064, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 701657279, "username": "juninhoalmeidaj", "tweet": "@jdeandradeneto Espero que daqui pra frente muitas pessoas mudem seus modos de pensar, pq o \u00f3dio gera \u00f3dio, e quando esse \u00f3dio chega aos ouvidos e conhecimento dessa pessoas loucas assim o pior sempre acontece, como aconteceu agora ou no atentado ao \u00f4nibus de Lula a meses atr\u00e1s...(+)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juninhoalmeidaj/status/1037883603022168064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037883591437574144, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@carib58 Eu tamb\u00e9m! Esse link \u00e9 do Facebook, da p\u00e1gina de Lula. N\u00e3o vejo TV aberta h\u00e1 muito tempo. D\u00e1 muito nojo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037883591437574144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carib58"}
{"id": 1037883345458352143, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@deltanmd @Mleitaonetto Matheus n\u00e3o houve tiros  contra a caravana de Lula, assim como n\u00e3o houve atentado ao instituto Lula em SP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1037883345458352143", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mleitaonetto,deltanmd"}
{"id": 1037883310284963841, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@BlogdoNoblat @gilmarbarros @artigosdodia Se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 analfabeto, \u00e9 s\u00f3 ler o q Noblat, da Esquerda paz e amor (e que quer soltar Lula e esfaqueou Bolsonaro). #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037883310284963841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artigosdodia,gilmarbarros,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037881863619207168, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3395945393, "username": "vini_acioli", "tweet": "@LeoLins @DaniloGentili E os tiros no caminh\u00e3o do lula, e Marielle? Apontar dedo pra ideologia contr\u00e1ria num momento de atentado a democracia como esse, \u00e9 coisa de arrombado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vini_acioli/status/1037881863619207168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,LeoLins"}
{"id": 1037881750897287168, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 43014687, "username": "deyvisonrocha", "tweet": "Esquerdista acredita:- na inoc\u00eancia do Lula- na liminar da ONU- que o Moro \u00e9 treinado pela CIA- que o Lula ganhou ter\u00e7o do PapaMas n\u00e3o acredita:- que @jairbolsonaro levou uma facada- no v\u00eddeo do esfaqueamento- na confiss\u00e3o do autor - no depoimento da equipe m\u00e9dica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvisonrocha/status/1037881750897287168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037881336873279488, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "Ver Haddad falando d\u00e1 vontade de matar o Lula e botar esse homem de candidato logo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1037881336873279488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880595467194368, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "galera rolam boatos que os votos de lula realmente est\u00e3o migrando para haddad e est\u00e3o abafando fiquem ligados !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1037880595467194368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879904417861633, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2481917228, "username": "TaeMah_", "tweet": "@ashyshould @SaishoNiiTae Sai o dedo amputado do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaeMah_/status/1037879904417861633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaishoNiiTae,ashyshould"}
{"id": 1037879737081901056, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Militante da esquerda atenta contra Jair Bolsonaro  https://youtu.be/MF4qngr55EA\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037879737081901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037878902809657344, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o est\u00e3o dizendo que o divulgador da fotomontagem (c\u00edrculo vermelho) do suposto agressor no evento com Lula  em Curitiba \u00e9 o Magno Malta. @gleisi @PTnoSenado @LulaOficial@SenadoFederal@lindberghfarias@policiafederal@NacoesUnidas pic.twitter.com/TJkOSejiEb", "replies": 4, "retweets": 30, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037878902809657344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,PTnoSenado,LulaOficial,SenadoFederal,lindberghfarias,policiafederal,NacoesUnidas"}
{"id": 1037878493080633345, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4116271392, "username": "PonomarievO", "tweet": "@Cassito_Z Seria verdade se o lula fosse a v\u00edtima e,o candidato fosse lula! # BolsonaroPresidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonomarievO/status/1037878493080633345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cassito_Z"}
{"id": 1037877459922952192, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 322039416, "username": "12simoda", "tweet": "Eu mais que ontem e bem menos que amanh\u00e3 sou Lula ou quem ele indicar.  https://www.facebook.com/100003642486856/posts/1432701183527951/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/12simoda/status/1037877459922952192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877371179859969, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 839997845738553344, "username": "belela2017", "tweet": "@fvpalha Observe que com esse \"atentado\" vai alanvacar ainda mais a candidatura dele. Se antes estava bem, sem Lula, imagina agora com um povo t\u00e3o sens\u00edvel e solid\u00e1rio.Como ele mesmo disse: ... \"Guerra \u00e9 guerra\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belela2017/status/1037877371179859969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvpalha"}
{"id": 1037877052936998917, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@GloboNews @TSEjusbr  Se Haddad esta dando entrevista como vice,ent\u00e3o lula ainda \u00e9 candidato desrespeitado a decis\u00e3o do TSE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037877052936998917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,TSEjusbr"}
{"id": 1037877024818380800, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "J\u00e1 era not\u00e1vel o acirramento da campanha eleitoral desde as elei\u00e7\u00f5es de 2014. E com tudo que vem ocorrendo desde l\u00e1: crise forte, desemprego, Lava Jato, impeachment, pris\u00f5es (dentro delas de Lula)... Seja quem assumir em 2018, vai vivenciar mais acirramento ainda.  https://twitter.com/UOL/status/1037867070204129282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037877024818380800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876767044841473, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@GloboNews Globo news desrespeita o TSE,PQ SE HADDAD \u00c9 VICE ENT\u00c3O LULA \u00c9 CANDIDATO A PRESIDENTE.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037876767044841473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037876730566860800, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4290349702, "username": "rafaelcoisa", "tweet": "O psdb \u00e9 um partido muito merda, n\u00e9? Mesmo com a reputa\u00e7\u00e3o do PT no lixo, lula preso, apoio da imprensa, tempo no guia etc talvez nem v\u00e1 pro segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcoisa/status/1037876730566860800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875753239633925, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 94814959, "username": "d_Norte", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_Norte/status/1037875753239633925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875609601536001, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "Pq o Bolsonaro n\u00e3o poderia ter acesso a um hospital particular? A Dilma e o Lula trataram o c\u00e2ncer no S\u00edrio Liban\u00eas. N\u00e3o consigo entender esse pessoal", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1037875609601536001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874704772677632, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Toda a instabilidade pol\u00edtica e jur\u00eddica que est\u00e1 havendo no Brasil \u00e9 culpa total da Esquerda. A mesma tomou possessivamente todas as Institui\u00e7\u00f5es Democr\u00e1ticas para seu projeto de poder.Isso desde a Redemocratiza\u00e7\u00e3o, Collor, FHC, Lula e Dilma. @jairbolsonaro@exercitooficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1037874704772677632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,exercitooficial"}
{"id": 1037874672845709313, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Quer saber? Como bem disse o poeta: Deixa o \u00f3dio pra quem tem \u00f3dio. Chega de cenas deplor\u00e1veis e tristes. Basta de energia ruim, de energia do mal. Eu quero mesmo \u00e9 falar de amor, falar de amizade, falar de lealdade, falar da beleza de ser gente como @LulaOficial e @dilmabr \u2764\u2764 pic.twitter.com/vzKelUGGnO", "replies": 1, "retweets": 64, "likes": 104, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037874672845709313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037873563355815936, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "CELSO DE MELLO REJEITA PEDIDO DE LULA PARA...  https://youtu.be/cv9tqnILig4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1037873563355815936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037873397827547136, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@LeoLins @DaniloGentili @Brasileiro345 N\u00e3o pegaram. Lula \u00e9 quase um Get\u00falio Vargas na psicopatia e Get\u00falio Vargas foi o principal apoiador direto de Hitler no Brasil. PCdoB idem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037873397827547136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasileiro345,DaniloGentili,LeoLins"}
{"id": 1037872541501677568, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "E na caravana de Lula foi bem escrotinho  https://twitter.com/vicaricarli/status/1037799649481027584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037872541501677568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872293500907520, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 800143902166556672, "username": "brazilianscrub", "tweet": "@BlogdoNoblat V\u00c1 SE FUDER CABRA SAFADO! Se fosse o LULA j\u00e1 era o maior atentado contra a hist\u00f3ria da democracia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brazilianscrub/status/1037872293500907520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037872232314429440, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 778393915061899265, "username": "daniloc137", "tweet": "Ser\u00e1 que o Lula j\u00e1 sabe que esfaquearam o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniloc137/status/1037872232314429440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871727907241985, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2437433690, "username": "CatarineAlves3", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatarineAlves3/status/1037871727907241985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037869698518589440, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1013021686608941058, "username": "Mr10Bernardo10", "tweet": "Ent\u00e3o um dia v\u00e3o roubar todos os bens de Lula?  https://twitter.com/gleicidamasceno/status/1037834379698085889\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr10Bernardo10/status/1037869698518589440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868896135589890, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "A foto com o c\u00edrculo vermelho \u00e9 uma montagem com a imagem do suposto agressor de Bolsonaro, acompanhando Lula em Curitiba quando da audi\u00eancia com Lula x Moro.Seguem as fotos verdadeiras do evento.Essas s\u00e3o para voc\u00eas FDP que querem envolver a Esquerda na farsa.@gleisi pic.twitter.com/29G3iAqOx7", "replies": 3, "retweets": 25, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037868896135589890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037868496967872512, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Juro: Li e vi pessoas achando que o ataque sofrido pelo Jair Bolsonaro \u00e9 fake. As mesmas pessoas que dizem que Lula \u00e9 inocente, que Moro \u00e9 agente da CIA, que aborto \u00e9 quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica, que crian\u00e7as com problemas neurais tem que fumar maconha e que a Terra t\u00e1 acabando\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1037868496967872512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868195024121856, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 167179721, "username": "FalaNegromonte", "tweet": "@Gracyesantos quer ser primeira dama.bus\u00e3o do lula levou balabonoro peixeradaAcho que n\u00e3o vou realizar esse sonho dela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNegromonte/status/1037868195024121856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gracyesantos"}
{"id": 1037868149675307008, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@t_pontes @tcuide @monarcha8 O ato parece ser deliberado somente pelo cara mesmo (que j\u00e1 foi do PSOL). Analisando a situa\u00e7\u00e3o se fosse o Lula, se faria a mesma coisa (no caso, dizendo que foi Bolsonaro). Ah, foi, disseram no tal tiroteio na caravana que n\u00e3o deu em nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037868149675307008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monarcha8,tcuide,t_pontes"}
{"id": 1037867863116316677, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 322039416, "username": "12simoda", "tweet": "Por isso o povo que \u00e9 Brasileiro de verdade quer Lula. O Brasil de Lula \u00e9 grande para todos e n\u00e3o para uma minoria.Lula de novo.  https://www.facebook.com/simone.fonseca.16/videos/1432679510196785/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/12simoda/status/1037867863116316677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867056845271040, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 920343012416344065, "username": "HelderPeixoto32", "tweet": "@portalne10 Portal, vou pedir encarecidamente que n\u00e3o falem \"sem Lula\" pq esse imprest\u00e1vel est\u00e1 preso, com ele ou sem ele Bolsonaro ganha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelderPeixoto32/status/1037867056845271040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037866919611850753, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 181231907, "username": "OpahGau", "tweet": "Ah vai toma no cu .. , bolsonaro , Lula .. ( geral da pol\u00edtica,tudoooo ladr\u00e3o) Baguio chato da msr .. De 10 publica\u00e7\u00f5es que ver a baguio de pol\u00edtica .. Um discutindo com outro e excluindo , por motivo banais .... Aaaah num fode \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OpahGau/status/1037866919611850753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866907473530880, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 303302535, "username": "cavalodosport", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc @thiagojean059 foi o Lula q mandou", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalodosport/status/1037866907473530880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagojean059,wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037866528589467650, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Essa foto com o c\u00edrculo vermelho \u00e9 uma montagem com a imagem do suposto agressor de Bolsonaro, acompanhando Lula em Curitiba quando da audi\u00eancia com Lula x Moro.Seguem as fotos verdadeiras do evento.Essas s\u00e3o para voc\u00eas FDP que querem envolver a Esquerda na farsa.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037866528589467650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865960777109505, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "T\u00e1 vendo a\u00ed: tem provas, tem tudo contra Temer; igualmente contra o PSDB.. mas Moro (juiz da republiqueta) prendeu Lula sem nenhuma prova.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037865960777109505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865873791508481, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@t_pontes @tcuide @monarcha8 Que diferen\u00e7a dele e de Mauro Iasi, que \u00e9 contra a ditadura, mas tem m\u00e9todos bens ortodoxos. Lula \u00e9 outro que s\u00f3 fala besteira (e olha que t\u00e1 preso, nem t\u00e1 com tanto espa\u00e7o para p\u00e9rolas) e tava a\u00ed com seus 30% de votos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037865873791508481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monarcha8,tcuide,t_pontes"}
{"id": 1037865692987572226, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 152493332, "username": "Bebetosouzaa", "tweet": "@xicosa @dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH @cassiooutro achamos um petista que sabe ler.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bebetosouzaa/status/1037865692987572226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiooutro,JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr,xicosa"}
{"id": 1037863810273566720, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO DO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.A TRADI\u00c7\u00c3O DA ESQUERDA \u00c9 O ASSASSINATO EM MASSA  pic.twitter.com/G54t6KyLwH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037863810273566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863587736371201, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@ClauLanz @FlavMachado Medem todos pela sua r\u00e9gua. Tentaram simular um atentado a Lula, por isso acham que fizeram o mesmo. Mas existe uma diferen\u00e7a b\u00e1sica. No caso do Bolsonaro prenderam o agressor e v\u00e3o descobrir o mandante. No caso do Lula, nunca prenderam ningu\u00e9m, nem investigaram a arma\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037863587736371201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavMachado,ClauLanz"}
{"id": 1037863078250070016, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@t_pontes @tcuide @monarcha8 E quem t\u00e1 falando de inoc\u00eancia? S\u00f3 pode ser v\u00edtima se for inocente?  Lula falou em \"sair na porrada\", por exemplo. Viol\u00eancia tamb\u00e9m. E o que n\u00e3o falta \u00e9 gente ainda querendo sua candidatura. Ah, por sinal, muitos que criticam o discurso de \u00f3dio de Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037863078250070016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monarcha8,tcuide,t_pontes"}
{"id": 1037863000017960960, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 234717175, "username": "Diogo_Blessed", "tweet": "S\u00e9rio que tem gente comparando a farsa do \"atentado\" a caravana de Lula e o atentado sofrido por Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Blessed/status/1037863000017960960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862989486063616, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@Ilha__ Um Vagabundo est\u00e1 preso e o outro foi atacado por mais um Vagabundo!, o voto \u00e9 livre meu amigo, voc\u00ea pode votar em quem quiser, do mesmo jeito quem iria votar em Lula tamb\u00e9m o tem!Respeito acima de tudo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037862989486063616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilha__"}
{"id": 1037862586165932032, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2980668678, "username": "guinhojunior79", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @RMBRAFAEL @Desesquerdizada \u00f3bvio que ningu\u00e9m merece levar facada. evidente. por\u00e9m: est\u00e1 todo mundo muito louco. atiraram na caravana do lula h\u00e1 uns meses; mataram marielle; o pr\u00f3prio agredido tava falando em fuzilar oposi\u00e7\u00e3o. discurso de \u00f3dio n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 discurso, gera a\u00e7\u00e3o. e n\u00e3o se relativiza viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guinhojunior79/status/1037862586165932032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,RMBRAFAEL,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862472609419264, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4551654563, "username": "Marcustgomes", "tweet": "Interessante dos seguidores do Lula \u00e9 que maioria n\u00e3o segue o que ele prega. kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcustgomes/status/1037862472609419264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862286554279938, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2805715601, "username": "maateus_s", "tweet": "At\u00e9 um meme de Lula com uma faca fizeram pqp kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maateus_s/status/1037862286554279938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862216920428545, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 373580727, "username": "leodanip", "tweet": "@thebooksond @bernardopkuster @cahcabello97 Fake \u00e9 a candidatura de Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodanip/status/1037862216920428545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cahcabello97,bernardopkuster,thebooksond"}
{"id": 1037861915672956928, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 835948689587843076, "username": "mcastrinho", "tweet": "@olivier_rick @abortodasandy O de Lula foi comprovado que era fake, o de marielle ningu\u00e9m sabe at\u00e9 hoje quem foi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcastrinho/status/1037861915672956928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abortodasandy,olivier_rick"}
{"id": 1037861426956840960, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 769880635, "username": "AlwaysMestalist", "tweet": "Um dia desses atiraram contra onibus da caravana de Lula. Um apoiador de \"Bolsonaro\" atacou um carro da militancia do Haddad. Manuela D'avila sofreu agress\u00e3o verbal de um eleitor de visao politica contraria. Hoje Bolsonaro foi esfaquado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlwaysMestalist/status/1037861426956840960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861230021623810, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@arquivocorall Professor vc um formador de opini\u00e3o pensar dessa forma pequena ainda mais num momento como esse.Falam que ele fala em odio mais foi ele que sofreu o atentado por uma pessoa ligado ao psol e que faz campanha para lula livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037861230021623810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arquivocorall"}
{"id": 1037860592655187968, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@Ilha__ Acho que acontece dos dois lados isso \ud83d\ude02\u00c9 perca de tempo conversar com algu\u00e9m que acha que Lula \u00e9 um Super Her\u00f3i, do mesmo Jeito com quem acha que Bolsonaro \u00e9 o salvador da p\u00e1tria\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037860592655187968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilha__"}
{"id": 1037860444843769857, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4116271392, "username": "PonomarievO", "tweet": "@JornalOGlobo \u00c9 s\u00e9rio isso? Vcs est\u00e3o trazendo lula pro notici\u00e1rio! Tenham um m\u00ednimo de vergonha na cara, seus comunistas disfar\u00e7ados de jornalistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonomarievO/status/1037860444843769857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037859703081066496, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 338058996, "username": "ArturFelippe", "tweet": "Marielle \u00e9 assassinada e acusam ela de ser envolvida com o tr\u00e1fico. Atiram na caravana de Lula e afirmam que foi a pr\u00f3pria milit\u00e2ncia. Bolsonaro sofre um atentado e chamam quem tentou mat\u00e1-lo de \"her\u00f3i\".O descaso com o ser humano se tornou t\u00e3o banal, que chega a enojar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturFelippe/status/1037859703081066496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858012340334594, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "@RodrigoRobles01 Primeiro se reune com o Chef\u00e3o da M\u00e1fia Globo. Depois a Globo/DataFolha/Ibope n\u00e3o apresenta a pesquisa eleitoral que mostraria Lula l\u00e1 em cima. Depois vem um atentado que ningu\u00e9m ver sangue. E a not\u00edcia \u00e9 que Bolsonazi \u00e9 l\u00edder das pesquisas. \u00c9 uma grande Arma\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037858012340334594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodrigoRobles01"}
{"id": 1037857757070864384, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Parceiros de \u00f3dio... Eu quero LULA LIVRE e presidente do Brasil! Eu quero, URGENTE, #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/pth7JC1H20", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037857757070864384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857439759192064, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 na UTI e Lula na TV.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037857439759192064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856103235837953, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@euclarice @Monica_Lapa J\u00e1 eu acordei com uma vontade arretada de votar no meu amado presidente Lula! Vontade arretada de v\u00ea-lo livre,  na presid\u00eancia e #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037856103235837953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Monica_Lapa,euclarice"}
{"id": 1037856065273126914, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1009786342375608321, "username": "norulestwb", "tweet": "@olivier_rick O Lula \u00e9 de direita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norulestwb/status/1037856065273126914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olivier_rick"}
{"id": 1037855933228101632, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 113096769, "username": "renato_blues", "tweet": "@OscarFilho A resposta \u00e9 n\u00e3o! J\u00e1 tentei e \u00e9 imposs\u00edvel. Muitos tem na cabe\u00e7a que n\u00e3o apoiar ele \u00e9 apoiar Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renato_blues/status/1037855933228101632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037855796070105088, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 72483381, "username": "BeetoMarques", "tweet": "Na Globo, uma cobertura diferente sobre o atentado de hj, qdo comparada \u00e0quela feita qdo o \u00f4nibus de Lula foi baleado.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeetoMarques/status/1037855796070105088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854898711351297, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@gurudepre @GraaVieira @ZeDirceuFrases @DirceuMemorias @Joao99556871 @CPLivre @CursosProgress @erikakokay @crollim @pahega @sandraselmader @CheZeGuevara @incendiaria13 Eu quero e quero muito Lula livre, na presid\u00eancia e #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037854898711351297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "incendiaria13,CheZeGuevara,sandraselmader,pahega,crollim,erikakokay,CursosProgress,CPLivre,Joao99556871,DirceuMemorias,ZeDirceuFrases,GraaVieira,gurudepre"}
{"id": 1037854731425566720, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1643859624, "username": "Marconikaua", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z90m6DughW8?aProcesso\u00a0\u2026 na ONU em nome dos eleitores brasileiros/Caso LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marconikaua/status/1037854731425566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037854373232160769, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4800304575, "username": "eric_alves13", "tweet": "@flaviomorgen @pordefindef \u00c9, mais ningu\u00e9m deu uma facada no Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eric_alves13/status/1037854373232160769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pordefindef,flaviomorgen"}
{"id": 1037854333705117701, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1259261286, "username": "Max_Cavalcanti", "tweet": "O PSOL usar o cad\u00e1ver de sua vereadora como ferramenta pol\u00edtica, foi nojento. O Lula usar o funeral da esposa de palanque, foi diab\u00f3lico. Voc\u00ea usar a tentativa de homic\u00eddio contra o Bolsonaro como narrativa eleitoral, \u00e9 abjeto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Max_Cavalcanti/status/1037854333705117701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853849128771584, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "T\u00f4 impressionada c a cobertura q @JornalOGlobo est\u00e1 dando a essa Facada, t\u00e1 muito estranho, n\u00e3o vi essa efici\u00eancia quando foram disparados os tiros na caravana e no acampamento de Lula.Facada Milagrosa essaTaubat\u00e9  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037842884106612736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037853849128771584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037853352724492288, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 120465220, "username": "Pauliiiinhas", "tweet": "@Maufalavigna Quer viol\u00eancia maior que a injusti\u00e7a com o Lula preso sem prova? Que um @STF_oficial vendido?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauliiiinhas/status/1037853352724492288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maufalavigna,STF_oficial"}
{"id": 1037853229734932481, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "Foto de Bolsonaro rindo no hospital antes da passeata onde foi atacado sendo postada como se fosse p\u00f3s-facada. Montagem colocando o rosto do autor do atentado em uma passeata com Lula. Mesmo com um fato desta dimens\u00e3o, as pessoas seguem viciadas em multiplicar fake news.", "replies": 14, "retweets": 71, "likes": 378, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037853229734932481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853134796795904, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "j\u00e1 apareceu gente pra culpar a esquerda, os defensores de lula e dizer que \u00e9 isso eh coisa de comunista?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1037853134796795904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852417621196800, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 592047228, "username": "bergaraujosilva", "tweet": "C\u00eas j\u00e1 imaginaram se em vez de Bolsonaro tivesse algum candidato da esquerda levado essa \u201cfacada\u201d? J\u00e1 imaginaram se fosse Lula por exemplo? Bozo iria dizer que era arma\u00e7\u00e3o, confere?!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bergaraujosilva/status/1037852417621196800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852305675173888, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1037804362075172874, "username": "karolca72604455", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi Tamo de boa, queremos de volta n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolca72604455/status/1037852305675173888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1037851201126195200, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "@jose_simao Tiros na Caravana do Lula? A\u00ed voc\u00ea quer dizer o que daquela FAKENEWS?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037851201126195200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037850470138687489, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@AisleiMedeiros @Brasil_de_Fato Com @STF_oficial com tudo, sabemos que Lula n\u00e3o ganha uma, mas estamos desmoralizando esse judici\u00e1rio partid\u00e1rio e parcial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037850470138687489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasil_de_Fato,AisleiMedeiros,STF_oficial"}
{"id": 1037850072556490754, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 962655787, "username": "dudaasdm", "tweet": "Infelizmente n\u00e3o d\u00e1 pra rir de nenhuma brincadeira que venha a ser feita s\u00f3 pq \u00e9 uma ideologia diferente da minha, caso fosse com Lula voc\u00eas estariam como?? Ata", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaasdm/status/1037850072556490754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849927022460928, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 158432187, "username": "gusmaoboy", "tweet": "Ouvi 3h de entrevista do Lula no Anticast e essa semana ouvi o Ilustr\u00edssima Conversa com ex-ministro da educa\u00e7\u00e3o Renato Janine Ribeiro, o que mais me chamou a aten\u00e7\u00e3o nessas entrevistas \u00e9 quando eles falam sobre a figura da ex-presidente Dilma, ela parece um mist\u00e9rio para ambos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusmaoboy/status/1037849927022460928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849867618594816, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3033187167, "username": "HeraldoFS", "tweet": "Lembramos do que os eleitores do bolsonaro disseram na morte da Mariele, como tamb\u00e9m aos ataques no acampamento em favor \u00e0 Lula em Curitiba. O que queremos \u00e9 que Bolsonaro tenha o mesmo destino que o Tancredo Neves, que ele seja eleito, ven\u00e7a as elei\u00e7\u00f5es!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeraldoFS/status/1037849867618594816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849404399661056, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 134235260, "username": "rosanofreire", "tweet": "vamo falar de coisa boa, vamo falar de Lula e Haddad \ud83d\ude0d #euvoto13 https://twitter.com/ptbrasil/status/1037848420847898624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#euvoto13", "link": "https://twitter.com/rosanofreire/status/1037849404399661056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848938622197760, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "Oficial de Justi\u00e7a faz surpresa para Lula dentro da Cadeia  https://youtu.be/nSmQRKscLlA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1037848938622197760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037848896486207488, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "Que lindo o relato de M\u00e1rcia Tibiri sobre o encontro de Lula e Dilma hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037848896486207488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848385309560833, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 466823445, "username": "andersonfelix77", "tweet": "Na boa sou totalmente contra o ocorrido hj nada justifica  um  ato desse, assim como quando atiraram no \u00d4nibus de Lula, extremistas s\u00f3 fazem M\u00e9rida!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonfelix77/status/1037848385309560833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848187128700930, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 60747009, "username": "g4biies", "tweet": "Minha m\u00e3e vendo o programa eleitoral \" own lula lindo, t\u00e1 comendo direitinho?\" \"tadinho do meu lulinha\" SOU FILHA DELA MESMO AHAISHSISHAUH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g4biies/status/1037848187128700930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847949139734530, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 87463769, "username": "diegoolanalista", "tweet": "Filho de Bolsonaro: Policial Federal Concursado.Filho de Lula: Ficou rico de uma hora pra outra, por coincid\u00eancia, depois que o Pai virou presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoolanalista/status/1037847949139734530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847669950087168, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4920669185, "username": "Thiagosplint", "tweet": "@delucca @RitaLisauskas Quem diria hein Rita!? Jornalista que deveria propor um di\u00e1logo de compreens\u00e3o. Insinuando.... partid\u00e1ria e ressentimento... lament\u00e1vel. \u00c9 de uma \u00e9tica no m\u00ednimo duvidosa. Qual foi a tua conduta no caso da caravana do Lula? Vc tbm duvidou?! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagosplint/status/1037847669950087168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RitaLisauskas,delucca"}
{"id": 1037847294463361024, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 109022576, "username": "RoBordosa", "tweet": "De junho de 2013 a Marielle e Lula: O discurso da vagueza e os inimigos da na\u00e7\u00e3o  https://www.cartamaior.com.br/?%2FEditoria%2FAntifascismo%2FDe-junho-de-2013-a-Marielle-e-Lula-O-discurso-da-vagueza-e-os-inimigos-da-nacao%2F47%2F40009#.W5G6OdcV0n4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoBordosa/status/1037847294463361024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847276817973249, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 64805300, "username": "magraca", "tweet": "@cartacapital Gente! Eu sou Haddad, eu sou Manu , sou Lula e sou PT. Parem de colocar chifre em cabe\u00e7a de cavalo. \u00c9 natural que Lula e Haddad tenham mais espa\u00e7o. E se Lula deixar de ser candidato Manu tenha mais eapq\u00e7o porque, s\u00ed sim, ser\u00e1 vice. #ManuNoJaburu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ManuNoJaburu", "link": "https://twitter.com/magraca/status/1037847276817973249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1037847132106108929, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@UOLNoticias Quando o \u00f4nibus de Lula foi atacado, a madame se posicionou a favor ou contra ? n\u00e3o lembro.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037847132106108929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037846887775260673, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro! Abaixo \u00e0 esquerda bandida  https://youtu.be/Q0Ll_wkRqoU\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL AT\u00c9 2014, E NO FACEBOOK DEFENDE LULA, MADURO E O PT.\u00c9 MAIS UM BANDIDO DE ESQUERDA QUE APOIA O OUTRO BANDIDO PRESIDI\u00c1RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037846887775260673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037846653699596289, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 137765279, "username": "Varamyyr", "tweet": "E a lula \u00e9 o que mizera  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037845954064527362\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Varamyyr/status/1037846653699596289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844998312677377, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 822744683751284736, "username": "DAREeANINHA", "tweet": "@tininhasouza191 @BrunoSilvagp @CrisMenshova @AleBlackmore @AraciPatriota @aruthcao @A_Flavinha_A @JoelAlexandreM @TheGodFather_75 @0_marcia @SPD_33 O Cara Armou em seu perfil no Facebook..colocou coisas contra a Ma\u00e7onaria, e a Favor do Daciolo..kk o Cara foi Filiado ao PSOL mais de 5 anos..tem Fotos em Protestos Pr\u00f3 Lula...ta achando q o Povo vai cair nessa de \"Miss\u00e3o Divina\"..e a Imprensa t\u00e1 Pregando isso para o Povo Leigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAREeANINHA/status/1037844998312677377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,0_marcia,TheGodFather_75,JoelAlexandreM,A_Flavinha_A,aruthcao,AraciPatriota,AleBlackmore,CrisMenshova,BrunoSilvagp,tininhasouza191"}
{"id": 1037844813213847552, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@gleisi @reinaldonovelli @padilhando Queixa crime? N\u00e3o existe justi\u00e7a nesse pa\u00eds. A n\u00e3o ser que seja pra difamar, condenar e prender inocente, sem crime e sem prova. S\u00f3 existe lei no Brasil pra destruir Lula e o PT.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037844813213847552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,reinaldonovelli,gleisi"}
{"id": 1037844769727307777, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 250365884, "username": "milca2011", "tweet": "@gleisi @LulaOficial KkkkkkkkkkkkkkkkkkkkEduardo e o dono do avi\u00e3o mandam lembran\u00e7as, Celso Daniel e Toninho tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milca2011/status/1037844769727307777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1037844576931901440, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "@PauloMartins10 Sim est\u00e1 claro que o pe\u00e7onhento \u00e9 um fan\u00e1tico, de baixa escolaridade, seguidor da esquerda e do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037844576931901440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1037844511555313664, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4920669185, "username": "Thiagosplint", "tweet": "@RedeGlobo @edugoldenberg O mesmo vale para a caravana do Lula que foi alvejado a tiros e voc\u00eas ficaram chorando por dias reclamando de atentado. Vcs s\u00e3o hip\u00f3critas. Vcs no fundo querem que o candidato morra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagosplint/status/1037844511555313664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,RedeGlobo"}
{"id": 1037844477514342401, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 250365884, "username": "milca2011", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Tu. Tem certeza?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milca2011/status/1037844477514342401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037844091906740224, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 250365884, "username": "milca2011", "tweet": "@LulaOficial Claro. Se eu quiser me esquivar de um crime, \u00e9 s\u00f3 condenar o crime , n\u00e9???? Simples. Psicologia pura.@gleisi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milca2011/status/1037844091906740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1037842964909907968, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@PatoCorporation falei isso ontem. Que a dita esquerda t\u00e1 achando q o problema \u00e9 de Lula e do PT, mas q ia chegar a vez de cada um. Acontece q o EGO,  o desejo do poder cega o entendimento. Por isso n\u00e3o entendem q essa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma elei\u00e7\u00e3o como as outras #LulaLivrePresidente https://twitter.com/PatoCorporation/status/1037837402243559424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#LulaLivrePresidente", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037842964909907968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation"}
{"id": 1037842007429918731, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 720437804505894918, "username": "NegativeDiva", "tweet": "Meu problema com esta not\u00edcia s\u00f3 ir\u00e1 acontecer se usarem esse tipo de situa\u00e7\u00e3o como uma propaganda pol\u00edtica, como o PT est\u00e1 fazendo com a pris\u00e3o de Lula.Esse tipo de coisa me enoja.Ent\u00e3o, por favor, n\u00e3o digam coisas sobre ele merecer esse tipo de coisa.ISSO N\u00c3O \u00c9 CERTO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NegativeDiva/status/1037842007429918731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841602067288064, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 847188284069564416, "username": "andre_framil", "tweet": "TSE proibiu a frase \"Vamos trazer o Brasil de Lula de volta\". Ent\u00e3o n\u00e3o  vou escrever que vamos trazer o Brasil de Lula de volta, t\u00e1? Se voc\u00ea vai  votar 13 pra trazer o Brasil de Lula de volta, n\u00e3o v\u00e1 sair dizendo  \"vamos trazer o Brasil de Lula de volta\" que n\u00e3o pode, hein?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_framil/status/1037841602067288064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841583671009281, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@OpusckiSulains Quem planta vento colhe tempestades...Esperar o que dos esquerdas e Lula??.Fundo do po\u00e7o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037841583671009281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1037841575316008960, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4920669185, "username": "Thiagosplint", "tweet": "@whycosima O mesmo vale para a caravana do Lula que foi alvejado de tiros. Voc\u00eas levaram a s\u00e9rio que eu sei. Kkkkkk. \u00c9 s\u00f3 briguinha ideol\u00f3gica. Se fosse o Lula vcs estariam chorando as pitangas. No fundo VCS querem que o candidato morra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagosplint/status/1037841575316008960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037840294551674881, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@folha @fplopez50 O deus \u00e9 o deus lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037840294551674881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fplopez50,folha"}
{"id": 1037839919975211008, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 59217506, "username": "claudiaprocula", "tweet": "@arnaudmattoso @GFiuza_Oficial N\u00e3o se preocupe. Na esquerda h\u00e1 advogados e juristas da melhor qualidade, dispostos a defender Lula de gra\u00e7a, se preciso for! Intelig\u00eancia \u00e9 o que n\u00e3o falta do lado de c\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiaprocula/status/1037839919975211008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial,arnaudmattoso"}
{"id": 1037839080841781248, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Quem se lembra dessa frase que o Santo Alckmin disse ap\u00f3s Lula sofrer um atentado a tiros?-PT colheu o que plantou. Vale para Bostonaro, Santo Alckmin?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037839080841781248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838922141917184, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \u2502 do PSOL e do PT, faz parte do movimento Lula Livre. O nome do terrorista q esfaqueou Bolsonaro \u00e9 Adelio Bispo de Oliveira  pic.twitter.com/NsK1K1Bznr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037838922141917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837522766888960, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 132288188, "username": "vsobreira_", "tweet": "Esse tipo de viol\u00eancia n\u00e3o deveria ser parte da nossa vida pol\u00edtica - ao menos n\u00e3o no contexto de hoje. S\u00f3 este ano perdemos Marielle, vimos o atentado a tiros contra Lula, al\u00e9m dos tantos an\u00f4nimos assassinados no campo por motivos pol\u00edticos. A esquerda sofre os ataques todo dia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsobreira_/status/1037837522766888960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837264364216320, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 22497116, "username": "kelneemanuel", "tweet": "Orei por Lula qnd teve c\u00e2ncer pq n\u00e3o orarei por Bolsonaro esfaqueado ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelneemanuel/status/1037837264364216320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836031620460546, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 38651188, "username": "thiagocandrade", "tweet": "Dif\u00edcil mesmo \u00e9 defender a teoria de que o esfaqueador de @jairbolsonaro era coxinha, que Bolsonaro atuou bem, que o \u00e2ngulo das imagens distorcem o fato e que os m\u00e9dicos da Santa Casa foram comprados. S\u00f3 nao \u00e9 mais dif\u00edcil do que defender que n\u00e3o h\u00e1 provas contra @LulaOficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagocandrade/status/1037836031620460546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037836007297695744, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Passira t\u00e1 fechada com o senador Humberto Costa. Todo mundo animado e incentivando a reelei\u00e7\u00e3o do Senador de Lula para Pernambuco ser feliz de novo. #Pernambuconafrente#Humberto130#13Presidente#SenadorDeLula#SenadorDeTodos#LulaLivre pic.twitter.com/O2YUsgF3i3", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Pernambuconafrente,#Humberto130,#13Presidente,#SenadorDeLula,#SenadorDeTodos,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037836007297695744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835908618375168, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 290609999, "username": "_SilTorres", "tweet": "Tava pensando o mesmo. De imediato lembrei q no atentado \u00e0 caravana de Lula n\u00e3o ouvi dessa gente nenhuma indigna\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/pdralex/status/1037813713229828098\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SilTorres/status/1037835908618375168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834669197287425, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 252622446, "username": "augustocobain", "tweet": "Num universo paralelo quem levou a facada foi Lula e Bozo t\u00e1 comemorando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustocobain/status/1037834669197287425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834131634302976, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@LulaOficial @Berdantorres @DimitriSales  https://youtu.be/9nJKAC0qkr4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1037834131634302976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DimitriSales,Berdantorres,LulaOficial"}
{"id": 1037834107391287296, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2229105410, "username": "porvcsgleigner", "tweet": "Agora a culpa do Bolsonaro levar uma facada \u00e9 do Lula? VAO TOMAR NO MEIO DO CU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porvcsgleigner/status/1037834107391287296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833693367287811, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72109422, "username": "jessicwj", "tweet": "@euclarice o PT ficou nessa palha\u00e7ada de lula vai lula n\u00e3o vai, agora a essa altura do campeonato haddad n\u00e3o tem f\u00f4lego n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicwj/status/1037833693367287811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037832059983556608, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ex militante do PSOL e seguidor do presidi\u00e1rio Lula. A esquerda brasileira nasceu da viol\u00eancia, \u00f3dio e desrespeito \u00e0s leis e as institui\u00e7\u00f5es. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 mais um excremento.  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2006035246125509/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037832059983556608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832013544411136, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 415692101, "username": "JEANjcsorg", "tweet": "\u00c9 melhor o pessoal do PT buscar argumentos para proteger Haddad, pois o Lula e o candidato mais REJEITADO da hist\u00f3ria... Isso n\u00e3o \u00e9 novidade.  http://www.imprensaviva.com/2017/04/lula-e-o-mais-rejeitado-e-o-mais.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JEANjcsorg/status/1037832013544411136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831886729633792, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2827459422, "username": "doug19911", "tweet": "@Anacgraf2 @gsamogin Deixa de ser cuz\u00e3o man\u00e9.... Ele criticava pra caralho a Dilma e o Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doug19911/status/1037831886729633792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gsamogin,Anacgraf2"}
{"id": 1037831875560189958, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3176463587, "username": "kellenleonarda", "tweet": "@UOLNoticias Eduardo Campos... Tiro na caravana de Lula... Eh, 20 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kellenleonarda/status/1037831875560189958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037831807910047745, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 146078797, "username": "jalfredobc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2K_JOV13n1o?aMino\u00a0\u2026 Carta declara voto: \"Defendi candidaturas de Lula e Dilma. Agora, vamos de", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredobc/status/1037831807910047745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037831737907265537, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2267272742, "username": "OlympioGodoy", "tweet": "Lula perde a\u00e7\u00e3o em que pedia R$ 1 milh\u00e3o por danos morais da Lava Jato  http://bit.ly/2MOQCAp\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlympioGodoy/status/1037831737907265537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831308247031808, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 847188284069564416, "username": "andre_framil", "tweet": "Reviravolta nas elei\u00e7\u00f5es: Quando deram tiros na caravana do Lula, muitos aplaudiram. A m\u00eddia golpista silenciou...Agora, Bolsonaro consegue mais tempo de TV que todos os advers\u00e1rios juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_framil/status/1037831308247031808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831147164762112, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@marcofeliciano @ronneynogueira Se voc\u00ea visitar o perfil do agressor no facebook, poder\u00e1 constatar quem ele faz exalta\u00e7\u00e3o ao comunismo, N\u00edcolas Maduro, Lula Livre, mistura com Fora Temer e foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014... Tem muita informa\u00e7\u00e3o l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037831147164762112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronneynogueira,marcofeliciano"}
{"id": 1037830894206246913, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@UOLNoticias @tttristao T\u00e1 preso,  assim como o Lula. #LulaPreso #OutrosCorruptosTamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPreso,#OutrosCorruptosTamb\u00e9m", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037830894206246913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tttristao,UOLNoticias"}
{"id": 1037830694448324608, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 221479057, "username": "andrecombate", "tweet": "Muito triste, a caravana de Lula foi alvo de tiro e agora Bolsonaro sofre esse atentado. Muito grave. A discord\u00e2ncia ideol\u00f3gica est\u00e1 levando o povo ao extremo. N\u00e3o existe nada que justifique tamanha viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecombate/status/1037830694448324608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830350884483072, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ex militante do PSOL e seguidor do presidi\u00e1rio Lula. A esquerda brasileira nasceu da viol\u00eancia, \u00f3dio e desrespeito \u00e0s leis e as institui\u00e7\u00f5es. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 mais um excremento.  https://www.instagram.com/p/BnZsYoPA7jz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14e567iefu9ue\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037830350884483072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829838365749250, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 997083338, "username": "kariny_fkps", "tweet": "@Apassivs @claudia_maria n\u00e3o lembro se falei sobre lula ou se ao menos o citei, masss ok.Como disse n\u00e3o gosto de discutir.como disse n\u00e3o desejo a morte dele.como disse n\u00e3o concordar com ele..n\u00e3o significa que desejo o mal.E como eu disse em termos de escolha pol\u00edtica e vota\u00e7\u00e3o cada um escolhe o seu.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kariny_fkps/status/1037829838365749250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudia_maria,Apassivs"}
{"id": 1037829828508966913, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "E hoje, Dia do Sexo, Celso de Mello fodeu Lula de vez. Entrou com areia, raigando!  https://veja.abril.com.br/politica/celso-de-mello-rejeita-recurso-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037829828508966913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829526531854337, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1135702945, "username": "Gabriel_Visnu", "tweet": "@DepEduardoCunha @MoondogZ Vota no Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Visnu/status/1037829526531854337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoondogZ,DepEduardoCunha"}
{"id": 1037829393148796929, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 64435750, "username": "fernandocbarros", "tweet": "Ouvi dizer q a reuni\u00e3o q o inomin\u00e1vel teve ontem c/ os donos da Glolpista contou c/ a presen\u00e7a d roteirista, cen\u00f3grafo, produtor cinematogr\u00e1fico, figurinista, enfim c/ quem produz \"cenas\". Collor foi a um debate c/ pastas vazias q dizia conter denuncias contra @LulaOficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandocbarros/status/1037829393148796929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037829276773625856, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 340139434, "username": "lirapedro95", "tweet": "Verdade, at\u00e9 roubaram a liberdade do lula.  https://twitter.com/claraaverbuck/status/1037786125128134656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lirapedro95/status/1037829276773625856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829215645839361, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2905839388, "username": "flpeindigentez", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima do pr\u00f3prio discurso SIM. Passa a vida toda incitando a viol\u00eancia e falando que \"o erro dos militares foi torturar e n\u00e3o matar\", \"vamo metralhar essa petralhada toda\", \"os tiros na caravana do Lula foram forjados\", ai agr \u00e9 \"n responda o \u00f3dio com \u00f3dio\" senta l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flpeindigentez/status/1037829215645839361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829167780229120, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 146078797, "username": "jalfredobc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xn39u9saBv8?a\u00a0\"Vamos at\u00e9 os \u00faltimos recursos pelo direito de Lula ser candidato\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredobc/status/1037829167780229120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828797259808770, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1725807506, "username": "erickdoamaral", "tweet": "@gleisi @LulaOficial @itstheustheus Mano, dizer que isso \u00e9 fake \u00e9 colocar em check n\u00e3o apenas Bolsonaro, mas a PF, o hospital, a multid\u00e3o que tava ali do lado... \u00c9 realmente n\u00e3o acreditar pelo simples fato de n\u00e3o acreditar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickdoamaral/status/1037828797259808770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itstheustheus,LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1037828335425007616, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "abaixo a viol\u00eancia, Lula na presid\u00eancia! Esfaqueador era mission\u00e1rio de igreja, falava sozinho e tinha ideias conturbadas, diz fam\u00edlia  https://www.buzzfeed.com/severinomotta/esfaqueador-era-missionario-de-igreja-falava-sozinho-e?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter\u00a0\u2026 via @severinomotta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1037828335425007616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "severinomotta"}
{"id": 1037828205644787713, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 283360589, "username": "pdiasmonteiro", "tweet": "Antes o candidato do fascismo disse que os ataques a tiro na caravana de Lula foi Fake, forjado e provavelmente vindo dos pr\u00f3prios petistas para manipular opini\u00e3o p\u00fablica...E HOJE?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdiasmonteiro/status/1037828205644787713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828027068108800, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2361729243, "username": "CaioLima077", "tweet": "imagino lula sendo esfaqueado e quem \u00e9 eleitor de bolzonaro com certeza iria comemorar o fato, ou alguem tem peito p discordar?", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioLima077/status/1037828027068108800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827752152449024, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 283360589, "username": "pdiasmonteiro", "tweet": "Hoje Bolsonaro foi v\u00edtima do pr\u00f3prio \u00f3dio que ele incita. O mau caratismo de parte de seus seguidores ignoram completamente o fato de, nos \u00faltimos anos, o candidato deles, dizer que vai metralhar fulanos, fazer sinal com arma apontando pra boneco de Lula/Dilma... etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdiasmonteiro/status/1037827752152449024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827311280615425, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2168793402, "username": "DalvaniseSabino", "tweet": "CASO ONU/LULA \u00c9 S\u00c9RIO E PODE OBRIGAR O BRASIL A REPARAR DANOS CAUSADOS AO EX-PRESIDENTE  https://urbsmagna.com/2018/08/30/caso-onu-lula-e-serio-e-pode-obrigar-o-brasil-a-reparar-danos-causados-ao-ex-presidente/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DalvaniseSabino/status/1037827311280615425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827214480474113, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@CrisMenshova @JoelAlexandreM @A_Flavinha_A @aruthcao @Gus_Moreira @macunaimaz @TheGodFather_75 @BrunoSilvagp @0_marcia @tininhasouza191 @SPD_33 t\u00f4 rindo litros nesse TT ser\u00e1 q esse povo pensa q vai tirar um voto de Lula c essa palha\u00e7ada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037827214480474113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,tininhasouza191,0_marcia,BrunoSilvagp,TheGodFather_75,macunaimaz,Gus_Moreira,aruthcao,A_Flavinha_A,JoelAlexandreM,CrisMenshova"}
{"id": 1037826622546759681, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@GloboNews @RedeGlobo @paulazanelli Tem sim, andava com Lula e Gleisi e Lindenbergh!  pic.twitter.com/PG076K3Wp8", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037826622546759681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulazanelli,RedeGlobo,GloboNews"}
{"id": 1037826499477417986, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Foi convocado quando o Fachin ameacou libertar o Lula. Mas v\u00e3o tratar do caso sim  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037825464046415872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037826499477417986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826412554727426, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3358760417, "username": "igorvalencaa", "tweet": "Se fosse Lula? \ud83d\udcf2 \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83d\udca8\ud83d\udca8", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorvalencaa/status/1037826412554727426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826373283393537, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3019116268, "username": "masoutera", "tweet": "mano vi e revi o v\u00eddeo do Bolsonaro levando a facada, por\u00e9m, n\u00e3o vi uma gota de sangue... quando eu cortei um ded\u00e3o saiu pakas de sangue, uma facada n\u00e3o deveria sair litros ? Confuso... Acho que \u00e9 marketing, ou o Lula t\u00e1 usando fa\u00e7a de borracha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masoutera/status/1037826373283393537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826240370143233, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 126383719, "username": "karllabarbosa", "tweet": "Triste ano pra democracia brasileira. Vereadora @mariellefranco assassinada no Rio, caravana do ex-presidente Lula recebida a tiros no Sul e agora um candidato a presidente esfaqueado em pleno ato de campanha. Precisamos de paz! #ViolenciaGeraViolencia #Democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ViolenciaGeraViolencia,#Democracia", "link": "https://twitter.com/karllabarbosa/status/1037826240370143233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariellefranco"}
{"id": 1037825946370428928, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Celso de Mello, do STF, rejeita pedido de liminar de Lula para ser candidato  http://www.folhape.com.br/politica/politica/eleicoes-2018/2018/09/06/NWS,80470,7,947,POLITICA,2193-CELSO-MELLO-STF-REJEITA-PEDIDO-LIMINAR-LULA-PARA-SER-CANDIDATO.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037825946370428928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825390834638849, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2168793402, "username": "DalvaniseSabino", "tweet": "Desembargador passou caso Lula na frente de 257 processos que estavam na fila do TRF-4  http://cartacampinas.com.br/2018/01/desembargador-passou-caso-lula-na-frente-de-257-processos-que-estavam-na-fila-do-trf-4/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DalvaniseSabino/status/1037825390834638849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824671394275329, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 348213364, "username": "brunnosillva11", "tweet": "@maiconkusterkkk tem gente comemorando o ato.. vc comemorar a morte de um assassino, estuprador, pedofilo.. \u00e9 uma coisa, agora.. comemorar por que nao gosta das coisas que o cara fala? nem se fosse com lula eu ia comemorar. \u00e9 errado dizer q essas pessoas que deveriam ter tomado no lugar dele? \ud83e\udd2e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnosillva11/status/1037824671394275329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maiconkusterkkk"}
{"id": 1037824287024001024, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 803711977688272896, "username": "Barbarasuelen81", "tweet": "Nem Lula Nem bolsonaro Eu voto \u00e9 na minha m\u00e3e, Um grito dela j\u00e1 coloca ordem em tudo kkkkkkkkkkkkkkk \ud83d\udc40\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\ude39", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbarasuelen81/status/1037824287024001024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824191763042304, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 742004380371714051, "username": "Henrique_fh12", "tweet": "@allantercalivre @styvekun Sou da esquerda e repudio de todo os tipos de amea\u00e7as f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas... Mas n\u00e3o fa\u00e7am como a maioria do eleitorado d direita, que generalizam tudo. Lembre-se que no in\u00edcio do ano o \u00f4nibus da caravana do Lula sofreu um disparo de arma de fogo... Enfim, desejo recupera\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henrique_fh12/status/1037824191763042304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "styvekun,allantercalivre"}
{"id": 1037822638884900865, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | Celso de Mello, do STF, rejeita pedido de liminar de Lula para ser candidato  https://bit.ly/2wRaJUV\u00a0 pic.twitter.com/ujwERV6o25", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037822638884900865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822302610776065, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 168671658, "username": "thiegoscfc", "tweet": "@MelinaAmandaa \u00c9 igual o ataque do \u00f4nibus de Lula, ningu\u00e9m sabe se do vdd ou armado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiegoscfc/status/1037822302610776065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelinaAmandaa"}
{"id": 1037821979854692352, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@J_LIVRES Pois apurem!! Do mesmo jeito que apuraram os tiros no \u00f4nibus de Lula...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1037821979854692352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES"}
{"id": 1037821683862831104, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 241654727, "username": "lelocandido", "tweet": "@faelfaierstein T\u00f4 falando do que ele prega Rafa. E o que eu quis dizer aqui \u00e9 que \u00e9 normal acharem que foi arma\u00e7\u00e3o. Da mesma forma que falaram que os tiros na caravana do Lula foi arma\u00e7\u00e3o. Brasileiro adora teoria da conspira\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelocandido/status/1037821683862831104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faelfaierstein"}
{"id": 1037821553285582849, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 64741746, "username": "ArisvalBazante", "tweet": "Jair Bolsonaro ironiza ataque contra Lula e atribui tiros ao PT - Pol\u00edtica - iG  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArisvalBazante/status/1037821553285582849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821553084227584, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 29842258, "username": "ozieljose", "tweet": "Interessante que todo o \"\u00f3dio\" da direita em todos esses anos, em todos os eventos que Lula participou, em todas campanhas pol\u00edticas que fez, em todos lugares que abra\u00e7ou o povo, NUNCA nada similar aconteceu mas...  https://www.facebook.com/100001741700843/posts/1929667650434606/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozieljose/status/1037821553084227584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821488987074561, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 533272256, "username": "ldurkrai", "tweet": "@naterciaa_ @loveunderwater N\u00e3o sei se vence, mas ver uma velhinha falando \"votei lula e Dilma e agora s\u00f3 Bolsonaro\" faz a gente pensar o pior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldurkrai/status/1037821488987074561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loveunderwater,naterciaa_"}
{"id": 1037820877470085121, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@LiviaAndradeSBT Alexandre Garcia talvez esteja delirando. Pq como ele apoiou a ditadura, provavelmente viu torturas... E ele esqueceu da bala que a caravana de lula sofreu por advers\u00e1rios? Como ele diz que nunca viu isso antes? Me poupe! \u00c9 uma pena para a imagem do Brasil. Mas t\u00e1 mt mal contada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037820877470085121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiviaAndradeSBT"}
{"id": 1037820838173728775, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 83772540, "username": "diegopedrosa86", "tweet": "Perfeito professor.O agressor \u00e9 militante da esquerda, de Lula, ex-filiado ao PSOL. Absurdo e chocante esse fato de hoje, mostrando a real face do militante radical de esquerda.  https://twitter.com/dudaqueiroz/status/1037817042450169858\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegopedrosa86/status/1037820838173728775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820487517315072, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@ggreenwald Fascist is you and Lula!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037820487517315072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037819652259426304, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 73461039, "username": "alberto_sparrow", "tweet": "@DiarioPE De esquerda e apioador de Lula/Dilma. Alguma novidade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alberto_sparrow/status/1037819652259426304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037819233374228480, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2850605300, "username": "_pedroojaoo", "tweet": "Se voc\u00ea \u00e9 eleitor do Lula: vote no LulaSe voc\u00ea \u00e9 eleitor do Bolsonaro: vote no BolsonaroSe voc\u00ea n\u00e3o apoia ningu\u00e9m: vote 00Pronto, pra que t\u00e1 xingando um e outro? Vai adiantar de que meus amigos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pedroojaoo/status/1037819233374228480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818098403999745, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "Ministro do STF Celso de Mello rejeita peti\u00e7\u00e3o do ex-presidente Lula para derrubar decis\u00e3o do TSE  https://bit.ly/2M5QI1p\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037818098403999745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817496949219328, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@UOLNoticias Mas Lula incitou isso de um lado e o pr\u00f3prio Bolsonaro do outro... O que aconteceu \u00e9 fruto da viol\u00eancia polarizadores que ambos criaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1037817496949219328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037817037828042752, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 35220439, "username": "philippini_", "tweet": "Fazer piada quando a mulher de lula morreu e ele fez um com\u00edcio no velorio dela = absurdo. Coisa de fascistas.Fazer piada com o atentado contra Bolsonaro = ok. Pode. \u00c9  moda.\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/philippini_/status/1037817037828042752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815712906190856, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 436815392, "username": "_pcgomess", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi Quer dizer que o plano \u00e9 que depois que qualquer candidato da esquerda ganhar, rapidamente tirar o Lula da cadeia.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pcgomess/status/1037815712906190856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1037815698981048320, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogdoNoblat @Rodney_Cordeiro @FConceicao Sem contar que s\u00e3o casos diferentes, e provas reais, o Lula pode ter armado tudo la, ja que ningu\u00e9m foi ferido ou est\u00e1 no hospital com o intestino perfurado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1037815698981048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FConceicao,Rodney_Cordeiro,BlogdoNoblat,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037815214949974016, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 351194741, "username": "thales_bzerra", "tweet": "#Bolsonaro #Guerrainfinita #lula  pic.twitter.com/DUuPvrUswY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Guerrainfinita,#lula", "link": "https://twitter.com/thales_bzerra/status/1037815214949974016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815117184991232, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1135702945, "username": "Gabriel_Visnu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Estou at\u00e9 agora esperando o Lula dar alguma entrevista sobre o ocorrido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Visnu/status/1037815117184991232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037815088638578688, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 902263280986718208, "username": "lucasilvaferraz", "tweet": "Isso q teve c/o Bolsonaro, poderia acontecer c/Lula, Ciro, qualquer um(a)! \u00d1 sou eleitor dele! Mas \u00e9 UMA VIDA e n\u00f3s \u00f1 temos direito de tirar alguma! Tem gnt q extrapola d+os limites. \u00d1 sabem respeitar as opini\u00f5es diferentes numa boa. Por isso q o pa\u00eds t\u00e1 assim! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lucasilvaferraz/status/1037815088638578688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815055155437570, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 71893692, "username": "hocs_x", "tweet": "@AGMartins3 T\u00e1 claro que o cara era um doido. Tem coisa pr\u00f3 e contra comunismo. Em maio t\u00e1 num ato pr\u00f3-Lula, em junho posta coisa contra Lula. \u00c9 uma pessoa desequilibrada. #Edicao18 pic.twitter.com/UdJRWMwVWJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Edicao18", "link": "https://twitter.com/hocs_x/status/1037815055155437570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AGMartins3"}
{"id": 1037815044720021504, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 878217680897155072, "username": "abacscl", "tweet": "mas o tiro na caravana do lula podia zoar, n\u00e9?? ai pessoas de direita zzz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abacscl/status/1037815044720021504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814699482652673, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 19452762, "username": "srtarigby", "tweet": "j\u00e1 come\u00e7aram a colocar a culpa na esquerda. se nem quando alvejaram a comitiva do meu deus Lula reagimos assim, n\u00e3o seria agora com um candidatinho bizarro que ir\u00edamos agir com viol\u00eancia. N\u00c3O JOGAMOS BAIXO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtarigby/status/1037814699482652673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814052771307525, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 736897263914602496, "username": "CarlosV10420265", "tweet": "Celso de Mello rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou candidatura  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/celso-de-mello-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosV10420265/status/1037814052771307525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813692488986625, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@BlogdoNoblat esqueceu de dizer q ele odeia Lula n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037813692488986625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037813231123869696, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2834162213, "username": "JDavidd07", "tweet": "@JornalOGlobo @_bruvm Acharam perfil do facebook dele, fotos com camisa de lula, e pedindo fora Temer, o atentado ocorreu no meio de uma multid\u00e3o... Mas temos que esperar o julgamento... vou ate sentar na cadeira pra n\u00e3o ficar cansado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDavidd07/status/1037813231123869696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_bruvm,JornalOGlobo"}
{"id": 1037812967138619392, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @claytonleiter @Raphaelbastos84 @alexmtt2016b KKKKKKKK n\u00e3o for\u00e7a meu, faca n d\u00e1 presid\u00eancia a ningu\u00e9m, povo vota \u00e9 em quem vai melhorar a vida dos brasileiros. EX: Lula do PT ou quem ele indicar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037812967138619392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexmtt2016b,Raphaelbastos84,claytonleiter,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812790969475074, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 791686601265057792, "username": "rayanvictorpst", "tweet": "Primeiro atiraram no \u00d4nibus que levava a comitiva do ex presidente Lula. Agora deram uma facada no Dep. Jair Bolsonaro. No quesito de \u00d3dio e intoler\u00e2ncia pol\u00edtica, o Brasil \u00e9 ambidestros.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayanvictorpst/status/1037812790969475074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812762708193280, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@alexandregarcia Estou assistindo a Globo News e estou ficando de est\u00f4mago embrulhado, querem o que com essa conversa? Eu fui no perfil do criminoso e vi fotos de Lula Livre, exalta\u00e7\u00e3o a N\u00edcolas Maduro, mas os jornalistas s\u00f3 falam em ma\u00e7onaria, cabo Daciolo. Digam! Ele gosta do comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037812762708193280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037812635947986945, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Estou com Manuela. Campanha eleitoral \u00e9 para debater ideias e projetos!Espero que esse caso de Jair Bolsonaro em Juiz de Fora seja  bem investigado, da mesma forma que defendi quando ocorreu o terr\u00edvel assassinato de Marielle, e o atentado a tiros na caravana de Lula.  https://twitter.com/manueladavila/status/1037791328325828610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1037812635947986945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812438127833090, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Talvez seja esse o face dele, \u00e9 apoiados do Lula. Adelio Bispo De Oliveira  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ElClfTbqBw", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037812438127833090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812241846951936, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 498848011, "username": "chloexbennet", "tweet": "ja to consciente que o lula nao vai concorrer a elei\u00e7\u00e3o entao meu voto vai pra ciro mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chloexbennet/status/1037812241846951936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812162851418112, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1008840241292161025, "username": "KalyLuna2", "tweet": "Os tiros contra caravana de @LulaOficial e assassinato de @mariellefranco e Anderson tb \u00e9 viol\u00eancia, t\u00e1, pessoal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KalyLuna2/status/1037812162851418112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,mariellefranco"}
{"id": 1037812075123421185, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 366810887, "username": "pedrotemoteo", "tweet": "N\u00e3o existe direita nem esquerda, a mesma faca que perfurou o Bolsonaro cortou o dedo do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotemoteo/status/1037812075123421185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811970681065472, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 243480639, "username": "junnior1905", "tweet": "@RafaelSoares_PE Ent\u00e3o a direita que atirou na comitiva de Lula \u00e9 s\u00f3 love? Para com isso! Babacas e loucos existem dos dois lados!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junnior1905/status/1037811970681065472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelSoares_PE"}
{"id": 1037811930793226240, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2613124515, "username": "claudemirmende8", "tweet": "@g1 @anandarosariof Manda o Lula pra l\u00e1 pq sus e uma merda por causa do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudemirmende8/status/1037811930793226240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anandarosariof,g1"}
{"id": 1037811857585790976, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "@VEJA @MPF_PGR @STF_oficial @veja @folha N\u00f3s da direita somos os intolerantes??Quando foi q o Lula,Dilma,Temer..... sofreram atentados??Hip\u00f3critas!!!#BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17no1\u00baTurno #Direitaunida pic.twitter.com/bHhr7ElbIq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#Direitaunida", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037811857585790976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial,VEJA,folha"}
{"id": 1037811642187300864, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Saudade do meu presidente! Saudade do Lulinha paz e amor! Saudade de quando o Brasil era feliz! Temos a obriga\u00e7\u00e3o moral de devolver o Brasil de Lula para os brasileiros! #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/o8SIEeYkix", "replies": 0, "retweets": 20, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037811642187300864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811478185824256, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 436815392, "username": "_pcgomess", "tweet": "@gleisi @ptbrasil @LulaOficial Esse \u00e9 o resultado da radicaliza\u00e7\u00e3o do discurso de \u00f3dio que eles mesmo fomentaram. Por dentro ela deve estar dando saltos de alegria e torcendo pra que ele morra. N\u00e3o passam de hip\u00f3critas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pcgomess/status/1037811478185824256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ptbrasil,gleisi"}
{"id": 1037811152720420864, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074640544129024, "username": "jvctpaiva", "tweet": "Relembrando...Sobre Marielle:  https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/03/opiniao-de-bolsonaro-sobre-morte-de-marielle-seria-polemica-demais-diz-assessor.shtml\u00a0\u2026Sobre os ataques \u00e0 caravana de Lula:  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html.amp?__twitter_impression=true\u00a0\u2026Sobre a ditadura militar:  http://jovempanfm.uol.com.br/panico/defensor-da-ditadura-jair-bolsonaro-reforca-frase-polemica-o-erro-foi-torturar-e-nao-matar.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvctpaiva/status/1037811152720420864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810683818201089, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 995346952446410752, "username": "MillaPoirot", "tweet": "@deborista Cheiro de arma\u00e7\u00e3o. Mas de qualquer forma estamos fodidos, porque agora a imprensa vai fabricar o m\u00e1rtir mesmo... (enquanto isso, ningu\u00e9m quis investigar quem atirou de verdade no \u00f4nibus da caravana do Lula)", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillaPoirot/status/1037810683818201089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deborista"}
{"id": 1037810404045406208, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 874813556323176449, "username": "girassolmusica", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ql47tsrOpIE?aAgora\u00a0\u2026: Sem arrego, Boa tarde Presidente Lula #LulaLivreJ\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/girassolmusica/status/1037810404045406208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810390443413504, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @claytonleiter @alexmtt2016b @Raphaelbastos84 s\u00e3o t\u00e3o babacas q v\u00e3o deduzindo pelo \u00f3bvio, quem fez isso \u00e9 quem tem interesse nos votos, e quem t\u00e1 precisando desses votos? esquerda n \u00e9 pois tem \u00e9 de sobra! basta olhar quem t\u00e1 atacando o Mito dizendo q vai tirar os votos dele, sabem q de lula ningu\u00e9m leva nenhum!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037810390443413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,alexmtt2016b,claytonleiter,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809915643846656, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "N\u00c3O MATEM LULA, NEM NENHUM ESQUERDISTA! Queremos todos vivos, assistindo a fragorosa derrota do esquerdismo que se aproxima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037809915643846656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809886116106241, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 55213876, "username": "Katfrosi", "tweet": "@gleisi @ptbrasil @LulaOficial Bruxa comunista e falsa! T\u00e1 festejando por dentro !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katfrosi/status/1037809886116106241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ptbrasil,gleisi"}
{"id": 1037809582465277956, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 44176269, "username": "brunodoamaral", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 sarcasmo: a Globo News tamb\u00e9m chamou o atentado a tiros contra a caravana do Lula de \"atentado contra a democracia\" como est\u00e1 fazendo agora?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunodoamaral/status/1037809582465277956", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809425694842880, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@xicosa @dilmabr @LulaOficial @cassiooutro N\u00e3o t\u00e1. Ele critica todos os pol\u00edticos. As pessoas ficam \u00e0 espreita de qualquer situa\u00e7\u00e3o p enfiar o PT no meio. A culpa sempre \u00e9 do \u201cPet\u00ea\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037809425694842880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiooutro,LulaOficial,dilmabr,xicosa"}
{"id": 1037809381558050816, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 57646334, "username": "djnandooliveira", "tweet": "DAQUI A POUCO V\u00c3O DIZER QUE FOI LULA QUE MANDOU.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djnandooliveira/status/1037809381558050816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809282090258432, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@J_LIVRES @carol_volpe Por conta disso Lula perdeu a elei\u00e7\u00e3o que j\u00e1 estava ganha pro bandido do Collor", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037809282090258432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carol_volpe,J_LIVRES"}
{"id": 1037809180323794944, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@xicosa @dilmabr @LulaOficial @cassiooutro @JuMagalhaesBH N\u00e3o t\u00e1 no Facebook dele. Ele publica cr\u00edticas a todos os pol\u00edticos. Ele n\u00e3o t\u00e1 vestindo a camisa de \u201cLula Livre\u201d. T\u00e1 criticando a manifestacao. T\u00e1 no Facebook dele, coment\u00e1rios. \u00danico pol\u00edtico que ele elogia \u00e9 Daciolo. Mas as pessoas precisam achar um motivo p criticar o PT.  pic.twitter.com/AZ62ZOhp6g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037809180323794944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,cassiooutro,LulaOficial,dilmabr,xicosa"}
{"id": 1037809122014576641, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 312787265, "username": "DiegoHLPC", "tweet": "Foi so bolsonaro levar uma facada q a glr \"esqueceu\" q a caravana d lula levou tiro.... N ia e nem vou votar em nenhum dos dois, mas dzr q vai votar em bolsonaro pq levou uma facada n faz mt l\u00f3gica pra mim", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoHLPC/status/1037809122014576641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809082441318400, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2850605300, "username": "_pedroojaoo", "tweet": "@Rainha_Delesss O mais rid\u00edculo \u00e9 quando a ex primeira dama morreu, a maioria ficou rindo do Lula, s\u00f3 pelo fato de ser o Lula, quando ele teve c\u00e2ncer, muitos pediram a Deus que ele morresse \u00e9 dif\u00edcil acreditar que realmente existem pessoas assim...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pedroojaoo/status/1037809082441318400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rainha_Delesss"}
{"id": 1037809034961797130, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "E por falar em trazer de volta para os brasileiros o Brasil de Lula...#OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/UAiYgSHlCA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037809034961797130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808843701542912, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 966912598372270080, "username": "JuarezAmigos", "tweet": "O plant\u00e3o insiste que o cara que esfaqueou Bolsonaro!pq n\u00e3o falam que tem campanha Lula Livre no Facebook dele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezAmigos/status/1037808843701542912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808833563947008, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1392867474, "username": "janaolivec", "tweet": "S\u00f3 falta falar que Lula mandou \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaolivec/status/1037808833563947008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808799501967360, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1061249490, "username": "withcarrao", "tweet": "agora lula foi longe demais AAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA  pic.twitter.com/5T6mobTy1Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/withcarrao/status/1037808799501967360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808592588599302, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2233920862, "username": "olivlucas86", "tweet": "@GloboNews deixem de ser canalhas, mostrem a verdade, mostrem as fotos do perfil do criminoso na qual aparecem militantes com a camisa de Lula Livre, n\u00e3o sejam covardes como sempre foram.  pic.twitter.com/Z7gjiBVkzz", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olivlucas86/status/1037808592588599302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037808510443110401, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 878220141527433216, "username": "deborab055", "tweet": "Com certeza foi um eleitor do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborab055/status/1037808510443110401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808434853371904, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 932753303842295808, "username": "_venusun", "tweet": "Agora s\u00f3 falta a internet criar a teoria que foi Lula que mandou esfaquear Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_venusun/status/1037808434853371904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808238836756480, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 80055070, "username": "jtpimentel", "tweet": "Voto no Lula ou em quem ele quiser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jtpimentel/status/1037808238836756480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807874033049601, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 123629246, "username": "Guedesvictor", "tweet": "Pra completar a trama da facada s\u00f3 faltam dizer o que o autor da facada \u00e9 Luis In\u00e1cio Lula da Silva se fugiu da pris\u00e3o pra se vingar pq n\u00e3o pode se candidatar...  Segunda-feira na tela quente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guedesvictor/status/1037807874033049601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807815191085058, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 51115427, "username": "Gusta_Gusmao", "tweet": "O @bslvra j\u00e1 ouviu Lula falando de quando foi dar palestra na Inglaterra com dor de barriga? Mais um hit (\u00e0s 2h23)  https://soundcloud.com/anticastdesign/anticast-352-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusta_Gusmao/status/1037807815191085058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bslvra"}
{"id": 1037807277779181570, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Voc\u00ea j\u00e1 sabe como \u00e9 o modo operandis da esquerda... O jovem candidato do partido de Bolsonaro @andrefernm sofreu na pele com o \u00f3dio da esquerda: seu carro foi vandalizado,  roubado e pixado com as palavras \"Lula livre\"  pic.twitter.com/eGe0PWoYcE", "replies": 0, "retweets": 29, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037807277779181570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrefernm"}
{"id": 1037807260565528576, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/HegWzhf_7L8?aIdoso\u00a0\u2026 atira contra deputado do partido de Bolsonaro que chamou Lula de ladr\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037807260565528576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807181670825984, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4887403643, "username": "nuvensdeflores", "tweet": "\"Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura\"- \u00e9 compreens\u00edvel que a  equipe de advogados do Lula tenham tempo e dinheiro para tentar soltar o chefe, s\u00f3 que est\u00e3o demais, est\u00e3o parando o STF s\u00f3 em prol do Lula isso \u00e9 inadimiss\u00edvel.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuvensdeflores/status/1037807181670825984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806822688796673, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3028608611, "username": "NoroEllis", "tweet": "@vicaricarli Queria lembrar tamb\u00e9m que quando ocorreu atentado \u00e0 carava de @LulaOficial a m\u00eddia tratou com indiferen\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoroEllis/status/1037806822688796673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vicaricarli,LulaOficial"}
{"id": 1037806785053253634, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 722142908602826752, "username": "Danauseas", "tweet": "Pablo Vittar acaba de atacar Bolsonaro pra eleger lula presidente e ser vice, acho que foi longe demais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danauseas/status/1037806785053253634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806499719008256, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Frente Popular proibida de ler carta de Lula em guia eleitoral, diz\u00a0TRE  http://nilljunior.com.br/frente-popular-proibida-de-ler-carta-de-lula-em-guia-eleitoral-diz-tre/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037806499719008256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806063867682816, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 548767614, "username": "gabifremorais", "tweet": "Tirar onda do dedinho de Lula pode n\u00e9 migos rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabifremorais/status/1037806063867682816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805894048858112, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 841743274327085057, "username": "Ygu9711", "tweet": "Lula tentou tando \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/FellipeFranklin/status/1037785148106919941\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ygu9711/status/1037805894048858112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805607284342784, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Vao dizer:Bolsonaro \u00e9 culpado! A Dilma disse isso. \u00c9 dizer que a estuprada e respons\u00e1vel de estupro porque anda de saia curta. Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima, n\u00e3o culpado. Esta a\u00e7\u00e3o e IDEOLOGICA. Plantada plea ESQYERDA. PT, Lula, Haddad, Marina, LGBT. Estes defendem criminoso RECUOERAVEL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037805607284342784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805093654093824, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2391450239, "username": "gwtalacerdz", "tweet": "eu acho que foi lula que fugiu e deu uma facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gwtalacerdz/status/1037805093654093824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805037102276613, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4551776075, "username": "jferreirasilva_", "tweet": "- N\u00c3O FECHO COM BOLSONARO MAS MENOS AINDA C GENTE HIP\u00d3CRITA SEM CAR\u00c1TER -NINGUEM MERECE LEVAR UMA FACADA SEJA A PORRA DO BOLSONARO OU O LADR\u00c3O DO LULA  https://twitter.com/jferreirasilva_/status/1037804777458094081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jferreirasilva_/status/1037805037102276613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804719564103680, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "MAIS UMA DERROTA DE LULA.Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de Lula. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/pyi4n9UWXQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037804719564103680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804535388008449, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Lula Cabral, prefeito do Cabo de Santo Agostinho, declara apoio a Humberto para o Senado  https://goo.gl/HFDG6g\u00a0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037804535388008449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804478932692999, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando #for\u00e7abolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037804478932692999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037804077068038144, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@diImabr Gostamos da Democracia, do Voto! Porque no voto o povo \u00e9 Lula e Lula \u00e9 Haddad. \u00c9 Haddad o nosso Presidente!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037804077068038144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diImabr"}
{"id": 1037804065722388480, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 296368692, "username": "jrpippo", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Que besteira, o cidad\u00e3o de bem s\u00f3 estava se defendendo. Antes claro, do cara que levou a facada exterminar petralhas.\ud83e\udd14 #naoaviolencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#naoaviolencia", "link": "https://twitter.com/jrpippo/status/1037804065722388480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037803779557662720, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 51490370, "username": "tavaresdl_", "tweet": "\u00d3bvio que ningu\u00e9m merece levar facada. evidente. por\u00e9m: est\u00e1 todo mundo  muito louco. atiraram na caravana do lula h\u00e1 uns meses; mataram  marielle; o pr\u00f3prio agredido tava falando em fuzilar oposi\u00e7\u00e3o. discurso  de \u00f3dio n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 discurso, gera a\u00e7\u00e3o. e n\u00e3o se relativiza viol\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavaresdl_/status/1037803779557662720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803427043201024, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2573848271, "username": "rafafnuness", "tweet": "Pra quem t\u00e1 dizendo que foi arma\u00e7\u00e3o, o autor do atentado contra Bolsonaro chama-se Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira. Sem surpresas, trata-se de um comunista, defensor de \"Lula Livre\". To s\u00f3 informando, quem quiser vai pesquisar o nome dele a\u00ed no face \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafnuness/status/1037803427043201024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803090802626562, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71096144, "username": "Renataguerraa", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 transmite \u00f3dio por ai. Quando Marielle foi assassinada, n\u00e3o quis se pronunciar. Quando \u00f4nibus de Lula foi alvo de tiro, falou que foi arma\u00e7\u00e3o...E uma semana antes da sua \u201cfacada\u201d, falou no Acre que era pra metrapalhar petralha. Ele quer ser recebido com flores?", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renataguerraa/status/1037803090802626562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802988734238720, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 340514283, "username": "paulo300495", "tweet": "@177savage Sempre h\u00e1? FHC ganhou pro Lula no 1\u00b0 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo300495/status/1037802988734238720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "177savage"}
{"id": 1037802871675334668, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 255669286, "username": "edluiz7", "tweet": "Ainda bem que amanh\u00e3 \u00e9 feriado, a universidade iria se resumir em brigas entre quem diz que foi o PT e Lula que mandaram dar a facada e quem acha que Bolsonaro levou a facada porque t\u00e1 colhendo o que plantou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edluiz7/status/1037802871675334668", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802819716358146, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto a campanha haddad aqui at\u00e9 agr foi chegar na tv pra ler uma carta de lula apoiando paulo camara KKKKKKK desculpa pedro, mas pra mim n tem condi\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037802819716358146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037802581161074693, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1076876431, "username": "kessilyx", "tweet": "qual marketeiro \u00e9 melhor o que t\u00e1 comandando a fic do bonoro ou o que t\u00e1 comandando a suposta campanha de lula p quando chegar 3 semanas antes da elei\u00e7\u00e3o e tiver todo mundo emocionado ele indicar algu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kessilyx/status/1037802581161074693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802575335174146, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto haddad vai ter 15 dias antes da elei\u00e7\u00e3o pra conseguir os votos de lula. se acontecer, massa. mas eu sinceramente duvido mto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037802575335174146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037802408477380608, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto tem que ser pressionado sim, mas a elei\u00e7\u00e3o n \u00e9 momento pra isso. pra todos os efeitos, lula t\u00e1 sim condenado em segunda instancia e ele nao pode ser eleito. dizer que ele vai ser presidente \u00e9 mentira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037802408477380608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037802348670791681, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "Alckmin, quando a caravana de Lula sofreu um atentado no Sul, disse que o PT \"colhe o que planta\". Pegou super mal. Mas Dilma, parece, n\u00e3o entendeu.  https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 32, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037802348670791681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802164423467009, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto eu concordo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s controv\u00e9rsias do julgamento dele, mas oq o PT ta fazendo \u00e9 alimentar uma falsa esperan\u00e7a \u00e0 popula\u00e7\u00e3o brasileira, que sente carinho por lula. a gente lutou mto pela lei da ficha limpa, e n \u00e9 lula nem o PT que tem o poder de passar por cima dela+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037802164423467009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037801900211679232, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1138501795, "username": "mljdarocha", "tweet": ".@ptbrasil #AOVIVO - Dilma Rouseff e Gleisi Hoffmann fala com a imprensa ap\u00f3s visita \u00e0 Lula  https://www.pscp.tv/ptbrasil/1lDxLXMPZqqxm?t=4s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/mljdarocha/status/1037801900211679232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1037801884688568321, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Direito de Lula ser candidato comp\u00f5e Grito dos Exclu\u00eddos 2018  https://goo.gl/AiKntL\u00a0", "replies": 6, "retweets": 11, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037801884688568321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801881077207041, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4897949175, "username": "maninhosilva211", "tweet": "O Jair Bolsonaro leva uma facada e tem gente que adoraria q ele morresse MDS aqui ponto chegamos se. Tu n\u00e3o gosta fica na tua agora se fosse Lula ningu\u00e9m sentiu uma faca no abd\u00f4men n pra ficar nesse lenga lenga quem t\u00e1 lascado e o Jair Oremos por ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maninhosilva211/status/1037801881077207041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801782460784640, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@PastorMalafaia O tiro no de lula foi mimi, uma facada no Bolso \u00e9 mart\u00edrio? Mar menino... \"Tamb\u00e9m morrer quem atira...\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037801782460784640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037801742476488704, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto aqui em casa todo mundo militou pelo PT a vida toda. papai foi de onibus pra brasilia comemorar a primeira posse de lula. Mas eu nao concordo com a estrat\u00e9gia que o PT adotou, n\u00e3o concordo com o jeito que eles t\u00e3o levando esse processo, e o meu voto eles n tem. \u00e9 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037801742476488704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037801311264223232, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 949032670494887936, "username": "PsychokillerK", "tweet": "Meu pai \u00e9 mt controverso>>>>>Qdo teve aqueles tiros no onibus do lula ele comemorou muitoAi hj t\u00e1 reclamando de violencia por que o candidato dele foi esfaqueadoDizendo q n\u00e3o admite q fa\u00e7am atrocidades com os pol\u00edticos so pq pensam diferente\u00c9 mt hipocrisia p meu gosto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PsychokillerK/status/1037801311264223232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801212970762240, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 929847565, "username": "tmariadiego", "tweet": "@gleisi @LulaOficial Pura arma\u00e7\u00e3o.  O bolsolixo quer da uma de Cristo.", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tmariadiego/status/1037801212970762240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1037801192498360320, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 135483183, "username": "wilsomsena", "tweet": "Tentativa de homic\u00eddio... mais um crime que v\u00e3o colocar nas costas do @LulaOficial pra conden\u00e1-lo, mesmo sem provas... vamos l\u00e1 judici\u00e1rio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsomsena/status/1037801192498360320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037801119706238976, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto @FerreiraNaraa amiga dilma foi eleita num contexto COMPLETAMENTE diferente. lula saiu com a aprova\u00e7\u00e3o l\u00e1 em cima, e fez campanha ativa pra ela. Lula ta preso. com a elegibilidade barrada pela lei da ficha limpa. haddad ta com 6% de inten\u00e7\u00e3o de voto num cen\u00e1rio sem lula. pra mim ta suave.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037801119706238976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FerreiraNaraa,pedvto"}
{"id": 1037800792655360000, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto se o PT insistir nisso de lula candidato, e o nome dele aparecer na urna enqt ele ta inelegivel, vai dar treta viu. isso que o PT ta fazendo \u00e9 uma palha\u00e7ada e eu n dou suporte a isso nem c um carai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037800792655360000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037800728302116864, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 256598387, "username": "eduardo_drama", "tweet": "Bom gente, dizer que os candidatos t\u00e3o achando OK a facada no bonoro \u00e9 canalhice. Na vdd, foi o bonoro que achou ok atentado a caravana do Lula.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_drama/status/1037800728302116864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800498500431873, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "@RedeGlobo @jairbolsonaro @GloboNews @edugoldenberg E a caravana de Lula hein?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1037800498500431873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,GloboNews,jairbolsonaro,RedeGlobo"}
{"id": 1037800347887120384, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 905372649999802368, "username": "samaraalves_a", "tweet": "\u201cesfaquearam Bolsonaro, agr imagine se fosse uma arma; agr ele ganha ibope\u201d1-quando se \u00e9 bom, se cria inimigos2-faca tbm \u00e9 uma arma, por\u00e9m n \u00e9 uma de fogo3-ibope ele j\u00e1 tinhaagr imagine se fosse Lula... a revolta que os esquerdistas ia fazer nesse pa\u00eds...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samaraalves_a/status/1037800347887120384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800277749972999, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto eu n voto no PT n\u00e3o. Haddad n tem for\u00e7a nenhuma p competir p presid\u00eancia, os votos n\u00e3o tem como ser transferidos em totalidade pq o nome de lula \u00e9 mto maior que o PT. As pessoas votam nele, e s\u00f3 nele. haddad perdeu a prefeitura de SP p doria, man...  tem condi\u00e7\u00e3o n", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037800277749972999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037800091409702912, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 814126052461187072, "username": "xgblf", "tweet": "Lula mandou um al\u00f4 pro Bolsonaro kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xgblf/status/1037800091409702912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800075601371136, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 83835489, "username": "manguegay", "tweet": "@gleisi @LulaOficial cala boca que foi mentira porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manguegay/status/1037800075601371136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1037800064968744960, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2233920862, "username": "olivlucas86", "tweet": "@sergioramone63 \u00c9 dif\u00edcil de fazer algu\u00e9m que acredita em Lula, acreditar que seus s\u00faditos fantoches seriam capaz de fazer isso. Eu entendo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olivlucas86/status/1037800064968744960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sergioramone63"}
{"id": 1037799808470315008, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@Renatonovaesfgt @lcgois Tem posts contra Lula e Dilma tamb\u00e9m. Parece um revoltado \"com tudo o que est\u00e1 ai\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037799808470315008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lcgois,Renatonovaesfgt"}
{"id": 1037799759136870401, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@folha Essa vaca \u00e9 a maior incitadora de viol\u00eancia e vandalismo, convocou at\u00e9 terroristas e MTST para enfrentar a pol\u00edcia para libertar o Petralha do Lula! Agora quer mudar o discurso s\u00f3 porque foi um militante do PT que cometeu o crime?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037799759136870401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037799442613764096, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 800410679907713024, "username": "andregborgess", "tweet": "Lembrei agora de um epis\u00f3dio:Quando deram dois tiros na lataria do \u00f4nibus que Lula estava, falaram que foi forjado, que foi mentira, que inventaram. Agora os mesmos est\u00e3o dizendo que realmente tentaram matar Bolsonaro e que s\u00e3o comunistas que est\u00e3o fazendo isso...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andregborgess/status/1037799442613764096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799374162677760, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@regivitor666 Ah mano, piada pode, \u00e9 piada porra. S\u00f3 n\u00e3o da p fazer com o Lula levando facada pois ele t\u00e1 preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037799374162677760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regivitor666"}
{"id": 1037799307620040705, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "O uber dizendo que vai voltar em bolsonaro pq \"tem medo do clone de lula\"Se ele tiver falando de Haddad... meu deus da at\u00e9 pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037799307620040705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799271276392448, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 906278516198604806, "username": "anorkxx", "tweet": "@eaeclan \u00d3tima economia de lula e dilma tamb\u00e9m, vemos bem oq o pa\u00eds sofre hoje, obrigado pelo debate.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anorkxx/status/1037799271276392448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eaeclan"}
{"id": 1037799188799647746, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 345089403, "username": "izalafaiete", "tweet": "isso transformaria a imagem de um lixo na imagem de um m\u00e1rtir e apostinha que vai aparecer o cara dizendo que \u00e9 petistas e encomendado por Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izalafaiete/status/1037799188799647746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798911707152386, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2829270117, "username": "Eduardinhohh", "tweet": "A\u00ed depois quer falar merda do cara que racinha hip\u00f3crita viu esse pessoal que vai votar  no lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardinhohh/status/1037798911707152386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798743276507136, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 366878152, "username": "elvisf_", "tweet": "A galera daqui a pouco vai dizer que foi Lula que mandou d\u00e1 facada em Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisf_/status/1037798743276507136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798655867142151, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 69045798, "username": "CostaBrenno", "tweet": "@Inacioandradef As met\u00e1foras sempre existiram. Mas, desse n\u00edvel, n\u00e3o deveriam ser usadas. Do mesmo jeito que Bolsonaro foi v\u00edtima agora, atiraram na \"caravana\" de Lula antes. N\u00e3o adianta plantar \u00f3dio. S\u00f3 gera essa tipo de rea\u00e7\u00e3o. E isso tudo \u00e9 lament\u00e1vel demais.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CostaBrenno/status/1037798655867142151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Inacioandradef"}
{"id": 1037798583666438145, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 372425105, "username": "Naoapurrinha", "tweet": "A vdd e q o pa\u00eds todinho precisa de terapia. \u00c9 loucura atirarem nos \u00f4nibus de Lula \u00e9 loucura dar facada no Bozo. Olha q eu sou louca mas n\u00e3o d\u00e1 p resolver diverg\u00eancias com tentativas de homic\u00eddio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naoapurrinha/status/1037798583666438145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798362630766593, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "Morre Eduardo CamposMorre Teori ZavasckiMorre Marielle e AndersonLula leva tiromas o ataque \u00e0 democracia foi uma facada ensaiada pra gerar buzz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037798362630766593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798118794907648, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 286474116, "username": "Luishenr97", "tweet": "Tiro contra caravana do Lula \u2714\ufe0fFalar que vai expulsar os opositores na base da bala \u2714\ufe0fA\u00ed o cara todo dia pregando \u00f3dio contra minorias leva um rev\u00e9s desseAin atentado terrorista MimimiAh v\u00e1 te tomar no cu rapa", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luishenr97/status/1037798118794907648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797968269717507, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "\u00d4nibus de Lula baleado - Geraldo Alckmin e milit\u00e2ncia de direita diz \"colheu o que plantou\"Bolsonaro esfaqueado de rasp\u00e3o - Haddad dizEntendem a diferen\u00e7a de quem \u00e9 de \u00f3dio e de quem n\u00e3o \u00e9? A esperan\u00e7a vencer\u00e1 o medo  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037793018760323072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037797968269717507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797598592200709, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "Agora, se for pra se auto-promover, Bolsonaro ta conseguindo. Eu n esque\u00e7o o q fizeram com a Caravana de Lula no primeiro semestre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1037797598592200709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797305494237184, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 27125859, "username": "caroltypes", "tweet": "Marielle executada. Tiros na caravana de Lula. Aeroporto fechado por 20 min. quando avi\u00e3o de Haddad tentava pousar. Quem lucra com o \u00f3dio? Ser\u00e1 o sujeito q quer liberar porte de armas e \u00e9 esfaqueado justo quando sua rejei\u00e7\u00e3o dispara? Com tempo pro JN construir o fan\u00e1tico petista?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroltypes/status/1037797305494237184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797215815622656, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 146078797, "username": "jalfredobc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/HegWzhf_7L8?aIdoso\u00a0\u2026 atira contra deputado do partido de Bolsonaro que chamou Lula de ladr\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredobc/status/1037797215815622656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797204583432202, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 80055070, "username": "jtpimentel", "tweet": "@AdrianoArgolo T\u00e1 com cara de fact\u00f3ide para atacar Lula, Haddad...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jtpimentel/status/1037797204583432202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo"}
{"id": 1037796791486431236, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "Bem, pelo menos o Lula n\u00e3o \u00e9 atacado nas ruas, mas isso \u00e9 pq ele est\u00e1 preso", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037796791486431236", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796731214290945, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2279503437, "username": "asweetgirll", "tweet": "Prefiro minha m\u00e3e votando em Lula do que em Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asweetgirll/status/1037796731214290945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796575316258816, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1018349709226921984, "username": "maahenrique21", "tweet": "Discurso de \u00f3dio tem s\u00e9rias resvalias na sociedade. Isso, os tiros na caravana de Lula, a morte da Marielle, ele mesmo falando em fuzilar a oposi\u00e7\u00e3o ...N\u00e3o deixem descer de guela a baixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maahenrique21/status/1037796575316258816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796437189373954, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 989889804, "username": "francis58311687", "tweet": "@MalcomEcks meus amigos sinto muito, mais n\u00e3o discuto politica, o povo est\u00e1 muito preocupado com Lula, deixa lula l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francis58311687/status/1037796437189373954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MalcomEcks"}
{"id": 1037796403412717568, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 222889668, "username": "Igornoficial", "tweet": "@atanair Fale de Lula n\u00e3o me engana, so engana petralha  pic.twitter.com/9wvDMDY0Bp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igornoficial/status/1037796403412717568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atanair"}
{"id": 1037796179214585856, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 47659022, "username": "marcelorodjr", "tweet": "@dantedemoraes ent\u00e3o foi Lula que atacou ele?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelorodjr/status/1037796179214585856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dantedemoraes"}
{"id": 1037796159807545347, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 837062212330131456, "username": "Olivervictu", "tweet": "@aIvinegra a claro p\u00f4, lula \u00e9 o bomzinho da hist\u00f3ria agora, me poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olivervictu/status/1037796159807545347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aIvinegra"}
{"id": 1037796123036069888, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 702256678327156736, "username": "qualquermarcos", "tweet": "agora pronto, s\u00f3 pq o cara \u00e9 do movimento lula livre q ele foi pago pra esfaquear o bolsonila, bolsominions agora s\u00e3o especuladores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qualquermarcos/status/1037796123036069888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796083693486081, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2282265110, "username": "SerraDoExu", "tweet": "Estou louco pra votar no Lula,mesmo com corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiroFachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerraDoExu/status/1037796083693486081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795997861257216, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "A gente n\u00e3o pode pensar que nem ele e eleitor dele, que relativizou atentado ao \u00f4nibus de Lula (inclusive lamentando que n\u00e3o tenha matado ele) e comemorou morte de Marielle.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037795997861257216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795909734739968, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4920669185, "username": "Thiagosplint", "tweet": "@belrodrigues O mesmo vale para a caravana do Lula que foi alvejado por tiros. Por\u00e9m ningu\u00e9m foi ferido. As balas s\u00f3 atingiram o \u00f4nibus. Rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagosplint/status/1037795909734739968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belrodrigues"}
{"id": 1037795840952287234, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 814175019140005888, "username": "soldepoesias", "tweet": "j\u00e1, j\u00e1 falam: URGENTE! LULA D\u00c1 FACADA EM BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soldepoesias/status/1037795840952287234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795657594101761, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 310025914, "username": "Inacioandradef", "tweet": "@CostaBrenno Grande Brenno, met\u00e1foras s\u00e3o usadas desde sempre.O ex presidente Lula, atual presidi\u00e1rio, falou em exterminar a oposi\u00e7\u00e3o e nem por isso colheu uma facada.Nao existe colocar esse atentado como ato pol\u00edtico.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Inacioandradef/status/1037795657594101761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno"}
{"id": 1037795320720236544, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 824447687848255488, "username": "marcoschacon39", "tweet": "s\u00f3 quem t\u00e1 seguro \u00e9 o lula na cadeia. Esperto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoschacon39/status/1037795320720236544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795280287096832, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1016147360441880576, "username": "RafaelLeleu3", "tweet": "@LulaOficial Alijado?? S\u00e9rio que voc\u00ea aprendeu essa palavra, Lula?? Assessoria!!!! Usem a linguagem do homem, ao menos!!! Hahahahahahaahahahhahahaahha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelLeleu3/status/1037795280287096832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037795080013266944, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 835948689587843076, "username": "mcastrinho", "tweet": "@anderson_kre @BlogdoNoblat @slim_shadyBR @linho007 Eles t\u00eam foro privilegiado, acaba com isso que eles v\u00e3o ter o mesmo destino de Lula, mas mesmo assim A\u00e9cio \u00e9 l\u00edder nas pesquisas pra senador em MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcastrinho/status/1037795080013266944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "linho007,slim_shadyBR,BlogdoNoblat,anderson_kre"}
{"id": 1037795078444597249, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 510896071, "username": "iconeatemporal", "tweet": "Poxa tadinho do Bolsonaro..TADINHO \u00c9 A CABE\u00c7A DA MINHA BILOLAQUANDO A ESPOSA DO LULA MORREU ESTAVAM COMEMORANDO A MORTEEEE DELAHI PO CRI TAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iconeatemporal/status/1037795078444597249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795042381971456, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 107833665, "username": "itsnathalias", "tweet": "@kewbalves Sim, Temer foi indica\u00e7\u00e3o de Lula por\u00e9m ngm imaginaria que ele iria entrar em coloio com outros pra tirar Dilma do poder, nera?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsnathalias/status/1037795042381971456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kewbalves"}
{"id": 1037794774693101568, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1011363634327572480, "username": "gpt_neto", "tweet": "n\u00e3o acredito que o pt vai ter que matar o lula na cadeia pra gente vencer essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpt_neto/status/1037794774693101568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794721073188864, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "#AOVIVO Dilma fala sobre a visita a Lula:  https://www.facebook.com/Lula/videos/279038379583274/?notif_id=1536264355155151&notif_t=live_video_explicit\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037794721073188864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794613132713984, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 57654721, "username": "TacyanaViard", "tweet": "Atentado \u00e0 caravana de Lula \u00e9 absurdo. Tentativa de facada ao mo\u00e7o n\u00e3o. crime \u00e9 crime. N\u00e3o venham relativizar n\u00e3o que fazer vergonha (considerando que n\u00e3o foi arma\u00e7\u00e3o)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TacyanaViard/status/1037794613132713984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794249662713856, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 906278516198604806, "username": "anorkxx", "tweet": "@eaeclan Lula n\u00e3o sabia nem escrever o pr\u00f3prio nome e n\u00e3o perguntavam sobre economia para ele, dilma falava que era formada em economia, s\u00f3 fudeu mais ainda o pa\u00eds, agora Bolsonaro n\u00e3o, ele tem que ser formado, fora isso, n\u00e3o pode, ele tem seu ministro, como outros tamb\u00e9m tinham", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anorkxx/status/1037794249662713856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eaeclan"}
{"id": 1037794050005495808, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 822243380629475328, "username": "napazdegih", "tweet": "@rayanvictorpst Pessoas t\u00e3o achando bom o que ocorreu agora assim como outras pessoas acharam bom os tiros \u00e0 caravana de lula. Dos dois lados tem gnt escrota. Mas Bolsonaro n\u00e3o deixa de ser um cara que prega o \u00f3dio s\u00f3 porque aconteceu isso com ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/napazdegih/status/1037794050005495808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rayanvictorpst"}
{"id": 1037794020137816064, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 177218375, "username": "mjcfernandes_", "tweet": "@gduvivier Se fosse Lula e alguem falasse isso ia ser a maior confus\u00e3o. Alimentam a intolerancia e dps ficam de mimimi", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjcfernandes_/status/1037794020137816064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier"}
{"id": 1037793924092440576, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 234754283, "username": "psalyssu", "tweet": "Depois ir ao dizer que \u00e9 eleitor do Lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psalyssu/status/1037793924092440576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793488421548032, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 393938191, "username": "davyson1914", "tweet": "Petistas de merda diz : Bolsonaro mereceu levar essa facada porque ele \u00e9 a favor do porte de arma ! Ent\u00e3o como lula \u00e9 ladr\u00e3o safado , voc\u00eas merecem ser roubados neh ? Seus hip\u00f3critas de merda !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davyson1914/status/1037793488421548032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793478049185794, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 58797274, "username": "_malagueta", "tweet": "Eleitores de Lula, vamos falar sobre ele vamos??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_malagueta/status/1037793478049185794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793428082446336, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Esfaquearam Bolsonaro ( checar mesmo se existiu),mas n\u00e3o esque\u00e7o da horda de Bolsonaristas com a cobertura da PM,imprensa golpista e poderosos latifundi\u00e1rios jogarem pedras e darem tiro na caravana que o ex-presidente Lula fez ao sul. O grupo globo demorou 2 dias para divulgar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037793428082446336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793422038523904, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 921010382218592256, "username": "CarlosCostaF1", "tweet": "As fotos do filho da puta \u00e9 lula livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosCostaF1/status/1037793422038523904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793074800472064, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 122169918, "username": "Wytamilon", "tweet": "Sabe porque n\u00e3o d\u00e1 pra discutir pol\u00edtica?Deram um tiro na caravana do Lula na \u00e9poca, teve gente comemorando e gente falando que foi arma\u00e7\u00e3o.Deram uma facada no Bolsonaro, tem gente comemorando e gente falando que foi arma\u00e7\u00e3o. O Brasil t\u00e1 doente mesmo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wytamilon/status/1037793074800472064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792947138441222, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@delucca Pois \u00e9! Espero que ele passe bem. Diferente do que os outros falavam quando a bala que atingiu o \u00f4nibus de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037792947138441222", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037792897557581827, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "@pauloap @GCROLIM @Hialley Quantos nordestinos foram \u00e0s ruas pedir o impeachment do poste e quantos foram pedir a soltura de Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1037792897557581827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hialley,GCROLIM,pauloap"}
{"id": 1037792767643197442, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 924821995400908800, "username": "MirandaRamana", "tweet": "ap\u00f3s o \u201catentado\u201d contra Bolsonaro aparece um perfil novo no Facebook do suposto agressor onde aparecem varias fotos onde o mesmo demonstra ser pr\u00f3 Lula . me pareceu bastante conviniente .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaRamana/status/1037792767643197442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792648592076800, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 266088697, "username": "vaneessaneves", "tweet": "s\u00f3 lula \u00e9 capaz de ganhar de bolsonaro nessas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneessaneves/status/1037792648592076800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792358350430208, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 221421467, "username": "reginadelima_", "tweet": "cadeia pra quem atirou no \u00f4nibus da caravana do Lula! cadeia pra quem esfaqueou bolsonaro!\u00e9 surreal a era de intoler\u00e2ncia, de desrespeito, que a gente vive", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reginadelima_/status/1037792358350430208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792210014617600, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 952011566509121536, "username": "PabloBatistamk", "tweet": "Esta ai... seu @LulaOficial  https://twitter.com/igoraraujojj/status/1037790924128976896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloBatistamk/status/1037792210014617600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037791944095789056, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1138501795, "username": "mljdarocha", "tweet": "Mentira! Lula tem recurso  https://twitter.com/tijolaco/status/1037779576544534529\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mljdarocha/status/1037791944095789056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791521234411520, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "A imprensa burguesa toda \u00e1vida para lamentar este ataque em Juiz de Fora(se \u00e9 que realmente o existiu),mas n\u00e3o vi a mesma lamenta\u00e7\u00e3o quando a caravana do Lula foi atingida covardemente no sul do pa\u00eds por uma horda de Bolsonaristas,que receberam cobertura da PM e dos poderosos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037791521234411520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791485222178817, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1002573176, "username": "rayellefleal", "tweet": "somente aguardando o momento que v\u00e3o colocar o nome de lula em pauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayellefleal/status/1037791485222178817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791386697912322, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1002573176, "username": "rayellefleal", "tweet": "PR\u00d3XIMA NOT\u00cdCIALULA SAI DA PRIS\u00c3O E EM MEIO A TUMULTO ESFAQUEIA JAIR BOLSONARO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayellefleal/status/1037791386697912322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791298944679936, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 19444969, "username": "bruusantana", "tweet": "Bororo t\u00e1 querendo virar m\u00e1rtir que nem Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruusantana/status/1037791298944679936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791110540742662, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "Gerson Camarotti insiste, em nivelar o que houve com Bolsonaro com os tiros no \u00f4nibus da caravana do Lula. \u00c9 muito sofisma!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037791110540742662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791001119780865, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 152071328, "username": "HamamLuiz_", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e a rea\u00e7\u00e3o da esquerda \u00e9 ''Ahh mas atiraram no lula!\"Que que voc\u00eas t\u00e3o comparando trag\u00e9dia mano, puta que pariu Brasil.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HamamLuiz_/status/1037791001119780865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790799306678273, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2599153234, "username": "Marcelo_Souzahs", "tweet": "Pra voc\u00eas que agora dizem que v\u00e3o votar em Bolsonaro por conta disso,gostaria de lembrar: \u201cPer\u00edcia acha proj\u00e9til e aponta que tiros em \u00f4nibus da caravana de Lula foram disparados a cerca de 19 metros. O ataque \u00e0 caravana aconteceu no dia 27 de mar\u00e7o.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_Souzahs/status/1037790799306678273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790318253547520, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 74822670, "username": "KellynhaPink", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado!Esquerdista: Quem prega o \u00f3dio colhe o \u00f3dio.Lula \u00e9 preso por seus pr\u00f3prios crimes!Esquerdista: Direita fascista, pobres de Direita n\u00e3o respeitam a democracia, vamos pixar os \u00f4nibus, tacar fogo em pneus, quebrar paradas de \u00f4nibus...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellynhaPink/status/1037790318253547520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789691238596608, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "J\u00e1 vejo gente minimizando uma tentativa de homic\u00eddio contra Bolsonaro... Imagina se fosse contra Lula ou Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1037789691238596608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789612515700736, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@Igortep ...O Teori, os tiros no \u00f4nibus da caravana de Lula, os tiros no acampamento Marisa Let\u00edcia... \u00c9 muita viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037789612515700736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Igortep"}
{"id": 1037789600167718912, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Lula Cabral declara apoio a Humberto para o\u00a0Senado  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/lula-cabral-declara-apoio-a-humberto-para-o-senado/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/OHNZhwgMWf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037789600167718912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789497436659713, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 866213390980714496, "username": "Janana82771445", "tweet": "@AkillesMaia @emmacarsters Eu acho que foi algu\u00e9m da pr\u00f3pria equipe do Bozo p ganhar  notoriedade n\u00e9!!Assim como vcs disseram que fizeram com o acampamento de Lula!!!Lembram!.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Janana82771445/status/1037789497436659713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emmacarsters,AkillesMaia"}
{"id": 1037789417270910976, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 58797274, "username": "_malagueta", "tweet": "Se fosse Lula no lugar de Bolsonaro o que aconteceria amigos? Claramente os eleitores dele diriam \u201cMORRE DESGRA\u00c7ADO, VC MERECE ESSE FIM!!!N\u00f3s eleitores de Lula \u201cFALTA DE HUMANIDADE...Pensem nesses posicionamentos tamb\u00e9m. Perfis, pessoas, somos humanos velho!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_malagueta/status/1037789417270910976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789250815709184, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "S\u00f3 observo voc\u00ea que teorizou conspira\u00e7\u00f5es e banco o \"expert em bal\u00edstica formado no Yahoo respostas\" pra provar que os tiros contra a caravana de Lula foram forjados dizendo que \u00e9 \"desumano\" fazer o mesmo agora, com bolsonaro.\u00c9 desumano sim. Assim como voc\u00ea foi. Hip\u00f3crita!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1037789250815709184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789004853272577, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Hoje eu ia sair de camisa com uma foto de Bolsonaro beijando Lula e os dizeres: Paz&Amor. N\u00e3o vou mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037789004853272577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788890697003008, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "menina que loucura, ameacam boulos, facada no bozo, tiro na caravana de lulaEstamos indo direto ao abismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037788890697003008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788748342325248, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 390961474, "username": "seuvilela", "tweet": "URGENTE: filho de pablo villar com lula \u00e9 acusado de encomendar atentado contra bozonabo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seuvilela/status/1037788748342325248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788513574506496, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 160703579, "username": "diegomes__", "tweet": "Voc\u00eas lembram da galera fazendo piada quando meteram bala na caravana de Lula?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegomes__/status/1037788513574506496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788426572054528, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1082792478, "username": "pinhagab", "tweet": "PABLO VITAR ESFAQUEOU BOLSONARO A MANDO DO LULA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinhagab/status/1037788426572054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788372864061442, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "Camarotti na Globo News lembrando que a caravana do Lula sofreu atentando a tiros. Tenta fazer um paralelo entre os dois fatos. S\u00f3 que ningu\u00e9m do PSL esfaqueou o Bolsonaro. Saberemos quem foi e a mando de quem. O caso do Lula, nunca foi descoberto e estranhamente foi esquecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037788372864061442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788308808630272, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 245826409, "username": "pfvlopes", "tweet": "Atiraram na comitiva do Lula, esfaquearam o Bolsonaro... Seja qual for a sua posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, n\u00e3o d\u00e1 pra aceitar isso. N\u00e3o \u00e9 um debate entre esquerda e direita. \u00c9 sobre as pessoas. As pessoas est\u00e3o doentes.  https://twitter.com/_wesleyalvs/status/1037785925949026304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfvlopes/status/1037788308808630272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788303347671042, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 222889668, "username": "Igornoficial", "tweet": "@Henrytado A tentativa contra o Lula foi t\u00e3o Fake que a pr\u00f3pria equipe n\u00e3o levou a diante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igornoficial/status/1037788303347671042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Henrytado"}
{"id": 1037788282644586502, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@oTheoBorges @Rypnp69713 merecer n\u00e3o merecia, mesmo assim fizeram todas as covardias com Lula, deram tiros para matar e expressam a vontade de matar ele todos os dias nas redes sociais...os canalhas!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037788282644586502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rypnp69713,oTheoBorges"}
{"id": 1037787537807429632, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3307712087, "username": "gus_hsr", "tweet": "Sem essa de que \"nenhum de direita fez isso com o Lula\".Todo extremismo \u00e9 pass\u00edvel de ato como esse de hoje contra o Bolsonaro.Nada justifica o ato de \u00f3dio, mesmo que seja isso pregado por ele pr\u00f3prio.Que seja punido o agressor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gus_hsr/status/1037787537807429632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787329535123458, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Candidato \u00e0 deputado estadual toma tiro na orelha ap\u00f3s chamar eleitor de Lula de ladr\u00e3o, Bolsonaro esfaqueado, dia ruim pro PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037787329535123458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786466087104512, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "N\u00e3o matem Lula, Haddad, Marina ou Ciro! Vamos mandar a esquerda ao inferno pelas urnas. N\u00e3o tema esquerdistas, ENFRENTE-OS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037786466087104512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786459221229569, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 845970181444812800, "username": "tiatiatiapri", "tweet": "@Lovinha__ nove tiros em Marielle;candidato em goi\u00e1s, foi morto em carreata, em 2016;tiros na caravana de Lula, no sul do pa\u00edseste mundo n\u00e3o vem de hoje.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiatiatiapri/status/1037786459221229569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lovinha__"}
{"id": 1037786013404475392, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato: TRF4 nega mandado de seguran\u00e7a da senadora Gleisi Hoffmann para ser advogada do ex-presidente Lula  https://goo.gl/bEuw7o\u00a0 pic.twitter.com/ZwZ1cEMuHb", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037786013404475392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785988486057985, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice @paulorobertooms Perdeu no momento em q o PT estava em seu pior \u00edndice. Ano do golpe de Dilma. Nem Lula teria ganho elei\u00e7\u00e3o SP. Hoje PT tem 29% d aprova\u00e7\u00e3o. Os demais partidos o que tem maior aceita\u00e7\u00e3o do PT \u00e9 o MDB, n\u00e3o alcan\u00e7a 5%.A conjuntura hoje \u00e9 outra.  Lula tem 42% de aprova\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037785988486057985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulorobertooms,euclarice"}
{"id": 1037785883016146944, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 58797274, "username": "_malagueta", "tweet": "@alexxxandreh \u00c9 o caso de Lula n\u00e9? \u00c9 a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_malagueta/status/1037785883016146944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexxxandreh"}
{"id": 1037785645207441411, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49077737, "username": "jessicajamille", "tweet": "S\u00f3 esse ano tivemos assassinato de Marielle Franco, tiros na caravana de Lula e agora atentado contra o candidato inomin\u00e1vel. PQP! O que t\u00e3o fazendo que esse pa\u00eds?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicajamille/status/1037785645207441411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785367854960642, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice @otibolado S\u00f3 saberemos se Haddad n\u00e3o vence Bolso quando ele for indicado cabe\u00e7a de chapa. Haddad n\u00e3o foi apresentado como presidente. Essa pesquisa \u00e9 1 fraude.Lula tem quase 50% d eleitorado. E haver\u00e1 transfer\u00eancia no m\u00ednimo d 50% para quem ele indicar. Essa elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 definia p ele.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037785367854960642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otibolado,euclarice"}
{"id": 1037784968506814464, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1138501795, "username": "mljdarocha", "tweet": "\u00c9 13, \u00e9 Lula!  https://twitter.com/ToniBulhoes/status/1037781957348941824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mljdarocha/status/1037784968506814464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784927750840321, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "A esquerda realmente perdeu o controle.   Para eles n\u00e3o existe democracia, tentar matar algu\u00e9m s\u00f3 por pensar diferente \u00e9 o maior ato FASCISTA que pode ser feito...Nem Bolsonaro, nem Lula, nem Temer merecem ter suas vidas ceifadas por conta da pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1037784927750840321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784772054056960, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice @tortadmortadela @daalelucas Perdeu no momento em q o PT estava em seu pior \u00edndice. Ano do golpe de Dilma. Nem Lula teria ganho elei\u00e7\u00e3o SP. Hoje PT tem 29% d aprova\u00e7\u00e3o. Os demais partidos o que tem maior aceita\u00e7\u00e3o do PT \u00e9 o MDB, n\u00e3o alcan\u00e7a 5%.A conjuntura hoje \u00e9 outra.  Lula tem 42% de aprova\u00e7\u00e3o.", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037784772054056960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daalelucas,tortadmortadela,euclarice"}
{"id": 1037784435293347840, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1138501795, "username": "mljdarocha", "tweet": "Quem segura esses ju\u00edzes que n\u00e3o cumprem a Lei? N\u00f3s temos que nos defender de ataques claro a liberdade do Lula  https://twitter.com/Pragmatismo_/status/1037142111429304322\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mljdarocha/status/1037784435293347840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784002738962433, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Em PE, transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad j\u00e1 \u00e9 realidade  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/06/em-pe-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-ja-e-realidade/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037784002738962433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037783889505333249, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Hoje, 100% dos clientes q atendi votam em Lula. Chega d\u00e1 gosto atender no interior. Todos revoltados com a pris\u00e3o de Lula e assustados com a id\u00e9ia de Lula n\u00e3o ser o pr\u00f3ximo presidente. Em Recife, \u00e9 mesclado com coxinhas. Mesmo assim, falo e pe\u00e7o voto pra Lula #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037783889505333249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783603483222016, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 460439565, "username": "Cesar011179", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Cesar011179/status/1037783603483222016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037783554636304384, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 849747487510364163, "username": "evelyic_", "tweet": "jaja aparece a glr dizendo que foi lula que mandou esfaquear bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelyic_/status/1037783554636304384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783005534638081, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 146078797, "username": "jalfredobc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CiVOiHBZkSU?aAGORA\u00a0\u2026: Lula\u00e7o no TRF-4, o tribunal golpista que mandou prender Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredobc/status/1037783005534638081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037782877084233728, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 239939318, "username": "Madson_Rbj", "tweet": "Certamente j\u00e1 ta rolando uma corrente no whatsapp com uma foto de um sujeito aleat\u00f3rio com a camisa Lula Livre sendo apontado como o esfaqueador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Madson_Rbj/status/1037782877084233728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782017436516357, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 94424764, "username": "dennisbarbosaa", "tweet": "O PT tem que entender que n\u00e3o v\u00e3o soltar Lula antes dessa elei\u00e7\u00e3o e n\u00e3o v\u00e3o conseguir deixar o mesmo eleg\u00edvel, se n\u00e3o trabalhar com Haddad e as alian\u00e7as a merda vai feder, o partido tem que entender que o momento \u00e9 de reconstru\u00e7\u00e3o institucional, pol\u00edtica e de aumentar a bancada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennisbarbosaa/status/1037782017436516357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781080617742336, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1138501795, "username": "mljdarocha", "tweet": "Um abra\u00e7o forte no Lula.  https://twitter.com/LulaOficial/status/1037718113637347328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mljdarocha/status/1037781080617742336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780996849115137, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1028399447942856706, "username": "Josefaalmeida16", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @congemfoco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josefaalmeida16/status/1037780996849115137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,congemfoco"}
{"id": 1037780713024581632, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Fachin se contradiz e nega o pedido da defesa de Lula sobre o Comit\u00ea da\u00a0ONU  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/fachin-se-contradiz-e-nega-o-pedido-da-defesa-de-lula-sobre-o-comite-da-onu/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oGjQS4DwUL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037780713024581632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780525795094528, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037780525795094528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037780191571898368, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Esfaquearam Bolsonaro agora em MG. Matem Lula primeiro! Pela idade, deve partir antes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037780191571898368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779590612013057, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de Ladr\u00e3o no MA  http://www.mearimnet.com.br/2018/09/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037779590612013057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777303793745920, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "J\u00e1 que BolsoMico pode dizer que vai \"fuzilar petista\" e a Dodge disse que n\u00e3o \u00e9 nada demais.Vou na mesma onda para dizer que vamos fuzilar com merda os perseguidores de Lula e da Esquerda. Est\u00e1 bom assim? @MPF_PGR@STF_oficial @TSEjusbr @TRF4_oficial pic.twitter.com/1XSQyB03u4", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037777303793745920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial,TSEjusbr,TRF4_oficial"}
{"id": 1037776056906854401, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2700613606, "username": "amandafto", "tweet": "Seria massa @cirogomes presidente @ManuelaDavila vice j\u00e1 q n tem Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandafto/status/1037776056906854401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,ManuelaDavila"}
{"id": 1037775139734269952, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@claudioedantas Hummm, perdeu a compostura agora, mas quando Lula e Dilma foram candidatos e quando ele foi candidato a reelei\u00e7\u00e3o houve compostura? \u00c9 isso? Pois para n\u00f3s essa \u00e9 a elei\u00e7\u00e3o com maior legitimidade onde o candidato que est\u00e1 em primeiro lugar n\u00e3o \u00e9 corrupto e n\u00e3o tem rabo preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037775139734269952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037775007982804992, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@JornalOGlobo Reflexo de quem destruiu o RJ com apoio do governo DILMA-LULA  pic.twitter.com/4Dlh63Wx1Q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037775007982804992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037774752449011712, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "O Brasil que eu quero, \u00e9 o Brasil de Lula!! #OBrasilFelizDeNovo #LulaHaddadManu13PT #agora\u00e913 https://twitter.com/LuisCandido/status/1037168160531787776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#LulaHaddadManu13PT,#agora\u00e913", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1037774752449011712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774664951582720, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3066921219, "username": "Maryliasantos1", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial @BeatrizTiza Os milh\u00f5es gastos por Lula com advogados d forma permanente s\u00e3o, com certeza, dinheiros do contribuinte, dinheiros do Er\u00e1rio P\u00fablico. Sua litig\u00e2ncia contumaz e prepotente ocupa em demasia o STF prejudicando pautas de inser\u00e7\u00e3o de quem realmente precisa d Justi\u00e7a. #LulaInelegivel", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/Maryliasantos1/status/1037774664951582720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BeatrizTiza,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037774086997508097, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi @CarlosABRB Que tipo de crist\u00e3o \u00e9 vc?? Isso \u00e9 loucura. Isso envergonha todos os crist\u00e3os. Desejar o encarceramento de outro simplesmente pq pensa diferente de vc.", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037774086997508097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosABRB,marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1037773588915515392, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi @CarlosABRB Lula foi denunciado pelo MP por um crime, condenado por outro. Corrup\u00e7\u00e3o passiva que n\u00e3o foi comprovado. Na decis\u00e3o do processo: Atos indeterminados futuros. N\u00e3o sejam hipocritas. Voc\u00eas condenam tudo e todos que pensam diferentes de vcs.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037773588915515392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosABRB,marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1037773507604762630, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Bora simbora milit\u00e2ncia linda lutar por Lula e pelo Brasil! VAMOS TRAZER O BRASIL DE LULA DE VOLTA N\u00c9 @alexandrecct ?#OBrasilFelizDeNovo https://twitter.com/alexandrecct/status/1037571615587016705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037773507604762630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandrecct"}
{"id": 1037773477468626944, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 31342877, "username": "dudaqueiroz", "tweet": "@PedroCerize Vivemos \u00e9poca de sebastianiza\u00e7\u00e3o de pessoas (Lula, Bolsonaro), demorar\u00e1 alguns ainda partidariza\u00e7\u00e3o plena. PS: era PSD n\u00e3o PSB (esse existe mas foi criado por Arrares no fim do s\u00e9culo passado, quando saiu do PMDB)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaqueiroz/status/1037773477468626944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037773403644669953, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@aline_ncosta Se fosse o BOULOS ou o LULA voce nao teria medo ne ??  pic.twitter.com/x499GA1tHP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037773403644669953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aline_ncosta"}
{"id": 1037773376838717440, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 94814959, "username": "d_Norte", "tweet": "V\u00cdDEO \u2013 Popularidade de Lula aumenta depois da decis\u00e3o do TSE. Por Joaquim de Carvalho de Curitiba  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-popularidade-de-lula-aumenta-depois-da-decisao-do-tse-por-joaquim-de-carvalho-de-curitiba/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_Norte/status/1037773376838717440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772641439031297, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037772641439031297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037772612301189120, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "Popularidade de Lula aumenta depois da decis\u00e3o do TSE  https://youtu.be/K7z-SwAKWUY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1037772612301189120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037771965443067906, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 excesso de Lula, \u00e9 falta mesmo!! Queremos mais Lula!! #OBrasilFelizDeNovo #LulaHaddadManu13PT #agora\u00e913 pic.twitter.com/ujwpklaOji", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#LulaHaddadManu13PT,#agora\u00e913", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1037771965443067906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770418684289024, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "UM MINUTO COM EU E ELA CURIOSA - LULA SEGUE INELEG\u00cdVEL  http://dlvr.it/QjLk2R\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037770418684289024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769919025356803, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Chegou a hora de elegermos homens e mulheres comprometidos com o povo e com o nosso pa\u00eds. Precisamos eleger  uma bancada  progressista. S\u00f3 assim Lula poder\u00e1 convocar uma nova Constituinte e fazer mudan\u00e7as radicais nesse pa\u00eds  pic.twitter.com/WcAzCSLonB", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037769919025356803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769802423648259, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 373756854, "username": "recigana13", "tweet": "Ibope: vota\u00e7\u00e3o em Haddad atinge mesmo potencial da de Lula. Por Fernando Brito -  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ibope-votacao-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-da-de-lula-por-fernando-brito/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 13, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/recigana13/status/1037769802423648259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767983865782273, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "@delucca Acho q o pt j\u00e1 deveria ter colocado Haddad como presidente. T\u00e1 perdendo tempo. Eles n\u00e3o v\u00e3o liberar lula at\u00e9 o fim das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037767983865782273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037767263112196096, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1037767263112196096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037767136314306561, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1454836800, "username": "JeffersonSpin", "tweet": "@andrizek @Tyzao14 @FedfanBrasil @LAMBARITO O certo seria Lula mandar o vice do PMDB, cujo povo  garantiu  a maior bancada no congresso, obrigando o executivo depender desse apoio pra governar, tomar no cu n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonSpin/status/1037767136314306561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LAMBARITO,FedfanBrasil,Tyzao14,andrizek"}
{"id": 1037767117007929344, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 842482153, "username": "joaoalvesjhja", "tweet": "@theuswhy Lula (Haddad) ou Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoalvesjhja/status/1037767117007929344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theuswhy"}
{"id": 1037766902976798720, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1025490277090451457, "username": "biancalais", "tweet": "@tuIIaIuana Lula delrey um \u00edcone q faz justi\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancalais/status/1037766902976798720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tuIIaIuana"}
{"id": 1037766642372100096, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Diego Rox fala sobre:BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/videos/1942798722422739/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037766642372100096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766243388981254, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 394002477, "username": "lacremosinha", "tweet": "Meu apoio ao PT ser\u00e1 em 2 condi\u00e7\u00f5es:1\u00b0@LulaOficial for o candidato2\u00b0@ManuelaDavila for a cabe\u00e7a da chapaPq se \u00f1 \u00e9 @cirogomes@Ciro2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacremosinha/status/1037766243388981254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ManuelaDavila,cirogomes,Ciro2018"}
{"id": 1037765633490989056, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3oChame Lula de ladr\u00e3o fio da p\u00e9\ud83e\udd23\ud83d\udc24\ud83e\udd26\u200d\u2642BolsoMico estamos te...  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037765633490989056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763630081687552, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "Em Pernambuco, Armando Monteiro promete palanque a Alckmin, usa imagem de Lula e agora muda discurso visando conquistar eleitores de Bolsonaro. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/em-pe-armando-monteiro-faz-campanha-entre-alckmin-lula-e-bolsonaro/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037763630081687552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762881755013122, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Fachin bipolar @STF_oficial  dizer que a decis\u00e3o @NacoesUnidas n\u00e3o alcan\u00e7a o TRF4. Ora a quest\u00e3o da Ficha Limpa \u00e9 justamente em cima da decis\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia do TRF4.Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/3992-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html#.W5FqEwGG23p.twitter\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037762881755013122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,NacoesUnidas"}
{"id": 1037762807041646592, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 299348058, "username": "bellwick_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellwick_/status/1037762807041646592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037762664699711489, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 51115427, "username": "Gusta_Gusmao", "tweet": "O @AntiCast com Lula \u00e9 hist\u00f3rico! Documento pra posteridade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusta_Gusmao/status/1037762664699711489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntiCast"}
{"id": 1037762014104498182, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 293774319, "username": "armenioandrade", "tweet": "Lula foi presidiu esse pa\u00eds por duas vezes consecutivas. Quando j\u00e1 n\u00e3o podia ser mais, indicou uma pessoa totalmente despreparada pra ser at\u00e9 s\u00edndica de condom\u00ednio. Criou um ex\u00e9rcito de seguidores, esses sim, cegos e violentos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armenioandrade/status/1037762014104498182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761491343212544, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 337416707, "username": "RenatodeMoura1", "tweet": "@LulaOficial @dilmabr \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 chora comunista. Vcs quebraram o Brasil, voc\u00ea mais precisamente que deixou o pa\u00eds com 13 milh\u00f5es de desempregados. Deixe de mimimi sua incompentente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatodeMoura1/status/1037761491343212544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,LulaOficial"}
{"id": 1037761204373086208, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/3992-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html#.W5Fp4gNDUDl.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037761204373086208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761195506323456, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@robsonhcosta Voc\u00ea vai votar em quem \"mermo\"?LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA LULA#OBrasilFelizDeNovo https://twitter.com/robsonhcosta/status/1037675645994561537\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037761195506323456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robsonhcosta"}
{"id": 1037760861690101762, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3410383294, "username": "dionizio_manoel", "tweet": "@LulaOficial @luluca_21 @CapitaoPlaneta @lunatico_2014 @CarlosCostaMat Analfabetos hist\u00f3ricos? Falou o cara que reprovou a mat\u00e9ria de hist\u00f3ria todo o ensino m\u00e9dio, com um excelente professor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dionizio_manoel/status/1037760861690101762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosCostaMat,lunatico_2014,CapitaoPlaneta,luluca_21,LulaOficial"}
{"id": 1037760749471318016, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CiVOiHBZkSU?aAGORA\u00a0\u2026: Lula\u00e7o no TRF-4, o tribunal golpista que mandou prender Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037760749471318016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037760015111806976, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57671989, "username": "alinemourinha", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera em Pernambuco com 15% das inten\u00e7\u00f5es de votos  http://www.diariodepernambuco.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,762073/ibope-sem-lula-marina-lidera-em-pernambuco-com-15-das-intencoes-de.shtml#.W5Fo7_bribs.twitter\u00a0\u2026 via @DiarioPE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinemourinha/status/1037760015111806976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037759869691064321, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1172729005, "username": "AuditorFera", "tweet": "@FHC FHC \u00e9 o irm\u00e3o siam\u00eas de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuditorFera/status/1037759869691064321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FHC"}
{"id": 1037758959690686465, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "A m\u00eddia brasileira tentou o presidi\u00e1rio Lula. N\u00e3o deu.Tentou Haddad. N\u00e3o deu.Tentou Alckmin. N\u00e3o deu.A bola da vez \u00e9 Ciro.E tome pesquisa vagabunda e mentirosa pra isso.#Bolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro1", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1037758959690686465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758846272454659, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 A\u00e7\u00e3o que deixou Lula ineleg\u00edvel \u00e9 enviada ao STJ; saiba o que acontece  https://bit.ly/2oMBzc7\u00a0 pic.twitter.com/swPbL04SzP", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037758846272454659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758192447614978, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Tribunal de SP nega pedido de indeniza\u00e7\u00e3o de Lula contra PowerPoint de Dallagnol  https://bit.ly/2CCjesj\u00a0 pic.twitter.com/oQTdcWve6q", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037758192447614978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757009939058689, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Fachin conseguiu a proeza de n\u00e3o se importar em revelar sua imoralidade t\u00e9cnica, te\u00f3rica e subjetiva.Conseguiu, n\u00e3o: foi obrigado. Obrigado por Lula que, pessoalmente, orientou o recurso ao STF.Gustavo Conde", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037757009939058689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756540625858565, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 283360589, "username": "pdiasmonteiro", "tweet": "Brasil247 publicou uma mat\u00e9ria que mostra a \"transposi\u00e7\u00e3o\" de votos do Lula para Haddad - que lhe chega a potenciais 22% [empatando com o inomin\u00e1vel]. Pesquisa do IBOPE que N\u00c3O FOI DIVULGADA.  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5Fay5UFVrw.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdiasmonteiro/status/1037756540625858565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754800002277386, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "Cearense viraliza com \u00e1udios humor\u00edsticos \"adulando\" Lula. O construtor Pedro F\u00e9lix conta que mensagens relatam o sentimento real que ele sente pelo ex-presidente.  https://www.brasildefato.com.br/2018/09/03/cearense-viraliza-com-audios-humoristicos-adulando-lula/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037754800002277386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753544353488896, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "PT fala em \u2018viol\u00eancia\u2019 contra Lula e diz que vai continuar recorrendo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMIXeZ?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037753544353488896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753511193309184, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 208359974, "username": "taniap_araujo", "tweet": "Recife. Lula livre!  https://twitter.com/emirsader/status/1037740183796568065\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taniap_araujo/status/1037753511193309184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752843770519553, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037752843770519553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751325054980097, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "A rigor, Lula e o PT n\u00e3o deixaram que Fachin se safasse do seu cinismo e \u00e9 por isso que Lula e o PT\u00a0s\u00e3o as maiores\u00a0reservas de car\u00e1ter do pa\u00eds.Gustavo Conde", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037751325054980097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750958002823168, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 157034665, "username": "poetaed", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/PaDavCNpJ0U?a\u00a0 PESQUISA SEM LULA e GAROTINHO CONDENADO | S\u00f4nia Abr\u00e3o e a briga de Haddad e Gleise", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poetaed/status/1037750958002823168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037750871998849028, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 25004960, "username": "RaphaelAlves", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Mano quanta gente perde tempo na internet propagando \u00f3dio que gente infeliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelAlves/status/1037750871998849028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750830525497344, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 394002477, "username": "lacremosinha", "tweet": "@LulaOficial @orlandosilva @marcusfilippe que pena ... J\u00e1 n\u00e3o posso dizer o msm ... To \u00e9 cheia d\u00ea saudades de meu amigo lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacremosinha/status/1037750830525497344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcusfilippe,orlandosilva,LulaOficial"}
{"id": 1037750810510348289, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Senhores, voc\u00eas est\u00e3o sendo irrespons\u00e1veis.  o povo brasileiro j\u00e1 sabem que ambos n\u00e3o tem como chega ao cargo da presid\u00eancia. Voc\u00eas n\u00e3o podem mais iludir o povo! Precisamos  transferir esses votos para Ciro Gomes. Ele \u00e9 o \u00fanico que pode salvar a esquerda. Acordem por favor!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037750810510348289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749799636934664, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 O Governo Lula foi de centro-esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037749799636934664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037749578521567232, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 O caso de Lula se configura como golpe pois n\u00e3o \u00e9 uma injusti\u00e7a qualquer, como quem fez e nem notou, mas sim um ato intencional de tirar o cara que venceria no 1o turno das elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037749578521567232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037749226724384768, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "Gente! TSE proibiu a frase \"Vamos trazer o Brasil de Lula de volta\". Ent\u00e3o n\u00e3o vou escrever que vamos trazer o Brasil de Lula de volta, t\u00e1? Se voc\u00ea vai votar 13 pra trazer o Brasil de Lula de volta, n\u00e3o v\u00e1 sair dizendo \"vamos trazer o Brasil de Lula de volta\" que n\u00e3o pode, hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037749226724384768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749095912357888, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 N\u00e3o \u00e9 hipocrisia. O que ele diz \u00e9 que PT est\u00e1 sofrendo um golpe, e n\u00e3o tem ningu\u00e9m que segure, no momento. Isso estamos vendo agora, que em todas as inst\u00e2ncias poss\u00edveis, Lula est\u00e1 perdendo. Por isso que ele defende, num eventual governo seu, \u201ccolocar o judici\u00e1rio na caixinha\u201d.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037749095912357888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037748794727837703, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Haddad pode chegar a 39% de inten\u00e7\u00e3o de voto, o que indica n\u00e3o uma \"transfer\u00eancia\", mas uma verdadeira \"transposi\u00e7\u00e3o\" de Lula para o ex-prefeito de S\u00e3o Paulo. Brasil247", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037748794727837703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748481874526208, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Lula perde a\u00e7\u00e3o contra coordenador da Lava Jato  https://istoe.com.br/lula-perde-acao-contra-coordenador-da-lava-jato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037748481874526208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747623527104512, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 966912598372270080, "username": "JuarezAmigos", "tweet": "@Cruzeiro @Flamengo @benjaminback @FoxSportsBrasil Tite vai arrumar o jeito de botar ele pra jogar os 2 tempos! A ideia \u00e9 fazer o m\u00e1ximo de esfor\u00e7o pra beneficiar o time do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezAmigos/status/1037747623527104512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FoxSportsBrasil,benjaminback,Flamengo,Cruzeiro"}
{"id": 1037747269234253824, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5FdC-kMJBk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037747269234253824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747042469040129, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Ministro do TSE barra propaganda com Lula e Haddad e imp\u00f5e nova derrota ao PT  https://goo.gl/zmPwSZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037747042469040129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746837170532358, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Lula ridiculariza a Justi\u00e7a  https://istoe.com.br/lula-ridiculariza-a-justica/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037746837170532358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746700390150144, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Senhor Lula desista dessa id\u00e9ia de Haddad Presidente. A essa altura n\u00e3o tem como o mesmo chegar no segundo turno. \u00c9 bem mais f\u00e1cil \u00e9 seguro, o senhor apoiar Ciro Gomes. \u00c9 a \u00fanica alternativa real de vit\u00f3ria da esquerda brasileira. Pare com essa loucura!  homem! Apoie Ciro Gomes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037746700390150144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746072309964800, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Sim, Ciro acredita que Lula, infelizmente, n\u00e3o \u00e9 candidato, pois sofreu um golpe, e pronto. Por isso a retirada do p\u00falpito. O que ele defende (que o beneficia, claro) \u00e9 que tem que ser daqui para frente, proporcionar uma sa\u00edda para a esquerda.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037746072309964800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037744183329665025, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 979177039168188416, "username": "Djhay_be", "tweet": "@campelou Meu voto seria s\u00f3 do Lula, mais ngm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Djhay_be/status/1037744183329665025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "campelou"}
{"id": 1037743535242534913, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se formos para essa linha de pensamento, Boulos \u00e9 o maior cr\u00edtico de Lula. J\u00e1 que o pr\u00f3prio PSOL surgiu como uma cr\u00edtica ao PT. Uma coisa \u00e9 falar mal e falar merda, como Doria ou Bozo falam, outra coisa \u00e9 uma cr\u00edtica coerente. O Governo Lula n\u00e3o foi perfeito.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037743535242534913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037743513331544066, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 28160947, "username": "lauromafra", "tweet": "@kelmeloscr Entre outros \u201cgolpistas\u201d, n\u00e9 ? Paulo C\u00e2mara aqui em PE j\u00e1 t\u00e1 cheio de imagens de Lula na campanha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauromafra/status/1037743513331544066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kelmeloscr"}
{"id": 1037743141250629634, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 E Lula \u00e9 perfeito? \u00c9 para louvar ele agora \u00e9? \u00c9 o que ele pr\u00f3prio diz: Lula n\u00e3o \u00e9 nem anjo nem dem\u00f4nio, e sim um homem. No que for correto defender, que se defenda (como \u00e9 o caso do golpe), no que for incoerente, que se critique.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037743141250629634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037743049705697280, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 820966486298738688, "username": "GleidsonSCFC", "tweet": "@jairbolsonaro Vou reportar p uns ptralhas aqui p v\u00ea se anima eles @gleisi @LulaOficial @mariadorosario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleidsonSCFC/status/1037743049705697280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,gleisi,LulaOficial,mariadorosario"}
{"id": 1037742669651496960, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Ciro n\u00e3o est\u00e1 sendo apoiado mesmo, infelizmente, eu diria. Mas o \u201csem Lula \u00e9 Ciro\u201d, o qual eu nunca usei, se justifica (pelos antigos eleitorado de Lula) j\u00e1 que, sem Lula, Ciro (para eles) seria o candidato mais forte do campo progressista. E quem usa a tag s\u00e3o os eleitores.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037742669651496960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037741992355274757, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 77855883, "username": "cackito_", "tweet": "Lula \u00e9 o sobrenome mesmo de Lula? \ud83d\ude33 sempre achei que fosse um apelido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cackito_/status/1037741992355274757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741414396899329, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 28160947, "username": "lauromafra", "tweet": "@kelmeloscr Claro, Temer tem tanto ponto fraco pra bater, Haddad vai logo onde vai ficar feio pra ele mesmo. J\u00e1 j\u00e1 Lula manda ele ficar quietinho com essa hist\u00f3ria pra n\u00e3o comprometer a grande parceria PT-PMDB nessas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauromafra/status/1037741414396899329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kelmeloscr"}
{"id": 1037741224734740480, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2790325239, "username": "AAguararapes", "tweet": "Haddad, candidato a vice-presidente de Lula, visita metal\u00fargicos em S\u00e3o ...  https://youtu.be/Fc7clwlDy2Y\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAguararapes/status/1037741224734740480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037740811453165568, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Por que n\u00e3o critica Lula tamb\u00e9m?  https://twitter.com/folha/status/1037717820291903489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1037740811453165568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740635594403840, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 O que eu quero dizer apenas, \u00e9 que \u00e9 uma ilus\u00e3o acreditar que A \u00e9 B ou B \u00e9 C, etc. Haddad \u00e9 Haddad, Dilma \u00e9 Dilma, Lula \u00e9 Lula. \u00c9 muito simp\u00e1tico vc dizer que votar em um \u00e9 votar no outro, e, traz votos, \u00e9 claro. Se trata de marketing pol\u00edtico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037740635594403840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037740252830552065, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Raposa velha, teu dia t\u00e1 chegando de ser preso ao lado de molusco @LulaOficial! #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037740252830552065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,LulaOficial"}
{"id": 1037740193422426114, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1025490277090451457, "username": "biancalais", "tweet": "@tuIIaIuana Amooooo lula rei nordestino", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancalais/status/1037740193422426114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tuIIaIuana"}
{"id": 1037740121934757892, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 N\u00e3o, golpe \u00e9 golpe. \u00c9 claro que a culpa \u00e9 dos golpistas. Entretanto, \u00e9 de conhecimento nosso que a Dilma, msm amada por 1/2 da na\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabia dialogar com os outros poderes, e por isso, sofreu o impeachment. J\u00e1 Lula tinha/tem essa habilidade de sobra, visto a sua trajet\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037740121934757892", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037740073373126656, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 958183222847922178, "username": "wllmsclh", "tweet": "Principalmente com o PT, junto Lula, Haddad e Manu, apoiando a candidatura.  https://twitter.com/duddavp/status/1037522932141121536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllmsclh/status/1037740073373126656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740071259185152, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 899739634703454210, "username": "XavierTuca", "tweet": "QUEM EST\u00c1 FORA DA LEI, N\u00c3O \u00c9 O LULA, \u00c9 O MP E O JUDICI\u00c1RIO BRASILEIRO.  STF PODRE!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XavierTuca/status/1037740071259185152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739624171532289, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 162498929, "username": "GabiChriis", "tweet": "Coisas que t\u00e3o a\u00ed na nossa cara sobre as elei\u00e7\u00f5es pra presidente e \u00f1 d\u00e1 pra ignorarLula t\u00e1 se fodendo pro futuro do pa\u00eds e toda essa candidatura \u00e9 a ego tour dele, se quisesse msm Haddad como um sucessor \u00f1 estaria recorrendo a mil est\u00e2ncias pra manter a pr\u00f3pria candidatura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiChriis/status/1037739624171532289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738950914277376, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 167253277, "username": "Flaviovidaboa", "tweet": "Nesse caso agora sou a favor da libera\u00e7\u00e3o do Lula Ladr\u00e3o. O ex\u00e9rcito deve completar o servi\u00e7o e fuzilar essa corja.  https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaviovidaboa/status/1037738950914277376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738880928292864, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 326799964, "username": "sandraffarias", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandraffarias/status/1037738880928292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037738756831232001, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 191040887, "username": "kareenlimaa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kareenlimaa/status/1037738756831232001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037738368015257605, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "O LULA \u00c9 PERSEGUIDO OU ELE PERSEGUE O POVO BRASILEIRO?  https://youtu.be/VyUCPKh3YT0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1037738368015257605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037737642895523841, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 30258940, "username": "julielder", "tweet": "@eduardodafonte @evandro_cs04 Querendo pegar carona com Lula, mas comigo n\u00e3o tem vez, tenho um post aqui mesmo dos pol\u00edticos que foram contra Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julielder/status/1037737642895523841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evandro_cs04,eduardodafonte"}
{"id": 1037737638923460608, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87032937, "username": "juvafranca", "tweet": "\"ah, mas Lula t\u00e1 preso pq \u00e9 bandido pq \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o bla bla bla\" PENSAMENTO ING\u00caNUO OU MALICIOSO?  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/14/liminar-permite-deputado-a-deixar-prisao-e-registrar-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juvafranca/status/1037737638923460608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737253282435072, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 mas, \u00f3bvio que n\u00e3o quer dizer que Haddad \u00e9 Dilma, Haddad \u00e9 uma pessoa completamente distinta de Dilma, assim como Lula \u00e9 uma pessoa completamente distinta de Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037737253282435072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037736954261954560, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "Fachin \u00e9 Quem Tem MEDO e Nega Pedido de Lula para Afastar Impedimento \u00e0 Candidatura  http://dlvr.it/QjL1RS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037736954261954560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736936281137154, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 O que \u00e9 pertinente criticar, n\u00e3o \u00e9 que Haddad vai ser uma nova Dilma, mas sim que Haddad n\u00e3o \u00e9 Lula. Lula \u00e9 uma pessoa completamente diferente de Haddad. A compara\u00e7\u00e3o que se faz \u00e9: com esse discurso de que Dilma era Lula foi q se ganhou as elei\u00e7\u00f5es passadas, e deu no que deu.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037736936281137154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037736407245246466, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2339399128, "username": "isabelleGibson_", "tweet": "Incr\u00edvel como todo mundo usa foto de Lula, sendo oposi\u00e7\u00e3o, chapa gente que \u00e9 nada haver! Lula t\u00e1 em todas e voc\u00eas ainda tem d\u00favida de quem foi o melhor presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelleGibson_/status/1037736407245246466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736388379254784, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "@JenioQuadros melhor dizendo: Lula se passando como candidato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037736388379254784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JenioQuadros"}
{"id": 1037736384277176320, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Ciro Gomes e K\u00e1tia Abreu sempre lutaram contra o Golpe; ao lado de Lula e o PT. K\u00e1tia que inclusive foi Ministra da Presidenta Dilma. Honesta agora e sempre, nunca houve contradi\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 isso p os pol\u00edticos aqui mencionados.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037736384277176320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037736188524802049, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 967459317044609024, "username": "GaspardeSouza2", "tweet": "Quando o TSE suspender\u00e1 a propaganda do PT?Lula aparece com \"Lula apoia Haddad vice\"Quem \u00e9 o candidato \u00e0 presid\u00eancia? Lula, ora bolas!@TSEjusbr, as leis n\u00e3o aplicam ao PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaspardeSouza2/status/1037736188524802049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037736083134537728, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "Mensagem do @MichelTemer pro Boulos:50 tons de Temer \u00e9 o caralho seu fake de Lula filho da puta. VAI TOMAR NO CU RAPAZ, FICA ME COMPARANDO COM FILME RUIM. FUI ASSISTIR A PORRA DAQUELE FILME N\u00c3O TEM UM PEITINHO, DISGRA\u00c7A A\u00cd TU ME COMPARA COM ISSO? ARROMBADO DO CARALHO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037736083134537728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037736015987924992, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 326799964, "username": "sandraffarias", "tweet": "Ibope inicia fraude eleitoral e publica pesquisa em que Lula n\u00e3o aparece - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/ibope-inicia-fraude-eleitoral-e-publica-pesquisa-em-que-lula-nao-aparece/#.W5FSkXNf2t8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandraffarias/status/1037736015987924992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735990960574465, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 276273010, "username": "VitorNas_", "tweet": "Eduardo da Fonte se escorando em Lula na propaganda eleitoral. Sim, ele, o mesmo q votou a favor do impeachment de Dilma...Nojo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNas_/status/1037735990960574465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735918969479169, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 814991690788438020, "username": "Cadouts", "tweet": "Me adicionaram de volta no grupo do Wpp da minha primeira faculdade e, gente, eu n\u00e3o tenho paci\u00eancia. S\u00f3 3 machos falam no grupo pra enviar msg zoando o pt, zoando o Lula, os presidenci\u00e1veis e exaltando o inomin\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadouts/status/1037735918969479169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735580040409089, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Lula apoia Haddad vice  https://twitter.com/AlbertoLage/status/1037735395885297665\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037735580040409089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735405020434432, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Vendo v\u00eddeos de Lula massacrando Alckmin em debates de 2006", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037735405020434432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735320366866435, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Gente acabei de ver o Lula fazendo campanha na TV.Lindo.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037735320366866435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735276532117505, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 156803318, "username": "tavorecife", "tweet": "Curiosidades da campanha do Henrique\u201cvampirinho\u201d Meirelles: Fala q trabalhou com Lula, com direito a fotos e tudo mais, por\u00e9m n se v\u00ea uma foto com o temer golpista; ele \u00e9 o \u00fanico candidato q fala em 1\u00b0 pessoa! Fala em unir o povo, o mesmo q ele, com a austeridade fiscal, separou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavorecife/status/1037735276532117505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735000286871553, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1028751016823537664, "username": "Sandratct1", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Aprendeu com Lula! Pai Ciro???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sandratct1/status/1037735000286871553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037734986840006656, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "v\u00e9i gag\u00e1 do caralho... fala meu nome, seu puto... \u00e9 s\u00f3 LULA LULA LULA LULA... achei que a gente fosse amigo. Tou Magoado com voc\u00ea seu careca desgra\u00e7ado, infeliz do carai... vai ter menos votos do que eu tenho de aprova\u00e7\u00e3o.. ahahahah.. se fudeu... https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037734609688162304\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037734986840006656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734223681970176, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "A golpista  @RedeGlobo dizendo que Lula caiu na pesquisa espont\u00e2nea. S\u00f3 mostra o quanto eles s\u00e3o formadores de fake news. Informaram que o Ibope nem levantamento fez, por isso n\u00e3o divulgaram. Agora vem com essa. S\u00e3o rid\u00edculos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037734223681970176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037733869951176705, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037733869951176705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037733283566706693, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 533799689, "username": "owefron", "tweet": "t\u00f4 sentindo meio que um orgulho infiltrado nos eleitores de haddad pra vingar o golpe. O QUE EU APOIO HORRORES. lula e dilma meu reizinhos demais mas o momento de agir por orgulho N\u00c3O \u00c9 ESSEEEEE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owefron/status/1037733283566706693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732448967307266, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 83677943, "username": "miguelpgomes", "tweet": "Lula fez o mesmo? E o FHC? Dilma?  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037384871285387265\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelpgomes/status/1037732448967307266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732238941667329, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@marcosmitri Ningu\u00e9m perde pra Bozo, Marcos. Lula ganharia no primeiro turno, seu candidato ganha no segundo. Bozo tem uma rejei\u00e7\u00e3o muito maior, lembre-se que com Dilma era id\u00eantico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037732238941667329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosmitri"}
{"id": 1037731070756757504, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "Essa persegui\u00e7\u00e3o ao PT e a Lula desnudou o @TSEjusbr @MPF_PGR @STF_oficial mostrou como se uniram pra golpear o povo, acho um judici\u00e1rio desqualificado e que n\u00e3o merecem mais o respeito e obedi\u00eancia do povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037731070756757504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037730395658305537, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Ju\u00edza sem teto d\u00e1 15 dias pra Lula pagar R$ 31 milh\u00f5es de multa no caso triplex que n\u00e3o foi e n\u00e3o \u00e9 dele.Ser\u00e1 que est\u00e3o arrecadando grana para cobrir o reajuste salarial de 16,38%?  https://twitter.com/Estadao/status/1037518244481982464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037730395658305537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729460949327882, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@andrebotanist @VinicioOo @anabeat05826201 Pois \u00e9. Criticam tanto o PT, t\u00e3o colocando at\u00e9 inventando que o candidato de Lula \u00e9 Ciro, q \u00f1 caem na real. O verdadeiro candidato com chances de chegar ao segundo turno \u00e9 Haddad. Tem eleitorado cativo e vai crescer muito. Da forma q os ciristas est\u00e3o jogando, s\u00f3 t\u00e1 atrapalhando.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037729460949327882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,VinicioOo,andrebotanist"}
{"id": 1037728956361920512, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56236526, "username": "hugogoes", "tweet": "O ministro Fachin, relator da Lava Jato no STF, negou o pedido da defesa de Lula para suspender a inelegibilidade do presidi\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugogoes/status/1037728956361920512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728674127204357, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 71096908, "username": "IRINEUMESSIAS", "tweet": "BLOG DO IRINEU MESSIAS: Decis\u00e3o do TSE sobre Lula restabelece voto censit\u00e1...  http://irineumessias.blogspot.com/2018/09/decisao-do-tse-sobre-lula-restabelece.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IRINEUMESSIAS/status/1037728674127204357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728544938500096, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71096908, "username": "IRINEUMESSIAS", "tweet": "BLOG DO IRINEU MESSIAS: FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO ...  http://irineumessias.blogspot.com/2018/09/fachin-nega-recurso-de-lula-se.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IRINEUMESSIAS/status/1037728544938500096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727701065494529, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 272808968, "username": "FelipeNeto_SC", "tweet": "\u00c9 MELHOR JAIR PASSANDO PANO (menos se voc\u00ea for o Lula)  https://twitter.com/DiarioPE/status/1037714538626539523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeNeto_SC/status/1037727701065494529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727239754997760, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 32565523, "username": "anamansi", "tweet": "@euclarice Hoje acordei pior que nos outros dias, com vontade de votar no lula! T\u00e1 demais hoje!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamansi/status/1037727239754997760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037726893800415232, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 214206306, "username": "jpneto12", "tweet": "@andreusa_ Votar em Ciro, ok, mas apoiar Lula...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpneto12/status/1037726893800415232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreusa_"}
{"id": 1037726520750616578, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "@STPECAS @BernardoMF Quem lidera as pesquisas \u00e9 o elefante na sala, o Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037726520750616578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,STPECAS"}
{"id": 1037726147885318144, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 54711189, "username": "Marcelinho_cg", "tweet": "@insamno Nada disso. Se vc botar a foto de Haddad em vez de Lula. Pode acontecer. Mas, c lula no p\u00e1reo. Duvido olhar pra Ciro.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelinho_cg/status/1037726147885318144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "insamno"}
{"id": 1037725988459827201, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3315018358, "username": "AlmirBezerra3", "tweet": "Zanin confirma nova peti\u00e7\u00e3o na ONU para garantir candidatura de Lula ?>  http://jornalggn.com.br/noticia/zanin-confirma-nova-peticao-na-onu-para-garantir-candidatura-de-lula#.W5FH70R2HBM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlmirBezerra3/status/1037725988459827201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725675036307456, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "\"Lula t\u00e1 afundando Haddad e Manuela\",detona Alexandre Garcia  https://youtu.be/iCJDVE53osI\u00a0 via @YouTubeA \u201cESTRAT\u00c9GIA\u201d DO PT \u00c9 A TOTAL FALTA DE ESTRAT\u00c9GIA A REBOQUE DA CANDIDATURA IMPOSS\u00cdVEL DE UM CORRUPTO PRESIDI\u00c1RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037725675036307456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037725593767477249, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@AdilsonBelluomi @Pattyy_Ribeiro Credo! N\u00e3o sabia que Lula era chamado assim. Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037725593767477249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro,AdilsonBelluomi"}
{"id": 1037725430239948802, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 25004960, "username": "RaphaelAlves", "tweet": "@enricto @muitoamargo Mas essa narrativa vem dando certo, Lula s\u00f3 cresce e levaria no primeiro turno. Agora acho tb que o nome de Haddad j\u00e1 deveria t\u00e1 na cabe\u00e7a da chapa, o tempo esgotou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelAlves/status/1037725430239948802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muitoamargo,enricto"}
{"id": 1037725351428931584, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 54965298, "username": "Italo_Lopes", "tweet": "Dessa turma que apoia o candidato bilion\u00e1rio, o que mais me intriga s\u00e3o os emergentes. Aqueles que melhoraram de vida gra\u00e7as a Lula, puderam comprar um carro zero, viajar nos pa\u00edses da zona do \"peso\" e hoje arrotam que liberalismo \u00e9 a sa\u00edda. Gente, \u00e9 m\u00e1 f\u00e9, canalhice ou burrice?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italo_Lopes/status/1037725351428931584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723568262586369, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "@Italo_Lopes Tamb\u00e9m acho. Prefiro um fascista canalha pq pelo menos sei o que esperar e tenho como combater. ~~Isento~~ n\u00e3o e ainda \u00e9 moralista. fora aqueles que falam \"j\u00e1 fui de esquerda\" e o pior de todos \"votei em lula em 89\" kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037723568262586369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Italo_Lopes"}
{"id": 1037723158747471877, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "URGENTE - Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3...  https://youtu.be/dRidNqIn1xk\u00a0 via @YouTube AT\u00c9 QUANDO O PT VAI TENTAR FAZER O POVO BRASILEIRO DE PALHA\u00c7O, INSISTINDO NA VELHA MENTIRA DA CANDIDATURA DO PRESIDI\u00c1RIO CORRUPTO LULA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037723158747471877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037722651161231361, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "\u201cMilitares aceitariam, passivamente, subordina\u00e7\u00e3o a Lula?\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111271\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037722651161231361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722637445808128, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "\"Militares aceitariam, passivamente, subordina\u00e7\u00e3o a Lula?\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/militares-aceitariam-passivamente-subordinacao-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037722637445808128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722384416075778, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 276273010, "username": "VitorNas_", "tweet": "\u00c9 bom o PT ir preparando o terreno pra Haddad ser conhecido. Todo mundo sabe que a justi\u00e7a \"imparcial\" do BR n vai deixar lula ficar eleg\u00edvel. Se isso n acontecer, abre-se espa\u00e7o pra Ciro (at\u00e9 eu to pensando em votar nele)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNas_/status/1037722384416075778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721940545470469, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 59262317, "username": "guijoao", "tweet": "Essa pesquisa do IBOP... a for\u00e7a de Lula \u00e9 foda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guijoao/status/1037721940545470469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721805929242624, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Volto a mostrar o simples: Ciro s\u00f3 ir\u00e1 ao 2\u00b0 turno, se for o candidato do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1037721805929242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720155026087936, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037720155026087936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037719869238796288, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "Lula s\u00f3 tem mais uma carta - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/lula-tem-mais-uma-carta/?utm_source=email&utm_medium=news&utm_campaign=NEWS-OA-2018-09-06-MANHA&utm_content=link-10&oa_umh=e242c91f083cb66b737fa80eae14b44c&oa_news=related\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037719869238796288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719809939714049, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "Lula s\u00f3 tem mais uma carta  https://www.oantagonista.com/?p=111238\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037719809939714049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719552858181632, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "URGENTE - Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3...  https://youtu.be/dRidNqIn1xk\u00a0 via @YouTubeMAIS UMA CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INELEGIBILIDADE DE LULA.AT\u00c9 QUANDO OS MALUCOS IRRESPONS\u00c1VEIS DO PT V\u00c3O INSISTIR NA FARSA DA CANDIDATURA IMPOSS\u00cdVEL DE LULA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037719552858181632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037718549526179840, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Outro dado importante: BolsoNAZI e HADDAD t\u00eam os maiores \u00edndices de eleitores convictos. Portanto n\u00e3o tem essa de sem Lula \u00e9 Ciro, pois o candidato de Lula \u00e9 #Haddad, e vai crescer muito mais quando for confirmado seu nome.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037718549526179840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718547215142913, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "\"Curiosamente\", deixaram de fora da divulga\u00e7\u00e3o da pesquisa Ibope de ontem o \u00fanico dado que foge da margem de erro: potencial de transfer\u00eancia de Lula para Haddad subiu 9 pontos. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037718547215142913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717804949151745, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2960878433, "username": "GuylhemeMenezes", "tweet": "@embrasa_ vai ser uma campanha todinha com lula pra de \u00faltima hora colocarem ele, isso n\u00e3o vai dar certo n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuylhemeMenezes/status/1037717804949151745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "embrasa_"}
{"id": 1037717379416027136, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@g1 @Ulissesfz Normal, mts votos de Lula migraram pra ele , mas boa parte voltar\u00e1 pra Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037717379416027136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ulissesfz,g1"}
{"id": 1037716300922007554, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2155306675, "username": "beatriz_nascf", "tweet": "Lula pode at\u00e9 n\u00e3o ser meu presidente mas mas \u00e9 o meu sogr\u00e3o kdkdkdILUDIDA DEMAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatriz_nascf/status/1037716300922007554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715739883581440, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "Sabemos porque o nome de Lula n\u00e3o aparece mais. \u00c9 uma pena que a presidente do partido preze pela desinforma\u00e7\u00e3o e esque\u00e7a o nome de Haddad.  https://twitter.com/gleisi/status/1037684961166405632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1037715739883581440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715617267286017, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "@DiarioPE Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto | Pol\u00edtica: Diario de Pernambuco  http://www.diariodepernambuco.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,762044/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-p.shtml\u00a0\u2026 via @diariope", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037715617267286017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037715604889853954, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1143120709, "username": "ricardojs221", "tweet": "@filgmartin @victormasc @Zimbres_79 Imagino que ele tem cerca de 33% ou 36%, tendo em vista as proje\u00e7\u00f5es de 2014. O B17 ir\u00e1 receber os votos que foram pra o A\u00e9cio no 2\u00b0 turno e uma parte dos votos q iriam naturalmente para o Lula. No segundo turno, com tempo, ele vai aparecer mais vezes e se defender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardojs221/status/1037715604889853954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zimbres_79,victormasc,filgmartin"}
{"id": 1037715521259675648, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 842754906687791105, "username": "muller_lira", "tweet": "gente \u00e9 verdade q a esquerda \u00e9 desunida por causa dessa galera petista q acha q Lula \u00e9 um deus e q votaria at\u00e9 num cavalo se Lula pedisse?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muller_lira/status/1037715521259675648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715517690269696, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "Mais do que nunca eu tenho certeza que o PT n\u00e3o um projeto de pa\u00eds e sim um projeto de poder. Ode a Lula. E s\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1037715517690269696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714833905541122, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-353707.php\u00a0\u2026 via @jc_pe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037714833905541122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037714758521249793, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "EXTRA:  Multa de R$ 500 mil por dia de propaganda com Lula: TSE e a ditadura contra o PT - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/multa-de-r-500-mil-por-dia-de-propaganda-com-lula-tse-e-a-ditadura-contra-o-pt/#.W5E-t80UYC1.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037714758521249793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714618049802240, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Multa de R$ 500 mil por dia de propaganda com Lula: TSE e a ditadura contra o PT - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/multa-de-r-500-mil-por-dia-de-propaganda-com-lula-tse-e-a-ditadura-contra-o-pt/#.W5E-Y3WzFlN.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037714618049802240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714370808225793, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Enquanto Lula mofa na cadeia por falta de provas, Gilmar Mendes manda soltar banqueiro por \"fragilidade\" de acusa\u00e7\u00f5es - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/enquanto-lula-mofa-na-cadeia-por-falta-de-provas-gilmar-mendes-manda-soltar-banqueiro-por-fragilidade-de-acusacoes/#.W5E-a6U_bqg.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037714370808225793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714248179372039, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@AnaBiapax @Nelsonfsilva1 Lula \u00e9 que tem a maior rejei\u00e7\u00e3o segundo o pr\u00f3prio IBOPE chega a 51%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037714248179372039", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nelsonfsilva1,AnaBiapax"}
{"id": 1037713384261799937, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 840344492242849792, "username": "progforadacurva", "tweet": "\"Cerca de 3% dos votos de Lula foram transferidos para Bolsonaro. \u00c9 interessante a gente se perguntar como \u00e9 que uma parcela dos eleitores votam em Lula e votariam em segunda op\u00e7\u00e3o em Bolsonaro, que \u00e9 um candidato que prop\u00f5e coisas totalmente divergentes de Lula\" Victor Rodrigues", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/progforadacurva/status/1037713384261799937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713181785944065, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@gleisi Sem Lula? Presidi\u00e1rio condenado em 2a. Inst\u00e2ncia por roubo pode ser considerado candidato ao maior cargo politico do Brasil? Claro que n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037713181785944065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037713050617503745, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o mencionar Lula como candidato  https://goo.gl/B5WDJD\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/0P7VuAyoWL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037713050617503745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712714221666306, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Ju\u00edza pro\u00edbe at\u00e9 voz e imagem de Lula em propaganda de deputados do PT na Bahia  https://falandoverdades.com.br/juiza-proibe-ate-voz-e-imagem-de-lula-em-propaganda-de-deputados-do-pt-na-bahia/#.W5E84lfM8eU.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037712714221666306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712251195731968, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "Lula j\u00e1 gastou quase 20 milh\u00f5es de reais  https://www.oantagonista.com/?p=111258\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037712251195731968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711568606294016, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "elei\u00e7\u00f5es em tempos de Exce\u00e7\u00e3o e autoritarismo, qem vai garantir uma elei\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica????????????N\u00c3O TEM DEMOCRACIA NO BRASILj\u00e1 iniciamos o jogo perdendo, ELEI\u00c7\u00d5ES SEM LULA \u00c9 FRAUDE, N\u00c3O \u00c9 LEG\u00cdTIMO!!!!! #LulaLivreJ\u00e1#LulaManuHaddad https://twitter.com/ojotacamelo/status/1037698966169821184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreJ\u00e1,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037711568606294016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711236950110209, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 585982437, "username": "EltinhoSilva_", "tweet": "@aliceegnc meu candidato apoia ditadura? ciro, lula, dilma, entre outros vivem desejando apoio pra venezuela, cuba, e meu candidato que apoia ditadura? quem tava no enterro de fidel castro nao foi bolsonaro nao, foi lula e dilma, quem fala que a venezuela nao \u00e9 ditdura nao e ele nao, \u00e9 ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltinhoSilva_/status/1037711236950110209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aliceegnc"}
{"id": 1037710871366172672, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1009865667015831553, "username": "Vera58503216", "tweet": "@gleisi Elei\u00e7\u00e3o sem LULA? \u00c9 GOLPE no povo brasileiro. Como crer numa elei\u00e7\u00e3o em que o candidato mais popular n\u00e3o pode participar porque \u00e9 PRESO POL\u00cdTICO? Como acreditar que depois de imporem o FIM da SOBERANIA POPULAR a justi\u00e7a partidarizada deixar\u00e1 de praticar injusti\u00e7as? \u00c9 LULA ou LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vera58503216/status/1037710871366172672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037710140647133184, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO BARROSO, COMETE SUIC\u00cdDIO MORAL.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/fachin-nega-recurso-de-lula-se-contradiz-e-como-barroso-comete-suicidio-moral/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037710140647133184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037709684722098182, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1021548890422751232, "username": "fmonteiroarq", "tweet": "1 - Bolsonaro \u00e9 candidato, Lula n\u00e3o!2 - O choro \u00e9 livre, Lula n\u00e3o!  https://www.jota.info/eleicoes-2018/tse-aprova-candidatura-de-bolsonaro-presidencia-06092018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmonteiroarq/status/1037709684722098182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709644096000000, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\" E Lula l\u00e1 da masmorra t\u00e1 conseguindo desmascarar o Judici\u00e1rio para o mundo!", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037709644096000000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708205751771136, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2911479137, "username": "ozzyunico", "tweet": "@DiarioPE Devia sair uma faixa escrita turma do Lula. E a\u00ed todos se abra\u00e7am.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozzyunico/status/1037708205751771136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037706882335629313, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Lula da Silva e o PT s\u00e3o g\u00eameos univitelinos de Jair Bolsonaro (PSL), candidato que demonstra id\u00eantico desapre\u00e7o pela democracia e por suas institui\u00e7\u00f5es https://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,empreitada-antidemocratica,70002488218\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037706882335629313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706573139927041, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 959400566324649984, "username": "DMPernambuco", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMPernambuco/status/1037706573139927041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706102320844800, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 896080435, "username": "MillinhaSiilva", "tweet": "Eu n sei se \u00e9 melhor os memes do Lula ou so Ciro  https://www.facebook.com/100001034273749/posts/2013358312041958/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillinhaSiilva/status/1037706102320844800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704781136109569, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Em carta a Humberto, Lula chama Mendon\u00e7a e Bruno de \u201cfi\u00e9is representantes\u201d de Temer http://humberto130.com.br/em-carta-a-humberto-lula-chama-mendonca-e-bruno-de-fieis-representantes-de-temer/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037704781136109569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704087641497601, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1022684139638743040, "username": "Anderso58092769", "tweet": "@BomDiaBrasil Forbes:Lula pra presidente j\u00e1, \u00e0 vos do povo \u00e9 que manda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderso58092769/status/1037704087641497601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BomDiaBrasil"}
{"id": 1037703014579167232, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 337416707, "username": "RenatodeMoura1", "tweet": "@gleisi O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), negou o pedido da defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a inelegibilidade. Aceita que \u00e9 melhor \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatodeMoura1/status/1037703014579167232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037702673619972096, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "\ud83c\udfbcSe o Senhor me for louvadoEu vou voltar pro meu cerradoPor ali ficou quem temperouO meu amor e semeou em mimEssa incr\u00edvel saudadeEu sei, serei feliz de novoMeu povo, deixa eu chorar com voc\u00eaSerei feliz de novo\ud83c\udfbc\u00c9 Djavan, mas podia ser Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037702673619972096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702469340614662, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "A globosta divulgou a pesquisa cortando a cabe\u00e7a do Lula e escondeu que:GLOBO-IBOPE ESCONDERAM: POTENCIAL DE VOTO EM HADDAD FOI DE 27% PARA 39% EM DUAS SEMANAS. Brasil247", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037702469340614662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702280886272000, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi @CarlosABRB Ela foi processada, julgada e condenada por algum crime, ainda que injustamente?Como se deseja tirar o direito de ir e vir de algu\u00e9m s\u00f3 pq vc n\u00e3o concorda com suas posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas??Isso \u00e9 doen\u00e7a. Precisa de tratamento urgente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037702280886272000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosABRB,marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1037701965050986496, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES SEM LULA \u00c9 FRAUDE, \u00c9 AUTORITARISMO!! #LulaLivreJ\u00e1 https://twitter.com/FlavioDino/status/1037653699261280256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037701965050986496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700970589954048, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 39885411, "username": "dinnho", "tweet": "@LulaOficial @paulo_pistache Essa pessoa n sabe nem o que vem a ser bom senso ou qualquer senso cr\u00edtico, amigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinnho/status/1037700970589954048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulo_pistache,LulaOficial"}
{"id": 1037700838322581504, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 923915498269630465, "username": "PauloHe57459255", "tweet": "@albertocalmeida A grande quest\u00e3o \u00e9 saber se a transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad ter\u00e1 a velocidade suficiente para que ele torne-se um candidato competitivo com chances de segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloHe57459255/status/1037700838322581504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albertocalmeida"}
{"id": 1037699244302454785, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Que parte de LULA EST\u00c1 INELEG\u00cdVEL voc\u00ea n\u00e3o entendeu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037699244302454785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698667606618112, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 40765422, "username": "ellenbeltrao", "tweet": "\"Ai, pq o Haddad \u00e9 capacho de Lula e enterrou a carreira dele\". At\u00e9 parece que se ele fosse o 1\u00ba candidato essa gente cogitaria votar nele.. \ud83d\ude44\ud83d\ude05\u263a\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellenbeltrao/status/1037698667606618112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698428753592320, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 51115427, "username": "Gusta_Gusmao", "tweet": "Ciro tem um econom\u00eas muito apurado e a minha percep\u00e7\u00e3o \u00e9 que isso deveria afugentar que n\u00e3o entende do assunto. Lula \u00e9 muito pragm\u00e1tico no discurso e vai direto ao ponto quando fala que o pobre podia viajar de avi\u00e3o, etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusta_Gusmao/status/1037698428753592320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698404242153473, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "O ministro FaSIM disse N\u00c3O pra Lula. Para quem amou isso, logo hoje, no Dia do Sexo, hoje tem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037698404242153473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697973193457664, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o mencionar Lula como candidato  https://bit.ly/2MOLk8h\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/8ISzxdjHMo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037697973193457664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697743102386176, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 73657015, "username": "JesseJSena", "tweet": "Sob meu ponto de vista, igual aos os eleitores de Lula. A polariza\u00e7\u00e3o est\u00e1 acabando com o Brasil.  https://twitter.com/MuriloCleto/status/1037146858911674373\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JesseJSena/status/1037697743102386176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697542006431744, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 51115427, "username": "Gusta_Gusmao", "tweet": "Algo que eu n\u00e3o esperava: Ciro lidera (com empate t\u00e9cnico) entre os eleitores com menor escolaridade e faixa de renda. E eu n\u00e3o acho que ele tenha uma orat\u00f3ria que se aproxime desse p\u00fablico, como Lula.  https://twitter.com/g1politica/status/1037693439536717829\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusta_Gusmao/status/1037697542006431744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696665904455680, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera em Pernambuco com 15% das inten\u00e7\u00f5es de votos; Em seguida, vem o candidato Ciro Gomes (PTB) e o deputado Jair Bolsonaro (PSL), com 13% e 12% respectivamente  https://bit.ly/2PIEZbh\u00a0 pic.twitter.com/rotUlJxlM6", "replies": 26, "retweets": 12, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037696665904455680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696578226675713, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Com Supremo, com tudo, como diria M\u00e3e Juc\u00e1!!Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037696578226675713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696438694830082, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 917848996214984705, "username": "Alex_ddd_silva", "tweet": "@LulaOficial \u00c9 depois que virou presidente vou seus filhos ainda pobres e decidiu que eles iriam ficar milion\u00e1rios e conseguiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_ddd_silva/status/1037696438694830082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037695714460090368, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@tadeu_alves @santos_ag Se ele colocar no perfil o nome \u201cLula\u201d, a\u00ed ele assiste uma verdadeira sess\u00e3o de horrores... ele n\u00e3o viu nada. Uma tristeza!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037695714460090368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "santos_ag,tadeu_alves"}
{"id": 1037695314348654593, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 73490584, "username": "chrismuniiz", "tweet": "O cen\u00e1rio pol\u00edtico pra essa elei\u00e7\u00e3o presidencial t\u00e1 t\u00e3o doido, q meu pai q \u00e9 super conservador come\u00e7ou com \"To fechado com Lula e n\u00e3o abro\", passou por \"Boulos, esse cara tem coragem, ganhou meu voto\", e hoje me acordou dizendo q quer votar 18 por causa de (PASMEM) Eduarrdo Jorge", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrismuniiz/status/1037695314348654593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695280773320705, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 164366627, "username": "deputadaluciana", "tweet": "Eles gritam palavras de \u00f3dio e mentiras, tentam a todo custo nos calar, mas n\u00e3o v\u00e3o. Tentaram com Manu, mas ela n\u00e3o se intimidou, mostrou a mulher livre, forte e empedrada que \u00e9. Elei\u00e7\u00e3o se vence com verdade! Seguimos com Lula, Haddad e Manuela, para fazer o Brasil feliz de novo.  https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1037377803866591234\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 15, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deputadaluciana/status/1037695280773320705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693908690653184, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 39885411, "username": "dinnho", "tweet": "Enquanto isso, no instagram de @LulaOficial \u00c9 vergonha que fala, n\u00e9?  pic.twitter.com/hvE5SqVzNJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinnho/status/1037693908690653184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037693368522997760, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "Eu t\u00f4 sentindo muita raiva de lula e do pt por essa palha\u00e7ada que eles est\u00e3o fazendo, isso s\u00f3 t\u00e1 dividindo a esquerda e dando mais chances que aconte\u00e7a o cen\u00e1rio Alckimin vs Bozo. \u00c9 de uma canalhice do carai tudo isso lan\u00e7ava a merda do candidato logo mas fica nessa pica", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037693368522997760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693103606558720, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2805575475, "username": "WallaceEduRX", "tweet": "CIR\u00c3O DA MASSA VAI, QUE SEGUIR OS PASSOS DE LULA E ENGANAR OS POBRES  https://twitter.com/g1/status/1037652378290253825\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WallaceEduRX/status/1037693103606558720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692889239834625, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 736897263914602496, "username": "CarlosV10420265", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosV10420265/status/1037692889239834625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692815625650176, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "Minha gente, o PT n\u00e3o \u00e9 o mesmo que era 4 anos atr\u00e1s n\u00e3o. 4 anos atr\u00e1s Lula conseguia eleger quem ele quisesse, agora o \u00fanico candidato do pt que ele conseguiria eleger \u00e9 ele mesmo e s\u00f3. Tenham no\u00e7\u00e3o disso, pelo amor de Deus", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037692815625650176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692523576258560, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAQuem n\u00e3o esperava?N\u00e3o adianta condenar e prender o cara sem provas, calar o 1\u00ba lugar nas pesquisas, aplicar multas rid\u00edculas, nunca antes aplicadas num pa\u00eds.O povo esta vendo!!", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037692523576258560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691197660307459, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Fachin acaba de dizer N\u00c3O \u00e0 candidatura de Lula. S\u00f3 na cabe\u00e7a de um ET, Lula ainda \u00e9 candidato. Al\u00f4, Terra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037691197660307459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690297168404483, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 158432187, "username": "gusmaoboy", "tweet": "@mymotoredheart Estou ouvindo 3h de entrevista do Lula no Anticast por sua culpa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusmaoboy/status/1037690297168404483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mymotoredheart"}
{"id": 1037690152662065152, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 166232427, "username": "xldluna", "tweet": "@LulaOficial Bom dia meu Presidente Lula!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xldluna/status/1037690152662065152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037689223648894982, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 38077346, "username": "Marcelauto", "tweet": "@renatamagalhaes @BernardoMF Hahahah.... e os votos de Lula? V\u00e3o pra quem! Pesquisa enrolona. Idiota que acredite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelauto/status/1037689223648894982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,renatamagalhaes"}
{"id": 1037689117591711744, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69030785, "username": "rodolfo_assis", "tweet": "eu to achando t\u00e3o burra essa estrat\u00e9gia do pt em querer colocar lula a qualquer custo, t\u00e1 cansando a imagem do partido e haddad ficando esquecido, n\u00e3o vai ter tempo de fazer um programa legal e conquistar inten\u00e7\u00e3o de voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfo_assis/status/1037689117591711744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688824850264070, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@_dinhodelima @MizinhowLucena Atacar Lula e correr risco de perder o ex p\u00fablico dele? A galera t\u00e1 desistindo do PT por causa dessa palha\u00e7ada atual e est\u00e3o indo para Ciro ou Marina, acho burrice qualquer um deles atacar Lula e perder essa galera", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1037688824850264070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MizinhowLucena,_dinhodelima"}
{"id": 1037687975826661376, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 881941000473776128, "username": "Apois_", "tweet": "O pt j\u00e1 ta me irritando c essa insist\u00eancia q nesse momento n tem mais sentido.Amor, lula n vai rolaaaarrr!Vamo pensar em outra estrat\u00e9gia, vamo? Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apois_/status/1037687975826661376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686369592778754, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de\u00a0Lula  http://nilljunior.com.br/fachin-nega-pedido-para-suspender-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/o8205wmX66", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037686369592778754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685634083643394, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@gleisi Eu quero ver at\u00e9 quando a sra vai ficar com esse discurso. Qnd Haddad assumir vai ficar falando isso tbm? Talvez seria golpe pq Lula n\u00e3o escolheu vc pra assumir a cabe\u00e7a de chapa, n\u00e9? J\u00e1 deu, Gleisi. Estamos perdendo tempo e vc t\u00e1 tirando a paci\u00eancia da milit\u00e2ncia h\u00e1 tempos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037685634083643394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037685585262071808, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037685585262071808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685461786013698, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 61321939, "username": "freitasgilvan", "tweet": "@LulaOficial @eduguim @JujuMathiasMar4 Eu n\u00e3o sei porque quem redigiu a peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi o pessoal que lida com direito eleitoral. Aquela mo\u00e7a que fez a sustenta\u00e7\u00e3o oral no TSE \u00e9 \u00f3tima.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasgilvan/status/1037685461786013698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JujuMathiasMar4,eduguim,LulaOficial"}
{"id": 1037685045052547072, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4410717165, "username": "Serra1118", "tweet": "@LulaOficial Bandido tem que se fuder e acabou pic.twitter.com/zfkisEFXGO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Serra1118/status/1037685045052547072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037684919177236480, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2282265110, "username": "SerraDoExu", "tweet": "Proibiram o  hor\u00e1rio pol\u00edtico falar em LULA,esqueceram de n\u00f3s internautas...#LULALIVRE#LULACANDIDATO#LULAPRESIDENTE#VOTOEMQUEMELEMANDAR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULALIVRE,#LULACANDIDATO,#LULAPRESIDENTE,#VOTOEMQUEMELEMANDAR", "link": "https://twitter.com/SerraDoExu/status/1037684919177236480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684159274213376, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Nesta quinta-feira (6), Humberto, o senador de Lula, e a #FrentePopular v\u00e3o ao Agreste e \u00e0 Mata Norte visitar as cidades de Passira e Alian\u00e7a. Venha se juntar a n\u00f3s. Venha se juntar ao #TimeDeLula! #PernambucoNaFrente #Humberto130 #SenadorDeLula #SenadorDeTodos pic.twitter.com/VhlUQYAplB", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FrentePopular,#TimeDeLula,#PernambucoNaFrente,#Humberto130,#SenadorDeLula,#SenadorDeTodos", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037684159274213376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683957234581504, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 163985862, "username": "knunes2010", "tweet": "@Miltonneves S\u00e3o um bando de papagaio/parasita so sabem repetir o mantra ut\u00f3pico: LUla livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knunes2010/status/1037683957234581504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037682419275624449, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@Ricamconsult Culpa: Presidentes militares, Itamar, Fhc, , Lula ,Dilma , Temer e o pr\u00f3ximo q nada far\u00e1!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037682419275624449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1037682174630277121, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@g1 @Tashima42 @ajudanilo1 @Nardo_mahone @hugoalencar78 @statebroke \u00c9 vdd, a f\u00f3rmula que o PT governou deu muito certo n\u00e9. Os banqueiros enchendo o cu de dinheiro , Lula com conversas pouco republicanas com empres\u00e1rios....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037682174630277121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "statebroke,hugoalencar78,Nardo_mahone,ajudanilo1,Tashima42,g1"}
{"id": 1037681248020451334, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 14384166, "username": "expeditopaz", "tweet": "@entojo Por aqui, divis\u00e3o entre Haddad/Lula e Ciro, e \u00f3dio ao Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/expeditopaz/status/1037681248020451334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "entojo"}
{"id": 1037681228483321856, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 35907332, "username": "leobandeira", "tweet": "@g1 @BernardoMF @LidinaldoAraujo @adrianarbraga @Rafabattisti Nunca votei em Lula nem em Dilma, n\u00e3o votaria se ele estivesse solto. Mas vou votar em Haddad, afirmo isso desde que ele era prefeito de S\u00e3o Paulo. N\u00e3o por ele ser do PT, mas por acreditar nos valores dele. Espero sim por um Brasil melhor.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobandeira/status/1037681228483321856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafabattisti,adrianarbraga,LidinaldoAraujo,BernardoMF,g1"}
{"id": 1037680454650933248, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037680454650933248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037679851019423745, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA Podemos, ent\u00e3o, deduzir que o Ministro Fachin estava em TPM no julgamento do @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037679851019423745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,TSEjusbr"}
{"id": 1037678850895998976, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 49011639, "username": "pierrebomfim", "tweet": "@LulaOficial @Ahmadinejad1956 N\u00e3o vai mais roubar nosso dinheiro com o presidi\u00e1rio. pic.twitter.com/njyXJNiRDz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierrebomfim/status/1037678850895998976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037678633790263296, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037678633790263296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037678252419112960, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 57770411, "username": "brennoalmeida", "tweet": "agora que lhe conv\u00e9m, e se assume pragm\u00e1tico atr\u00e1s dos votos de Lula, a campanha do candidato do pedet\u00ea vem  surfando nessa onda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brennoalmeida/status/1037678252419112960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678216331198464, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/LX0b-SS-8gk?aFachin\u00a0\u2026 Nega Recurso De Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037678216331198464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037678102409752576, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/Hxi9YQ-sN4M?aFACHIN\u00a0\u2026 BATE O MARTELO SOBRE LULA, TA DECIDIDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037678102409752576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037677971279171589, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4637604448, "username": "rodrigoar_pe", "tweet": "@thaycatarina Haddad vai pro segundo turno. S\u00f3 n\u00e3o engrenou ainda, pq o Pt est\u00e1 aguardando at\u00e9 o prazo final, mas quando se divulgar que Haddad \u00e9 o candidato de Lula, ele chega! Vamos nessa!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoar_pe/status/1037677971279171589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaycatarina"}
{"id": 1037677006148841473, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 80569910, "username": "mateusdantasss", "tweet": "@delucca @elisaraujo2010 Nem metade dos votos de Lula v\u00e3o ser transferidos pra Haddad, aceita isso agora que vai doer menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusdantasss/status/1037677006148841473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,delucca"}
{"id": 1037676940667301889, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA Acabou o circo!!!!#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1\u00baturno#Direitaunida", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#Direitaunida", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037676940667301889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037675924043444224, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 298649686, "username": "DeejayJapa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeejayJapa/status/1037675924043444224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037674634651594752, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@maristelaggpc Lula ter\u00e1 100% de chance de concorrer as elei\u00e7\u00f5es e se auto indultar\u00e1 e implantar\u00e1 a sonhada ditadura para ent\u00e3o com m\u00e3o de ferro perseguir ecdestruir o que ele chama de for\u00e7as inimigas. At\u00e9 o presente no momento n\u00e3o sabemos para onde imigrar\u00e3o o povo brasileiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037674634651594752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc"}
{"id": 1037674449573699586, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "O candidato a Deputado Estadual Andr\u00e9 Fernandes (PSL) teve seu carro ROUBADO e VANDALIZADO por petistas, chegaram a pixar no seu carro \"Lula Livre\"Agora me diga, quem s\u00e3o os verdadeiros intolerantes ?  pic.twitter.com/TRQviLFCQG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037674449573699586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673954536771585, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "Esque\u00e7am o IBOPE, por enquanto, com toda sua coer\u00eancia e lealdade, Haddad mandou avisar que nem ele pr\u00f3prio transferiu seu voto ainda.O voto dele e de toda milit\u00e2ncia ainda \u00e9 de Lula! 13!  pic.twitter.com/4KZGIDpLS0", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037673954536771585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673595122737153, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 747834575473238017, "username": "_damonho", "tweet": "@arrestedveras a que saiu ontem que ia sair antes de ontem e por causa de lula nao saiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_damonho/status/1037673595122737153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arrestedveras"}
{"id": 1037673516794036224, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 145637397, "username": "glemp_", "tweet": "O judici\u00e1rio n\u00e3o se recupera mais desta mancha que infligiu \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o. O apoio a Lula \u00e9 o fiel reflexo disto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glemp_/status/1037673516794036224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673290586705926, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 182589415, "username": "jglimajr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?a\u00a0 Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jglimajr/status/1037673290586705926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037673268961046528, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 299737042, "username": "lysandrocarlos", "tweet": "Eu at\u00e9 entendo o Lula n\u00e3o desistir da candidatura. Eu tbm sou assim quando cismo com uma coisa. Eu vou l\u00e1 no inferno e volto e se precisar vou l\u00e1 de novo s\u00f3 pra ter a chance de ter um dia de gl\u00f3ria. \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lysandrocarlos/status/1037673268961046528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673254243192832, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "@LulaOficial @Ahmadinejad1956 Vai cuidar da tua vida terrorista, num fode porra!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037673254243192832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037673022570803200, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 43014687, "username": "deyvisonrocha", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvisonrocha/status/1037673022570803200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672954849570816, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 43420738, "username": "mathsan", "tweet": "@watarufie Eu olha r\u00e1pido e vi \"poderia LER PLANO DE LULA\" e fiquei imediatamente \"unrum. t\u00edpica Taru\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathsan/status/1037672954849570816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "watarufie"}
{"id": 1037672280074186760, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 64805300, "username": "magraca", "tweet": "@DCM_online Lula \u00e9 um g\u00eanio pol\u00edtico. Se eu n\u00e3o entendo \u00e9 por conta da minha limita\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magraca/status/1037672280074186760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1037672217209921536, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 391715461, "username": "MarifranSilva1", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMWly1?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarifranSilva1/status/1037672217209921536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671760689356805, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o mencionar Lula como candidato  https://bit.ly/2M4psAj\u00a0 pic.twitter.com/h1uaWmfby6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037671760689356805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671706779938816, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@fabifbbr @maristelaggpc Concordo contigo. Por\u00e9m o Lula, que se diz pobre e os ot\u00e1rios acreditam  tem dinheiro para pagar a peso de ouro  uma banca de advogados. E que n\u00e3o v\u00e3o querer perder essa parada para a justi\u00e7a. Eles querem inocentar o Lula. Mesmo cheio de acusa\u00e7\u00f5es fundadas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037671706779938816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc,fabifbbr"}
{"id": 1037669469110382595, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "Os dois da frente s\u00e3o Lula. Rands \u00e9 Ciro, e os de tr\u00e1s... Deixa pra l\u00e1. Pluralismo top.  https://twitter.com/DiarioPE/status/1037663597403484160\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1037669469110382595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669357982240768, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Parab\u00e9ns guerreira! Hoje \u00e9 seu anivers\u00e1rio! Que Deus te aben\u00e7oe e continue te dando sa\u00fade, for\u00e7a, coragem, \u00e2nimo e muita f\u00e9 na sua jornada. Muito obrigada por tudo o q voc\u00ea fez e faz por Lula e pelo Brasil. Voc\u00ea \u00e9 exemplo pra n\u00f3s, mulheres. Muita paz,  muito amor, querida Gleisi!  pic.twitter.com/w1yF2l3SAT", "replies": 23, "retweets": 215, "likes": 492, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037669357982240768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668956432162816, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Toma Lula sujeito arrogante. Teu egocentrismo te faz uma pessoa importante sem ser importante. Tu te achas um rei mas tu  es um rei sem coroa.  https://twitter.com/rdvilela/status/1037392261846380546\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037668956432162816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667728730058752, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "O plano da lava-jato e da direita sempre foi tirar Lula das elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o adianta entrar c recurso o golpe foi com supremo e tudo. Estamos numa ditadura judici\u00e1ria. N\u00e3o temos a quem recorrer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037667728730058752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667654616731649, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@lula_livre @sandra_miria Quatro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037667654616731649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandra_miria,lula_livre"}
{"id": 1037666788853657601, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Moro, o marreteiro da globo,  juntamente com seus comparsas, est\u00e3o fazendo o servi\u00e7o sujo q lhes foi designado. Uniram-se com o \u00fanico objetivo de destruir o Brasil, quebrar ind\u00fastrias, entregar nossas riquezas e a nossa soberania. S\u00f3 tirando Lula de cena teriam \u00eaxito. Kd o povo?  pic.twitter.com/PZjBAEIUmT", "replies": 2, "retweets": 25, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037666788853657601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665580592054272, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 830912159064420353, "username": "CidaGoncalvesIM", "tweet": "@portalne10 Duvido, n\u00e3o voto nele, mas vejo muita gente, o pov\u00e3o pois ando de \u00f4nibus, dizendo que vota nele ou em Lula. Sou Amoedo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CidaGoncalvesIM/status/1037665580592054272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037663741418950659, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 874813556323176449, "username": "girassolmusica", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ciWwgtJPBO0?aCentral\u00a0\u2026 das Elei\u00e7\u00f5es - Libertar Lula - Ciro Gomes Fala Sobre se Eleger e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girassolmusica/status/1037663741418950659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037663575626506240, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?a\u00a0 URGENTE #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1037663575626506240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662868978761729, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula contra impedimento de candidatura  https://goo.gl/KpmiaJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AhDAr0wbP4", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037662868978761729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662091388375041, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037662091388375041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661938199736320, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 314143526, "username": "HugoFurtado9", "tweet": "@walbertsac Na verdade ela fez, falando de temer. Qnd na verdade o time sempre foi o mesmo tanto no governo dela, qnt o de Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoFurtado9/status/1037661938199736320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "walbertsac"}
{"id": 1037661844461285376, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 189530694, "username": "ZeAderson", "tweet": "@folha Nossa! Ate que enfim um pedido de Lula negado...\ud83d\ude36", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeAderson/status/1037661844461285376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037661654148890624, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@LulaOficial @ruipalanque 13om dia queridos Rui e Lula!\u2764\ud83c\udf39\ud83c\udf37\u2698\ud83d\udc8b", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037661654148890624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ruipalanque,LulaOficial"}
{"id": 1037661202204250112, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "Alckmin censura Datafolha por ter censurado Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367837/Alckmin-censura-Datafolha-por-ter-censurado-Lula.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1037661202204250112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037661112974618624, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@soghetti @LekkoMr @EdmilsonOlivei8 @ToniBulhoes @GeorgMarques @zehdeabreu @LulaOficial @nedicr56 @CariuaTatarana @ElaineG16 @pahega @AngelammsMaria @ruipalanque Bom dia queridos e queridas! Boa luta! #LulaLivrePresidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#LulaLivrePresidente", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037661112974618624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ruipalanque,AngelammsMaria,pahega,ElaineG16,CariuaTatarana,nedicr56,LulaOficial,zehdeabreu,GeorgMarques,ToniBulhoes,EdmilsonOlivei8,LekkoMr,soghetti"}
{"id": 1037660856169971712, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@soghetti @LekkoMr @EdmilsonOlivei8 @ToniBulhoes @GeorgMarques @zehdeabreu @LulaOficial @nedicr56 @CariuaTatarana @AngelammsMaria @ElaineG16 @pahega @ruipalanque Bom dia Rui, companheiro de luta!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037660856169971712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ruipalanque,pahega,ElaineG16,AngelammsMaria,CariuaTatarana,nedicr56,LulaOficial,zehdeabreu,GeorgMarques,ToniBulhoes,EdmilsonOlivei8,LekkoMr,soghetti"}
{"id": 1037660834632269825, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 179486721, "username": "_naatis", "tweet": "@novabaiana pois\u00e9. a aus\u00eancia de Lula n\u00e3o enfraquece o antipetismo assim. tem muita gente que vota no satan\u00e1s mas n\u00e3o vota no pt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_naatis/status/1037660834632269825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "novabaiana"}
{"id": 1037660141208915968, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@analisdocsPF @TonhoDrinks @FrentzenDaniel N\u00e3o me sinto superior, normal no primeiro momento votos de lula (alguns) irem para ciro, mas pelo menos metade devem retornar para haddad, \u00e9 s\u00f3 minha opini\u00e3o mesmo kkkkk \"achismos\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037660141208915968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrentzenDaniel,TonhoDrinks,analisdocsPF"}
{"id": 1037659922044018694, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 162110005, "username": "monicasiqueira_", "tweet": "Nada a ver, com essa furada dos votos de Lula vai pra essa dupla. A ideia 13 \u00e9 Haddad. Aguardem sentados  https://twitter.com/jc_pe/status/1037655961060683778\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicasiqueira_/status/1037659922044018694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657915161636864, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2NTe9Np\u00a0 pic.twitter.com/ttKEVVYGN3", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037657915161636864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657662257852416, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 109022576, "username": "RoBordosa", "tweet": "Editorial | El legado de Lula  https://elpais.com/elpais/2018/09/03/opinion/1535992626_104380.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 v\u00eda @el_pais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoBordosa/status/1037657662257852416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "el_pais"}
{"id": 1037656807207067649, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera e Ciro passa Bolsonaro em Pernambuco  https://bit.ly/2NQKbt7\u00a0 pic.twitter.com/XZUXo8j2yb", "replies": 20, "retweets": 12, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037656807207067649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656257262510083, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "23: 59 hs - Fachin diz que Lula est\u00e1 ineleg\u00edvel , mas por conta do bilhete do comit\u00ea da ONU ele poder\u00e1 ser candidato ! 00:00 hs Fachin nega pedido (06/09) da defesa de Lula para suspender inelegibilidade baseado no bilhete do sub-comit\u00ea da ONU !  pic.twitter.com/XYzJIUFkBA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037656257262510083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656073207984129, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 109657263, "username": "joaopaulo_pcdob", "tweet": "A chapa que vai governar com Lula, Haddad e Manuela. #OBrasilFelizDeNovo#joaopaulo65113 #opovoconfia #deputadoestadual https://twitter.com/PCdoB_Oficial/status/1037406055343579137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#joaopaulo65113,#opovoconfia,#deputadoestadual", "link": "https://twitter.com/joaopaulo_pcdob/status/1037656073207984129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655961060683778, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera e Ciro passa Bolsonaro em Pernambuco  https://bit.ly/2M2V5dO\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/blLPEv1MzM", "replies": 23, "retweets": 4, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037655961060683778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655269302591489, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 86429567, "username": "kayque33", "tweet": "Votar no Lula \u00e9 como votar numa bomba. Se ele ganhar, o que n\u00e3o duvido, provavelmente nao deixariam e passariam para o segundo colocado. Iria pro Bolsonaro. E \u00e9 esse o meu medo. N\u00e3o sei se t\u00f4 certo, ou alucinando. Mas vai que!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayque33/status/1037655269302591489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655244270919680, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1014531129905475584, "username": "TaiLima9", "tweet": "@jopizera Pelas pesquisas Haddad perde no segundo, inclusive pra Bolsonaro.. O PT fode com tudo. Haddad e Manu s\u00e3o maravilhosos mas est\u00e3o totalmente ofuscados pela Ideia de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaiLima9/status/1037655244270919680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jopizera"}
{"id": 1037654795170054144, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "INSIST\u00caNCIA PETISTA.Advogados de Lula atuam em tr\u00eas frentes. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/RRJ52k9IxC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037654795170054144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654664437751809, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 10491382, "username": "mtscozer", "tweet": "O bozo: o grande benefici\u00e1rio da pris\u00e3o de Lula. Contudo, sua rejei\u00e7\u00e3o disparou. @BernardoMF Ciro aparece com crescimento de 3% @gcamarotti.  https://youtu.be/ygD802usNmg\u00a0. @canalmeio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtscozer/status/1037654664437751809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,gcamarotti,canalmeio"}
{"id": 1037654577707974656, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 57693217, "username": "rbertoli", "tweet": "@risos N\u00e3o precisa fazer sentido, basta lacrar. Mas \u00e9 o que eu digo: O choro \u00e9 livre, Lula n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbertoli/status/1037654577707974656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risos"}
{"id": 1037654396874776576, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 136468088, "username": "MarcioConstan", "tweet": "@AndreFelipeBBMP @andrizek No cu dos outros \u00e9 refresco. Tira uma brincadeira com lula pra voc\u00ea ver. O andre \u00e9 o primeiro a se revoltar na internet \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioConstan/status/1037654396874776576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek,AndreFelipeBBMP"}
{"id": 1037654265391710208, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "\"ELE\" (FACHIN) N\u00c3O TEVE CORAGEM DE AFRONTAR A SOCIEDADE  !Fachin nega pedido (06/09)  da defesa de Lula para suspender inelegibilidade, baseado no Bilhete do sub-comit\u00ea do comit\u00ea do Conselho dos Direitos Humanos da Comunista ONU ! A FOR\u00c7A DA SOCIEDADE E INTERNET PRESENTE !  pic.twitter.com/44HMqJMRzl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037654265391710208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652899659231232, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 198885735, "username": "LauraLMV", "tweet": "@TSEjusbr O descumprimento \u00e9 flagrante. Aqui em Pernambuco Lula \u00e9 mencionado como se fosse candidato em TODAS as propagandas de deputados e senadores, induzindo o eleitor a erro. \u00c9 a Justi\u00e7a brasileira mais uma vez sendo feita de palha\u00e7a por esse partido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauraLMV/status/1037652899659231232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037652647577366528, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1877235103, "username": "petralima_", "tweet": "E eu nem falo da fam\u00edlia Campos porque j\u00e1 era previs\u00edvel que iam correr pro cu de Lula nessa elei\u00e7\u00e3o. Agora o ex presidente, juntamente com o PT, coligar com o PSB de novo...te fode porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petralima_/status/1037652647577366528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652386154721280, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 272709745, "username": "alciopitt2", "tweet": "Esperar o que desse pa\u00eds? Um Senador criminoso da qualidade desse petralha que s\u00f3 tem a apresentar chorando, uma \u201ccarta\u201d de Lula (como se fosse ele capaz de escrever)? E de meu sempre candidato, que resolveu apoiar os tais membros da maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa da Am\u00e9rica Latina?  https://twitter.com/portalne10/status/1037646814693007365\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alciopitt2/status/1037652386154721280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651901884637184, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 879747910581313536, "username": "aquar1ano", "tweet": "LULA AMOR, EU TE AMO. MAS OFICIALIZA LOGO HADDAD E MANU MACHO, TU VAI COORDENAR TUDO MESMO DEPOIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquar1ano/status/1037651901884637184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651524938334208, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2719625058, "username": "jairogirol68", "tweet": "Por uma URSNE : Uni\u00e3o das Rep\u00fablicas Socialistas do Nordeste. Deixa o sul e Sudeste para Bolsinaro e a direita. O Nordeste com Lula e as esquerdas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairogirol68/status/1037651524938334208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651305211285504, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037651305211285504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651273720442881, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "DEVOLVER O DINHEIRO P\u00daBLICO.PGR ao PT: devolva dinheiro gasto na campanha de Lula. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/N15xalPRU6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037651273720442881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650924704026624, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2719625058, "username": "jairogirol68", "tweet": "@pablovillaca Imagina o Brasil ser dividido e o Nordeste tornar-se independente. Deixa o Sul e Sudeste para Bolsonaro e o psdb e o Nordeste com Lula e o PT e toda esquerda. Vamos formar o URSNE : Uni\u00e3o da Rep\u00fablicas Socialista do Nordeste.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairogirol68/status/1037650924704026624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037650792587698176, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "@LuisCandido T\u00e1  certo, eu n vou falar \"Vamos trazer o Brasil de Lula de volta\". Vote 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1037650792587698176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuisCandido"}
{"id": 1037650322292756480, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3063907721, "username": "criistina_lima", "tweet": "Lula foi condenado por corrup\u00e7\u00e3o que lhe deu um triplex no Guaruj\u00e1. Lula e o PT afirmam que n\u00e3o h\u00e1 provas que liguem Lula ao triplex, e que por isso, sua condena\u00e7\u00e3o \u00e9 injusta e sem provas. Hoje, assistindo...  https://www.facebook.com/mariacriistina.lima/videos/1188766507928056/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criistina_lima/status/1037650322292756480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649964107751425, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 371457516, "username": "Gi_Machado93", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 o novo Lula\"Vamos aos fatos, quando a globo fizer um video cantando ''Bolsonaro l\u00e1'' eu vou acreditar na sua teoria, at\u00e9 l\u00e1, continue tentando...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gi_Machado93/status/1037649964107751425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649067004899328, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "\u00c9 isso a\u00edBrasil n\u00e3o \u00e9 fac\u00e7\u00e3o criminosa para ser governada por bandido. Seria uma vergonha se um condenado em 2 inst\u00e2ncia fosse candidato a presidente. Mas \u00e9 isso, PRESO N\u00c3O GOVERNA! FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA", "replies": 1, "retweets": 19, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037649067004899328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647235956264961, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 812214757411422208, "username": "LucasWharison", "tweet": "Sinceramente, em que mundo os militantes, no caso, os mais fan\u00e1ticos, e os filiados ao PT vivem? \u00c9 evidente que, seja o Fachin ou quaisquer outros ministros, nunca ir\u00e3o soltar o Lula. Reconhecer os erros, unir a esquerda e fortalecer o mais indicado, no caso o Ciro, \u00e9 o ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasWharison/status/1037647235956264961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647117974683649, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50627368, "username": "marcosraposo", "tweet": "@delucca @elisaraujo2010 Quem ele indicar n\u00e3o pegar\u00e1 todos os votos dele. A insanidade est\u00e1 de fato em achar isso. Tem pessoas que apenas votariam em Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosraposo/status/1037647117974683649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,delucca"}
{"id": 1037644927646265345, "date": "2018-09-06", "time": "05:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 915384142250041344, "username": "andreassq1", "tweet": "O tipo de amigo do Lula.  https://twitter.com/Ahmadinejad1956/status/1037286238397575168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreassq1/status/1037644927646265345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644690127040513, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 183584331, "username": "ramosdcarvalho", "tweet": "@GFiuza_Oficial Sem esquecer que o luxo excessivo e a paix\u00e3o desordenada pelos confortos materiais s\u00e3o prova da nudez interior de Lula e seus comparsas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramosdcarvalho/status/1037644690127040513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial"}
{"id": 1037644546816000000, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 94679593, "username": "edsonmarquess", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o: n\u00e3o pode dizer que vamos trazer o Brasil de Lula de volta!  https://twitter.com/LuisCandido/status/1037168160531787776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonmarquess/status/1037644546816000000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643945868705792, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1360528328, "username": "jullibritoo", "tweet": "Cada dia um 7X1 diferente.O discurso \u00e9  mudar, ah por que precisamos mudar e est\u00e3o ai declarando voto de cabresto no Haddad s\u00f3  Pq \u00e9  indica\u00e7\u00e3o do Lula,acho que j\u00e1 vimos esse filme n\u00e3o \u00e9  mesmo coleguinhas? Se \u00e9 mudan\u00e7a vamos votar no novo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jullibritoo/status/1037643945868705792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642755827224577, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 112279569, "username": "Flavio_C_Diniz", "tweet": "@joaoamoedonovo Disse que aceita apoio do PT (de Lula, Dilma, Dirceu, Palocci, Vaccari, Cever\u00f3, Del\u00fabio e outros). Esta pr\u00e1tica \u00e9 antiga, nada tem de NOVO. Quero a ruptura total desse sistema. Nada de PT, PSDB, MDB, PP. Essa quest\u00e3o para mim \u00e9 inegoci\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flavio_C_Diniz/status/1037642755827224577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037642422690480128, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "O esc\u00e1rnio do Ministro Edson Fachin ao votar a favor da candidatura Lula no TSE e neg\u00e1-la no STF, n\u00e3o tem limites \u00e9 um ministro c\u00ednico.", "replies": 15, "retweets": 68, "likes": 120, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037642422690480128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640403707731968, "date": "2018-09-06", "time": "04:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 69711020, "username": "Sjcleao", "tweet": "Do contribuinte? RT @GFiuza_Oficial: De onde vem a fabulosa fortuna queimada com a multid\u00e3o de advogados milion\u00e1rios na defesa do indefens\u00e1vel Lula da Silva & meliantes associados? (fora a f\u00e1bula enterrada em mensalinhos....Esta \u00e9 a pergunta de um milh\u00e3o de pixulecos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sjcleao/status/1037640403707731968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial"}
{"id": 1037640289056317441, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 146078797, "username": "jalfredobc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rR7lwIpZKzE?aFeij\u00a0\u2026\u00f3o: persegui\u00e7\u00e3o jur\u00eddica contra Lula faz parte do golpe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredobc/status/1037640289056317441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037640250179371008, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@pschmandie @mazerinho Lula rifou o Mar\u00edlia Arraes s\u00f3 para o PSB n\u00e3o apoiar o Ciro, jogou o tempo de TV pro Alckmin e at\u00e9 pro Bolsonaro s\u00f3 pra isolar o Ciro e voc\u00eas n\u00e3o falam disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037640250179371008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mazerinho,pschmandie"}
{"id": 1037639067276595201, "date": "2018-09-06", "time": "04:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@GFiuza_Oficial Esses advogados de Lula s\u00e3o tudo pro-bono?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1037639067276595201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial"}
{"id": 1037638631220027392, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 104843235, "username": "AlmirTavaress", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlmirTavaress/status/1037638631220027392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037638411581108224, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 68204505, "username": "flaviorgn", "tweet": "@ManuelaDavila Candidata e deputada, a situa\u00e7\u00e3o na Argentina est\u00e1 assim porque n\u00e3o votaram as reformas e tomaram medidas populista e agora pagam o pre\u00e7o, realmente o mesmo que Temer, Dilma, Lula e sua gangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviorgn/status/1037638411581108224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037638358174982144, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@MPCPE Lula vai continuar tentando at\u00e9 ter Gilmar como relator... rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1037638358174982144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPCPE"}
{"id": 1037637752785969152, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "Ou seja s\u00f3 burros, imbecis e jumentos votam no Lula e no PT!  pic.twitter.com/CiMbi3bz28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037637752785969152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637460837183488, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "Ministro Edson Fachin, do STF, nega um dos recursos do ex-presidente Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037637460837183488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635559437545472, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 52074328, "username": "lefe_pereira", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lefe_pereira/status/1037635559437545472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635463920672768, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Deu a l\u00f3gica n\u00e9? Perguntar sem ofender : at\u00e9 quando o @STF_oficial  e toda a justi\u00e7a brasileira vai ser submetida a esta chincana judicial sem sentido de #lula #PT? #Elei\u00e7\u00f5es2018 precisa debater problemas do pa\u00eds, n\u00e3o de um cara preso. S\u00f3 acho, mas tenho certeza tamb\u00e9m. https://twitter.com/AndreiaSadi/status/1037634045402914816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#lula,#PT,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037635463920672768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037633898551943168, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "#LULA desiste... mais uma? Kkk  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=push&utm_medium=app&utm_campaign=pushg1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULA", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037633898551943168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633357075636230, "date": "2018-09-06", "time": "04:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Restaurante da Z\u00e9lia muda nome para Lula Livre - Sindicato dos Qu\u00edmicos de S\u00e3o Paulo  https://quimicosp.org.br/noticias/restaurante-da-zelia-muda-nome-para-lula-livre/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037633357075636230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631833314394117, "date": "2018-09-06", "time": "04:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@Estadao E Lula com 41% hahaha golpistas vcs est\u00e3o perdidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037631833314394117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037627389835194368, "date": "2018-09-06", "time": "04:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1009865667015831553, "username": "Vera58503216", "tweet": "@ptbrasil A felicidade de LULA quando descobriu o pr\u00e9 sal foi enorme. Sua emo\u00e7\u00e3o ao dizer que seria para a educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade de todos os brasileiros nos emociona. O maior e melhor l\u00edder popular do nosso pa\u00eds ser preso pol\u00edtico \u00e9 ESCANDALOSO. Queremos SOBERANIA POPULAR, queremos DEMOCRACIA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vera58503216/status/1037627389835194368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1037625424832954368, "date": "2018-09-06", "time": "03:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037625424832954368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037625010062483456, "date": "2018-09-06", "time": "03:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 334824980, "username": "loizVEVO", "tweet": "Please help support Lula \u00e9 Haddad, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/lula-\u00e9-haddad/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/loizVEVO/status/1037625010062483456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037617568624852992, "date": "2018-09-06", "time": "03:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 918939206, "username": "brunorafahell", "tweet": "Eu fico aqui pensando, a defesa de Lula vai recorrer  a quem?A justi\u00e7a esculhambada desse pa\u00eds escroto \u00e9 uma corja s\u00f3! Trabalham exclusivamente a favor do golpe. A favor dos interesses dos...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2231313747098715&id=100006603338299\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunorafahell/status/1037617568624852992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037601085874229248, "date": "2018-09-06", "time": "02:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 65742865, "username": "elimarfotografo", "tweet": "@UOL @freitasgilvan E porque n\u00e3o faz logo e solta #Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/elimarfotografo/status/1037601085874229248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freitasgilvan,UOL"}
{"id": 1037593714896654336, "date": "2018-09-06", "time": "01:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://goo.gl/scdZa5\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/v4HFslGrE8", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037593714896654336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037584352073244672, "date": "2018-09-06", "time": "01:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 56194118, "username": "ceqsantacruz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceqsantacruz/status/1037584352073244672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037582767939350529, "date": "2018-09-06", "time": "01:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 333129852, "username": "mrkampff", "tweet": "Mais uma derrota para a cole\u00e7\u00e3o, Lula...Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037579339209031680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrkampff/status/1037582767939350529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564469977796608, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@JotaInfo Absurdo \u00e9 o Judici\u00e1rio querer tirar o direito do povo de votar em quem quiser. #Lula para o povo \u00e9 presente e futuro, j\u00e1 esse tal de \"Noronha\" nem conhecemos, nem votamos nele!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037564469977796608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo"}
{"id": 1037563985665638400, "date": "2018-09-05", "time": "23:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "Governo do estado daqui t\u00e1 uma bosta. S\u00f3 tem candidato de esquerda e extrema esquerda. De um lado apoiadores de Lula e Ciro, do outro lado, tamb\u00e9m apoiadores dos mesmos. O menos pior aqui \u00e9 real.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1037563985665638400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563459859357696, "date": "2018-09-05", "time": "23:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 91576861, "username": "Alvpereira", "tweet": "@recordtvoficial Vai ser negado, isso at\u00e9 Lula da Silva j\u00e1 sabe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvpereira/status/1037563459859357696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "recordtvoficial"}
{"id": 1037563405807308800, "date": "2018-09-05", "time": "23:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 760696832590839808, "username": "alicercee", "tweet": "@whomath @carolin4hh mas a margem de erro pode ser + pra um e - pra outro e tals. O PT burrou de ter insistido com Lula, esse resultado j\u00e1 era previsto, eh isto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicercee/status/1037563405807308800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolin4hh,whomath"}
{"id": 1037561629519630336, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2155452475, "username": "WahingtonSouza", "tweet": "Sem Lula, Ciro Gomes vai para 2\u00ba turno com Bolsonaro, diz BTG Pactual  https://exame.abril.com.br/brasil/sem-lula-ciro-gomes-vai-para-2o-turno-com-bolsonaro-diz-btg-pactual/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WahingtonSouza/status/1037561629519630336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560860904960000, "date": "2018-09-05", "time": "23:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 373756854, "username": "recigana13", "tweet": "@LulaOficial @mohamed_mnsj @AnnaS_Gdottir Bloqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/recigana13/status/1037560860904960000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnnaS_Gdottir,mohamed_mnsj,LulaOficial"}
{"id": 1037559345406504960, "date": "2018-09-05", "time": "23:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Vice de Bolsonaro defende interven\u00e7\u00e3o militar caso a lei n\u00e3o seja respeitada e Lula seja candidato  https://republicadecuritiba.net/2018/08/11/vice-de-bolsonaro-defende-intervencao-militar-caso-a-lei-nao-seja-respeitada-e-lula-seja-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037559345406504960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558142866022400, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "@pauloap Aqui em Pernambuco infelizmente deve t\u00e1 parecido, o povo aqui \u00e9 muito alienado com pt lula e esquerda, pq a maioria \u00e9 funcion\u00e1rio p\u00fablico ou bolsa fam\u00edlia, poucos que eu conhe\u00e7o \u00e9 Bolsonaro e muitos outros vai votar nulo n\u00e3o quer saber de pol\u00edtico, mas espero que mude at\u00e9 dia 7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037558142866022400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1037558004793663489, "date": "2018-09-05", "time": "23:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper Eu votaria nele no eventual segundo turno se s\u00f3 houvesse essa opcao. Mas isso n\u00e3o acontecer\u00e1. O PT estar\u00e1 no segundo turno. Isso \u00e9 fato. Aguardem as pesquisas com o indicado de Lula, a partir do dia 11/09. Boa noite!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037558004793663489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037557225047420928, "date": "2018-09-05", "time": "23:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper Quando indicar, as pesquisas mostram transfer\u00eancia de 60%, no m\u00ednimo. Haddad j\u00e1 teria 20% de cara. Isso \u00e9 \u00f3bvio. Lula tem quase metade do eleitorado. Ele elege quem ele quiser. Isso \u00e9 fato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037557225047420928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037556963654225921, "date": "2018-09-05", "time": "23:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper Que rejei\u00e7\u00e3o?? O PT tem o maior \u00edndice de aprova\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria. De onde vc tirou isso. Essa rejei\u00e7\u00e3o foi na \u00e9poca do p\u00f3s golpe. Desde a pris\u00e3o, a rejei\u00e7\u00e3o caiu e o PT voltou a crescer. Sem Lula o PT vai p o segundo turno. A quest\u00e3o \u00e9 que o PT tem at\u00e9 o dia 11 p indicar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037556963654225921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037554793865203714, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper Vc leu? Falei em percentual de aprova\u00e7\u00e3o. ( aceita\u00e7\u00e3o x rejei\u00e7\u00e3o). N\u00e3o mede se vc acha ou n\u00e3o que fez um bom governo. Mede o \u00edndice de aprova\u00e7\u00e3o geral. Essa pesquisa n\u00e3o se resume aos 12% de eleitores de Ciro sem Lula. Com Lula n\u00e3o passa de 7.%Mede o \u00edndice d aceita\u00e7\u00e3o geral", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037554793865203714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037553436701745152, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 353967952, "username": "_malditoseja", "tweet": "Venho publicamente anunciar que sem Lula meu voto \u00e9 no Ciro. Votando estrategicamente pro Bolsobosta n\u00e3o ganhar.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_malditoseja/status/1037553436701745152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553142051860480, "date": "2018-09-05", "time": "23:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@VinnieFialho N\u00e3o existe essa ingenuidade. Existem perspectivas, baseadas em estat\u00edsticas de cientistas pol\u00edticos. \u00c9 uma quest\u00e3o l\u00f3gica. Quem vota em Lula, grande maioria, voltar\u00e1 em outro do PT. Uma parte migra, mas \u00e9 minoria. Isso \u00e9 \u00f3bvio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037553142051860480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VinnieFialho"}
{"id": 1037552671971049472, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper Hoje O PT tem 29% de aprova\u00e7\u00e3o no Brasil. \u00c9 o partido com maior aprova\u00e7\u00e3o.Sabe quanto tem os demais partidos? O que tem mais, depois do PT \u00e9 o MDB tem 5%. Todos os outros juntos n\u00e3o chegam a 8%.Lula tem 40%. N\u00e3o melhorou o \u00edndice? Em que pa\u00eds vc vive?", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037552671971049472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037549547310985216, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@o_antagonista N\u00e3o confiem no Lula nem nos seus eleitores , s\u00e3o trai\u00e7oeiros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1037549547310985216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037547968071643141, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@o_antagonista N\u00e3o deveria, desrespeita os seus colegas do TSE que foram contra a candidatura de um condenado em Segunda Inst\u00e2ncia, n\u00e3o do Lula Quiseram manter a lei da Ficha Limpa, que Fachin desejou rasgar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1037547968071643141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037547056045412352, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "engra\u00e7ado que Fachin ainda respondeu dizendo que a defesa de Lula n\u00e3o fez o dever de casa hahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037547056045412352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546695339532289, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@BlogdoNoblat O que iria meter bala no ju\u00edz Moro e levar Lula pra uma embaixada. \u00c9 oportunista demais....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037546695339532289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037546113551753216, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2732081779, "username": "KrysXP", "tweet": "@FeCastanhari J\u00e1 come\u00e7ou errado, Lula n\u00e3o \u00e9 candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KrysXP/status/1037546113551753216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari"}
{"id": 1037543574143987712, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 Isso tamb\u00e9m. Mas, tipo, tamb\u00e9m n\u00e3o podemos negar que a ignor\u00e2ncia \u00e9 muito presente na nossa sociedade. Nisso as pessoas acabam indo por carisma e discurso bonito, que nem foi no caso do Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037543574143987712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543571778412544, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "Comit\u00ea da candidatura de Lula na CDU em mais uma reuni\u00e3o  pic.twitter.com/bqETmefShd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1037543571778412544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542945510109185, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 164487442, "username": "israelh_maxs", "tweet": "@DaniloGentili A quem n\u00e3o gostou, o choro \u00e9 livre, o lula n\u00e3o !! Parab\u00e9ns palmito !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelh_maxs/status/1037542945510109185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037542180397752320, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Juntos com o ladr\u00e3o. Saiba se os candidatos a governador consideram a pris\u00e3o de Lula justa  https://m.blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/05/saiba-se-os-candidatos-a-governador-consideram-a-prisao-de-lula-justa/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037542180397752320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037539577286811649, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "A conversa entre Lula e seu advogado: \u201cComo \u00e9? O Gilmar n\u00e3o vai me soltar?\u201d  https://www.diariodobrasil.org/a-conversa-entre-lula-e-seu-advogado-como-e-o-gilmar-nao-vai-me-soltar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037539577286811649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539436018458624, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 196011401, "username": "vhnautico", "tweet": "@LulaOficial @Ahmadinejad1956 Lula livre \u00e9 o caralho, vai tomar no cu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vhnautico/status/1037539436018458624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037538795393044486, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@tadeu_alves @AnaConcli Algu\u00e9m me diga que esse povo n\u00e3o vota em que Lula indicar? Pelo amor!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037538795393044486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaConcli,tadeu_alves"}
{"id": 1037538291212607488, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Aqui em casa o povo sempre foi anti-PT. Nunca votaram no PT na vida mas mainha t\u00e1 dizendo que queria Lula concorrendo pq ia votar com gosto nele dessa vez kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037538291212607488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537598984605696, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Substitui\u00e7\u00e3o de Lula por Haddad ser\u00e1 efetiva segunda-feira com festa em\u00a0Curitiba  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/substituicao-de-lula-por-haddad-sera-efetiva-segunda-feira-com-festa-em-curitiba/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/iKHe8qrdbo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037537598984605696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537523118026752, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 411713899, "username": "AlmirOAK", "tweet": "Eu n sei nem em quem vou votar... Acho que Bolsonaro ganha com Lula fora do jogo :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlmirOAK/status/1037537523118026752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535195266797568, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 71656871, "username": "ygorlsousa", "tweet": "Vou de Lula/Haddad #\u00c913", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#\u00c913", "link": "https://twitter.com/ygorlsousa/status/1037535195266797568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535120343949313, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "A pesquisa do Ibope batendo a margem de erro d\u00e1 o mesmo resultado da pesquisa de 15 dias atr\u00e1s e foi feita com um m\u00ednimo de gente. N\u00e3o tabula com seguran\u00e7a todos os estados. \u00c9 uma pesquisa tamp\u00e3o para compensar a que tinha o nome de Lula.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037535120343949313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534764838912001, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Condena\u00e7\u00e3o de Garotinho \u00e9 diferente do caso de Lula e ele poder\u00e1 ser\u00a0candidato  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/condenacao-de-garotinho-e-diferente-do-caso-de-lula-e-ele-podera-ser-candidato/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/tEXamdnkKT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037534764838912001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534453579440129, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/hTopBRmAEtM?aO\u00a0 Compl\u00f4 Para A Volta De Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037534453579440129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037532872276684800, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Petkovic10e43 Morta?? O cara tem a metade do eleitorado. Morto \u00e9 quem \u00e9 candidato h\u00e1 20 anos \u00e9 presidenci\u00e1vel e nunca conseguiu duas casas de d\u00edgitos de percentual. Hoje fez 12% em cen\u00e1rio sem Lula. O que n\u00e3o vai acontecer pq O PT TEM candidato. Hoje, Haddad ainda \u00e9 vice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037532872276684800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Petkovic10e43"}
{"id": 1037532276115038208, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 102440786, "username": "juliocasapreta", "tweet": "lula \u00e9 meu ex, to conhecendo aquele boysinho chamado ciro....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliocasapreta/status/1037532276115038208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532248273309697, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Petkovic10e43 N\u00e3o existe ci\u00eancia exata com elei\u00e7\u00f5es em situa\u00e7\u00e3o totalmente inusitada como estamos vivendo. Existem pesquisas q j\u00e1 apontam Lula com 48%. \u00c9 quase a metade do eleitorado. O que se faz c esses votos?? \u00c9 \u00f3bvio que ao menos 50% ser\u00e3o de quem ele indicar. N\u00e3o sou eu quem falo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037532248273309697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Petkovic10e43"}
{"id": 1037532139879911425, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@gprepublica @gazetadopovo Pronto..1 de janeiro de 2019 j\u00e1 pode preparar uma cama do lado da do Lula em Curitiba \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037532139879911425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetadopovo,gprepublica"}
{"id": 1037531838254927877, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 181598511, "username": "kewbalves", "tweet": "@italo_maserati o pior de tudo \u00e9 que ele fala isso aos gritos e ao mesmo tempo vestido com uma camisa escrita Lula Livre. Colado com Paulo que era \"hater\" assumido de Lula e agora t\u00e1 babando horrores o ovo dele. Que nojo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kewbalves/status/1037531838254927877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "italo_maserati"}
{"id": 1037531800992669696, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Nova pesquisa aponta Haddad com 34% de votos se for \"apoiado por Lula\"  https://br.noticias.yahoo.com/nova-pesquisa-aponta-haddad-com-34-de-votos-se-apoiado-por-lula-131831344.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw\u00a0\u2026 via @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1037531800992669696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YahooBr"}
{"id": 1037531012585144322, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 181598511, "username": "kewbalves", "tweet": "Haddad se junta com Paulo pra criticar quem tava com Temer, sendo que Temer foi vice de Dilma, que foi indica\u00e7\u00e3o de Lula, que indicou Haddad, e ele t\u00e1 falando mal. Eu t\u00f4 perdidinha na falsidade dessa cobra.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kewbalves/status/1037531012585144322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531007090606080, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@AurelioNery17 O PT prefere insistir. A cada desfecho de manobra do judici\u00e1rio, Lula s\u00f3 fez crescer nas pesquisas. Alcan\u00e7ou seu pr\u00f3prio recorde em pesquisas de anos anteriores. Far\u00e3o a troca no momento que consideram certo.Aos eleitores do PT s\u00f3 resta aguardar e acreditar. No dia 07, votar 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037531007090606080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AurelioNery17"}
{"id": 1037530385817714689, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@abdalafarah \u00c9 Lula, \u00e9 13, \u00e9 Lula, \u00e9 13, \u00e9 Lula. PT n\u00e3o pode mais eu posso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037530385817714689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abdalafarah"}
{"id": 1037530101670404096, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Petkovic10e43 N\u00e3o conseguiu ganhar a prefeitura no tucanistao pq naquele momento o PT tinha seu pior \u00edndice. Ano do golpe. Nem Lula teria ganho em SP.  O PT tem candidatura pr\u00f3pria. Ou vc acha q os votos de Lula ir\u00e3o p Ciro sem ele indicar? Q loucura! A prefer\u00eancia ser\u00e1 algu\u00e9m do PT, \u00f3bvio!", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037530101670404096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Petkovic10e43"}
{"id": 1037529365662326784, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1031390008740114434, "username": "Izaabols", "tweet": "@exercitooficial @PatriciaZordan Parece que N\u00e3o, sempre eles arrumam desculpa para tentar fazer o presidi\u00e1rio se candidatar, o pior, que ainda tem pessoas que acreditam que esse imundo do Lula \u00e9 uma boa para nosso pa\u00eds, n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o nenhuma um preso governar o Brasil! Vai ficar igual as fac\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Izaabols/status/1037529365662326784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatriciaZordan,exercitooficial"}
{"id": 1037529172762079232, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "\"Se Lula mandar votar nun jumento....\"  pic.twitter.com/5fUUg5eNrP", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037529172762079232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528886781898752, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 248903987, "username": "IgorAmoorim", "tweet": "N\u00e3o tem Ibope certo!\"A turma do Lula tem uma vaga garantida no segundo turno\"- Eduardo Jorge", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorAmoorim/status/1037528886781898752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528789918601216, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "\u00c9 Haddad, \u00c9 Lula, \u00c9 o Povo, \u00c9 o Brasil feliz de novo...  https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037445268289937408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1037528789918601216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528650911047680, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 248903987, "username": "IgorAmoorim", "tweet": "Esse neg\u00f3cio de pesquisa Ibope n\u00e3o me engana. \u00c9 Lula nas cabe\u00e7as, se n\u00e3o for Lula \u00e9 Haddad. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorAmoorim/status/1037528650911047680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528600805892096, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@pedrovsk__ @vzntn Sim, vdd, tem eleitores de lula que se n\u00e3o for pra votar em lula votam em Bonoro Oq \u00e9 completamente ??? mas tudo bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037528600805892096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vzntn,pedrovsk__"}
{"id": 1037527762196738048, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 79640186, "username": "Jonathan_Kashi", "tweet": "Eitaaaa! Bolsonaro \u00e9 um Lixo   Estou ciente que Lula \u00e9 presidi\u00e1rio.Outra \u201cMeu voto \u00e9 secreto\u201d n\u00e3o venha me perguntar quem eu vou \u201cConfirmar na urna\u201d.   Ousa e guarde p voc\u00ea. N\u00e3o fa\u00e7a minha publica\u00e7\u00e3o um \u201cChat\u201d chato e desnecess\u00e1rio.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1774484039340212&id=100003359001837\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathan_Kashi/status/1037527762196738048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527475256008704, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 65970276, "username": "pedrovsk__", "tweet": "@wutdua querem empurrar na toramas d\u00e1 nao, ele n capitaliza os votos de lula, o grosso vai pra ciro/marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrovsk__/status/1037527475256008704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1037527287934140416, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "O PT, que minou Ciro antes da campanha, vai levando o mesmo Ciro ao segundo turno, por insistir em Lula. Ainda \u00e9 cedo, tudo pode mudar. Um cen\u00e1rio mais claro s\u00f3 daqui uns 15 dias.  https://twitter.com/g1/status/1037481472251371520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1037527287934140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527273426042881, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 51115427, "username": "Gusta_Gusmao", "tweet": "[x] Fernando Haddad aben\u00e7oado por Lula deus todo poderoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusta_Gusmao/status/1037527273426042881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527197928640517, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@ArturQueiroz Visse Ciro falando que ele ia ficar saindo de Bras\u00edlia p ir no pres\u00eddio tirar d\u00favida com lula?? Menino eu me estourei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037527197928640517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArturQueiroz"}
{"id": 1037525761769529344, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 980234336, "username": "Faileduberman", "tweet": "Voc\u00ea fala qualquer merda com anima\u00e7\u00e3o e meio mundo de gente que n\u00e3o conhece essa merda fica animado, \u00e9 tipo o lula falando de economia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faileduberman/status/1037525761769529344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525559767719936, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@pedrovsk__ E mais, t\u00e1 rolando nas campanhas o slogan lula \u00e9 Haddad Haddad \u00e9 Lula, se a pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o que ap\u00f3ia lula mesmo assim n\u00e3o quer votar em Haddad.......", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037525559767719936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrovsk__"}
{"id": 1037525366636781568, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 113927529, "username": "marcus_de_faria", "tweet": "@CaetanoBezerra Quero saber como Haddad vai tocar o projeto de Lula sendo que paulista vive ocupado trabalhando ou no tr\u00e2nsito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_de_faria/status/1037525366636781568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaetanoBezerra"}
{"id": 1037524719833178112, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "@marcus_de_faria ( ) \u00c1lvaro Dias( ) Cabo Daciolo ( ) Eymael( ) Fernando Haddad que \u00e9 do PT e vai tocar o projeto de Lula**S\u00f3 para as outras regi\u00f5es do Brasil pq quem n\u00e3o \u00e9 Paulista \u00e9 burro e n\u00e3o sabe quem \u00e9 Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1037524719833178112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria"}
{"id": 1037524571245633536, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/r6-iwiKyaOQ?aFACHIN\u00a0\u2026 PODE COLOCAR LULA NA DISPUTA DAS ELEI\u00c7\u00d5ES EM LIBERDADE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037524571245633536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037524478610366464, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1639223172, "username": "baldingelo", "tweet": "@BlogOlhoNaMira Aqui em Pernambuco esse discurso do SPC pegou legal... principalmente pq o PT n\u00e3o decidiu sobre Haddad e o povo n sabe quem \u00e9 candidato de Lula. Ai q votam em Ciro mesmo depois desse SPC.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baldingelo/status/1037524478610366464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogOlhoNaMira"}
{"id": 1037523878388682753, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 231595042, "username": "Danbral", "tweet": "@viniciuscfp \u00c9 uma baderneira essa K\u00e1tia Abreu s\u00f3 podia t\u00e1 junto com o filhote de Lula Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danbral/status/1037523878388682753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciuscfp"}
{"id": 1037523575639564288, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "@aruthcao @BecaBrix @SoraiaGebhard @samuelpeixoto @RoseBarros__ @macunaimaz @mitags @97alternativa @MsCMauro @fabifbbr @luizhileia @HumbertoReisJr N\u00e3o teremos surpresas. Sabemos o que ocorrer\u00e1:Lula ladr\u00e3o candidato a presidente sob efeito suspensivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1037523575639564288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HumbertoReisJr,luizhileia,fabifbbr,MsCMauro,97alternativa,mitags,macunaimaz,RoseBarros__,samuelpeixoto,SoraiaGebhard,BecaBrix,aruthcao"}
{"id": 1037523517884063745, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 53221280, "username": "oxentepretx", "tweet": "E tb senti uma ponta de preconceito em deduzir que o \u201celeitor de outras regi\u00f5es\u201d n\u00e3o sabe que Haddad \u00e9 o candidato do lula. Presume-se que esteja se referindo ao Norte/Nordeste, como se aqui n\u00e3o tiv\u00e9ssemos acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentepretx/status/1037523517884063745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523371762831360, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "@wutdua eu acho que tem algo por tr\u00e1s, sabia??o pt n\u00e3o \u00e9 burro e lula muito menos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037523371762831360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1037523357296746496, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61321939, "username": "freitasgilvan", "tweet": "@MeryanyG @OpusckiSulains Ele vai julgar o pedido liminar n\u00e3o porque Lula ou o PT querem. Ele vai julgar porque \u00e9 o relator das a\u00e7\u00f5es da lava-jato e te digo mais, ele n\u00e3o vai conceder a liminar.Ele vai negar ou mand\u00e1-la pro plen\u00e1rio do STF, a\u00ed s\u00f3 ser\u00e1 julgado depois da elei\u00e7\u00e3o. Portanto, n\u00e3o fique nervoso", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasgilvan/status/1037523357296746496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,MeryanyG"}
{"id": 1037522912465416193, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?aURGENTE\u00a0\u2026! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037522912465416193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037522869767610368, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "Eu acho incr\u00edvel como o pessoal acha realmente que os votos do Lula s\u00e3o \"votos do PT\" e que literalmente todos os votos do Lula seriam transferidos pra quem ele indicasse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037522869767610368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522465654599680, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037522465654599680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037520773974581248, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "@wutdua foda p\u00f4, nem o Meirelles que \u00e9 do partido dele menciona o nome dele na campanhaMenciona o LULA mas n menciona elefiquei at\u00e9 com pena", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037520773974581248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1037520392838160384, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2918999507, "username": "mclaraasouto", "tweet": "@oraporr4 @deninhos22 MT L, SEJA LULA LIVRE OU SUCESSO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mclaraasouto/status/1037520392838160384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deninhos22,oraporr4"}
{"id": 1037520216547385345, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1087340023, "username": "aliendays505", "tweet": "eu sou o pr\u00f3prio lula molusco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliendays505/status/1037520216547385345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519803861360641, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 959103978452717569, "username": "Jonas_MSS", "tweet": "@alefrotabrasil @g1politica @viniciussergiom Leva pra o teu bandido de estima\u00e7\u00e3o, pq o choro \u00e9 livre, mas o Lula n\u00e3o.  pic.twitter.com/x0HCAuo9BL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonas_MSS/status/1037519803861360641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciussergiom,g1politica,alefrotabrasil"}
{"id": 1037519134643441664, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "HUMBERTO DISPARA\ud83d\udcc8O Senador de Lula continua crescendo nas pesquisas. Agora, Humberto aparece com 30% das inten\u00e7\u00f5es de voto dos pernambucanos. Vamos, Pernambuco!!\ud83d\udcc8#PernambucoNaFrente #13Presidente #Humberto130 #SenadorDeLula pic.twitter.com/mrjQgdXI5W", "replies": 20, "retweets": 36, "likes": 99, "location": "", "hashtags": "#PernambucoNaFrente,#13Presidente,#Humberto130,#SenadorDeLula", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037519134643441664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518535952621569, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca @Raphaelbastos84 17/09. Mas hoje Eug\u00eanio Arag\u00e3o, que est\u00e1 como advogado eleitoral de Lula, sinalizou que far\u00e3o dia 11/09, pois teria sido o prazo acordado com o TSE. Uma esp\u00e9cie de acordo por conta do guia eleitoral. O prazo teria sido antecipado p 11.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037518535952621569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,delucca"}
{"id": 1037516816007012353, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 92059036, "username": "dianaamorim", "tweet": "Ai tem meu like\ud83d\udc95Lula 2018  pic.twitter.com/AI2b4dqw2l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dianaamorim/status/1037516816007012353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516140849901568, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca @AurelioNery17 Concordo. Mas o PT definiu q seria no limite do prazo, dia 11/09. Eu, como filiada ao partido, respeito a estrat\u00e9gia e valido. Se Lula quis assim, tem que ser respeitado. Ele, preso e acorrentado, est\u00e1 desenhando as elei\u00e7\u00f5es. Essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037516140849901568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AurelioNery17,delucca"}
{"id": 1037515227435290624, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 239610004, "username": "panamerica21", "tweet": "Globo-Ibope censuram pesquisa: Lula disparando e Alckmin afundando  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Globo-Ibope-censuram-pesquisa-Lula-disparando-e-Alckmin-afundando.htm#.W5CEpmiPMbk.twitter\u00a0\u2026A PESQUISA SUSPENSA REVELAVA : LULA ESTARIA COM 40% DOS VOTOS E VENCERIA NO PRIMEIRO TURNO !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panamerica21/status/1037515227435290624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514982454452224, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca @pretafalapramim O Haddad n\u00e3o conseguiu ganhar a prefeitura no tucanistao pq naquele momento o PT tinha seu pior \u00edndice. Ano do golpe de Dilma. Nem Lula teria ganhado em SP.  S\u00e3o conjunturas totalmente adversas.Quando ele for candidato indicado por Lula, voc\u00eas votam a fazer suas an\u00e1lises.", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037514982454452224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pretafalapramim,delucca"}
{"id": 1037514964716666880, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 957978691862171649, "username": "SarahAl86508544", "tweet": "@cpiazzi Cad\u00ea os nomes Lula Haddad?T\u00e1 com medo das respostas?  pic.twitter.com/Kpj2FT6vi0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarahAl86508544/status/1037514964716666880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cpiazzi"}
{"id": 1037514029105860608, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "BOA NOITE PRESIDENTE LULA!Faltam 32 dias pro Tsunami Lula arrasar com judici\u00e1rio, globo, golpistas e fascistas q t\u00e3o na rabeira. Vc \u00e9 fhoda Lula! Sem falar, sem aparecer, t\u00e1 dando as cartas e escrevendo o script da elei\u00e7\u00e3o. Os togados  passando vergonha e voc\u00ea enaltecido p/ povo  pic.twitter.com/ujbPEyBDPS", "replies": 0, "retweets": 41, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037514029105860608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513867272892416, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@LulaOficial @Ahmadinejad1956 Genocida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037513867272892416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037513568457916416, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037513568457916416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037512652854095878, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Globo contratou o IBOPE para fazer a pesquisa, deu Lula na cabe\u00e7a. Globo divulga pesquisa e corta a cabe\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037512652854095878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512471307804672, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033851772643758080, "username": "theotoni_wlad", "tweet": "@folha Era pra Lula, Lula  t\u00e1 fora agora \u00e9 pra eles  vcs s\u00e3o lixo mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theotoni_wlad/status/1037512471307804672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037512437744971777, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 145637397, "username": "glemp_", "tweet": "@pablovillaca A n\u00e3o ren\u00fancia de Dilma e a pris\u00e3o de Lula propiciaram tempo para a exposi\u00e7\u00e3o do judici\u00e1rio, que sempre agiu assim , mas nunca t\u00e3o abertamente. Provou que Lula estava certo na grava\u00e7\u00e3o: um judici\u00e1rio covarde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glemp_/status/1037512437744971777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037512261571698693, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@janiosantosjr Votou contra o golpe e defendeu Dilma at\u00e9 o fim. Fora que ela est\u00e1 ali para ser o \"centro\" da balan\u00e7a. Lula fez isso com Jos\u00e9 Alencar em 2002. Empres\u00e1rio com uma vis\u00e3o econ\u00f4mica bem mais voltada ao centro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037512261571698693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "janiosantosjr"}
{"id": 1037512170144260097, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Lindbergh divulga v\u00eddeo emocionante em homenagem a Lula  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/lindbergh-divulga-video-emocionante-em-homenagem-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037512170144260097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511960487776257, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Globo-Ibope censuram pesquisa: Lula disparando e Alckmin afundando  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Globo-Ibope-censuram-pesquisa-Lula-disparando-e-Alckmin-afundando.htm#.W5CBQIycPEs.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037511960487776257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511864115183616, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1002744258363904000, "username": "venancia38", "tweet": "\u201cAunque a\u00fan no es momento para hablar de candidatos...\u201d quiere aprovechar la oportunidad d q un puchito comparte con \u00e9l su fantas\u00eda d ser presidente. Creo q si tiene mejor suerte q Lula, podr\u00e1 correr como candidato al POF (partido d oposici\u00f3n fracasada) dsde el Chipote \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/maradiaga/status/1037497938128384000\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venancia38/status/1037511864115183616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510805741133825, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1003002512, "username": "ODaaaniel_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LBd4hoE5Qao?aONU\u00a0\u2026, Fachin e Lula INELEG\u00cdVEL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODaaaniel_/status/1037510805741133825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037510579467038720, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Haddad \u00e9 Lula, Lula \u00e9 Haddad; somo todos Lula, somos Haddad!Sobre ter omitido o nome do ex-presidente Lula e n\u00e3o ter apresentado Fernando Haddad...  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm#.W5CABB777o4.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037510579467038720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509919791042560, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 870071520181334016, "username": "Thiagomoraesn", "tweet": "@reporterfariseu Perfeita mesmo Lula era temer e Dilma era temer quer correr meu velho ou t\u00e1 dando uma de doido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagomoraesn/status/1037509919791042560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reporterfariseu"}
{"id": 1037509178607251462, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@propalando N\u00e3o estou tirando a legitimidade de ningu\u00e9m. S\u00f3 acho que a estrat\u00e9gia de segurar Lula at\u00e9 o \u00faltimo minuto (e ainda depois disso) foi muito errada. Um tiro no p\u00e9. Todo mundo sabia que n\u00e3o daria para Lula. E ningu\u00e9m gosta de ser feito de ot\u00e1rio. Nem Haddad, nem o eleitor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037509178607251462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037509065138741249, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "Cearense viraliza com \u00e1udios humor\u00edsticos \"adulando\" Lula. O construtor Pedro F\u00e9lix conta que mensagens relatam o sentimento real que ele sente pelo ex-presidente.  https://www.brasildefato.com.br/2018/09/03/cearense-viraliza-com-audios-humoristicos-adulando-lula/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037509065138741249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508400488357888, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 719937895893766144, "username": "dudaamarzuca", "tweet": "Eis a duvida que me surge antes de ir dormir: quem odeio mais, Arnaldo Barros ou Lula?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaamarzuca/status/1037508400488357888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508353654747136, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 60193377, "username": "LeciodoBom", "tweet": "@DiarioPE Esperando ansioso a pesquisa ap\u00f3s os recursos de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeciodoBom/status/1037508353654747136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037508341336092674, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@duendefada \u00c9 isso a\u00ed compa! Estamos e somos livres pra votar em Lula e eleg\u00ea-lo presidente do Brasil pela terceira vez e no primeiro turno!#LulaLivrePresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaLivrePresidente", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037508341336092674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duendefada"}
{"id": 1037508300777115653, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Ou elegemos Haddad ou Lula, ou todos estaremos fudido, pois s\u00f3 a esquerda poder\u00e1 derrubar tau proposta,  uma anomalia contra os trabalhadores ricos e pobres, n\u00e3o  deixe-se enganar,...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/aprovacao-terceirizacao-concursos-publicos.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037508300777115653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508079900930049, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@UrsoSP Sem falar que, \u00f3rf\u00e3os do Lula o eleitorado de esquerda pretende usar o voto \u00fatil. Ciro se mostrou o mais forte para derrotar o Bolsonaro, o que fortalece a migra\u00e7\u00e3o de votos j\u00e1 no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037508079900930049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsoSP"}
{"id": 1037506619268104193, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 705836191078289408, "username": "thalesrafaell1", "tweet": "@brenoopaiva Na boa, tem algum candidato com c\u00e9rebro nessas elei\u00e7\u00f5es? Pqp, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que seja t\u00e3o burro assim, essa galera fez faculdade pow, estudou e tal (ou n\u00e3o, vide Lula), mas pelo amor de Deus. Implode logo esse pa\u00eds e faz um parque de divers\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesrafaell1/status/1037506619268104193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenoopaiva"}
{"id": 1037506262987169792, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Est\u00e1 solto e concorre ao cargo de governador.Se Lula foi condenado e preso em segunda inst\u00e2ncia, por que Richa ainda \u00e9 candidato?...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/se-lula-foi-condenado-e-preso-em-segunda-instancia-por-que-richa-ainda-e-candidato.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037506262987169792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506005679185925, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@folha A Faia \u00e9 FAKE! \ud83d\ude1d\ud83d\ude1c\ud83d\ude1bVamos eleger Lula no primeiro turno presidente do Brasil pela terceira vez! #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037506005679185925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037505904055394304, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1075039399, "username": "GuedesMontalvos", "tweet": "@ManuelaDavila Firme Manuela mostra sua for\u00e7a. Parab\u00e9ns e sigamos em frente. Lula Livre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuedesMontalvos/status/1037505904055394304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037505712061075456, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 350031537, "username": "AcheiC", "tweet": "PRESIDENTE DA ALESPDeputado do PSDB Cau\u00ea Macris faz graves ofensas a ativistas da causa animal  https://buff.ly/2CjJqHT\u00a0Cau\u00ea Macris (PSDB) afirmou que os ativistas que lutam pela aprova\u00e7\u00e3o do PL dos Bois est\u00e3o sendo pagos para pedir a aprova\u00e7\u00e3o do projeto.  ( Deve ser por Lula )  pic.twitter.com/ZiPO4N3rzl", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcheiC/status/1037505712061075456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505248024256513, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "EXTRA: V\u00cdDEO: Ciro sai em defesa de Lula e d\u00e1 \u201caula de Direito\u201d para Eliane Cantanh\u00eade  https://www.revistaforum.com.br/video-ciro-sai-em-defesa-de-lula-e-da-aula-de-direito-para-eliane-cantanhede/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037505248024256513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1037505163567751170, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "V\u00cdDEO: Ciro sai em defesa de Lula e d\u00e1 \u201caula de Direito\u201d para Eliane Cantanh\u00eade  https://www.revistaforum.com.br/video-ciro-sai-em-defesa-de-lula-e-da-aula-de-direito-para-eliane-cantanhede/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037505163567751170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1037505112153964544, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Raquel Dodge comete inj\u00faria contra Lula e o PT todos os dias. E da\u00ed se o energ\u00fameno manda fuzilar? Pouparia trabalho pra empregada de Temer, n\u00e9? #Justi\u00e7aBandida https://twitter.com/revistaforum/status/1037478572879998976\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Justi\u00e7aBandida", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037505112153964544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504927952719873, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "O PT cometeu um suic\u00eddio pol\u00edtico com a estrat\u00e9gia de segurar a candidatura invi\u00e1vel de Lula . Falta um m\u00eas para elei\u00e7\u00e3o. Essa transfer\u00eancia n\u00e3o vai ser autom\u00e1tica. Haddad perdeu muito tempo \u00e0 margem da campanha. Agora, o perigo \u00e9 apenas desidratar Ciro por um 2\u00ba turno.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037504927952719873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504841910767619, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 983678899187077122, "username": "alberi_petersen", "tweet": "V\u00e3o perder, Bozo n\u00e3o passa dos 20%, n\u00e3o leva, os demais tamb\u00e9m n\u00e3o crescem, vai dar Lula ou Haddad!  https://twitter.com/gleisi/status/1037482769692205056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alberi_petersen/status/1037504841910767619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504484430282752, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Lula: STF vai julgar m\u00e9rito do meu processo quando eu estiver fora da elei\u00e7\u00e3o?  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367711/Lula-STF-vai-julgar-m%C3%A9rito-do-meu-processo-quando-eu-estiver-fora-da-elei%C3%A7%C3%A3o.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 3, "retweets": 54, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037504484430282752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037504443808444416, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "Maior vencedor nessa pesquisa, na minha vis\u00e3o, \u00e9 Ciro. \u00danico que cresceu tr\u00eas pontos e o que tem a maior vantagem em um poss\u00edvel segundo turno contra Bolsonaro (11 pontos). Tend\u00eancia \u00e9 crescer ainda mais j\u00e1 que deve herdar muitos votos de Lula.  https://twitter.com/g1/status/1037481472251371520\u00a0\u2026", "replies": 11, "retweets": 1, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037504443808444416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504237926866944, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 562424319, "username": "Mendonca0887", "tweet": "Lula ta preso e um monte de pol\u00edtico se aproveita da imagem dl cara . Imagina se ele tivesse solto. \u00c9 um gigante po", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mendonca0887/status/1037504237926866944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504234902761478, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 68801244, "username": "PauloSABrito", "tweet": "Pense como Temer t\u00e1 bem na fita. Agora, custa nada perguntar: Se Lula \u00e9 um bandido t\u00e3o perigoso como est\u00e3o dizendo, por que os dois principais candidatos ao governo de Pernambuco brigam pra mostrar quem \u00e9 de Lula?  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/05/tre-proibe-paulo-camara-de-usar-turma-do-temer-contra-armando-353599.php\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloSABrito/status/1037504234902761478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504219320860672, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "A falta de transpar\u00eancia est\u00e1 gerando todo tipo de especula\u00e7\u00e3o.\u00c9 evidente que Lula aparece em primeiro \u2014 mas com quanto? 51%? 60%?Alckmin morreu de vez? Bolsonaro despencou?Haddad em...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/datafolha-ibope-favorece-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037504219320860672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503276747554816, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 31167799, "username": "htfigueira", "tweet": "Lula e seus amigos !!! #Canalhas https://twitter.com/Ahmadinejad1956/status/1037286238397575168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Canalhas", "link": "https://twitter.com/htfigueira/status/1037503276747554816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502774236332032, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3239877503, "username": "romacunha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig \u201cVoc\u00ea \u00e9 anos luz melhor que o governo do Lula e da Dilma\u201d S\u00e9rio isso?? KKKKKKKKKKKKKKK Eleitor do Bolsonaro parece ter \ud83d\udca9 na cabe\u00e7a...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romacunha/status/1037502774236332032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502592044204032, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 830408486471204866, "username": "joseitalof", "tweet": "Eu vejo essa glr declarando voto ao Haddad e s\u00f3 me vem a cabe\u00e7a o v\u00eddeo da mulher respondendo \u00e0 jornalista::\"Se o lula disser pra eu votar num jumento, EU VOTO\"kkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/VGVvQ0AovR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseitalof/status/1037502592044204032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501539085103104, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca Lula tem 40%. Acham que esses votos v\u00e3o pra quem?Quem vota em Lula, vota em quem ele indicar. Existe 20% que diz s\u00f3 votar em Lula, todo o restante vota em quem ele indicar. Quem ser\u00e1?Insano \u00e9 algu\u00e9m achar q esses votos voar\u00e3o p Marina e Ciro. O PT tem candidato.", "replies": 20, "retweets": 10, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037501539085103104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037501435091595264, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@arte_prima @stanleyburburin Dogue n\u00e3o v\u00ea nada q n\u00e3o seja no PT. Ela s\u00f3 n\u00e3o viu a for\u00e7a do povo que quer Lula-Haddad Presidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037501435091595264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin,arte_prima"}
{"id": 1037501093385838598, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@pablovillaca O meu querido @LulaOficial \u00e9 um g\u00eanio, concordo com tudo, Pablo! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037501093385838598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,LulaOficial"}
{"id": 1037500934992146432, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "tenho medo de ter passado os 2 ultimos anos com o cerebro focadissimo em votar em lula e sem querer apertar 13 confirma ao inves de 12 na urna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037500934992146432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500681542885376, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@filgmartin @raphael_k_g Bolsonaro aqui no nordeste perder realmente de lavada. Existe uma minoria que vota em nele. Mais a disputa aqui \u00e9 entre Ciro \u00e9 os votos de Lula.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037500681542885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphael_k_g,filgmartin"}
{"id": 1037500468841181184, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 146078797, "username": "jalfredobc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/JO-YEJ9J1E0?aPT\u00a0 nunca colocou c\u00e1lculo eleitoral acima da defesa de Lula, diz Haddad | PARTE 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredobc/status/1037500468841181184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037500072932589569, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1009865667015831553, "username": "Vera58503216", "tweet": "@LulaOficial Povo guerreiro est\u00e1 em Curitiba enfrentando todo tipo de dificuldade para apoiar o l\u00edder mais popular do Brasil. A justi\u00e7a brasileira n\u00e3o consegue ser justa quase sempre. As fam\u00edlias de Mariele e Anderson bem como os brasileiros esperam uma resposta sobre a barb\u00e1rie cometida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vera58503216/status/1037500072932589569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037499740576010242, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 731216045109878786, "username": "ModestoGermano", "tweet": "@pablovillaca @rpazza tipico de qm n acompanha ou eh partid\u00e1rio de outra candidatura... \"salvar\" o Lula \u00e9 \"mais importante\" para o PT que o Brasil... nivel lun\u00e1tico de argumenta\u00e7\u00e3o! Lula e o PT n ta impedindo nenhum outro de fazer campanha querido ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ModestoGermano/status/1037499740576010242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rpazza,pablovillaca"}
{"id": 1037499427064295424, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "Toca TROMPETISTA pelo Brasil a dentro... \u00c9 Lula sim, \u00e9 13  https://twitter.com/waldirporfirio/status/1037486768638107653\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037499427064295424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499169882218497, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "TODOS os envolvidos com Lula s\u00e3o bandidos. Mas ele \u00e9 inocente! Para os PTistas, Lula \u00e9 a \u00fanica virgem do puteiro.\ud83d\udd95\ud83e\udd23\ud83d\udc4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1037499169882218497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497993388285953, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Se quem votar no Bolsonaro \u00e9 louco como ele, ent\u00e3o quem vota no Lula \u00e9 ladr\u00e3o como ele??\ud83e\udd14Ahh entendi!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1037497993388285953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497058876420096, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022991424193789952, "username": "HPelegros", "tweet": "@Ahmadinejad1956 Lula is a criminal and deserves to rot in jail!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HPelegros/status/1037497058876420096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956"}
{"id": 1037496626590494720, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@pablovillaca @pablocardoso N\u00e3o tem essa de voto \u00fatil no primeiro turno. At\u00e9 pq vai ter segundo turno de qlqr forma. Haddad nem candidato \u00e9, qnd for, vai crescer. Se analisarmos direitinho, os votos de Lula n\u00e3o foi pra ngm, praticamente. Lula tinha quase 40%, ngm disparou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037496626590494720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablocardoso,pablovillaca"}
{"id": 1037496612501770242, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2566232222, "username": "senatusbr", "tweet": "@gilmarmendes @alexandre @ureallygotmenow STF vai beneficiar lula ou manter a decis\u00e3o do TSE?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senatusbr/status/1037496612501770242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ureallygotmenow,alexandre,gilmarmendes"}
{"id": 1037496579945574400, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "como acreditar nesse SISTEMA ELEITORAL APARELHADO E MANIPULADO POR INTERESSES Q SEGUEM O ROTEIRO DO GOLPE COM STF COM TUDO?????????n\u00e3o d\u00e1 pra sermos inocentes!!#LulaLivreJ\u00e1#LulaManuHaddad#LulaPresidente13Haddad \u00e9 Lula, Lula \u00e9 Haddad e Manu!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreJ\u00e1,#LulaManuHaddad,#LulaPresidente13Haddad", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037496579945574400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496300470784001, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "O Power Point de Deltan tava certo e Lula vai pagar R$100 mil por ter mentido sobre ele. Isso \u00e9 oficial, ali\u00e1s, \u00e9 office.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037496300470784001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495879672979456, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@LulaOficial @MarcilioMalb \u00c9 exatamente assim que eu penso. Mas n\u00e3o me adapto facilmente. Continuo lutando por Lula, todos os dias, nas ruas e nas redes. N\u00e3o abro m\u00e3o de #LulaLivrePresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaLivrePresidente", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037495879672979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcilioMalb,LulaOficial"}
{"id": 1037495677637586945, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Lula multiplica recursos para salvar sua candidatura  https://goo.gl/MUS8RX\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/YPgLQCGcz6", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037495677637586945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495626227957760, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "a tristeza dver essa primeira pesqisa sem o Lula \u00e9 comprovar neste cen\u00e1rio com golpe qj\u00e1 dura 2 anos j\u00e1 sendo uma ditadura do judici\u00e1rio, com persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, Tribunal de Exce\u00e7\u00e3o, censura e manipula\u00e7\u00e3o de dados e pesqisas, como acreditar nesse sistema eleitoral aparelhado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037495626227957760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495360455933952, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1390597190, "username": "euiaghao", "tweet": "@gabbief @thabieluba Justamente! Ciro tem uma vida p\u00fablica praticamente impec\u00e1vel. Haddad \u00e9 mt escorado no que Lula representa (O que atrapalhou Dilma). E em rela\u00e7\u00e3o aos outros \u00e9 o mais preparado tamb\u00e9m...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euiaghao/status/1037495360455933952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thabieluba,gabbief"}
{"id": 1037494724897189890, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@pauloeduwcski Acho que n\u00e3o s\u00e3o petistas, de fato. Sinceramente. Os eleitores de Lula, tenho certeza. T\u00e3o logo seja definida a chapa, ir\u00e3o migrar. No m\u00ednimo, 60%, segundo especialistas pol\u00edticos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037494724897189890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloeduwcski"}
{"id": 1037494422672482304, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@folha_poder Na frente? A pesquisa que foi divulgada omitindo o Lula? Me engana que eu gosto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037494422672482304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha_poder"}
{"id": 1037494214525902849, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "Apenas Lula \u00e9 capaz de amalgamar as for\u00e7as que ser\u00e3o necess\u00e1rias para governar a na\u00e7\u00e3o fraturada. J\u00e1 imaginaram o que ser\u00e1 governar esta midiojudiciocracia!? H\u00e1 que se \u201crefundar a rep\u00fablica\u201d e o her\u00f3i n\u00e3o ser\u00e1 o Barroso!  https://twitter.com/jornalobah/status/1037493369759584262\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037494214525902849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493913542639616, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Ibope divulga primeira pesquisa sem Lula: Bolsonaro lidera, seguido de Marina e\u00a0Ciro  http://nilljunior.com.br/ibope-divulga-primeira-pesquisa-sem-lula-bolsonaro-lidera-seguido-de-marina-e-ciro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vbPgt57Ro9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037493913542639616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493757430693889, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 993948009074495488, "username": "Claudia74558902", "tweet": "@LulaOficial @NandoColoradoZN @OGloboPolitica Absurdo! Tem que entender que decis\u00e3o judicial se cumpre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudia74558902/status/1037493757430693889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,NandoColoradoZN,LulaOficial"}
{"id": 1037493715521159168, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "AS ELEI\u00c7\u00d5ES J\u00c1 EST\u00c3O SENDO MANIPULADAS PELA DITADURA DO JUDICI\u00c1RIO!!ELEI\u00c7\u00c3O SEM LULA \u00c9 FRAUDE!!!! CONDENA\u00c7\u00c3O SEM PROVAS \u00c9 FARSA, \u00c9 CRIME, \u00c9 AUTORITARISMO! #LulaLivreJ\u00e1#LulaManuHaddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreJ\u00e1,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037493715521159168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493339451473921, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1416264314, "username": "lasliborio", "tweet": "O PT est\u00e1 dividido: 100% Lula, 100% Haddad, 100% Manuela e 100% BRASIL!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasliborio/status/1037493339451473921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493064057667584, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Restaurante muda o nome para \u2018Lula Livre\u2019 e oferece comida gr\u00e1tis a quem n\u00e3o pode pagar  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/restaurante-muda-o-nome-para-lula-livre-e-oferece-comida-gratis-a-quem-nao-pode-pagar/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037493064057667584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037492623785775104, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@anabeat05826201 totalmente, e agente vai de alguma forma tndo q jogar com uma pseudo aceita\u00e7\u00e3o/normaliza\u00e7\u00e3o do Estado de Exce\u00e7\u00e3o, sendoq o nosso princ\u00edpio \u00e9 Elei\u00e7\u00e3o sem Lula \u00e9 FRAUDE..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037492623785775104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1037492496127983616, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@alsjeioaniaa Concordo amiga! O pt parece que nem t\u00e1 a\u00ed pra o brasil s\u00f3 quer for\u00e7ar a candidatura do Lula etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037492496127983616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alsjeioaniaa"}
{"id": 1037490795425746945, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2260265496, "username": "Inaldobrasil", "tweet": "ONU avisa de novo: Lula tem direito a se candidatar  https://youtu.be/97mUwCwCir0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Inaldobrasil/status/1037490795425746945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037490669630177280, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | \"A bola est\u00e1 com o Supremo Tribunal Federal\", diz Haddad sobre substituir Lula -  http://bit.ly/2wNm08G\u00a0 pic.twitter.com/fV5ZAd8bkf", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037490669630177280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
