{"id": 1038449732337782784, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 851125430803460096, "username": "FelipeSaLeitao", "tweet": "@cirogomes @cassiooutro Se fosse por vice, o que gosto mais \u00e9 o Eduardo Jorge, mas ele ta com a Marina. O importante pra mim agora \u00e9 aplicar o projeto nacional de desenvolvimento, reestruturar o Brasil nos padr\u00f5es das melhores pr\u00e1ticas internacionais...Depois disso o caminho fica f\u00e1cil pra quem vier", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSaLeitao/status/1038449732337782784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiooutro,cirogomes"}
{"id": 1038449099316633601, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Eduardo Jorge,  vice de Marina Silva, falou na entrevista \u00e0 Globonews: \" n\u00f3s \u00e9ramos jovens formados no comunismo, est\u00e1vamos preparados para pegar em armas e fazer a revolu\u00e7\u00e3o do proletariado \"Assim tamb\u00e9m \u00e9 quem faz parte do PSOL e do MST.. Imagina escutar isso por 7 anos", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038449099316633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447371338829824, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 870106792952561664, "username": "mandisses", "tweet": "acordei agora e vou me arrumar p ir p casa de marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandisses/status/1038447371338829824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447348484059136, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2489316451, "username": "poclaroca", "tweet": "@teamotaeil \u00edamos dar o x em Malu pq ela prefere ver o show da Marina.....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poclaroca/status/1038447348484059136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teamotaeil"}
{"id": 1038445663921623040, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 331962473, "username": "santosjr_fco", "tweet": "@Rosafbb2 Hhhuuummm. Essa gente n\u00e3o me empolga. Conhe\u00e7o esse pessoal de longa data. Fui advogado de Sondicatos na d\u00e9cada de oitenta em S\u00e3o Paulo e eles j\u00e1 se mostravam oportunistas. S\u00f3 queriam cargos e poder. Confesso que n\u00e3o sei em quem votar. Talvez na po\u00e9tica Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santosjr_fco/status/1038445663921623040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rosafbb2"}
{"id": 1038431379934113795, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 927089862175608832, "username": "jose_coutinho", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @letsaldanha Eu tamb\u00e9m nao. Meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo  Mas as op\u00e7\u00f5es de segundo turno ser\u00e3o estes a\u00ed ou Marina (pior lideran\u00e7a possivel, ser\u00e1 Dilma 2.0). Porque o candidato que lidera pra mim \u00e9 a ultima op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jose_coutinho/status/1038431379934113795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letsaldanha,geraldoalckmin,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038427874330648577, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 814126052461187072, "username": "xgblf", "tweet": "@mlfjx Ele t\u00e1 crescendo pra porra! Tava em \u00faltimo nas inten\u00e7\u00f5es, agora j\u00e1 t\u00e1 empatado com a Marina! Se Deus quiser, ele derrota o bozo no segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xgblf/status/1038427874330648577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mlfjx"}
{"id": 1038427334423011328, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1008386078, "username": "dommarkosleal", "tweet": "Eu desejo a MARINA e ANDR\u00c9 que sejam felizes e que n\u00e3o se esque\u00e7am dos tr\u00eas conselhos que dei a minha filha quando a levei ao altar e que os repeti para eles. (Veja as fotos de Sylvana Juc\u00e1.Acesse:  http://igrejaepiscopalcristabrasileira.org/marinaeandre/\u00a0 )", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dommarkosleal/status/1038427334423011328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415530355515395, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 845408695035088896, "username": "_n3guinha", "tweet": "Eu vou votar em marina mas tem Haddad n\u00e9 e Ciro \u00e9 assim tao top quanto tao falando porque se for eu n\u00e3o sei porque tem Marina n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_n3guinha/status/1038415530355515395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413941259399168, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 259335949, "username": "Ssamarky", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l9rdqoFLOZE?a\u00a0 Entrevista com Marina Abramovic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ssamarky/status/1038413941259399168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038412433189031937, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 259335949, "username": "Ssamarky", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/bw2Wj8z5Fxg?a\u00a0 Ves\u00favio | Grupo EmpreZa (GE) | Oito Performances | Terra Comunal - Marina Abramovic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ssamarky/status/1038412433189031937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038408414970499072, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 574785423, "username": "jmarlonsa", "tweet": "@dilmabr \u00c9 mesmo? E o que sua campanha para presidente fez com Marina? Foi cal\u00fania, inj\u00faria, difama\u00e7\u00e3o? Pimenta no dos outros \u00e9 refresco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarlonsa/status/1038408414970499072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038407556354527232, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "A\u00ed vem gente me dizer que Marina \u00e9 uma lideran\u00e7a forte, que ela \u00e9 contra as drogas e aborto, mas quer dialogar pra saber o que \u00e9 melhor para o povo. Se isso for lideran\u00e7a forte, eu n\u00e3o quero ver a fraca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038407556354527232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392649743577088, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2740212335, "username": "larieperegrino1", "tweet": "isso me deixa mt na bad pq eu ia pra enseada com Marina e n\u00e3o fui por causa dessa bendita aula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larieperegrino1/status/1038392649743577088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389559153885184, "date": "2018-09-08", "time": "06:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 109022576, "username": "RoBordosa", "tweet": "Marina, Alckmin, Bolsonaro e Temer s\u00e3o a mesma coisa, diz economista  http://old.operamundi.com.br/dialogosdosul/se-olhar-marina-alckmin-e-bolsonaro-nao-existe-diferenca-com-relacao-a-temer-diz-economista/06092018/\u00a0\u2026 via @dialogosdosul", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoBordosa/status/1038389559153885184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dialogosdosul"}
{"id": 1038384594834403329, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Ser\u00e1 que eu matando a Marina tamb\u00e9m vou ter estes benef\u00edcios? E se matar o Lula? Ou o Ciro?  https://twitter.com/rosebarros__/status/1038258691395526657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038384594834403329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373647830994945, "date": "2018-09-08", "time": "05:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "Pois \u00e9, @ECantanhede . Esse canalha agora quer se fazer de v\u00edtima pra tentar ganhar as elei\u00e7\u00f5es, j\u00e1 que vai perder pra Ciro, Alckmin e at\u00e9 Marina no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1038373647830994945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1038373556302827525, "date": "2018-09-08", "time": "05:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 283321047, "username": "_indieota", "tweet": "a falecida and the diamonds e atual marina*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_indieota/status/1038373556302827525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373143587500032, "date": "2018-09-08", "time": "05:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 283321047, "username": "_indieota", "tweet": "meu novo projeto da categoria Projetos Impossiveis ou Invi\u00e1veis Pra Guardar Para o Futuro \u00e9 escrever um musical so com musicas de marina and the diamonds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_indieota/status/1038373143587500032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038368826520465408, "date": "2018-09-08", "time": "05:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 286236342, "username": "Hortencia8", "tweet": "@Marina_COChagas Kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortencia8/status/1038368826520465408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_COChagas"}
{"id": 1038364921761869824, "date": "2018-09-08", "time": "04:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina, Ciro, Alkimin e Boulos?  https://twitter.com/francischini_/status/1038219227403104258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038364921761869824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038277438680248320, "date": "2018-09-07", "time": "23:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@silsil123 Cara, essa j\u00e1 era sua decis\u00e3o! Isso \u00e9 conversa fiada. Ao inv\u00e9s de ser contra o comportamento de Bozo com Marina. Vc disse q o marketeiro n\u00e3o avisou q n pega bem gritar com mulher. N\u00e3o \u00e9 um valor seu, n\u00e3o o faz pq n pega bem!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1038277438680248320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silsil123"}
{"id": 1038274722650353664, "date": "2018-09-07", "time": "22:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "@marinasjkl MARINA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038274722650353664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinasjkl"}
{"id": 1038258324498735105, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 286236342, "username": "Hortencia8", "tweet": "@Marina_COChagas Com bolacha champanhe e suspiro.. e noi querendo bolo com nutella", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortencia8/status/1038258324498735105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_COChagas"}
{"id": 1038257747328999425, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 913129559448588290, "username": "walterbritomac1", "tweet": "Marina Silva tamb\u00e9m acaba de sofrer um atentado. Acabaram de Jogar nela um estojo de maquiagem da Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\", e...continua feia \ud83d\udc79  pra carai. \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbritomac1/status/1038257747328999425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244829493379076, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 746169656868765696, "username": "AgnaldFilho", "tweet": "@Marina_ssantos N\u00e9 foda diga a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnaldFilho/status/1038244829493379076", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_ssantos"}
{"id": 1038237830294790144, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 450835657, "username": "and_delrey", "tweet": "Vakinha para eu ir no pr\u00f3ximo show da Lana del rey  #Lanadelrey #indie#HelpFromFriends#help @LanaDelRey @MarinaDiamandis https://www.vakinha.com.br/vaquinha/vakinha-para-eu-ir-no-proximo-show-da-lana-del-rey?utm_campaign=twitter&utm_content=359936&utm_medium=website&utm_source=social-shares\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lanadelrey,#indie,#HelpFromFriends,#help", "link": "https://twitter.com/and_delrey/status/1038237830294790144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LanaDelRey,MarinaDiamandis"}
{"id": 1038232508352090113, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3421305827, "username": "iuna_siqueira", "tweet": "@Maris_sares @cocasaidoce Marina com certeza shushsushs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuna_siqueira/status/1038232508352090113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cocasaidoce,Maris_sares"}
{"id": 1038222646721302528, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "Marina teve o m\u00e1rtir perfeito em 2014 chegou a disparar em inten\u00e7\u00e3o de voto e deu no que deu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1038222646721302528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206336058773504, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3729233115, "username": "will_1974", "tweet": "SETE DE SETEMBRO MARINA BEIRA RIO em Marina Beira Rio  https://www.instagram.com/p/BncXS_DnyJl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1khytvxf9pqv1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will_1974/status/1038206336058773504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202053154283527, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "Marina Silva Presidente 18 \ud83d\udc9a #vote18 #sourede18 #rede18 #marina2018 #marina18 #UOLnasUrnas #marinasilva #ELEI\u00c7\u00d5ES2018 #BRASIL #Brazil pic.twitter.com/AJZSEXAW7L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vote18,#sourede18,#rede18,#marina2018,#marina18,#UOLnasUrnas,#marinasilva,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018,#BRASIL,#Brazil", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1038202053154283527", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201631693778944, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 62440374, "username": "jjessnogueira", "tweet": "@Marina_ssantos no no no, se fosse j\u00e1 tinha morrido \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjessnogueira/status/1038201631693778944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_ssantos"}
{"id": 1038200131798151168, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 278762349, "username": "1n3xist3nt3", "tweet": "To na d\u00favida se voto em Ciro Gomes ou Marina Silva, quem ta mais perto do Bostanaro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1n3xist3nt3/status/1038200131798151168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196717362053122, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62440374, "username": "jjessnogueira", "tweet": "@Marina_ssantos ela j\u00e1 era a melhor pessoa \u2764 teamkep teamAMELIA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjessnogueira/status/1038196717362053122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_ssantos"}
{"id": 1038196021753520128, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025882807451770883, "username": "Matheus37501727", "tweet": "@DanielCoelho23 @luiscbadelima L\u00f3ssio apoia Marina Silva. Vamos de L\u00d3SSIO 18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus37501727/status/1038196021753520128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiscbadelima,DanielCoelho23"}
{"id": 1038183161673474050, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina era amante dos guerilheiros, Hadadd deu um desfalque de 5 bi, alkimin um de 10 bi. \u00c9 tudo mentira.  https://twitter.com/AVENAoficial/status/1038130671036903426\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038183161673474050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182421521416194, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina, Hadad e ciro masi alkimin pagam.  https://twitter.com/Claudia24825411/status/1038181623911645184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038182421521416194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177089961115648, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1008386078, "username": "dommarkosleal", "tweet": "MARINA & ANDR\u00c9 - DEPOIMENTOS - 06/09/18:  http://youtu.be/PcqrYI7nzBc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dommarkosleal/status/1038177089961115648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038171746636115968, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 317441061, "username": "xandegpl", "tweet": "@TerraNoticiasBR Seguiremos firme, #Bolsonaro2018.Quero deixar um recado, somos todos brasileiros pessoal, n\u00e3o importa se voc\u00ea \u00e9 Ciro, Bolsonaro, Marina e Haddad, vamos nos respeitar, somos irm\u00e3os.Melhoras Jair Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/xandegpl/status/1038171746636115968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1038166295722770432, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 818252244386775040, "username": "Gabriel_HELZ", "tweet": "@FeitosBolsonaro O Bolsonaro tem 80% de chance de vencer no 1\u00ba turno, Inclusive, Marina, Ciro e Alckmin n\u00e3o passar\u00e3o dos 14% dos votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_HELZ/status/1038166295722770432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeitosBolsonaro"}
{"id": 1038161434855858176, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 111159664, "username": "lulalivreem2030", "tweet": "@reinaldoazevedo @dilsonf @EdgardOliveir12 Marina est\u00e1 em campo, ela \u00e9 a pe\u00e7a principal do time, est\u00e1 brigando pelo t\u00edtulo, coisa que Bolsonaro n\u00e3o poder\u00e1 fazer por um bom tempo. Se ela vai crescer ou ganhar \u00e9 problema do eleitor dela.Eu estou defendendo meu candidato e o seu direito de fazer campanha que lhe foi tirado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulalivreem2030/status/1038161434855858176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdgardOliveir12,dilsonf,reinaldoazevedo"}
{"id": 1038148987268878338, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 467157203, "username": "waiverIy", "tweet": "a marina ontem dizendo que tava sentindo que os dentes iam cair da boca  pic.twitter.com/4gQlg1RIdi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waiverIy/status/1038148987268878338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144591755718661, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@OpusckiSulains A diferen\u00e7a entre Eduardo Campos e Marina gritava!!Eduardo Campos era a cara de pernambuco!Marina era apenas vice....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1038144591755718661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1038139823415074817, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@EduardoJorge @folha @Gabiruolimpio E Marina fez o qu\u00ea na vida p\u00fablica? Nada? \ud83e\udd14 Vsf", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038139823415074817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabiruolimpio,folha,EduardoJorge"}
{"id": 1038139646969032709, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 155447988, "username": "QqMoura777", "tweet": "@_EmilioMoura Tamb\u00e9m acho isso, Marina s\u00f3 fez cair, e Bolsonaro tava descendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QqMoura777/status/1038139646969032709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_EmilioMoura"}
{"id": 1038125276352401408, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1416627308, "username": "ianccavalcanti", "tweet": "@_droll pra convencer o Twitter tem que ser uma fic melhor do que a Marina Joyce e a Gravida de Taubat\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianccavalcanti/status/1038125276352401408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_droll"}
{"id": 1038115350368448512, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "@marina_lessa e fedorentos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1038115350368448512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1038113851932372992, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "@marina_lessa HDJSJFJFKSKFKFKFKXKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1038113851932372992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1038113780209737728, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "@marina_lessa nossa vc esta a cara da minha futura namorada!!! \ud83d\ude0b\ud83d\ude09\ud83d\ude0d\ud83d\ude0f\ud83d\ude18", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1038113780209737728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1038110924366860289, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 870106792952561664, "username": "mandisses", "tweet": "Todo mundo na praia e eu que sou apaixonada estou onde? Em casa! At\u00e9 Marina na praia e eu n\u00e3o, que fase...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandisses/status/1038110924366860289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107721311178752, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 312287930, "username": "darkpowerdise", "tweet": "mariners=marina DESVENDEI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darkpowerdise/status/1038107721311178752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094889064509440, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "@caldas_ramos h\u00e1 um desempate entre Ciro, Marina e Alckmin a partir do momento em que a esquerda se une pra votar no Ciro, Pedro. \u00e9 o que t\u00e1 acontecendo. tu mesmo chegou ontem \u00e0 noite dizendo que \u201ceita, t\u00f4 vendo muita gente declarar apoio ao Ciro\u201d.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038094889064509440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caldas_ramos"}
{"id": 1038088348009725953, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "@marcelacavl Se for considerar margem de erro para Haddad tamb\u00e9m tem que se considerar para Ciro, Alckmin e Marina. Ent\u00e3o Ciro deixa de ser o Segundo e passa a estar num empate com Marina e Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1038088348009725953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelacavl"}
{"id": 1038088317760356352, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 339283145, "username": "matheusbarros18", "tweet": "@aboutthatjess @euclarice Por isso vou de Marina com o Vice Eduardo Jorge mais coerente e ecol\u00f3gico imposs\u00edvel!! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusbarros18/status/1038088317760356352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,aboutthatjess"}
{"id": 1038087967385026560, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 571108874, "username": "sapasadness", "tweet": "@alteregodeluna ai amg luna, marina vive sem tomar lado nenhum, a\u00ed quando escolhe, escolhe o errado... apoiou a\u00e9cio na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o............ n confio n", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapasadness/status/1038087967385026560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alteregodeluna"}
{"id": 1038080469550735361, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Simples assim?  Miiinnha dduvida e quanto quanto a mandante: cirro, marina,, alkimi, burros ou bouros...  https://twitter.com/Geosicos/status/1038040225220624385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038080469550735361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078474681020416, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Descoberta: ex acess\u00f5es dee marina. Qual jornalista do partido do Ciro. Sera gente? Confesso que n\u00e3o acredito  https://twitter.com/FNXConservadora/status/1038066046912135168\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038078474681020416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073137345294336, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1442255497, "username": "alicersoares_", "tweet": "@osonyco @Grasi_I7 @thiferve Eu t\u00f4 pensando em votar nulo pra presidente, pra mim \u00e9 op\u00e7\u00e3o. Pensei em Marina (talvez, bem talvez), n\u00e3o que eu concorde cm o aborto (at\u00e9 pq Deus \u00e9 vida), apesar disso envolver sa\u00fade p\u00fablica etc..E \u00e9 aquela coisa, nenhum candidato vai ser perfeito, cabe a cada um escolher...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicersoares_/status/1038073137345294336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiferve,Grasi_I7,osonyco"}
{"id": 1038064181499633664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Veja as inten\u00e7\u00f5es de voto de pessoas do sexo feminino: Jair Bolsonaro (PSL): 16%; em 20 de agosto era de 13% Marina Silva (Rede): 14%, antes era de 15% Ciro Gomes (PDT): 12%, antes era de 8% Geraldo Alckmin...  https://www.facebook.com/ademir.ferraz/posts/10214846721739784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038064181499633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062874718089216, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "MULHERES QUEREM SER ESTUPRADAS? A pergunta \u00e9 pertinente. Bolsonaro tenta prevenir estupro. \u00c9 odiado por 43% das mulheres. Elas votam marina, Ciro, Alkmin e afins. Estes dizem que estrupo \u00e9 doen\u00e7a. Portanto, o estuprador deveria ir para uma cl\u00ednica m\u00e9dica para se recuperar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038062874718089216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061150771064837, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Mas a como\u00e7\u00e3o n\u00e3o dura pra sempre. Tem um per\u00edodo de umas duas semanas. Faltam quase dois meses pro segundo turno. N\u00e3o chega at\u00e9 l\u00e1. A prova disso foi a morte de Eduardo Campos. Nem uma morte causou tanta como\u00e7\u00e3o pra levar Marina ao segundo turno. #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038061150771064837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060093462519808, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina, o Alkmin, o Hadadd, o Ciro deveriam, se est\u00e3o t\u00e3o \u201cconsternados\u201d, tomar a decis\u00e3o de suspender as elei\u00e7\u00f5es; N\u00e3o parece ser desejo deles, ent\u00e3o as for\u00e7as armadas deveriam intervir. Estamos em um pleno golpe: candidato proibido de fazer campanha. sem ser presidiario  https://twitter.com/RoseBarros__/status/1038058184311824385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038060093462519808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057791926218757, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "STF, STE suspender elei\u00e7\u00f5es at plena recup de Bolsonaro. Ali\u00e1s Marina, Alkmin, Hadadd, Ciro, est\u00e3o \u201cconsternados\u201d? deveriam decidir; Isso n\u00e3o \u00e9 o desejo. For\u00e7as armadas deveriam intervir. Estamos pleno golpe: candidato proibido fazer campanha. PT queria condenado em  campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038057791926218757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056328730763267, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "PARA STF, STE, CIRO, MARINA, ALKIMIN E AS FOR\u00c7AS ARMADAS. Leia a seguir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038056328730763267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056201282613250, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "O STF ou o STE deveriam suspender as elei\u00e7\u00f5es at\u00e9 a plena recupera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Ali\u00e1s, a Marina, o Alkmin, o Hadadd, o Ciro e os demais, deveria, se est\u00e3o t\u00e3o \u201cconsternados\u201d, tomar esta decis\u00e3o junto ao STE;...  https://www.facebook.com/rimeda.zarref.7/posts/145057353095184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038056201282613250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050446986944515, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Qual a novidade? O pr\u00f3prio bandido em flagrante n\u00e3o passar\u00e1 3 meses na cadeia. Ali\u00e1s, ser\u00e1 solto na quarta feira o maus tardar. Est\u00e1 e a lei defendidas por Marina, Ciro, Alkimin, Haddad \u00e9 demais  https://twitter.com/estadao/status/1038046726836244481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038050446986944515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050330414592000, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@UOLNoticias Pura ilus\u00e3o V\u00e3o votar em branco, no caso de Marina n\u00e3o estar na corrida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038050330414592000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038048137657630720, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "O desempenho de Bolsonaro em 2018 ser\u00e1 semelhante ao desempenho de Marina em 2014?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1038048137657630720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044905602514949, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Olhem com aten\u00e7\u00e3o o gr\u00e1fico a seguir, o qual retrata a elei\u00e7\u00e3o de presidencial de 2014. Nesta elei\u00e7\u00e3o, Marina (linha amarela) foi considerada eleita. E A\u00e9cio e Dilma derrotados. Recomendo: Leiam atentamente as pesquisas e n\u00e3o sejam apressados.  pic.twitter.com/i9zzhxR0rb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1038044905602514949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044691676184577, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 737267791150108672, "username": "Pebriela", "tweet": "\" Esse sistema de poder pelo poder est\u00e1 criando um ex\u00e9rcito de exterminadores do futuro.\"by marinasoou como um trailer para um filme  pic.twitter.com/dPSotArLeC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pebriela/status/1038044691676184577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041979878289408, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "cada dia mais convicto de que Marina \u00e9 uma p\u00e9ssima candidata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1038041979878289408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040015614500865, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 104245446, "username": "2marrcelo", "tweet": "@CaetanoBezerra @marcus_de_faria T\u00f4 nessa. O acidente de Campos foi levado pra conspira\u00e7\u00e3o. A facada foi eleitoral. Marina n\u00e3o soube agregar os esp\u00f3lios de um homem morto. Bolsonaro t\u00e1 vivo, pode mudar o discurso e se fazer de coitado como j\u00e1 fez em um v\u00eddeo \"Nunca fiz mal a ningu\u00e9m\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2marrcelo/status/1038040015614500865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria,CaetanoBezerra"}
{"id": 1038037915182542848, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@BlogdoNoblat @dyrender88 Marina e Alckmin s\u00e3o os mais moderados. Ciro j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 tanto, mas  n\u00e3o chega a ser t\u00e3o radical.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1038037915182542848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dyrender88,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038037045313236994, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "Tipo, Eduardo Morreu, fam\u00edlia apareceu pra pedir voto pra Marina e ela nem pro segundo turno foi, ficou ali na m\u00e9dia dela. Ent\u00e3o, calma l\u00e1", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1038037045313236994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033723126697984, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@bbcbrasil @AbandonAHope @JohnSthefani \u00c9 justamente a narrativa de \"polariza\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia de polariza\u00e7\u00e3o\" da BBC que reside o problema: Pela l\u00f3gica, \u00e9 como se al\u00e9m de Bolsonaro ter sido atacado, Marina ou Ciro tamb\u00e9m o foram. Isso desfoca/emba\u00e7a o debate: Tira a culpa do meliante e a p\u00f5e num coletivo abstrato...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038033723126697984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JohnSthefani,AbandonAHope,bbcbrasil"}
{"id": 1038030021913395201, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@BlogdoNoblat Ainda acho que quem vai ganhar muitos votos depois disso ser\u00e1 a chapa mais moderada da elei\u00e7\u00e3o: Marina/Eduardo Jorge.O povo evitar\u00e1 os extremos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1038030021913395201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038024192732659714, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Discordo aberta e terminantemente, dos presidenci\u00e1veis Alckmin, Marina, Ciro, Amoedo, Boulos, e demais do nicho liberal-social democrata-socialista. Maaaas N\u00c3O ADMITO QUALQUER FORMA DE VIOL\u00caNCIA CONTRA OS MESMOS! Discordar saudavelmente \u00e9 RESPEITAR! U.u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038024192732659714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023147788935168, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 615139608, "username": "suckchark", "tweet": "@realylovatocare ciro ou marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suckchark/status/1038023147788935168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realylovatocare"}
{"id": 1038006988490326016, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 991654067163328512, "username": "Walkaraujo1", "tweet": "N\u00e3o entendo, como ele pode ser l\u00edder e sua rejei\u00e7\u00e3o ter aumentado. Perde para Marina, Ciro e Alckmin e tem empate t\u00e9cnico com Haddad. Que matem\u00e1tica \u00e9 essa do Ibope, @BernardoMF? https://twitter.com/BernardoMF/status/1037644074449285120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walkaraujo1/status/1038006988490326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1038000724230250496, "date": "2018-09-07", "time": "04:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3703228935, "username": "dualila_", "tweet": "@osPrints @Capri_corna TA VENDO MARINA??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dualila_/status/1038000724230250496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Capri_corna,osPrints"}
{"id": 1037953092170350594, "date": "2018-09-07", "time": "01:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "Marina Silva 18Presidente.#oamorvaivenceroodio #rede18 #sourede18 #marina2018 #marina18 \ud83d\udc9a #rede18recife #eut\u00f4commarina #somosmarina _marinasilva_ eduardojorgeoficial @DiegoEberoberto\u2026  https://www.instagram.com/p/BnakRchAyVi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cl5ap9h7sl45\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#oamorvaivenceroodio,#rede18,#sourede18,#marina2018,#marina18,#rede18recife,#eut\u00f4commarina,#somosmarina", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1037953092170350594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoEberoberto"}
{"id": 1037945755108089857, "date": "2018-09-07", "time": "01:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 68726358, "username": "ThomazOuMenoos", "tweet": "Voc\u00eas t\u00e3o muito teoria da conspira\u00e7\u00e3o n\u00e9, se a facada fosse na Marina, Ciro ou Alckmin, aposto que voc\u00eas estariam convencidos que a facada foi real", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomazOuMenoos/status/1037945755108089857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942834308022273, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "O Lula disse que iriam incendiar o Brasil. ESQYERDA n\u00e3o \u00e9 partido pol\u00edtico e SEITA: Marina Haddad, Ciro e demais  https://twitter.com/fatima_fiel/status/1037853631939260417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037942834308022273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929050713600000, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se fosse contra Lula, Ciro, Marina, Alckmin, Haddad, Boulos, Amo\u00eado era atentado \u00e0 democracia ou plantou o que colheu?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037929050713600000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914288478937088, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2463265870, "username": "paulovliima", "tweet": "@tetescr87 E Marina \u00e9 mais nova que ele kkkk digai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulovliima/status/1037914288478937088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tetescr87"}
{"id": 1037912331110567936, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 68407252, "username": "luanamaranhao", "tweet": "Quem diabos \u00e9 o maquiador/maquiadora de Marina Silva? pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanamaranhao/status/1037912331110567936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911395516522496, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "Pronunciamento da Presidente Marina Silva _marinasilva_ sobre o atentado ao deputado Jair Bolsonaro. Dizemos n\u00e3o!Pra toda forma de viol\u00eancia e desrespeito a qualquer pessoa seja ela de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaRIq1AsGt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=767h66umv5n8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1037911395516522496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908047073603585, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4617981615, "username": "ktaehugx", "tweet": "marina responde meu tweet que eu cito a resposta do cc de larissa mas n responde oq eu falo que ela \u00e9 minha soulmate \ud83e\udd27\ud83d\ude14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ktaehugx/status/1037908047073603585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887484112367616, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@MarinaSilva @Felipe_Lopez N\u00e3o \u00e9 o caso, pois Marina Silva tem meu respeito pelo respeito q mostrou em rela\u00e7\u00e3o a v\u00edtima do atentado e a todos n\u00f3s hoje. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037887484112367616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe_Lopez,MarinaSilva"}
{"id": 1037887276376883201, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "@th4ysa @SoulHexa2010 @Renataguerraa @JOAOARAUJ0 S\u00f3 entra eleitor de Marina.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037887276376883201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAOARAUJ0,Renataguerraa,SoulHexa2010,th4ysa"}
{"id": 1037886969148305414, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "1\u00ba lugar preso e 2\u00ba esfaqueado. Se eu fosse o Ciro n\u00e3o passava a Marina n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1037886969148305414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882441481048064, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2232228565, "username": "myabox", "tweet": "Continuo votando amoedo-marina e nao regreto nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myabox/status/1037882441481048064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882264707842049, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 190681993, "username": "robertoalvess_", "tweet": "Eu e Marina chegando amanh\u00e3 em Igarassu City  pic.twitter.com/EInB109CO0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertoalvess_/status/1037882264707842049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881383711113216, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 421998339, "username": "gabischreave", "tweet": "a novela nova da marina nem come\u00e7ou ainda e 1237748392 mulheres j\u00e1 aderiram o corte novo de cabelo dela com a franjao poder de influencer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabischreave/status/1037881383711113216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873049964630017, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 83476758, "username": "AngeloRaniere", "tweet": "Vendo os v\u00eddeos de Michel temer fiquei imaginando ele falando : \" vamos falar a verdade  mas antes curte aqui esse v\u00eddeo , se inscreve no canal e ative o sininho ainda vamos ter vamos falar a verdade para o Ciro , Meirelles e Marina Silva.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngeloRaniere/status/1037873049964630017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869932577521664, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3239773415, "username": "furmigzz", "tweet": "@marina_lessa @heythaci PRA USAR NO CASAMENTO JA TO ANSIOSO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furmigzz/status/1037869932577521664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heythaci,marina_lessa"}
{"id": 1037869737609502720, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 62582653, "username": "heythaci", "tweet": "@marina_lessa @furmigzz adorei essa img vo salvar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heythaci/status/1037869737609502720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "furmigzz,marina_lessa"}
{"id": 1037865731340345344, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3239773415, "username": "furmigzz", "tweet": "@marina_lessa  pic.twitter.com/QywTFrsl2o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furmigzz/status/1037865731340345344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037860620698312704, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "At\u00e9 o momento, Ciro, Marina, Alckmin e Boulos cancelaram suas agendas de amanh\u00e3", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037860620698312704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860408869179392, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Marina cancela agenda de sexta-feira ap\u00f3s ataque a Bolsonaro  https://goo.gl/Z7WSWs\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/YoNykNOQmE", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037860408869179392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860258369208320, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "Alckmin, Marina e Ciro j\u00e1 cancelaram compromissos de campanha que estavam agendados para amanh\u00e3 em solidariedade a Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1037860258369208320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859736601993216, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@juhgaama Eu vou votar no Ciro tamb\u00e9m, o problema \u00e9 Marina Silva hauahau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037859736601993216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037854892998762496, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 980860265121157120, "username": "evelynczar", "tweet": "eu to em d\u00favida entre Ciro/Marina mas pendendo mais pra Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelynczar/status/1037854892998762496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845764314161152, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 252285747, "username": "marcionila00", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/#.W5G4wZ5mD3Y.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcionila00/status/1037845764314161152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845576942059520, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "E cada vice bisonho... Acho que a \u00fanica que acertou na escolha do vice foi Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037845576942059520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843409363501058, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "@marina_lessa de nada minha car\u00edssima senhora de 54", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1037843409363501058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037839631298031616, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 974056479899750401, "username": "tuitabarb", "tweet": "sobre o epis\u00f3dio do bozonaro: isso s\u00f3 piora a situa\u00e7\u00e3o e a gente sabe que epis\u00f3dios como esses elevam o candidato nas elei\u00e7\u00f5es. salvem o que rolou com marina silva na morte de eduardo campos; e aqui a diferen\u00e7a \u00e9 que ele ta vivo e entre os primeiros na inten\u00e7\u00e3o de voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuitabarb/status/1037839631298031616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839395473313792, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 858862937389371392, "username": "EmanuelJFranca1", "tweet": "Marina: agress\u00e3o a Bolsonaro \u00e9 atentado contra integridade f\u00edsica e democracia  http://www.atarde.com.br/politica/eleicoes/noticias/1991882-marina-agressao-a-bolsonaro-e-atentado-contra-integridade-fisica-e-democracia?utm_source=facebook.com\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanuelJFranca1/status/1037839395473313792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833915334111232, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2674771890, "username": "LeonardAmerico", "tweet": "MARINA, MARINAAA !  https://www.facebook.com/LeonardAmerico/posts/1826902097417517\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardAmerico/status/1037833915334111232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833488559304704, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1358358224, "username": "crlnst", "tweet": "@marina_lessa ESSA INAGEM SOU EU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlnst/status/1037833488559304704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037826189962997760, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "@marina_lessa amiga teu cabelo t\u00e1 um fio de pavio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1037826189962997760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037823189437558785, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 62582653, "username": "heythaci", "tweet": "@marina_lessa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f pic.twitter.com/EwOLLUqZ4G", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heythaci/status/1037823189437558785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037822255080849408, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@jornalnacional @begerron @Laerthe_Luide Campos nunca liderou foi no m\u00e1ximo 3\u00b0 ap\u00f3s a morte Marina sim, liderou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037822255080849408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laerthe_Luide,begerron,jornalnacional"}
{"id": 1037821939845353473, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 332534699, "username": "whyshton_", "tweet": "Gente, quando Eduardo Campos morreu as pesquisas colocaram Marina, a vice, la em cima, eu n\u00e3o deixo de pensar que isso foi jogada de marketing para ser \"m\u00e1rtir\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyshton_/status/1037821939845353473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821249089617921, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 100392948, "username": "victoriaagall", "tweet": "@marina_lessa quando falta 30min pra largar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoriaagall/status/1037821249089617921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037820281140781058, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1017580481620185089, "username": "mirellalauria", "tweet": "@marina_guimares Enseada dos corais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirellalauria/status/1037820281140781058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_guimares"}
{"id": 1037814266051604480, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "@cecilia_gomessa Eu ACHO q prefereria Marina a Ciro. Sinceramente, depois de hoje, eu n tenho mais esperan\u00e7as em Haddad. Por\u00e9m Ciro me parece muito mais apto a conquistar os indecisos do que Marina. At\u00e9 por ela ser mulher, negra, do norte etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037814266051604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cecilia_gomessa"}
{"id": 1037812869985906689, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 174733168, "username": "hisnameisricks", "tweet": "qualquer coisa bizarra que acontece eu posto essa m\u00fasica da marina auge da divulga\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hisnameisricks/status/1037812869985906689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811268168679425, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Mas Marina n\u00e3o sabia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/revistaistoe/status/1037745143653310464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037811268168679425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811167513792512, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "\"Acabaram de eleger Marina presidente!\"Ap\u00f3s a morte do coronel Eduardo Campos. . . . Qualquer verdade, \u00e9 Internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037811167513792512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808772260028416, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 353967952, "username": "_malditoseja", "tweet": "A galera t\u00e1 falando que agora Bolsonaro ganha, mas se uma queda de avi\u00e3o n\u00e3o elegeu a Marina Silva n\u00e3o vai ser uma faca de pl\u00e1stico que vai eleger o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_malditoseja/status/1037808772260028416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808222600454144, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2683233008, "username": "Alves628", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OMszbnc-L6s?aDoe\u00a0\u2026 Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alves628/status/1037808222600454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805607284342784, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Vao dizer:Bolsonaro \u00e9 culpado! A Dilma disse isso. \u00c9 dizer que a estuprada e respons\u00e1vel de estupro porque anda de saia curta. Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima, n\u00e3o culpado. Esta a\u00e7\u00e3o e IDEOLOGICA. Plantada plea ESQYERDA. PT, Lula, Haddad, Marina, LGBT. Estes defendem criminoso RECUOERAVEL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037805607284342784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803709340811266, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1849538754, "username": "nataslia", "tweet": "@giorgiacs mds eu n\u00e3o vou mentir que estou amando sair analisando tudo como se fosse um v\u00eddeo de marina joyce", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataslia/status/1037803709340811266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giorgiacs"}
{"id": 1037801022561964033, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3301014682, "username": "_kamilam", "tweet": "fico me perguntando, ser\u00e1 que nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es para presidente marina vai ser candidatar novamente? \ud83e\udd28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kamilam/status/1037801022561964033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800901141045249, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 733716910089637890, "username": "DjayceG", "tweet": "@wllmsclh A figura de mach\u00e3o do Bolso n\u00e3o funcionou nem com a Marina, com o Ciro ent\u00e3o, ele tem nem chance. (Haddad nem t\u00e1 no p\u00e1reo mais, apesar do fingimento do PT.)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjayceG/status/1037800901141045249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wllmsclh"}
{"id": 1037800035910660097, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 159132518, "username": "Anfipolis27", "tweet": "Sobre \ud83d\udd2a...Deve ser \ud83c\udf08Se for pobre, foi o PTSe tiver de vermelho, foi PTAgora #Bolsonaro ganha...Meu querido, derrubaram um \ud83d\udee9\ufe0f e Marina n\u00e3o ganhou! \ud83d\udc81Deplor\u00e1vel. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Anfipolis27/status/1037800035910660097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799753604653057, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 85308449, "username": "LeaoLiima", "tweet": "Sabe qual \u00e9 o pr\u00f3ximo passo dessa \u201carma\u00e7\u00e3o\u201d dele? \u201cDescobrirem\u201d a opini\u00e3o pol\u00edtica desse cidad\u00e3o, leia-se Marina ou Ciro, e tentar enfraquecer um dos seus opositores.   Uma facada n\u00e3o pode resolver o futuro de um pa\u00eds por 4 anos. Pensem nisso!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoLiima/status/1037799753604653057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799669991133184, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 310025914, "username": "Inacioandradef", "tweet": "Parab\u00e9ns,Marina. Sem arrodeios e sem tentar justificar.  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037792971658289152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Inacioandradef/status/1037799669991133184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799544346566657, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto o medo \u00e9 ele ganhar no primeiro turno, pedro. ainda mais com essa situa\u00e7\u00e3o de hoje. Um segundo turno entre ciro, marina e alckmin, eu sou ciro desde criancinha kkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037799544346566657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037795810296180738, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 337427145, "username": "viniciuscirino", "tweet": "Pelo que me lembro Eduardo n\u00e3o era o candidato mais votado no primeiro turno, diferente de Bolsonaro, e apesar de n\u00e3o ter elegido, fez marina subir para o segundo lugar, de onde ela s\u00f3 saiu bem perto da elei\u00e7\u00e3o. Fora que 2018 n\u00e3o \u00e9 2014 n\u00e9, muita coisa mudou...  https://twitter.com/cilantragem/status/1037791764231479298\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscirino/status/1037795810296180738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794479330222080, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 841673580630986752, "username": "AndrePiedadeVi1", "tweet": "Abale minha Marina  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037007136214208512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrePiedadeVi1/status/1037794479330222080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794167437570048, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "#facada foi o que estes golpistas fizeram com o Brasil. Bolsonaro \u00e9 um dos golpistas tb,do mesmo modo que Alckmin,Marina e outros.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037794167437570048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792006830018567, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 936065652535840768, "username": "ggpedro201", "tweet": "@augustafreitass Em 2014 Eduardo morreu e a como\u00e7\u00e3o fez marina crescer mt nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggpedro201/status/1037792006830018567", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustafreitass"}
{"id": 1037791823203323910, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 627969400, "username": "brendharaf", "tweet": "@annarmcf Marina 15 Ciro 13Bonoro 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendharaf/status/1037791823203323910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annarmcf"}
{"id": 1037790728699752449, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1005110166403141632, "username": "lipeffl", "tweet": "@Tharcys27michel Exagero. Isso pode fortalecer ele mas ganhar as elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o. Quando Eduardo Campos sofreu o acidente isso causou uma como\u00e7\u00e3o grande e Marina Silva ficou muito forte e cresceu nas pesquisas, mas depois caiu e nem pro segundo turno foi.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeffl/status/1037790728699752449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tharcys27michel"}
{"id": 1037790667349655552, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3225020027, "username": "marr_ol", "tweet": "@MarinaSilva \ud83d\udc49 Eu voto 18 Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marr_ol/status/1037790667349655552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037790349186551809, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 139249648, "username": "amandas2amorim", "tweet": "@maikomamorim Pois \u00e9... A prova disso \u00e9 que Marina n\u00e3o ganhou quando Eduardo Campos morreu, repito MORREU, e ainda de uma queda de avi\u00e3o, se tem algo mais tr\u00e1gico que isso pra causar como\u00e7\u00e3o (inclusive eu fiquei arrasada na \u00e9poca, at\u00e9 pq era o governador do meu estado) \ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandas2amorim/status/1037790349186551809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maikomamorim"}
{"id": 1037790203631620098, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "Mas n to muito na f\u00e9 dessa de m\u00e1rtir nEduardo Campos literalmente morreu e isso n fez Marina ganhar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037790203631620098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789738932084738, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1012481833911701510, "username": "caixadepetalas", "tweet": "@leollds Disparou, mas n\u00e3o foi suficiente para vencer. Tanto que Marina nem foi para o segundo turno. Vamos manter nossas id\u00e9ias firmes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caixadepetalas/status/1037789738932084738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leollds"}
{"id": 1037789530147966977, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 77753602, "username": "targinando", "tweet": "caralho eu tou muito triste que vou ter de fazer campanha pra Ciro Gomes ou Marina Silva, eu vou me desbancar de Recife pra Mirandiba 2x em 1 m\u00eas pra votar em um dos dois, candidatos que n\u00e3o simpatizo, pqp, que situa\u00e7\u00e3o a dessas elei\u00e7\u00f5es, vai te foder", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/targinando/status/1037789530147966977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787839407312896, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "A voz de Marina Silva irrita petistas e bolsominions.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037787839407312896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787327077253120, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 44158043, "username": "camelloadv", "tweet": "Eduardo Campos morreu sob uma nuvem de suspeita de atentado e Marina, do partido dele, nem para o segundo turno foi. Vamos tratar o assunto pela \u00f3tica que importa: viol\u00eancia inadmiss\u00edvel.", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camelloadv/status/1037787327077253120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786854853169155, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "@renatorbarros Tipo os que votaram em Marina bom com a morte de Eduardo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1037786854853169155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatorbarros"}
{"id": 1037786688284762117, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 893816374967119872, "username": "SacramentII", "tweet": "@naosalvo @tlptoby @Kahilzera @jo_owe A morte do eduardo na elei\u00e7\u00e3o passada trouxe para marina uma popularidade que ela n\u00e3o tinha.... esses eventos mexem com uma grande parte da massa eleitoral... infelizmente :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SacramentII/status/1037786688284762117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jo_owe,Kahilzera,tlptoby,naosalvo"}
{"id": 1037786466087104512, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "N\u00e3o matem Lula, Haddad, Marina ou Ciro! Vamos mandar a esquerda ao inferno pelas urnas. N\u00e3o tema esquerdistas, ENFRENTE-OS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037786466087104512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781819800924160, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Marina nega mudan\u00e7a no di\u00e1logo com eleitorado feminino: \"N\u00e3o \u00e9 uma estrat\u00e9gia eleitoral. \u00c9 compromisso\" https://bit.ly/2wQwDYi\u00a0 pic.twitter.com/Lg2nsRj7Su", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037781819800924160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780877328216064, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1008902379994079239, "username": "GoesCentral", "tweet": "@viictorgoes A ideia \u00e9 Marina!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoesCentral/status/1037780877328216064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viictorgoes"}
{"id": 1037779213795946497, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 761184164632793089, "username": "andschlr", "tweet": "@marina_lessa KKKKKKKKKKKKK MDS ESSE GIF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andschlr/status/1037779213795946497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037778250079064064, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 761184164632793089, "username": "andschlr", "tweet": "@marina_lessa Vc t\u00e1 assim: pic.twitter.com/a5o0iZvRCA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andschlr/status/1037778250079064064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037777941227347968, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 972204600, "username": "carolmaria_s", "tweet": "acho que a \u00fanica op\u00e7\u00e3o que a gente tem \u00e9 eleger marina e esperar que eduardo jorge d\u00ea um golpe", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolmaria_s/status/1037777941227347968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772384424677376, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3064714301, "username": "luizzds", "tweet": "ENVIE POR \"ZAP\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK ACHO QUE FOI A PR\u00d3PRIA MARINA QUE FALOU ISSO  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizzds/status/1037772384424677376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771967208845312, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 735159000015081473, "username": "wfelipe222", "tweet": "@o_antagonista Marina o que voc\u00ea acha sobre o Hitler ? Precisamos dialogarMarina e o PCC ? Precisamos dialogarMarina \u00e9 o estado isl\u00e2mico ? Precisamos dialogar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfelipe222/status/1037771967208845312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037771795082952704, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 201547222, "username": "LacerdaSCR", "tweet": "@DiarioPE Eu rodo Recife todo, converso com muitas pessoas e n\u00e3o conhe\u00e7o uma que vota em Marina kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LacerdaSCR/status/1037771795082952704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037766271214018560, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 57491629, "username": "AndersonCesar__", "tweet": "@lins_marina  pic.twitter.com/vHi1Z1cD4L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonCesar__/status/1037766271214018560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lins_marina"}
{"id": 1037761881644195840, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57491629, "username": "AndersonCesar__", "tweet": "@lins_marina Dou valor! Inclusive quero", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonCesar__/status/1037761881644195840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lins_marina"}
{"id": 1037760015111806976, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57671989, "username": "alinemourinha", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera em Pernambuco com 15% das inten\u00e7\u00f5es de votos  http://www.diariodepernambuco.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,762073/ibope-sem-lula-marina-lidera-em-pernambuco-com-15-das-intencoes-de.shtml#.W5Fo7_bribs.twitter\u00a0\u2026 via @DiarioPE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinemourinha/status/1037760015111806976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037759685410074624, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 40128890, "username": "btrzbrn", "tweet": "@eutiagouveia qria o segundo turno s\u00f3 em pe marina e ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/btrzbrn/status/1037759685410074624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eutiagouveia"}
{"id": 1037758998269886465, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "@GabrielSTCFC @EdesonFrancisco @glaucemberg Eu estou vendo o crescimento tamb\u00e9m, juro pela alma da minha m\u00e3e.S\u00f3 conhe\u00e7o 1 pessoa que vota em Marina, Ciro alguns, no Alckimin ningu\u00e9m. Tenho muitos amigos em v\u00e1rios estados.Est\u00e3o focando demais no Bolsonaro e isso ajuda ele viu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037758998269886465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaucemberg,EdesonFrancisco,GabrielSTCFC"}
{"id": 1037756644258734080, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 27299435, "username": "andersonofbitch", "tweet": "Presidento @MichelTemer, queremos mais v\u00eddeos!Segue a lista:Boulos (fale dos \"50 tons de Temer\")Marina (fale da sementinha)Ciro (fale, qq coisa, ele \u00e9 louco)Meirelles (pode ser rom\u00e2ntico, a gente gosta)Bolsonaro (s\u00f3 de zueira mesmo)", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonofbitch/status/1037756644258734080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037754996798959617, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 502281397, "username": "natribbeiro", "tweet": "@claraporquesim Espera Jesus mas n espera marina responder", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natribbeiro/status/1037754996798959617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claraporquesim"}
{"id": 1037754645417009153, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 sim sim, s\u00f3 que tipo, isso \u00e9 meio o que todos ps candidatos dizem, feito Marina defendendo suas alian\u00e7as no JN e Ciro defendendo (algumas delas) no Intercept.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037754645417009153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037752832009674752, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 139405253, "username": "ROBERTOCARLOSDE", "tweet": "@luisnassif SOCI\u00d3LOGO ROBERTO CARLOS JUSTO VOTA MARINA Silva PRESIDENTA 2018 REDE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROBERTOCARLOSDE/status/1037752832009674752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037752494355611648, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Hahahahaha... gorete da porra em Alckmin. Bronca. Agora o PSDB tem que rebater Temer, bater em Bozo, bater em Ciro, atacar Marina e evitar q o PT cres\u00e7a. Complicou  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037752494355611648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748844413558784, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3601672097, "username": "marcosstaira", "tweet": "carai a marina quer usar blockchain na gest\u00e3o p\u00fablica na moral lacrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosstaira/status/1037748844413558784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747799130099713, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Meu celular j\u00e1 \u00e9 devagar (ele tem pouca mem\u00f3ria mas eu tenho muita!), se for para o ZAP com Marina vai travar de vez! T\u00f4 fora! Tartaruga, s\u00f3 do Projeto Tamar...  https://twitter.com/marinasilva/status/1037747051176624131\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037747799130099713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747583916142592, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2406666830, "username": "hrcauas", "tweet": "N\u00e3o voto em Marina, mas a impressa t\u00e1 fazendo de tudo para colocar Alckmim no segundo turno com o bozo.  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037745143653310464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrcauas/status/1037747583916142592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746936487575552, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 735971926028505088, "username": "clapitulinda", "tweet": "@agrabrieIa Tb, Marina n\u00e3o passa confian\u00e7a, t\u00e1 muito indecisa nas propostas. Sabe do que o Brasil precisa mas a gente sabe que tem uma for\u00e7a maior l\u00e1 dentro, a\u00ed v\u00e3o querer derrubar ela e depois o Dudu. Queria saber qual bancada ela tem apoio e se \u00e9 garantido...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clapitulinda/status/1037746936487575552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agrabrieIa"}
{"id": 1037745129443024896, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 nessa \u00faltima pesquisa do Ibope, Ciro empatou com Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037745129443024896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037744832842792960, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@nidingrr @JesusentreVos Acho que n\u00e3o, contra Alckimin n\u00e3o sei talvez fosse a mesma coisa de Haddad muito nulo/branco mas com Marina acho q ela ganharia visse tanto ela quanto Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037744832842792960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JesusentreVos,nidingrr"}
{"id": 1037743227695181824, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "@thairibero Mas n\u00e3o foi dela que eu tava falando, inclusive deixei mulheres no plural. Ler somente os dados do gr\u00e1fico sobre as eleitoras de Marina \u00e9 raso, enquanto \u00e9 muito mais do que isso. Da forma que tu colocou o RT (com risos) era como seu eu tivesse falando da pr\u00f3pria Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037743227695181824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thairibero"}
{"id": 1037742156394491904, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Vamos ver se ele vai atacar Ciro, Marina e Bolsonaro tamb\u00e9m. De toda forma, o ataque a Alckmin foi pior para o tucano, pois Temer relata apoio de aliados e do PSDB ao governo atual.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742156394491904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741723827494912, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "@thairibero mas o que marina tem a ver?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037741723827494912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thairibero"}
{"id": 1037741701878743040, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 54056663, "username": "_passosV", "tweet": "@igrovieira HAHAHAHAHAHA tamb\u00e9m. Eu to um pouco assustado com esse momento em que ele descobriu o YouTube. Imagina se ele manda um pra Marina? \ud83c\udf7f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_passosV/status/1037741701878743040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igrovieira"}
{"id": 1037739251629273088, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 60751224, "username": "_manufalcao", "tweet": "@L_ira hahahaha eu acho justo. Fico pensando tbm se o voto em Marina n seria a estrat\u00e9gia mais pertinente pra evitar umas desgra\u00e7as a\u00ed no primeiro turno, mas fico completamente desgostosa com a possibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_manufalcao/status/1037739251629273088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "L_ira"}
{"id": 1037738274863890432, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1034884336343035904, "username": "DomPedro_ll", "tweet": "@GloboNews @alexberaldi O aumento da Marina foi gra\u00e7as ao \u00f3bito do Eduardo Campos, mexeu com a como\u00e7\u00e3o social. Mostrando as \u00faltimas pesquisas a Marina cai nas inten\u00e7\u00f5es de votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DomPedro_ll/status/1037738274863890432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexberaldi,GloboNews"}
{"id": 1037738180894748676, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 56236526, "username": "hugogoes", "tweet": "Ibope: no eleitorado do sexo feminino, Bolsonaro cresceu 3% e Marina caiu 1%. Bolsonaro lidera entre as mulheres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugogoes/status/1037738180894748676", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738011449073665, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037738011449073665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737752857653249, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 910127634390056965, "username": "dieglacerd", "tweet": "Por favor gente, Marina n\u00e3o. Ela leva grito de malafaia e muda de opni\u00e3o e \u00e9 ot\u00e1ria  https://twitter.com/DiarioPE/status/1037696665904455680\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieglacerd/status/1037737752857653249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736132547624961, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ta faltando uma Mensagem para Boulos, Marina, e Ciro Gomes kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037736132547624961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735705911414784, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "Mensagem do @MichelTemer para Marina:QUANDO DEI O GOLPE VC LIGOU PRA MIM \"VAI, TIRA A DILMA\" \"TIRA A DILMA\".. AGORA N\u00c3O LIGA MAIS PRA MIM, N\u00c3O ME INDICA MAIS COMIDA ORG\u00c2NICA. Lembra das m\u00fasicas da Beyonce que lhe indiquei e vc gostou? agora me ignora. DECEPCIONADO COM A SENHORA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037735705911414784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037734286080782337, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 144328784, "username": "migalety", "tweet": "@haughtwaverIy @xaroliba o neg\u00f3cio que ningu\u00e9m confia em Marina pra ganhar e nem pra governar. Sinceramente n\u00e3o confio", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migalety/status/1037734286080782337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xaroliba,haughtwaverIy"}
{"id": 1037732628865134592, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 965448781, "username": "lindinha_53", "tweet": "Queria que algu\u00e9m insistisse em mim igual a Marina insisti em ser presidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindinha_53/status/1037732628865134592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726807460655106, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 354321182, "username": "lauradmelo", "tweet": "Vi uma foto minha com Marina, Let\u00edcia e Naara... mds como as coisas mudam aaaa", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauradmelo/status/1037726807460655106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726530074554370, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@andreazzaeditor Acho muito dif\u00edcil a transfer\u00eancia de votos para Haddad a essa altura. Os tr\u00eas mais bem coloados nas pesquisas j\u00e1 formaram suas Marcas. Na minha opini\u00e3o Bolsonaro vai disputar com Ciro ou Marina no segundo Turno. Esses s\u00e3o os tr\u00eas players reais que v\u00e3o disputar a presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037726530074554370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037721973269381121, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 221405974, "username": "heloflm", "tweet": "@lentissia amiga eh meu maior medo em votar em haddad! n\u00e3o sei se a fan base de marina&cia votaria nele num segundo turno contra o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heloflm/status/1037721973269381121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lentissia"}
{"id": 1037719920228876288, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1009638081237012482, "username": "helobamoriim", "tweet": "Eduardo Jorge, porq decidisse vira vice de Marina? Ia desperdi\u00e7ar meu voto cntg, aff  https://twitter.com/EduardoJorge/status/1037676653793763328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helobamoriim/status/1037719920228876288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718044875935744, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3240206151, "username": "robertobelojr", "tweet": "@PedroJosephi @belga__ @jdeandradeneto Se foi de mim, que falou vou em Amoedo \u00e9 s\u00f3 olhar no meu Twitter ou em Marina no segundo se ela chegar, n\u00e3o preciso fazer arrodeio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertobelojr/status/1037718044875935744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto,belga__,PedroJosephi"}
{"id": 1037716916897492992, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 881614742544158720, "username": "heyyforyou", "tweet": "@bchartsnet Eu como nordestina e recifense volto na fadinha Marina Silva  pic.twitter.com/DCDXpV4KtT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyyforyou/status/1037716916897492992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037716169422241793, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "Empatado com Marina, Ciro evita comemorar pesquisa  https://bit.ly/2NkCrme\u00a0 pic.twitter.com/MpA7ol5Ti6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037716169422241793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714349182337024, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Empatado com Marina, Ciro evita comemorar pesquisa  https://goo.gl/5b9oq8\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/vVISZ9y7wB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037714349182337024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711874035515392, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 533272256, "username": "ldurkrai", "tweet": "S\u00f3 pelos vices da pra tirar qualquer d\u00favida entre Marina e Ciro...Eduardo Jorge K\u00e1tia Abreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldurkrai/status/1037711874035515392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709741546504192, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1025593207801999360, "username": "ThiagoF31750313", "tweet": "Estou com medo bolsonaro no segundo turno, os adversarios podem se juntar contra eles somando a % de ciro, marina e o santo passa bolsomito. #tenso #DireitaUnida #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tenso,#DireitaUnida,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ThiagoF31750313/status/1037709741546504192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708251540926464, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 65180742, "username": "marisonha", "tweet": "Marina e Ciro empatados no segundo lugar \u00e9 a pior coisa aaaaaa imagina se fica assim at\u00e9 o fim da elei\u00e7\u00e3o? Algu\u00e9m tem q despontar pra orientar os votos estrat\u00e9gicos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marisonha/status/1037708251540926464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706589153705984, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 471088277, "username": "aImasebosa", "tweet": "ent\u00e3o, meu nome \u00e9 marina e dia 18 vou fazer 22 anos, esse ano pedi pra o meu dign\u00edssimo namorado me dar um presente que ele fez, bem handmade msm, mas na hora que eu pedi isso esqueci de contar com A PORRA DA ANSIEDADE QUE EU TENHO E A TPM QUE EU TO + A ANSIEDADE PRA FESTA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aImasebosa/status/1037706589153705984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705909005373446, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 62582653, "username": "heythaci", "tweet": "@furmigzz @marina_lessa  pic.twitter.com/OUNPzOuJkz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heythaci/status/1037705909005373446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa,furmigzz"}
{"id": 1037703667607130113, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 115105342, "username": "frarrais", "tweet": "FIM DO MUNDO \u26a1\ufe0f \u201cIbope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam\u201d https://twitter.com/i/moments/1037482461855457280\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frarrais/status/1037703667607130113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696665904455680, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera em Pernambuco com 15% das inten\u00e7\u00f5es de votos; Em seguida, vem o candidato Ciro Gomes (PTB) e o deputado Jair Bolsonaro (PSL), com 13% e 12% respectivamente  https://bit.ly/2PIEZbh\u00a0 pic.twitter.com/rotUlJxlM6", "replies": 26, "retweets": 12, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037696665904455680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692706485673985, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 254530073, "username": "aleocinogeno", "tweet": "@andrepatriota Mas Marina \u00e9 tudo menos esquerda. Mesma assim, t\u00e1 correta a premissa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleocinogeno/status/1037692706485673985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrepatriota"}
{"id": 1037690549095071744, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 105278067, "username": "ElaGabi", "tweet": "@agathacchris Amiga, eu interpretei de uma forma diferente. Porque se o bozo est\u00e1 na frente com vinte e poucos e Ciro e Marina vem depois, v\u00e3o pra 2\u00b0 turno, certo? A pesquisa de rejei\u00e7\u00e3o deixa aquele que n\u00e3o deve ser nomeado em primeiro, com 40%! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele ganhe, tlg? No 2 turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaGabi/status/1037690549095071744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agathacchris"}
{"id": 1037689860113530880, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@_dinhodelima @MizinhowLucena Qualquer candidato que n\u00e3o seja Bonoro t\u00e1 \u00f3timo para mim, fico na expectativa de Ciro ou Marina porque penso que esses conseguem dialogar com direita e esquerda", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1037689860113530880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MizinhowLucena,_dinhodelima"}
{"id": 1037688824850264070, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@_dinhodelima @MizinhowLucena Atacar Lula e correr risco de perder o ex p\u00fablico dele? A galera t\u00e1 desistindo do PT por causa dessa palha\u00e7ada atual e est\u00e3o indo para Ciro ou Marina, acho burrice qualquer um deles atacar Lula e perder essa galera", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1037688824850264070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MizinhowLucena,_dinhodelima"}
{"id": 1037688705333559297, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 345089403, "username": "izalafaiete", "tweet": "@sportrecife @Marinapontual1 @LucaasRocha7 marina precisa desistir desse projeto de transformar todo mundo em pr\u00edncipe e princesa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izalafaiete/status/1037688705333559297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucaasRocha7,Marinapontual1,sportrecife"}
{"id": 1037687790618730497, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "Pesquisa Ibope em Pernambuco da Ciro Gomes em primeiro lugar ! Pesquisa Ibope no Cear\u00e1 da Marina em primeiro lugar. Oi ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037687790618730497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684169814564864, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2294842292, "username": "ingrid_moorais", "tweet": "Tive o desprazer de escutar uma MULHER falando que Marina n\u00e3o devia ganhar \u00e0 presid\u00eancia por ser mulher. Ela falou o seguinte:\"Ela veio da ro\u00e7a, tu acha que ela vai fazer algo? Se aquele macho n\u00e3o fez imagina uma mulher\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingrid_moorais/status/1037684169814564864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684106665111552, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 251335105, "username": "AlefeRamosS", "tweet": "@terca_livre Eu voto no 17, mas \u00e0s vezes ele fala de mais! N\u00e3o \u00e9 por conta de grandes recep\u00e7\u00f5es que ele deveria contar vit\u00f3ria em 1\u00b0 turno, n\u00e3o pelas pesquisas, que mostram Marina encostada a ele, mas pela imprevisibilidade das vota\u00e7\u00f5es. Ele precisa de mais calma, e menos discursos quente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlefeRamosS/status/1037684106665111552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "terca_livre"}
{"id": 1037682153969070080, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Alckim.....sujo que nem pau de galinheiro...HADDAD...esse coitado....n\u00e3o tem aprova\u00e7\u00e3o de 8% de votos e sujo...sujo. Se juntar seu minist\u00e9rio na Educa\u00e7\u00e3o....VERGONHA!!Os outros Ciro, Marina.....IMPRATIC\u00c1VEIS!! Gente SEM NO\u00c7\u00c3O!O Amoedo n\u00e3o chega l\u00e1aaaaaa!QUEM \u00c9 O FAVORITO??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037682153969070080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682042820087809, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 80332191, "username": "radioplomata", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cEduardo Jorge diz ser a favor de descriminalizar aborto, mas respeitar posi\u00e7\u00e3o de Marina\u201d https://twitter.com/i/moments/1037526650945249281\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radioplomata/status/1037682042820087809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681752184156160, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 460618323, "username": "bambolele", "tweet": "literalmente a unica critica valida que eu ja vi ser feita a marina \u00e9 ela ter apoiado aecio na ultima eleicao e isso simplesmente n \u00e9 argumento suficiente pra invalidar ela", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bambolele/status/1037681752184156160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681538257903617, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 460618323, "username": "bambolele", "tweet": "tds os candidatos cresceram alguns pontos desde a ultima pesquisa do ibope menos marina que ta em segundo lugar, vcs preferem se dividir e apoiar ruralista do q apoiar mulher aparentemente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bambolele/status/1037681538257903617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679363851001858, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "Ciro Gomes 20%Jair Messias 18%Marina Silva 15%Geraldo Alckimin 15%Fernando Haddad 13%Jo\u00e3o Amoedo 3%Guilherme Boulos 2% (Nosso presidente, a arrancada vem!) Outros 2%Brancos/Nulos/Indecisos 12%Fonte:  https://Twitter.com/CNC_Matheus\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679363851001858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676608046460933, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Ibope: Em Pernambuco, Ciro ultrapassa Bolsonaro e encosta em Marina  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/06/ibope-em-pernambuco-ciro-ultrapassa-bolsonaro-e-encosta-em-marina/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1037676608046460933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037676051630055425, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2926192120, "username": "temposdeguerr4", "tweet": "Quer falar de egocentrismo do PT e apoia Marina. Assim n\u00e3o d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/temposdeguerr4/status/1037676051630055425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674409631408128, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 968250050227949569, "username": "Priscil99636696", "tweet": "@portalne10 Marina lidera em PE? Marina n\u00e3o lidera em canto nenhum do pais! Nem na rua em que ela mora. Essas pesquisas s\u00e3o uma piada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Priscil99636696/status/1037674409631408128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037672832027840513, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 391715461, "username": "MarifranSilva1", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVntb?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarifranSilva1/status/1037672832027840513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672607326322689, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@AlexSchwartsman Entre Bolsonaro/ Paulo Guedes e Marina / Giannetti - Ciro Gomes / Ele mesmo, qual ser\u00e1 o menos pior?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1037672607326322689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexSchwartsman"}
{"id": 1037671841140289536, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 190763153, "username": "GaladrielWolf", "tweet": "Minha TL \u00e9 variada. A maioria vai votar no Ciro/Marina e odeia o Bozo.   https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaladrielWolf/status/1037671841140289536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671160564076544, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@henriolliveira @ManaryCorte @DonaReginaa Marina wins... Ops!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1037671160564076544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DonaReginaa,ManaryCorte,henriolliveira"}
{"id": 1037670156493881344, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack E agora? Amoedo ou Marina? D\u00favida implantada. Parab\u00e9ns, Tucano.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1037670156493881344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037669818193899520, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "@brnimi Siiim... Trocaria Katia por Dudu Jorge, mas acho o plano econ\u00f4mico de Marina meio liberalzinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037669818193899520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brnimi"}
{"id": 1037667752625033216, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 34818205, "username": "phaerinc", "tweet": "@blogdejamildo Ultrapassa e encosta em Marina ? Onde nesse sert\u00e3o de meu Deus Marina est\u00e1 na frente? E ambos acima de Bolsonaro? Dia 11 t\u00e1 a\u00ed pra calar a boca de voc\u00eas Fake News. Jamilso J\u00e1 teve mais credibilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phaerinc/status/1037667752625033216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdejamildo"}
{"id": 1037667532361162752, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Vamos l\u00e1: crise pol\u00edtica, o Brasil precisa de um nome que garanta uma governabilidade razo\u00e1vel, mas tamb\u00e9m que n\u00e3o seja um neoliberal filho da puta queridinho do establishment.Isso n\u00e3o vai ser poss\u00edvel com Haddad.Alckmin nem pensar.Marina at\u00e9 okzinhaMas vou de CIRO GOMES", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037667532361162752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666894755581952, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Ibope: Em Pernambuco, Ciro ultrapassa Bolsonaro e encosta em Marina  https://goo.gl/tqvJcG\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/JgMOZKTHGc", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037666894755581952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665986525253633, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "\"Eduardo Jorge diz ser a favor de descriminalizar aborto, mas respeitar posi\u00e7\u00e3o de Marina\"   https://twitter.com/i/events/1037526651741986816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037665986525253633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662695296778240, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54768610, "username": "piumatti", "tweet": "@entojo A minha bolha t\u00e1 meio dividida entre Marina e Ciro. Uns gatos pingados v\u00e3o em Amo\u00eado ou Haddad. N\u00e3o amam ningu\u00e9m. Mas odeiam bozo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piumatti/status/1037662695296778240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "entojo"}
{"id": 1037660741745160197, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope  https://goo.gl/ctnfDH\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TuIZuWyZbj", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037660741745160197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659069455233024, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://goo.gl/4zAZw8\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/aOlVjG3mMX", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037659069455233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657949668364288, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 256598387, "username": "eduardo_drama", "tweet": "@Xettto Marina ganhou aqui no primeiro turno em 2014.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_drama/status/1037657949668364288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xettto"}
{"id": 1037656807207067649, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera e Ciro passa Bolsonaro em Pernambuco  https://bit.ly/2NQKbt7\u00a0 pic.twitter.com/XZUXo8j2yb", "replies": 20, "retweets": 12, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037656807207067649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656507482038272, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 867936668288000004, "username": "icordeiroreal", "tweet": "Eduardo Jorge diz ser a favor de descriminalizar aborto, mas respeitar posi\u00e7\u00e3o de Marina  https://twitter.com/i/events/1037526651741986816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icordeiroreal/status/1037656507482038272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656174118756353, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 867936668288000004, "username": "icordeiroreal", "tweet": "Para sempre meu presidente, uma pena que Marina quem concorre n\u00e3o ele  https://twitter.com/gpdorneles/status/1037524104474189824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icordeiroreal/status/1037656174118756353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655961060683778, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera e Ciro passa Bolsonaro em Pernambuco  https://bit.ly/2M2V5dO\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/blLPEv1MzM", "replies": 23, "retweets": 4, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037655961060683778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655907516248064, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "ouvindo o melhor disco de 2018 (fullg\u00e1s de marina lima)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1037655907516248064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654756553052161, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 127898749, "username": "NetoOfficial", "tweet": "Eu n\u00e3o entendo gay angariando voto pra Marina Silva. \u00c9 isto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoOfficial/status/1037654756553052161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652570850951169, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "CIRO EMPATA COM MARINA E BOLSONARO SEGUE LIDERANDOEsta \u00e9 a capa do Diario de Pernambuco desta quinta-feira, 06 de setembro de 2018.\u2800\u2800  pic.twitter.com/yDr1Pygiab", "replies": 25, "retweets": 23, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037652570850951169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643083360423936, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 175458553, "username": "eurafaelll", "tweet": "j\u00e1 parou pra pensar que quem for no segundo turno contra o bolsonaro vai ganhar ? que louco vai ser essas elei\u00e7oes at\u00e9 a marina pode ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eurafaelll/status/1037643083360423936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641721553866753, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1073776591, "username": "manassa2008", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wI4SszInEB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manassa2008/status/1037641721553866753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641541924413442, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "Perde at\u00e9 pra Marina no 2\u00ba turno.  https://twitter.com/Drica_Patriota/status/1037464138883235840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1037641541924413442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638794407751682, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "O PT s\u00f3 faltou espalhar Fake News dizendo que a Marina ia acabar jogar outra bomba em Hiroshina e Nagasaki e o povo ainda pergunta porque ela n\u00e3o apoiou Dilma no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037638794407751682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629305415720960, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Especula\u00e7\u00f5es maldosas!!!!pesquisas tendiosas....Marina n\u00e3o junta 5 pessoas em aeroporto...Ciro \u00e9 criticado toda vez que abre a boca....um desequilibrado@jairbolsonaro presidente https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037629305415720960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037611933988544512, "date": "2018-09-06", "time": "03:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 816505312165462018, "username": "Yurileitee", "tweet": "@BonoroPistola Foi nessa \u00e9poca que Eduardo Campos morreu. Marina subiu horrores por causa do clamor popular. Com o passar do tempo foi caindo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yurileitee/status/1037611933988544512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola"}
{"id": 1037571153752215552, "date": "2018-09-06", "time": "00:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Ainda estranho essa coloca\u00e7\u00e3o do presidente Temer. Em um segundo turno, ele vai apoiar Marina, Haddad, Ciro ou Bolsonaro agora? Todos fazem oposi\u00e7\u00e3o forte a ele.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037571153752215552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555455130828800, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3442221202, "username": "matheusallblue", "tweet": "@sushinails Marina!! \ud83e\udd29 Valeeeeu!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusallblue/status/1037555455130828800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sushinails"}
{"id": 1037554369728860160, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @RFreire1975 Me aponte onde Boulos, Marina, Ciro e Amoedo s\u00e3o corruptos. Nenhum deles recebe Aux\u00edlio moradia tendo casa , nenhum deles tem funcion\u00e1rio fantasma....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037554369728860160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RFreire1975,MuriloCleto"}
{"id": 1037549407967830016, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Btw, sobre a pesquisa IBOPE, AT\u00c9 OS FRAQU\u00cdSSIMOS Amoedo e \u00c1lvaro Dias tiveram oscila\u00e7\u00e3o positiva e a Marina seguiu estagnada. \u00c9 impressionante como essa mulher n\u00e3o implaca de jeito nenhum.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037549407967830016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549137418432512, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1025882807451770883, "username": "Matheus37501727", "tweet": "@MomentsBrasil Essa chamada est\u00e1 errada! D\u00e1 a entender que marina \u00e9 a favor do aborto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus37501727/status/1037549137418432512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037549050080505856, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Pra sorte do Ciro, quando o PT for tentar dissecar a campanha dele (ou da Marina) provavelmente vai ser tarde demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037549050080505856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540200220639232, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2163654342, "username": "usedbylucas", "tweet": "@BlogdoNoblat @Trump_Opressor_ vc \u00e9 mesmo tao burro a ponto de entender que ele dar essa opini\u00e3o n\u00e3o significa que ele v\u00e1 votar em Marina ou ser de esquerda?vcs for\u00e7am, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/usedbylucas/status/1037540200220639232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Trump_Opressor_,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037539889863184384, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 279040985, "username": "ClovesRocha_CPI", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% #BolsonaroPresidente https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/ClovesRocha_CPI/status/1037539889863184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539561986056193, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 721457976, "username": "incrivson", "tweet": "Todo mundo derretido pelo Eduardo Jorge e refletindo do por que n\u00e3o votar em Marina ao inv\u00e9s de Ciro (visto q a vice dele \u00e9 K\u00e1tia). E eu h\u00e1 algum tempo j\u00e1 havia refletido sobre, mas o Eduardo Gianetti, economista da Marina, me fez ficar com o p\u00e9 atr\u00e1s por causa dessa declara\u00e7\u00e3o.  pic.twitter.com/s0SZWmd1I4", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incrivson/status/1037539561986056193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539550820806657, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 71109191, "username": "bankspeidona", "tweet": "aquela que marina fez slutshaming", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bankspeidona/status/1037539550820806657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539021180874752, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 42332350, "username": "nandouuw", "tweet": "@carowla Amiga eu acho mt vi\u00e1vel sim voto estrat\u00e9gico nessas elei\u00e7\u00f5es. Hoje sou Haddad, mas se na semana das elei\u00e7\u00f5es ainda tive a segunda posi\u00e7\u00e3o entre Ciro e Marina, vou de Ciro para Marina n\u00e3o ir e recomendo todo mundo fazer isso. N\u00e3o quero Marina x Bolsonaro ou Geraldo x Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandouuw/status/1037539021180874752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carowla"}
{"id": 1037537194259488768, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 893809598548848640, "username": "abijailds", "tweet": "marina: gostasse do short q eu compreieu: ahammarina: nem sabe qual foieu: sei sim, o vermelho!marina: que vermelho?eu: roxo sei lamarina: ahm???eu: O CINZAAAA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abijailds/status/1037537194259488768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533350146306048, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 769880635, "username": "AlwaysMestalist", "tweet": "N\u00e3o digo que Marina leva meu voto por ele, at\u00e9 pq ate agora n\u00e3o sei em quem votar, mas pra mim outro vice como ele, dos que temos hoje, n\u00e3o existe.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlwaysMestalist/status/1037533350146306048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532711500632065, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 957975642913607680, "username": "josenogueiraa4", "tweet": "Gente, a Marina Silva se multiplica por meiose :O  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037460036136697856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josenogueiraa4/status/1037532711500632065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531908719173632, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 802905889, "username": "thallytafarias", "tweet": "Ent\u00e3o no segundo turno vamos td mundo de Ciro ou Marina pelo amor d deus mas esse bosta n vai entrar em nome de Jesus am\u00e9m  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thallytafarias/status/1037531908719173632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531860333678593, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 769880635, "username": "AlwaysMestalist", "tweet": "Queria eu que outros cadidatos, inclusive a Marina, tivessem a mesma postura de #EduardoJorge . O pa\u00eds precisa do equilibrio que ele possui, n\u00e3o da histeria e discurso truculento de alguns. vc pode n\u00e3o votar nele por crer que ele n\u00e3o ter\u00e1 for\u00e7a contra congresso e senado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EduardoJorge", "link": "https://twitter.com/AlwaysMestalist/status/1037531860333678593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530848977932294, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 871869173948919809, "username": "rh_kusuo", "tweet": "@marcelrgoto Eduardo Jorge \u00e9 um dos poucos pol\u00edticos verdadeiramente sensatos que eu conhe\u00e7o. Admiro muito ele, e olha que eu nem sou de esquerda. Pra mim, a Marina que devia ser vice dele. Mas fazer o que, n\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rh_kusuo/status/1037530848977932294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelrgoto"}
{"id": 1037527475256008704, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 65970276, "username": "pedrovsk__", "tweet": "@wutdua querem empurrar na toramas d\u00e1 nao, ele n capitaliza os votos de lula, o grosso vai pra ciro/marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrovsk__/status/1037527475256008704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1037521219766112257, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Segundo turno Amoedo x Bolsonaro. D\u00e1 pra capitar eleitor de CIRO (tem que divulgar as ideias estelionat\u00e1rias dele) e Marina de Alvaro Dias e de Alckmin.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037521219766112257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521189168705536, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "GLOBO NEWS AGORA: ENTREVISTA VICE Marina_ Eduardo Jorge. Impressionante como a pol\u00edtica n\u00e3o se renova. Velhas ideias, velhos conceitos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037521189168705536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520620953718784, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "O Haddad n\u00e3o vai p segundo turno nem querendo,O Ciro e a Marina se pode evitar genteREPENSEM O VOTO!!!Ciro ou marina s\u00e3o IMPRATIC\u00c1VEIS!!!Um cangaceiro desequilibrado e uma tartaruga em cima do poste.VCS QUEREM PRA PRESIDENTE isso??VAMOS ENDIREITAR O BR com @jairbolsonaro !! https://twitter.com/DiarioPE/status/1037486227006607360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037520620953718784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037516737330262016, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "N\u00e3o sei se tenho nojo ou pena dos eleitores de Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037516737330262016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515060791463936, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Marina evita comemorar Ibope e diz que h\u00e1 muito trabalho pela frente  https://goo.gl/UjpQM9\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/y7tPwIt9zw", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037515060791463936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514454097977348, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Pessoas da minha TL...Amoedo n\u00e3o tem chance de ganhar,.MeireleS nem t\u00e3o pouco;MARINA, CIRO, IMPRATIC\u00c1VEIS!O mais coerente \u00e9 o Bolsonaro!Por favor repensem o voto!Se houver um 2 turno iremos entregar a presidencia P poss\u00edvel PETISTA!QUEREM MAIS RETROCESSO DO QUE H\u00c1??  https://twitter.com/OpusckiSulains/status/1037512146266013696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037514454097977348", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513013815926790, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4116271392, "username": "PonomarievO", "tweet": "@jc_pe Esse \u00e9 o mesmo instituto que disse que Marina estava no segundo turno em 2014? S\u00f3 observo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonomarievO/status/1037513013815926790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037512230672261120, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "A Marina Silva joga o \"Jogo do Contente\" do Novel\u00e3o POLIANA.#AsAventurasDePoliana @Hialley https://twitter.com/SeuKleison/status/1037491798950731776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AsAventurasDePoliana", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037512230672261120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hialley"}
{"id": 1037510655547527172, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@emery_felipe Herda muitos de Marina. E muitos de Alckmin tamb\u00e9m, Basta analisar o que mostra a pesquisa. Tem a menor rejei\u00e7\u00e3o. E a maior vit\u00f3ria sobre Bolsonaro em um segundo turno. Fora que entre ele e Marina vejo muito mais capacidade de gerir o Pa\u00eds nele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037510655547527172", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emery_felipe"}
{"id": 1037510230958133249, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "ok cara entendi que vc acha a marina ruy barbosa bonita  pic.twitter.com/jvwzorhbjI", "replies": 7, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1037510230958133249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510192055955456, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 460618323, "username": "bambolele", "tweet": "@adorablescratch votei marina pq haddad eu duvido que ganhe de bolsonaro no segundo e ciro eu acho um DOIDO que ainda ta em chapa com ruralista. marina eu acho q tem for\u00e7a pra vencer bolso e \u00e9 a opcao mais \"equilibrada\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bambolele/status/1037510192055955456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adorablescratch"}
{"id": 1037509625514483712, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Eu t\u00f4 triste pq Marina, pela terceira vez, n\u00e3o est\u00e1 sabendo aproveitar esse caos pol\u00edtico. Assim fica dif\u00edcil.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037509625514483712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509623660638208, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 190681993, "username": "robertoalvess_", "tweet": "Depois dessa pesquisa do ibope, fico entre Marina e Ciro. #TeamCiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#TeamCiro", "link": "https://twitter.com/robertoalvess_/status/1037509623660638208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508475671261184, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3390391635, "username": "alicinharm", "tweet": "Marina me fazendo enviar a fanfic p ela, alguem mais quer ler e me ver passar vergonha com tds as virgulas erradas e escrita ruim?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicinharm/status/1037508475671261184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507741248614405, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 131646151, "username": "essaelis", "tweet": "Propaganda de Marina Silva na TV e vov\u00f3:Quando eu vejo essa mulher, eu tenho a impress\u00e3o que ela j\u00e1 morreu e n\u00e3o sabe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/essaelis/status/1037507741248614405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507261462134785, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "Extra! Extra!Pesquisa Ibope revela: no segundo turno o candidato de nome impronunci\u00e1vel perde pra os principais advers\u00e1rios. Seria derrotado por Ciro, Alckmin e Marina. Empataria com Haddad, tamb\u00e9m conhecido...  https://www.facebook.com/100007119844039/posts/2232907243623249/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1037507261462134785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507007270531077, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 896161840689971200, "username": "xdelreybless", "tweet": "Ciro empatado com a Marina, essa eu t\u00f4 sem entender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xdelreybless/status/1037507007270531077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505845339344897, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 540525056, "username": "AnaCamelo2", "tweet": "Ibope fake mostra Bolsonaro seguido por Ciro e Marina  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCamelo2/status/1037505845339344897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037505758726897666, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 51270434, "username": "maripads", "tweet": "meu nome \u00e9 Marina e eu t\u00f4 h\u00e1 quase 48 horas sem dar um fora ou um grito em ningu\u00e9mam\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maripads/status/1037505758726897666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505162561052672, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 168668710, "username": "izaiascomerciar", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  http://dlvr.it/QjG1tq\u00a0 pic.twitter.com/y8xq3J9DSI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaiascomerciar/status/1037505162561052672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505006843449344, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 72763005, "username": "erriefi", "tweet": "@mikhaetc @pedrovalenca @laranaoclara amiga mas que estranho??? isso nao tira voto de ciro, talvez tire pouco de marina. mas acho que definitivamente nao da voto pra alckmin, o que seria o ponto principal, nao?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erriefi/status/1037505006843449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laranaoclara,pedrovalenca,mikhaetc"}
{"id": 1037504643146772480, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno, diz Ibope  https://goo.gl/WCg5u7\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/g81qTTUUKq", "replies": 40, "retweets": 16, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037504643146772480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504518869712899, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@pedrovalenca marina??? ciro??? haddad?? nenhum desses faz sentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037504518869712899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrovalenca"}
{"id": 1037503472411791360, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "@pastelderua Porque ele foi o unico candidato que cresceu, j\u00e1 empatou com Marina na segunda posi\u00e7\u00e3o e vence Bolsonaro no 2\u00ba turno com a maior diferen\u00e7a de pontos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037503472411791360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pastelderua"}
{"id": 1037501864793829377, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 597828231, "username": "krvpskaya", "tweet": "toda vez que eu lembro na quantidade de gente querendo votar na MARINA SILVA eu fico braba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krvpskaya/status/1037501864793829377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501539085103104, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca Lula tem 40%. Acham que esses votos v\u00e3o pra quem?Quem vota em Lula, vota em quem ele indicar. Existe 20% que diz s\u00f3 votar em Lula, todo o restante vota em quem ele indicar. Quem ser\u00e1?Insano \u00e9 algu\u00e9m achar q esses votos voar\u00e3o p Marina e Ciro. O PT tem candidato.", "replies": 20, "retweets": 10, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037501539085103104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037501537700990976, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2539979992, "username": "r2_macedo", "tweet": "@cirogomes empata com Marina, tem chances de ir pro segundo turno com o Bolsa e ganhar. Isso me renovou, ainda n\u00e3o ta tudo perdido! #BoraCiro #Ciro12 #CiroNoSegundoTurno #Ciro2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BoraCiro,#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno,#Ciro2018", "link": "https://twitter.com/r2_macedo/status/1037501537700990976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037501004835639296, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kpChuZ1GFY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037501004835639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499030329282560, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "@Eriic_Galliano Vamos esperar. Na elei\u00e7\u00e3o passada Marina saiu da casa dos quarenta e pouco para vinte, bem pro segundo turno foi. Esses dias pode acontecer muita coisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037499030329282560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eriic_Galliano"}
{"id": 1037498434167746561, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@FredFigueiroa A esquerda tem que aceitar que \u00e9 ou Ciro ou Marina, esque\u00e7am o Haddad, \u00e9 a \u00fanica maneira de nos livrar desse ser retr\u00f3grado que t\u00e1 na pol\u00edtica h\u00e1 27 anos e se intitula do novo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037498434167746561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037496452807831553, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "uma coisa engra\u00e7ada \u00e9 esses votos de Marina, vou te falar n conhe\u00e7o ningu\u00e9m q vota nela de vizinho, a moto taxi, n to zoando acho q ela \u00e9 forte no norte mesmo pq pelas bandas de c\u00e1 n vi ningu\u00e9m q falou q ia votar nela s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037496452807831553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493913542639616, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Ibope divulga primeira pesquisa sem Lula: Bolsonaro lidera, seguido de Marina e\u00a0Ciro  http://nilljunior.com.br/ibope-divulga-primeira-pesquisa-sem-lula-bolsonaro-lidera-seguido-de-marina-e-ciro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vbPgt57Ro9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037493913542639616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493485794983938, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "n\u00e3o que eu goste de Marina, mas seria lindo o bozo perdendo dela num 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1037493485794983938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492977088847872, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 338058996, "username": "ArturFelippe", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro, 22%;Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%;Am\u00f4edo, 3%; \u00c1lvaro, 3%;Meirelles, 2%; Demais, 1% ou menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturFelippe/status/1037492977088847872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492360547127296, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 966837073029271552, "username": "WendelMarques99", "tweet": "Saiu agr pesquisa Ibope Bolsonaro lidera com 22 por cento, atr\u00e1s tem Marina e ciro com 12. Mesmo desconfiando da validade da pesquisa, e claro \u00e9 uma amostragem muito pequena. Estou apreensivo, ser\u00e1 que vai ser no 1 turno?  Esse pa\u00eds n\u00e3o aguenta mais 4 anos de socialismo.", "replies": 6, "retweets": 6, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendelMarques99/status/1037492360547127296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492323062636544, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 116467527, "username": "PCdoBRecife", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/PCdoBRecife/status/1037492323062636544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037492143433162753, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 44946517, "username": "Polimna", "tweet": "@giorgiacs sim sim marina deixou de ser mt mosca morta e finalmente se posicionou mas n o suficiente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polimna/status/1037492143433162753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giorgiacs"}
{"id": 1037491983705628672, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "@Polimna eh verdade, amiga. fiquei achando legal o desenvolvimento de postura de marina nessas elei\u00e7\u00f5es mas infelizmente acho que a estrategia \u00e9 votar em ciro e katinha mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037491983705628672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Polimna"}
{"id": 1037491679861907462, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@philosopop Essa \u00e9 a realidade, meu pai e irm\u00e3o votam no Curitiba ou Marina, jamais no Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037491679861907462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "philosopop"}
{"id": 1037491356967546881, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Bolsonaro com rejei\u00e7\u00e3o de 44% no Ibope.Alt\u00edssima. Empata com Haddad no segundo turno e perde para Alckmin, Ciro e Marina. Considerando que Haddad vai crescer, Bolsonaro ser\u00e1 o \u00fanico a n\u00e3o derrotar o PT no segundo turno.  https://twitter.com/veja/status/1037484542620250112\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037491356967546881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490986493116416, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@chicobarney O perigo \u00e9 se o Haddad ir pro segundo turno,o anti petismo \u00e9 grande meu pai e meu irm\u00e3o votam no Ciro ou Marina mas jamais no Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037490986493116416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
