{"id": 1038451182228922370, "date": "2018-09-08", "time": "10:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 967586454238003200, "username": "brazil_gunners", "tweet": "\u2705 VENCEMOS NOS P\u00caNALTIS!\ud83d\udcf0 A partida terminou 0-0 no tempo regulamentar. Nas cobran\u00e7as de p\u00eanaltis vencemos por 5-3. Destaque para o goleiro Lehmann que defendeu uma penalidade e \"tomou\" a bola de Rosicky para converter a \u00faltima cobran\u00e7a. MITO!#AFCLegends #AFCvRMFC https://twitter.com/brasilgooner/status/1038444483115933698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AFCLegends,#AFCvRMFC", "link": "https://twitter.com/brazil_gunners/status/1038451182228922370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448323152228352, "date": "2018-09-08", "time": "10:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87195606, "username": "_gabryelem", "tweet": "@Vitor_H3 Sim. O mito da CB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabryelem/status/1038448323152228352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vitor_H3"}
{"id": 1038447781000753153, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1426346426, "username": "GiovannaFrancii", "tweet": "Lula, o verdadeiro MITO.  https://www.facebook.com/100003689225444/posts/1360830687383226/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovannaFrancii/status/1038447781000753153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447716320403457, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 619602246, "username": "pqp_igor16", "tweet": "Pepeu Gomes \u00e9 um mito da guitarra...S\u00f3 isso mesmo, abra\u00e7os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqp_igor16/status/1038447716320403457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446043854196742, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 111597373, "username": "LuGamaBolsonaro", "tweet": "MEU PRESIDENTE se recupera muito bem, obrigada. \ud83d\ude0eO #Mito t\u00e1 vivinho da silva, e o #choro\u00e9livre pros canhotinhos!!Por isso, passei s\u00f3 pra lembrar que #Bolsonaro continua em campanha!!Vamos?#Bolsonaro2018#Bolsonaro17#SoumulhersouBolsonaro...  https://www.facebook.com/1603776092/posts/10211564238933931/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#choro\u00e9livre,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018,#Bolsonaro17,#SoumulhersouBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LuGamaBolsonaro/status/1038446043854196742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440734955892736, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4105586056, "username": "INP0389", "tweet": "Ser\u00e1 que mito com esse time?  pic.twitter.com/vaWBRk1WM6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INP0389/status/1038440734955892736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440360106708992, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 236377975, "username": "robertojamorim", "tweet": "Paul \u00e9 uma das maiores lendas vivas da hist\u00f3ria da m\u00fasica! Mito demais  https://twitter.com/sac_sport87/status/1038439695498334208\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojamorim/status/1038440360106708992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439848653324289, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1031615203308392448, "username": "ramalhoed", "tweet": "Thomas Sowell \u00e9 mito!  https://twitter.com/ThomasSowell/status/1038225686211846145\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramalhoed/status/1038439848653324289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436455515910144, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 907321998577213443, "username": "caioverissimo_", "tweet": "@oFernandoRocket Lendo respostas da mat\u00e9ria, acho que muitos perderam a no\u00e7\u00e3o com o populismo. O fanatismo dos seguidores do \"Mito\" \u00e9 semelhante ao dos petistas pelo \"Santo Lula\". Uma forma de pensar que faz as pessoas perderem a capacidade de julgamento cr\u00edtico. A pol\u00edtica necessita de lucidez!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverissimo_/status/1038436455515910144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket"}
{"id": 1038436150137036801, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 907321998577213443, "username": "caioverissimo_", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti Lendo respostas da mat\u00e9ria, acho que muitos perderam a no\u00e7\u00e3o com o populismo. O fanatismo dos seguidores do \"Mito\" \u00e9 semelhante ao dos petistas pelo \"Santo Lula\". Uma forma de pensar que faz as pessoas perderem a capacidade de julgamento cr\u00edtico. A pol\u00edtica necessita de lucidez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverissimo_/status/1038436150137036801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038435857747849216, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 907321998577213443, "username": "caioverissimo_", "tweet": "Lendo respostas da mat\u00e9ria, acho que muitos perderam a no\u00e7\u00e3o com o populismo. O fanatismo dos seguidores do \"Mito\" \u00e9 semelhante ao dos petistas pelo \"Santo Lula\". Uma forma de pensar que faz as pessoas perderem a capacidade de julgamento cr\u00edtico. A pol\u00edtica necessita de lucidez.  https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038150010251161600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverissimo_/status/1038435857747849216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435201771364353, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 907321998577213443, "username": "caioverissimo_", "tweet": "@blogdejamildo Lendo os coment\u00e1rios daqui, acho que muitos perderam a no\u00e7\u00e3o com o populismo. Vejo o fanatismo dos seguidores do \"Mito\" semelhante ao dos petistas pelo \"Santo Lula\". \u00c9 uma forma de pensar que faz as pessoas perderem a raz\u00e3o e julgamento cr\u00edtico. E isso na pol\u00edtica \u00e9 lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverissimo_/status/1038435201771364353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdejamildo"}
{"id": 1038433765054455808, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "V\u00eddeo momentos antes da facada que atingiu \u00e0 todos n\u00f3s brasileiros cidad\u00e3os de bem mostra a gigantesca multid\u00e3o de apoiadores que seguem o nosso capit\u00e3o. N\u00e3o tem p\u00e3o com mortadela! O fen\u00f4meno chamado Bolsonaro!! Mito!!!  https://www.facebook.com/giovani.camargo.1983/videos/1792067177576272/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038433765054455808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429524856385537, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 291660291, "username": "AlissonStynner", "tweet": "A campanha de Bolsonaro \u00e9 um show midi\u00e1tico sem \u00eanfase. Um aglomerado de arcaicos gritando \"mito\", algo que n\u00e3o existe. Uga-uga!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonStynner/status/1038429524856385537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423518814318593, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85920384, "username": "GilVicenteXaxas", "tweet": "MITO \u00c9 MICO  https://twitter.com/cleristoncrf/status/1038145822662254593\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilVicenteXaxas/status/1038423518814318593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422617852731393, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 147995235, "username": "Chicos_SCR", "tweet": "A esquerda pira com o mito!!!!  https://www.facebook.com/Chicos1409/posts/2007063742678036\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chicos_SCR/status/1038422617852731393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421863620378626, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 76079511, "username": "Andnet_br", "tweet": "635 - Dr\u00e1cula: Hist\u00f3ria e mito #nerdcast http://podplayer.net/?id=54813563\u00a0 via @PodcastAddict pic.twitter.com/BfkLC14P8V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nerdcast", "link": "https://twitter.com/Andnet_br/status/1038421863620378626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PodcastAddict"}
{"id": 1038411633041829888, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 69714781, "username": "Alinojr", "tweet": "Do que se vale o mito  https://twitter.com/g1politica/status/1038276273838219264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alinojr/status/1038411633041829888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410174002851840, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 491215715, "username": "hugheslauria", "tweet": "\u00c9 o que lhe espera se votar votar no mito.  https://twitter.com/DCM_online/status/1038264149539729408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugheslauria/status/1038410174002851840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383080380268545, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 764840732616187904, "username": "Faheel_Santus", "tweet": "Que puta entrevista do General Mour\u00e3o! Caralho escolheram bem o Vice da chapa do mito!A globo achou que ia entrevistar um burraldo e se deu mal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faheel_Santus/status/1038383080380268545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038377029605838849, "date": "2018-09-08", "time": "05:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2893290922, "username": "Dragonspeace", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/24zXNVRk1c8?a\u00a0 JOGANDO SKYWARS NA REDE SKY !! ( O MITO VOLTO !! )", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dragonspeace/status/1038377029605838849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038338625514209280, "date": "2018-09-08", "time": "03:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 225576187, "username": "nihmagalhaes", "tweet": "@defect0r_ De ensaio sobre a cegueira eu sei um pouquinho mas esse mito de procusto \u00e9 como?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nihmagalhaes/status/1038338625514209280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "defect0r_"}
{"id": 1038295080526925824, "date": "2018-09-08", "time": "00:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "@TACOCS Taco mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1038295080526925824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TACOCS"}
{"id": 1038283023496572931, "date": "2018-09-07", "time": "23:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 178483124, "username": "Robson_J_Silva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Robson_J_Silva/status/1038283023496572931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038282439364419585, "date": "2018-09-07", "time": "23:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 71372389, "username": "wilsoncabus", "tweet": "@anabeat05826201 @jucrist Apesar de toda controv\u00e9rsia  de Gilberto Freire no mito das 3 ra\u00e7as e sua \"democracia\" racial, Foi exatamente ele quem p\u00f4s fim a um conceito racista e evolucionista das ci\u00eancias sociais brasileiras vigente at\u00e9 final do s\u00e9culo XIX inicio do s\u00e9culo XX. o contrario do q Mour\u00e3o fala", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsoncabus/status/1038282439364419585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jucrist,anabeat05826201"}
{"id": 1038258129329369088, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 287838678, "username": "oficialavictor", "tweet": "#Engra\u00e7ado @jairbolsonaro  j\u00e1 levou, ovada, jogaram purpurina nele, sofreu tapas, amea\u00e7as e agora uma facada, e o radical \u00e9 ele incr\u00edvel n\u00e9! #Bolsonaro2018 #Mito #BolsonaroPresidente17 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Engra\u00e7ado,#Bolsonaro2018,#Mito,#BolsonaroPresidente17,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/oficialavictor/status/1038258129329369088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038257874856804352, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 102262199, "username": "weltonetto", "tweet": "o mito Gind'as Blog j\u00e1 trouxe o scoreboard e placas da UEL para o #PES2019, logo estar\u00e1 dispon\u00edvel na PESPATCH. pic.twitter.com/exbCC1WPZC", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#PES2019", "link": "https://twitter.com/weltonetto/status/1038257874856804352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254447418322944, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 758018660661399552, "username": "mamorais_7", "tweet": "@jairbolsonaro QUEM CONHECE A HIST\u00d3RIA DO BRASIL, S\u00d3 HOUVE MUDAN\u00c7A COM BATALHA, A CORRUP\u00c7\u00c3O, PRA ACABAR TEM QUE TER BATALHA. N\u00c3O VENDA O VOTO COM O DINHEIRO DA CORRUP\u00c7\u00c3O. LUTE PELO SEU PA\u00cdS. SUA BANDEIRA N\u00c3O \u00c9 VERMELHA. \"PATRIA AMADA SALVE SALVE\" BRASIL RECONHE\u00c7A O PATRIOTA. BOLSONARO 17 MITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamorais_7/status/1038254447418322944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038249761038630919, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1015376758240088065, "username": "anaklsss", "tweet": "@jeffg4rcia eita, eu concordo, craque injusti\u00e7ado, cr7 \u00e9 uma imita\u00e7\u00e3o desse mito", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaklsss/status/1038249761038630919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffg4rcia"}
{"id": 1038249176449122304, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "@RicardoSP01 n sei pq ele n faz o \u00f3bvio fica nessa coisa de testar o Fred n \u00e9 ruim mas nem chega perto do Arthur, esse empres\u00e1rio do Fred devi ser um mito kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1038249176449122304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardoSP01"}
{"id": 1038248181031682049, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 735206074337402880, "username": "antonio_bvn", "tweet": "@FredFigueiroa Meus her\u00f3is n\u00e3o morreram de overdose -MOUR\u00c3O,General kkkkkkkkkkkk mito 2", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonio_bvn/status/1038248181031682049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1038240761916129280, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4836420369, "username": "victor_rerys", "tweet": "\"Que a for\u00e7a estaja com voc\u00ea Neymar\" kkkkk MITO  https://twitter.com/yury_torsky/status/1038237456133435392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor_rerys/status/1038240761916129280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240297795366913, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": " https://www.instagram.com/erlonrossignoli/\u00a0\u2026Instagram do Mito que salvou a vida do Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1038240297795366913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239843434876930, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 244235140, "username": "Barto_Duarte", "tweet": "Finalmente tou vendo o mito do fifa jogar zardes kkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barto_Duarte/status/1038239843434876930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239592464375808, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038239592464375808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038235194615128064, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Eu morro de medo de agulha, mas se o mito precisasse do meu sangue, eu faria uma doa\u00e7\u00e3o de sangue sem pensar duas vezes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038235194615128064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232031333937152, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 820966486298738688, "username": "GleidsonSCFC", "tweet": "@Eaguiarr @PastorMalafaia Independentemente de quem seja, Jesus estar\u00e1 sempre do lado de quem precisa e ele est\u00e1 do lado do correto se n\u00e3o o mito estaria morto agora ent\u00e3o Jesus vivi e quem acredita nele vivi com a f\u00e9 mais do que nunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleidsonSCFC/status/1038232031333937152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,Eaguiarr"}
{"id": 1038231039208898560, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 493944217, "username": "AloesVeraSaude", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AloesVeraSaude/status/1038231039208898560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038228716344758279, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 175782140, "username": "peeumoraes", "tweet": "T\u00e3o dizendo que n\u00e3o foi p\u00eanalti? Houve um toque embaixo. Penalti claro.Gol do mito! @neymarjr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peeumoraes/status/1038228716344758279", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neymarjr"}
{"id": 1038225673465339904, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 925021978364403712, "username": "MagalyPereiraD1", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos rezando mito,meu Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagalyPereiraD1/status/1038225673465339904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038223216806977536, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1035320759437156352, "username": "Naldinh85263534", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro Jornalista n\u00e3o \u00e9 um lixo o cara desse for\u00e7a mito presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naldinh85263534/status/1038223216806977536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038220858815340544, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2724368775, "username": "kinganaisa3", "tweet": "Douglas Costa voc\u00ea \u00e9 um mito meu filho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kinganaisa3/status/1038220858815340544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214069327519744, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2FbKVipqsjs?aBOLSONARO\u00a0\u2026 O BRASIL PRECISA DE VOC\u00ca! MUSICA LEVANTA TE MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1038214069327519744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038213777924214784, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1020822525348057088, "username": "RenomadoLucas", "tweet": "Esse cara tamb\u00e9m merece ser chamado de mito!  https://twitter.com/allantercalivre/status/1037747581068173312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenomadoLucas/status/1038213777924214784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212986836406272, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1038212986836406272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038208629848109056, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O! General Mour\u00e3o, conduzir\u00e1 a campanha juntamente com os filhos do Mito.Agora a chapa vai esquentar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038208629848109056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205753864151040, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 978048099527659522, "username": "alessan09370977", "tweet": "@aruthcao @da_direita Tentaram derrubar o mito, mais n\u00e3o conseguiram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessan09370977/status/1038205753864151040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita,aruthcao"}
{"id": 1038202511210033153, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@vic_timism Kkkkkkkkkkk eleito no primeiro turno !! Comunista, socialista, petista.. qualquer caraio que derive um corno que goste disso \u00e9 tudo burro !! Transformaram Bolsonaro em um mito mesmo!! Do meme ao m\u00edtico em um dia ! Especificamente no 7 de setembro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1038202511210033153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vic_timism"}
{"id": 1038202336823390209, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1019197014456848384, "username": "_CruzKarol", "tweet": "Que mito em meu garoto  https://twitter.com/esp_interativo/status/1038201497220263936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CruzKarol/status/1038202336823390209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199149001367552, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Depois ainda tem gente que fala que o mito que \u00e9 ruim.A essas pessoas eu s\u00f3 tenho uma coisa a dizer: TOME NO CU.Eu quero mais \u00e9 que esses canalhas da esquerda se fodam agora.  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/posts/1944201292282482\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038199149001367552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196657358299136, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@crisconfeitart @VRetorno Agradecimento \u00e0 equipe m\u00e9dica e a todos aqueles que socorreram o mito ap\u00f3s o atentado, al\u00e9m do policial que desvio o bra\u00e7o do bandido (que pretendia atingi-lo no cora\u00e7\u00e3o).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038196657358299136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno,crisconfeitart"}
{"id": 1038191552760299521, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 856285946450522112, "username": "Gustavo70016762", "tweet": "@maepatriota Meu pensamento \u00e9 o seguinte .O mito vence dia 3 !Imaginem o que esse pa\u00eds vai virar nesses 3meses antes do mito assumir as pol\u00edcias v\u00e3o ter bastante trabalho com esses comunistas FDPs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo70016762/status/1038191552760299521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maepatriota"}
{"id": 1038190660170510336, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": "AGORA VAMO COMEMORAR QUE O MITO T\u00c1 VIVO E VAI VENCER NO PRIMEIRO TURNO CARALHOOOOOOO  pic.twitter.com/IxtNlvYApv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1038190660170510336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189949898706944, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 278162482, "username": "Brunoyoutimao", "tweet": "@arris_philips Verdade junto com a embaixadinha    Do mito Romero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunoyoutimao/status/1038189949898706944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arris_philips"}
{"id": 1038188484924592128, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1038188484924592128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038184923075698698, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 239031099, "username": "kinholynnek", "tweet": "@pajeszin Irm\u00e3ooooo!!! Tu \u00e9 melhor pai, TMJ, e valeu pela amizade que temos de anos e anos. Tu \u00e9 mito ! Obrigado por tudo, e rlx a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kinholynnek/status/1038184923075698698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pajeszin"}
{"id": 1038181232675303424, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2846113731, "username": "tonxsilv", "tweet": "que dia ruim cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonxsilv/status/1038181232675303424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167383532363779, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1015376758240088065, "username": "anaklsss", "tweet": "@conexaocristao @prissrodokas sim, fui tapeada esse tempo inteiro, preciso melhorar o meu car\u00e1ter e come\u00e7ar a aplaudir quem fala que vai metralhar a petralhada toda pois esse sim \u00e9 um mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaklsss/status/1038167383532363779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prissrodokas,conexaocristao"}
{"id": 1038166295722844163, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "Uma grande hist\u00f3ria de um l\u00edder pol\u00edtico, daqui 20 anos meus filhos ir\u00e3o saber a linda hist\u00f3ria desse capit\u00e3o, homenagem de el veneco a Bolsonaro, for\u00e7a mito \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7!  pic.twitter.com/9HQnA1NonO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1038166295722844163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163780041986048, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Al\u00e9m de MITOAgora ele tamb\u00e9m \u00e9 HIGHLANDER!#Bolsonaro2019\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2019", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038163780041986048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156533538934785, "date": "2018-09-07", "time": "15:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 245386732, "username": "marcelomelo08", "tweet": "@rfochacon Mito!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelomelo08/status/1038156533538934785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rfochacon"}
{"id": 1038148489212030976, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 711400821741772805, "username": "fadaacreana", "tweet": "\u201c Como todo mito,o da democracia racial oculta algo para al\u00e9m daquilo que mostra.Numa primeira aproxima\u00e7\u00e3o,constatamos que exerce sua viol\u00eancia simb\u00f3lica de maneira especial sobre a mulher negra\u201d - L\u00e9lia Gonzalez POR GLEICI E CONTRA O RACISMO", "replies": 0, "retweets": 25, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fadaacreana/status/1038148489212030976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142642293493761, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 134235260, "username": "rosanofreire", "tweet": "Para os liberais e neoliberais de plant\u00e3o, inclusive os f\u00e3s do suposto mito:  https://twitter.com/revistapiaui/status/1038125655718813696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosanofreire/status/1038142642293493761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137803467567105, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@BlogdoNoblat Os bolsominions est\u00e3o acreditando realmente q o Mito era l\u00edder nas pesquisas presidenci\u00e1veis, e essa culpa \u00e9 da m\u00eddia e dos institutos de pesquisas c suas manipula\u00e7\u00f5es, subestimaram a incapacidade deles de ler q Bolso n ganhava de nenhum outro candidato no 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038137803467567105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038134759858348032, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2846521429, "username": "marxnaomorreu", "tweet": "bozonaro: vamo repetir 64, matar os comunistas, fuzilar a petralhadabolsominions: isso ai mito!!! \u00e9 melhor jair se acostumando etcpessoas: bolsoniro colheu oq plantou sinceramente q se fodabolsominions: cad\u00ea sua humanidade seu monstro? \u00e9 uma vida q est\u00e1 em jogo", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxnaomorreu/status/1038134759858348032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134696155271168, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 972281841549021189, "username": "ComercianteU", "tweet": "@jairbolsonaro Volta com tudo mito. Queremos voc\u00ea passando vergonha, n\u00e3o passando mal :v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ComercianteU/status/1038134696155271168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038130932375584768, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 324658616, "username": "EdilsonGracci", "tweet": "Ainda sobre o tal cap\u00edtulo:A \u00fanica gra\u00e7a nisto tudo \u00e9 ver a galera que gargalhou e gritou \"mito\" quando o Bolsonaro afirmou que \u00e9 preciso FUZILAR os membros do PT, criticando a \"falta de d\u00f3\" e memes sobre a facada - sem sangue. S\u00f3 observo! \u270d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdilsonGracci/status/1038130932375584768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128423284166658, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2887225665, "username": "RodSeverino", "tweet": "@EBrasiliense O MITO NAO PRECISA DO SEU VOTO! VOTE NO PSTU, BOLSONARO VAI SAIR DESSA SE DEUS QUISER E AINDA SER ELEITO NO 1 TURNO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodSeverino/status/1038128423284166658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EBrasiliense"}
{"id": 1038117003616313344, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "HOMENAGEM A UM MITO! JAIR BOLSONARO!  https://youtu.be/fKZNO2w61d0\u00a0 via @YouTubeFor\u00e7a, Capit\u00e3o!Deus te protege,e o Brasil te apoia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038117003616313344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038115189839810560, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 67322038, "username": "EduardoSC4R", "tweet": "@jairbolsonaro Descansa a\u00ed, mito. A gente trabalha na sua campanha enquanto voc\u00ea se recupera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoSC4R/status/1038115189839810560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114692294684674, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 202823376, "username": "giiovannassouza", "tweet": "O cara t\u00e1 desde q acordou exaltando o *mito* e falando mal de td mundo q discordaPqpppp acho que era melhor ser surda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giiovannassouza/status/1038114692294684674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112576398344194, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, mito. Estamos fazendo a sua campanha.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1038112576398344194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038109670190141440, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 823671938111459328, "username": "NOEL_PLAY_CRAFT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/AA-nMsK5CcI?aPES\u00a0\u2026 2019 l \ud83d\udc3a MASTER LEAGUE #05 l ESSE KAI HAVERTZ \u00c9 UM MITO !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#05", "link": "https://twitter.com/NOEL_PLAY_CRAFT/status/1038109670190141440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038109026477846528, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 764840732616187904, "username": "Faheel_Santus", "tweet": "@jairbolsonaro @AlbertoUstra @patggou1 IiiiiisssssssaaaaaMito tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faheel_Santus/status/1038109026477846528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patggou1,AlbertoUstra,jairbolsonaro"}
{"id": 1038098172311027712, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 974511806, "username": "Marcelo0_Arauj0", "tweet": "Plantou \u00f3dio e colheu. o que fizeram com ele n\u00e3o achei certo p\u00f4s foi um golpe a democracia Brasileira e n\u00e3o nada justifica o que fizeram com ele.Mas ele planta o \u00f3dio e a maioria dos seus eleitores acha bom, acha bonito, chama ele de \"MITO\" chega a...  https://www.youtube.com/watch?v=jcBmypbsmjk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo0_Arauj0/status/1038098172311027712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097959122944000, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 163440052, "username": "oseiasmoraes1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/C5MCbUkO1d8?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO - APOIO P\u00daBLICO AO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oseiasmoraes1/status/1038097959122944000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038091070364700672, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3332721029, "username": "Sakii_Nyu", "tweet": "SIERRA BURGESS \u00c9 UM MITOMEU DEEEEEUS QUE FILME MARAVILHOSO OBRIGADA NETFLIX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sakii_Nyu/status/1038091070364700672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083843276857345, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 922237901366333440, "username": "gabrieIrato", "tweet": "23:59: N\u00d3S VAMOS FUZILAR OS PETRALHAS- Mito, mito, mito!!!00:00: Candidato sofre esfaqueamento - OLHA O \u00d3DIO QUE A ESQUERDA CHEGOU, MEU DEUS DO C\u00c9U, ESSES PAZ E AMOR, QUE ABSURDO!!!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieIrato/status/1038083843276857345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083138474450945, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 66518221, "username": "Itsleocarvalhoo", "tweet": "\u201cEspero que saia; infartada, com c\u00e2ncer, de qualquer jeito\u201dQuando vejo Bolsominions falando sobre empatia s\u00f3 lembro que o \"mito\" teve ZERO empatia pela presidenta ELEITA Dilma quando a mesma teve problemas de sa\u00fade. https://www.revistaforum.com.br/bolsonaro-sobre-dilma-espero-que-saia-infartada-com-cancer-de-qualquer-jeito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Itsleocarvalhoo/status/1038083138474450945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082046978129920, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2887225665, "username": "RodSeverino", "tweet": "feriram um soldado mas ele nao morreu, e est\u00e1 de p\u00e9 pronto para o combate contra seus inimigos. for\u00e7a Mito !!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodSeverino/status/1038082046978129920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081447163248640, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1426346426, "username": "GiovannaFrancii", "tweet": "\"MITO\"  https://www.facebook.com/100003689225444/posts/1360202844112677/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovannaFrancii/status/1038081447163248640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078228206956544, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2214300608, "username": "cannabidianaa", "tweet": "e esse mito da independ\u00eancia meninas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cannabidianaa/status/1038078228206956544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072352863662081, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "#Feriadou https://twitter.com/daaniel_gomes/status/1038064030395654144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Feriadou", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1038072352863662081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071968191447040, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "Cansado desse povo q abandona o Sport cedo e q n\u00e3o acredita no time. Mesmo com todas as limita\u00e7\u00f5es eu sigo confiante, n\u00e3o me entrego e pode anotar ai, vamos subir em 2019.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1038071968191447040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071560882585600, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 138556024, "username": "WellingtonSLiM", "tweet": "Como foi dito no desabafo abaixo, os eleitores \"extremistas\" do pseudo mito, usam do \u00f3dio na justificativa do falso ataque para disseminarem mais \u00f3dio ainda. Vai vendo!  https://www.facebook.com/WellingtonSLiM/posts/1172093029597690\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WellingtonSLiM/status/1038071560882585600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068732357226497, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "vai ser dificil pra direita ver que qualquer candidato da esquerda venci o \"mito\" kkkkkkkkkkkk os \u00f3rf\u00e3os de A\u00e9cio v\u00e3o chorar novamente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1038068732357226497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066361388462080, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 244339802, "username": "Lulla10", "tweet": "Inacredit\u00e1vel como tem cordeiro do Bolsonaro velho, multid\u00e3o na porta do hospital clamando e orando pelo \"mito\". Tornaram o cara um her\u00f3i da sociedade. Isso aqui j\u00e1 pode ser passado a r\u00e9gua com for\u00e7a. Pode cair meteoro que n\u00e3o faz diferen\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lulla10/status/1038066361388462080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064033201614848, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "Na Internet: \"estava em d\u00favida em quem votaria, mas depois do atentado, vou de bolsonaro\".Verdade: compartilha v\u00eddeos do \"mito\" desde a \u00e9poca do CQC.", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1038064033201614848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063710617722882, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker @Vinicius1_Bsb Algu\u00e9m consegue identificar esse mito de camisa colorida que salvou a vida de Bolsonaro ao proteger de um golpe mais fatal?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038063710617722882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vinicius1_Bsb,MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1038056696483119104, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@SantaCruzFC @Xandetluna @nandinho_h3 @FernandoTerraJr Vc deveria se envergonhar de trazer dados de 3 anos pra um debate entre times com mais de 100 anos. A hist\u00f3ria fala por s\u00ed. Independente do time q cada um tor\u00e7a, cada um tem suas gl\u00f3rias e derrotas. Vc pode questionar oq for sobre o Sport, mas menor q os rivais locais ele n\u00e3o \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1038056696483119104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoTerraJr,nandinho_h3,Xandetluna,SantaCruzFC"}
{"id": 1038055933920927744, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 750536463419334657, "username": "teccesararruda", "tweet": "@FlavioBolsonaro Diz a\u00ed mito que vai ser do leito pra rampa.Vamos levar em primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teccesararruda/status/1038055933920927744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038049703827521537, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "S\u00f3 hoje j\u00e1 ouvi dois eleitores do Partido dos Trambiqueiros dizer que o Bolsonaro vence as elei\u00e7\u00f5es no 1\u00b0turno. S\u00f3 faltou eles tamb\u00e9m falar que v\u00e3o votar no mito!#For\u00e7aCapit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038049703827521537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049325442449408, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/7RBbrm6bryo?a\u00a0 ADIVINHA QUEM FOI ENTREVISTAR JAIR BOLSONARO? AGORA ELES QUEREM AJUDAR O MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1038049325442449408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038044932144070656, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Maior prova de que n\u00f3s, os eleitores de Jair Bolsonaro n\u00e3o somos violentos \u00e9 o fato de Ad\u00e9lio Bispo estar vivo e n\u00f3s n\u00e3o fizemos quebradeiras!!!Eleitor do Bolsonaro 17 al\u00e9m de consciente \u00e9 extremamente civilizado!!!#For\u00e7aBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Mito \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Mito", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038044932144070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043929449398274, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 151257688, "username": "wezile", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/xGWORRuxErs?a\u00a0 For\u00e7a Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wezile/status/1038043929449398274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038042071137959937, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 62605990, "username": "ArturLins", "tweet": "O mito do p\u00e1ssaro sagrado est\u00e1 em v\u00e1rias culturas.  https://www.facebook.com/100002942020817/posts/1901987543242628/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturLins/status/1038042071137959937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039482476503041, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@rick0800 Como na guerra o companheiro no campo de batalha n\u00e3o abandona seu amigo ferido ,e n\u00f3s nessa guerra n\u00e3o o abandonaremos, for\u00e7a  mito \ud83d\udcaa \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1038039482476503041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rick0800"}
{"id": 1038039193027584002, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@Bopressor20 @eitamandinha Como na guerra o companheiro no campo de batalha n\u00e3o abandona seu amigo ferido ,e n\u00f3s nessa guerra n\u00e3o o abandonaremos, for\u00e7a  mito \ud83d\udcaa \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1038039193027584002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha,Bopressor20"}
{"id": 1038037983671345152, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1559386519, "username": "UchoaMano", "tweet": "O que houve? Uma facada. Um suspeito, agora confesso, perfurou a barriga de um candidato \u00e0 presid\u00eancia. O que se fez disso? Deslocaram para um fato pol\u00edtico. Uma sobreposi\u00e7\u00e3o para criar um mito de uma v\u00edtima pol\u00edtica a render mais votos. O resto deixa para a m\u00eddia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UchoaMano/status/1038037983671345152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036047773544448, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@FlavioBolsonaro Como na guerra o companheiro no campo de batalha n\u00e3o abandona seu amigo ferido ,e n\u00f3s nessa guerra n\u00e3o o abandonaremos, for\u00e7a  mito \ud83d\udcaa \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1038036047773544448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037998676977897473, "date": "2018-09-07", "time": "04:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1186491486, "username": "VictorAlbinosl", "tweet": "@bezerraantonio @PITTA_macedo @rafaelamaral21 \u00c9 o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorAlbinosl/status/1037998676977897473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelamaral21,PITTA_macedo,bezerraantonio"}
{"id": 1037997015312093186, "date": "2018-09-07", "time": "04:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 695436743634366465, "username": "ABMWall", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann O Bolsonaro \u00e9 de fato o Mito! Os verdadeiros her\u00f3is s\u00e3o de carne e osso, sentem a dor e mesmo assim est\u00e3o dispostos a se colocar no fronte da batalha na defesa do seu povo. #For\u00e7acapit\u00e3o. Nosso her\u00f3i!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ABMWall/status/1037997015312093186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037941781189591040, "date": "2018-09-07", "time": "00:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4137469540, "username": "ujungshidae", "tweet": "Enquanto isso, o \"mito\":\"ja queimou, vou fazer oq?\"  https://twitter.com/g1/status/1037762359102562304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ujungshidae/status/1037941781189591040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935764355596288, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@BlogDoPim Como na guera o companheiro n\u00e3o abandona o outro ferido no campo de batalha ,e nos nessa guerra n\u00e3o o abandonaremos , estamos com vc mito \ud83d\udcaa!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1037935764355596288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037931318674448384, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@jairbolsonaro @SargentoFAHUR @Izaabols For\u00e7a guerreiro, como na guerra seus companheiros n\u00e3o abandona o amigo no campo de batalha , e nos somos seus amigos nessa guerra e n\u00e3o ti abandonaremos, mito!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1037931318674448384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Izaabols,SargentoFAHUR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037930596708896768, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Deus est\u00e1 com voc\u00ea mito e tudo vai dar certo.No dia 1 de Janeiro de 2019 voc\u00ea vai subir aquela rampa, o Brasil vai subir junto com voc\u00ea.For\u00e7a seu meu capit\u00e3o, nos estaremos ao seu lado.  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/posts/1943295135706431\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037930596708896768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922426536058880, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 111764561, "username": "emersonmoura_", "tweet": "T\u00e1 confirmado, o cara \u00e9 mesmo um Mito!  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmoura_/status/1037922426536058880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918621664792576, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 378269686, "username": "Danilton_Oo", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP #ForcaBolsonaro eu nem aguento mais rever o v\u00eddeo do mito levando a facada, cada vez que vejo eu sinto essa facada no meu cora\u00e7\u00e3o, estou muito abalado, tirou meu sono. ultima vez que fiquei assim foi na tragedia da chapecoense. sem \u00e2nimo pro feriado :(", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Danilton_Oo/status/1037918621664792576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037917302245736448, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 789484849216253952, "username": "ReisplayerYt", "tweet": "@ScoppeyHere A tristeza bate em ler isso, mas entendo que o caminho que vc percorre \u00e9 novo. N\u00e3o pode ser atrapalhado \u00e9 inquestion\u00e1vel que vc cada vez mais melhora. Vai deixar saudade mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReisplayerYt/status/1037917302245736448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ScoppeyHere"}
{"id": 1037917081671487488, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 330548155, "username": "wwwurtz", "tweet": "@IrmaosDeDireita @silaspedro1 @wallacehiago s\u00e9rio? que tal um tripl\u00e9 na m\u00e3o do mito insinuando uma metralhadora falando pro brasil todo que vai metralhar a petralha? \u00f3dio gera \u00f3dio, aprende isso, teu mito tem id\u00e9ias e fundamentos muito rasos e p\u00edfios. falso moralista crist\u00e3o. Nem deveria citar o nome de Deus por a\u00ed.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wwwurtz/status/1037917081671487488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wallacehiago,silaspedro1,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1037914662656987136, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 720780416244936705, "username": "NunoTalicosk", "tweet": "S\u00e9rio, velho...\u00e9 muito engra\u00e7ado assistir uma entrevista do Bozo... \ud83d\ude02 queria entender o que os eleitores dele entendem sobre \u201cmito\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunoTalicosk/status/1037914662656987136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913073292664834, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 330548155, "username": "wwwurtz", "tweet": "@IrmaosDeDireita @silaspedro1 voc\u00eas quem? tu nem sabe o que ta falando, \u00f4 facista. Vai parar de ser doutrinado por essas ideologias direitistas baratas. Vai amar ao inv\u00e9s de disseminar o \u00f3dio igual o teu mito faz. Afinal, foi esse o maior legado que CRISTO nos deixou, o amor. Bolsonaro deveria saber disso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wwwurtz/status/1037913073292664834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silaspedro1,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1037911495898746880, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1026553150164094976, "username": "Lucas_Cesinha", "tweet": "N\u00e3o concordar com que Bolsonaro Fala \u00e9 uma coisa, ficar feliz pelo que ele passou, demonstra que tipo de crist\u00e3o voc\u00ea \u00e9, ou melhor, nao \u00e9... Meu voto \u00e9 seu \"MITO\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Cesinha/status/1037911495898746880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901495075782657, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@AnaCerqueira1 @topnewstodayx The king mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1037901495075782657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "topnewstodayx,AnaCerqueira1"}
{"id": 1037901180922462210, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@AnaCerqueira1 @topnewstodayx The king mito \ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1037901180922462210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "topnewstodayx,AnaCerqueira1"}
{"id": 1037893629761781765, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@msastaire Mas como eu disse aqui ou em outra conversa (n\u00e3o lembro), n\u00e3o tem import\u00e2ncia eu acreditar ou n\u00e3o. Se for verdade, uma pena o cara ter s\u00f3 causado ferimento leve, se for falso, a hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 contada e o \"Mito\" fica mais perto de ser eleito e matar muita gente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037893629761781765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "msastaire"}
{"id": 1037890884136828933, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2663883638, "username": "pussypowerglory", "tweet": "olha a banalidade que essa gente trata a depress\u00e3o mas fica de choror\u00f4 por causa de uma facadinha no mito deles kkkk CHACOTA  https://twitter.com/Ualacisantos/status/1037887273419898880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pussypowerglory/status/1037890884136828933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888918321078272, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@sportrecife @MarioMartins87 Fiz ontem pow. Ficou massa, tu vai ver. \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037888918321078272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarioMartins87,sportrecife"}
{"id": 1037887910807330816, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 162110005, "username": "monicasiqueira_", "tweet": "Falou tudo a Paula. N\u00e3o teve deboche apenas pimenta no dia outros \u00e9 refresco. Sr fosse o contr\u00e1rio Mito promoveria.  https://twitter.com/laurojardim/status/1037857489000300545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicasiqueira_/status/1037887910807330816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887625774985217, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 162110005, "username": "monicasiqueira_", "tweet": "@maria_lima @laurojardim Dilma demite por solidariedade e se fosse ao contr\u00e1rio o Mito promoveria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicasiqueira_/status/1037887625774985217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim,maria_lima"}
{"id": 1037887067357945856, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3370201395, "username": "iDmytri", "tweet": "Antes da facada:-Vamos metralhar essa petralhada-yessss mito mito mitoDepois da facada:-Nooooossa essa galera da esquerda \u00e9 m\u00f3 violenta!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iDmytri/status/1037887067357945856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884862647201792, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 92677607, "username": "pauloocipo", "tweet": "Se o mito tivesse com uma arma nada disso teria acontecido...  \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloocipo/status/1037884862647201792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881673692655616, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1034209798701690882, "username": "AlexLop53652658", "tweet": "Como se diz aqui no NE,o mito \u00e9 MADEIRA QUE CUPIM N\u00c3O R\u00d3I.  pic.twitter.com/GqboJEKne9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexLop53652658/status/1037881673692655616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880998019715072, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Acompanhando ao vivo o que est\u00e1 acontecendo com o mito, a qualquer momento novidades sobre.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=AP4Tq6ZgM4k&u=%2Fwatch%3Fv%3DT-Zg1R6dGwo%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037880998019715072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874478590648320, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 183336827, "username": "EdemarMotta", "tweet": "@AdsumP @itstheustheus Um mito se recupera rapidamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdemarMotta/status/1037874478590648320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itstheustheus,AdsumP"}
{"id": 1037873612001341440, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 30764552, "username": "EnfAmandaSilva", "tweet": "Ah v\u00e1 parem que ta feio! Kkkkkkkkk dizer que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o o atentado?! Kkkkkk#MITO MI TO TO GANHOU MEU VOTO #BOLSOMITO VC \u00c9 O CARA QUE CONSEGUIU CONVENCER O BRASIL TODO A SIMULAR UM ATENTADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MITO,#BOLSOMITO", "link": "https://twitter.com/EnfAmandaSilva/status/1037873612001341440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867676973051906, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Petrobras: o mito da estatal quebrada  https://www.extraclasse.org.br/sem-categoria/2018/09/associacao-dos-engenheiros-da-petrobras-denuncia-mito-da-estatal-quebrada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037867676973051906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859184631533570, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@folha O deus dele se chama Bolsonaro n\u00e9? Deve ter ganhado uma graninha boa para tentar destruir a imagem do PT e ainda promover o vitimismo para o \"Mito\" angariar votos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1037859184631533570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037853725824569344, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@joaolrs HAHAJAJAJQ porra J\u00e3o grilo na pr\u00f3xima tu empresta a bolsinha de sangue falso pro mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1037853725824569344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolrs"}
{"id": 1037852863492497408, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 710524800750510080, "username": "gabfranca2", "tweet": "Mito  https://twitter.com/maisesportsbr/status/1037790406510092288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabfranca2/status/1037852863492497408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852194010279936, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2911929551, "username": "Nashenri", "tweet": "Mito  https://twitter.com/LUCAS_SAD01/status/1037831300944732160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nashenri/status/1037852194010279936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850812855345153, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 62966177, "username": "brittope", "tweet": "Hahahahah o cara \u00e9 t\u00e3o mito q entra em cirurgia sem os m\u00e9dicos precisarem de luvas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brittope/status/1037850812855345153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845495174115329, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 353814012, "username": "zecabotabom", "tweet": "@TVMaresol Alguma novidade sobre o mito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecabotabom/status/1037845495174115329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVMaresol"}
{"id": 1037845489176203264, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 813743386020769794, "username": "DDCGuilherme", "tweet": "@demori N\u00e3o existe voto racional. o afeg\u00e3o m\u00e9dio voto com a emo\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o existe nada mais emotivo que uma facada no buxo. Agora a narrativa de coitadinho vir\u00e1 com for\u00e7a, o mito que luta contra o sistema. E n\u00f3s (povo) adoramos torcer pro mais fraco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DDCGuilherme/status/1037845489176203264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori"}
{"id": 1037844570103578625, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "@obviousandrey @nataslia Segredos do mito \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037844570103578625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nataslia,obviousandrey"}
{"id": 1037844221783416832, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 67997106, "username": "PedraoLuiz", "tweet": "N\u00c3O ADIANTA TENTAR MATAR O MITO OS ESQUERDOPATAS  V\u00c3O TER QUE AGUENTAR BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL A PARTIR DE 01 DE JANEIRO.  https://www.facebook.com/pedroluiz.souzaleao/posts/2004611469582137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedraoLuiz/status/1037844221783416832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843834472947714, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "O cara que esfaqueou o \"Mito\" diz que tava em miss\u00e3o divina, pronto, v\u00e3o prender o Daciolo, coitado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037843834472947714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842720314871808, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 365563279, "username": "neylanjo", "tweet": "#EmPautaVoc\u00eas t\u00e3o adorando n\u00e9?Mas o MITO vai voltar mais forte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EmPautaVoc\u00eas", "link": "https://twitter.com/neylanjo/status/1037842720314871808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839298370969600, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 926100775041937409, "username": "mepoupebeibe", "tweet": "Quero furar o septo, por\u00e9m me disseram que d\u00f3i horroresVerdade ou mito? hahahaha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mepoupebeibe/status/1037839298370969600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838907939926017, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2811322470, "username": "paulolimawgn", "tweet": "Vai ficar na hist\u00f3ria do BRASIL como o presidenci\u00e1vel mais querido pelo povo brasileiro.  O MITO chegou e o BRASIL acordou.  https://www.facebook.com/100004341012195/posts/1127374677417222/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulolimawgn/status/1037838907939926017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836958507184128, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 717121483475128320, "username": "alessandralaisf", "tweet": "@regimaar mito aqui so o bono", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandralaisf/status/1037836958507184128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regimaar"}
{"id": 1037836116240547848, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "Se fosse uma Ginsu 2000 hoje, chorou pro Mito. Faca \u00e9 perigoso demais, s\u00f3 liberando arma de fogo pra gente se proteger delas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037836116240547848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835682549510147, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@Francischini_ For\u00e7a mito \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1037835682549510147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1037832985674956800, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2848530076, "username": "thuanei", "tweet": "mito de taubat\u00e9  pic.twitter.com/ivzPcDekDC", "replies": 5, "retweets": 99, "likes": 264, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thuanei/status/1037832985674956800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831970234028032, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1563383599, "username": "matheusdalencar", "tweet": "- M\u00e3e, no c\u00e9u tem mito?E morreu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusdalencar/status/1037831970234028032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831221596905473, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 744787727577538560, "username": "f_cursinoscr", "tweet": "Mito demais, SAUDADES!!  https://twitter.com/Ilha__TV/status/1037829015657226240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_cursinoscr/status/1037831221596905473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830879912054785, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1566979746, "username": "RJamessi_", "tweet": "Em frente ao Hospital que o Mito foi operado em Juiz de Fora .@vanadias @AnaPaulaVolei @JoelAlexandreM pic.twitter.com/Y4alKMX0Y9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RJamessi_/status/1037830879912054785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanadias,AnaPaulaVolei,JoelAlexandreM"}
{"id": 1037829346663096320, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Jair Messias Bolsonaro n\u00e3o precisava passar por isso, mas ele est\u00e1 lutando por nos.Temos que lutar por ele tamb\u00e9m, for\u00e7a mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037829346663096320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828546465554433, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@antoniotabet S\u00f3 Joao Grilo pode salvar o mito  pic.twitter.com/AO6s5S2zqn", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1037828546465554433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet"}
{"id": 1037826312491200513, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3161877508, "username": "tecnhicolour", "tweet": "@mari171_ Marcelinho mito.. descanse em paz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tecnhicolour/status/1037826312491200513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mari171_"}
{"id": 1037823884823867392, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 817136244756975616, "username": "CassioJobD", "tweet": "#ForcaBolsonaro  Estamos contigo MITO vamos orar o Brasil precisa desse Homem Vivo!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CassioJobD/status/1037823884823867392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822676503539712, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2542512264, "username": "ovolumemorto", "tweet": "O zapzap t\u00e1 com os \u00e1udios muito bom o melhor at\u00e9 agora foi assim\"Rapaz quando chegou mensagem pra dizendo que tentaram matar o mito eu fiquei preocupado demais vei... Sem Ded\u00e9 na zaga n\u00e3o d\u00e1 pra ganhar nada n\u00e3o\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovolumemorto/status/1037822676503539712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819111659773953, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1020126315662462976, "username": "StudioSports2", "tweet": "Sneijder, o mito vivo holand\u00eas na sua despedida da sele\u00e7\u00e3o!! @KNVB @sneijder101010 pic.twitter.com/bjLze2Oyip", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StudioSports2/status/1037819111659773953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KNVB,sneijder101010"}
{"id": 1037818307825491969, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 57609901, "username": "HuguinhoTiago", "tweet": "mas \u00e9 aquele ditado n\u00e9?Quem semeia \u00f3dio, recebe \u00f3dio! For\u00e7a mito.#Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/HuguinhoTiago/status/1037818307825491969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816948149690368, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 57760383, "username": "obrunocampos_", "tweet": "Mito! Mito! Mito!  https://twitter.com/exame/status/1037812158820745216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunocampos_/status/1037816948149690368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816632922517504, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 236590434, "username": "IvanPFilho", "tweet": "@IGNBrasil @xcapimBr D\u00eaem um mito pra esse trof\u00e9u \ud83c\udfc6 kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanPFilho/status/1037816632922517504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcapimBr,IGNBrasil"}
{"id": 1037816441263857665, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 817136244756975616, "username": "CassioJobD", "tweet": "@mcmirellaofc Vou esperar o meu MITO no Dia 7 Ser votado por milh\u00f5es e \u00e9 melhor JAIR se acostumando ;D", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassioJobD/status/1037816441263857665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcmirellaofc"}
{"id": 1037813085132791810, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 124931108, "username": "mirrorsofbusan", "tweet": "Da s\u00e9rie: Ele vai salvar o Brasil!!Ass: Bolsominions\u00c9 verdade esse bilhete-Vem a\u00ed: Tentaram matar o mito\u00c9 verdade esse bilhete \u00e9 essa facada  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirrorsofbusan/status/1037813085132791810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812331227566082, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2463265870, "username": "paulovliima", "tweet": "Mito KKKKKK  https://twitter.com/kaylaboca/status/1037541042868940800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulovliima/status/1037812331227566082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811302989750274, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3071070089, "username": "_AudreyNunes_", "tweet": "Chamem um mito pra esse Oscar #bolsonazi pic.twitter.com/h03KcPqMZH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonazi", "link": "https://twitter.com/_AudreyNunes_/status/1037811302989750274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810878962442245, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 288350562, "username": "lua_ferreira", "tweet": "Bolsonaro: vamos metralhar os esquerdistas Vcs: mito,mito,mito...O Bolsonaro leva uma facada: QUANTA VIOL\u00caNCIA MEU DEUS, ISSO FOI COISA DO PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lua_ferreira/status/1037810878962442245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810390443413504, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @claytonleiter @alexmtt2016b @Raphaelbastos84 s\u00e3o t\u00e3o babacas q v\u00e3o deduzindo pelo \u00f3bvio, quem fez isso \u00e9 quem tem interesse nos votos, e quem t\u00e1 precisando desses votos? esquerda n \u00e9 pois tem \u00e9 de sobra! basta olhar quem t\u00e1 atacando o Mito dizendo q vai tirar os votos dele, sabem q de lula ningu\u00e9m leva nenhum!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037810390443413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,alexmtt2016b,claytonleiter,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807261563990017, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030427557907361792, "username": "Silvurn", "tweet": "Acabam de eleger o mito no primeiro turno. Somos todos Bolsonaro. For\u00e7a mito#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Silvurn/status/1037807261563990017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806426201055232, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4188139511, "username": "1910_Deyvison", "tweet": "Mito, mito, mito, mito  ai, ai, ai, ai, \ud83d\udc94\ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1910_Deyvison/status/1037806426201055232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806025745866752, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3289617646, "username": "killvmarx", "tweet": "@IariIopes perdeu a chance de virar mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/killvmarx/status/1037806025745866752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IariIopes"}
{"id": 1037805941318737920, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @alexmtt2016b @claytonleiter @Raphaelbastos84 eu mando beijos e ele mandam amea\u00e7as, agora s\u00f3 imagina se a faca fosse a arma q o Mito deles tanto defende...hum!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037805941318737920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,claytonleiter,alexmtt2016b,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037803292724797443, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@biacoaa imagino q um cara s\u00f3 com uma faquinha tentando matar o Mito no meio daquele montes de brutamontes nem tinha sa\u00eddo vivo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037803292724797443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biacoaa"}
{"id": 1037803257941434369, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 94120988, "username": "diegotopow", "tweet": "@arthurcostalins Esfaquearam o mito. #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/s4VMw6TeYt \u2013 at Casa Lot\u00e9rica Xavier", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/diegotopow/status/1037803257941434369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurcostalins"}
{"id": 1037802728733528065, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2646484610, "username": "deborahlpzz", "tweet": "Bolsonaro: \"Ter filho gay \u00e9 falta de porrada\"bolsominions: \"ISSO AI MITO\"*Bolsonaro leva uma facada*bolsominions: \"Viol\u00eancia n\u00e3o nos leva a nada, parem de pregar \u00f3dio\"Hipocrisia que fala, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborahlpzz/status/1037802728733528065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800738607390720, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Orando pelo mito \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd7617  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2005941509468216/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037800738607390720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800679811805184, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 286154105, "username": "menteemevolucao", "tweet": "Meu pai j\u00e1 me mandou at\u00e9 foto do mito sendo operado... Seria tr\u00e1gico se n\u00e3o fosse c\u00f4mico... Jesus!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02S\u00f3 frisando q \u00e9 uma l\u00e1stima isso q aconteceu e tals e estou rindo do povo ter acesso a isso!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menteemevolucao/status/1037800679811805184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800320133488647, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1000865705749876736, "username": "leticha_s", "tweet": "Estoy muy loce e assumo: mandei o atentado ao mito Bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticha_s/status/1037800320133488647", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799677876416514, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 286931527, "username": "hgleidson", "tweet": "For\u00e7a mito! @jairbolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hgleidson/status/1037799677876416514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037798982205022208, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 956986298094571520, "username": "gabvrgn", "tweet": "N\u00e3o sei se acho mais idiota quem t\u00e1 aplaudindo o cara que esfaqueou, ou quem t\u00e1 dizendo que vai votar no \"mito\" s\u00f3 por ele ter sido esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabvrgn/status/1037798982205022208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798853771177984, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@DaniloGentili S\u00f3 Jo\u00e3o Grilo pode salvar o mito.  pic.twitter.com/yBd9fBSUmI", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1037798853771177984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037798585033785344, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 286154105, "username": "menteemevolucao", "tweet": "@m4rigold E meu Pai n\u00e3o para de mandar fotos e v\u00eddeos sobre tal fato... Esfaquearam o mito!! \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menteemevolucao/status/1037798585033785344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m4rigold"}
{"id": 1037798476057329665, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 308524862, "username": "danielsillva1", "tweet": "@portalscr @ceacampelo Magr\u00e3o \u00e9 mito!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielsillva1/status/1037798476057329665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ceacampelo,portalscr"}
{"id": 1037798053699354625, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 869333441837486081, "username": "Juuninho_001", "tweet": "Isso s\u00f3 aumenta minha lealdade ao mito ningu\u00e9m vai mudar meu voto.  https://twitter.com/rick0800/status/1037784157819203585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juuninho_001/status/1037798053699354625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796956024856576, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 245386732, "username": "marcelomelo08", "tweet": "At\u00e9 nisso os esquerdopatas s\u00e3o burros...  elegeram o MITO hoje!! #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/marcelomelo08/status/1037796956024856576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795960464830465, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 584329097, "username": "rbezerra81", "tweet": "@BolsonaroSP Agora \u00e9 que fa\u00e7o campanha para o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbezerra81/status/1037795960464830465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037795958841659392, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 896899321978904577, "username": "alesantoos15", "tweet": "Bolsonaro levando facada logo quando esta crescendo nas pesquisas nego chamando ele de mito, o mesmo aconteceu com o Eduardo Campos o cara vinha disparado nas pesquisas e do nada o avi\u00e3o do cara caiuu, pol\u00edtica \u00e9 foda msm !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alesantoos15/status/1037795958841659392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795845440196616, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1137385418, "username": "viniciu37062716", "tweet": "Caraca, tentaram matar o mito ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciu37062716/status/1037795845440196616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795670198026240, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 888876067158675456, "username": "Laisfel08", "tweet": "Esse cara \u00e9 um mito kkkkkkk ESSE SIM \u00c9 UM MITO  https://twitter.com/naosejatrouxa/status/1037780690484555777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laisfel08/status/1037795670198026240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795579621978112, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 941016046185668609, "username": "Feliped10398516", "tweet": "Vergonha esses petralhas estaqueando o mito , apenas est\u00e3o aumentando o percentual de voto dele , isso \u00e9 inadmiss\u00edvel vcs s\u00e3o rid\u00edculos militantes da organiza\u00e7\u00e3o criminosa chamada pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feliped10398516/status/1037795579621978112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795349228933120, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Orando pelo mito \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd7617  https://www.instagram.com/p/BnZciflAFUv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=otu26guqzxte\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037795349228933120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795147835166721, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 62979694, "username": "_CynthiaMendes_", "tweet": "Isso s\u00f3 aumenta o sentimento de \"mito\" que o cara tem \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CynthiaMendes_/status/1037795147835166721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794353106890753, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 709925860376186881, "username": "Als_vasconcelos", "tweet": "Esse cara \u00e9 o maior mito desse site!  https://twitter.com/DepEduardoCunha/status/602088405091143680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Als_vasconcelos/status/1037794353106890753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794212362768384, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 805539415, "username": "onoobgamer", "tweet": "Se o Bolsonaro j\u00e1 era tratado como mito agora que levou uma facada vira heroi nacional de vez na cabe\u00e7a de uma galera. Se o cara que fez isso queria prejudic\u00e1-lo fez um p\u00e9ssimo trabalho a longo prazo rs. Mas de toda forma foi um absurdo, espero que ele fique bem \u00e9 claro. ;)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onoobgamer/status/1037794212362768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793830945185793, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 918939206, "username": "brunorafahell", "tweet": "DE FATO ESSE \"2018\" \u00c9 UM MITO! LEVA FACADA E N\u00c3O SANGRA! AGORA \u00c9 VIRAR M\u00c1RTIR! S\u00c3O BOLSO! EU TO MORRENDO DE RIR DESSA FARSA!QUERIA MUITO QUE FOSSE VERDADE! MAS AGORA ELE VAI GANHAR A COMO\u00c7\u00c3O POPULAR! AGUARDEMOS OS PR\u00d3XIMOS CAP\u00cdTULOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunorafahell/status/1037793830945185793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793774582284290, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "O brasileiro \u00e9 mesmo um povo burro !!  \"Sobrevivente de atentado\" ganha em disparado de suposto \"preso pol\u00edtico\" se queriam ver Bolsonaro \"mito\", ao amanhecer de 7 de setembro, ver\u00e3o !! Do meme ao personagem m\u00edtico de verdade !! Se odiavam agora \u00e9 melhor jair se acostumando !!  https://twitter.com/diegoescosteguy/status/1037785327853871106\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1037793774582284290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793757251428352, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 730943652, "username": "patriciocferraz", "tweet": "Bolsonaro: Eu sou favor\u00e1vel \u00e0 tortura, tu sabe disso\u201d, \u201cO erro da ditadura foi torturar e n\u00e3o matar\u201d Bolsomions: VERDADE!! MITO!!! BOLSONARO 2018!!! *Bolsonabo leva facada*Bolsomions: Ah MaS nAo Eh CoM vIoLenCiA qUe sE ReSoLvE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciocferraz/status/1037793757251428352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791759286325249, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1006270756253261825, "username": "LiiMateus", "tweet": "Pra o mito q esfaqueou bolonaro:Parab\u00e9ns, agr \u00e9 minha vez pfv da  uma facada em mim tbm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiiMateus/status/1037791759286325249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791719167877121, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4609059623, "username": "deisianetorress", "tweet": "Melhoras grande mito rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deisianetorress/status/1037791719167877121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790504061153281, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 59342742, "username": "hugoleonardods", "tweet": "Por mais que eu n\u00e3o goste do Bozo, esse atentado ao candidato em pleno exerc\u00edcio de campanha \u00e9 a aus\u00eancia da civilidade, uma atrocidade covarde e grav\u00edssima no ato de fazer pol\u00edtica no Brasil. Agora \u00e9 que o \"mito\" se torna m\u00e1rtir aos olhos delirantes do seu s\u00e9quito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugoleonardods/status/1037790504061153281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790364931899392, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1078177362, "username": "phfcampos", "tweet": "\u00c9 amigos... Infelizmente o \"mito\" virou m\u00e1rtir...Erros imbecis custam o futuro desde antes de Cristo. Que venha os tempos da escurid\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phfcampos/status/1037790364931899392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790249412382722, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41379491, "username": "MikaBarbosa", "tweet": "@mayra_laet amiga, temos um mito?  pic.twitter.com/PpdQl5Ipy9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaBarbosa/status/1037790249412382722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mayra_laet"}
{"id": 1037790053903360000, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 63694038, "username": "ForroPauBrasil", "tweet": "Depois de matarem Eduardo Campos e Teori Zavascki querem matar o Mito... Abre o olho S\u00e9rgio Moro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ForroPauBrasil/status/1037790053903360000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789599781806080, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 45446621, "username": "jkianne", "tweet": "que raiva quando vi a cena. se n\u00e3o foi armado: amadorismo da porra \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f agora o Bolsonaro vai ser mito-her\u00f3i-sobrevivente por conta de um jumento que teve a brilhante ideia de devolver \u00f3dio com \u00f3dio. aaargh  https://twitter.com/outrobreno/status/1037784798268465152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jkianne/status/1037789599781806080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789335125340161, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 804586226, "username": "PauloPernaCurta", "tweet": "Engra\u00e7ado que se as armas fossem liberadas no Brasil j\u00e1 era o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloPernaCurta/status/1037789335125340161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788825542508545, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 138556024, "username": "WellingtonSLiM", "tweet": "Em facada FORJADA na porra do mito eu n\u00e3o acredito! #FuckRascist\ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FuckRascist", "link": "https://twitter.com/WellingtonSLiM/status/1037788825542508545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788355767853056, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 804586226, "username": "PauloPernaCurta", "tweet": "Passaram a lambida no mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloPernaCurta/status/1037788355767853056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788164411351041, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Espero que sim, o MITO pode morrer n\u00e3o, tem muita gente pra ele colocar na cadeia e ajeitar o Brasil  https://twitter.com/porr4luc4s/status/1037786856337879040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037788164411351041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787998350442497, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 67172557, "username": "francobenites", "tweet": "@SilvioTassoo N\u00e3o, claro que n\u00e3o. Nesse caso, ele foi v\u00edtima. A barb\u00e1rie n\u00e3o tem ideologia. Apenas falo que uma das consequ\u00eancias \u00e9 o refor\u00e7o na imagem de \u2018mito\u2019.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francobenites/status/1037787998350442497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvioTassoo"}
{"id": 1037787282735030273, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 296827155, "username": "eubarba", "tweet": "QUEREM MATAR O BOLSONARO! BANDO DE FDP! QUEM FAZ PARTE DESSA CORJA QUE QUER O MAL DO MITO VAI QUEIMAR NO INFERNO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eubarba/status/1037787282735030273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786808980070402, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Se brincar essa facada foi coisa do pr\u00f3prio mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037786808980070402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786738612166658, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "Bolsonaro eleito. O \"mito\" virou m\u00e1rtir e pouco pode ser feito para impedir a como\u00e7\u00e3o nacional que se abater\u00e1 sobre ele nos pr\u00f3ximos dias. Lamento profundamente pelo pa\u00eds, que viver\u00e1 dias sombrios. Quanto ao epis\u00f3dio, espero de cora\u00e7\u00e3o que ele fique bem e o agressor seja punido.", "replies": 9, "retweets": 30, "likes": 125, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1037786738612166658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786713865764864, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 8931042, "username": "rustymind", "tweet": "Cultura do \u00f3dio atingindo seus pr\u00f3prios propagadores. Da\u00ed j\u00e1 tem seguidores do fascista esquecendo que semana passada o mito deles tava ensinando crian\u00e7a a fazer gesto de arma", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rustymind/status/1037786713865764864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786517807095808, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 35769730, "username": "luckmorais", "tweet": "Fdp desses.. Se eu visse tava lascado.. Ia levar um cacete gigantesco... For\u00e7a ao mito. #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037780300686913536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/luckmorais/status/1037786517807095808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786011974164480, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 820644072314511360, "username": "jutarquinio", "tweet": "@juliiamatias @targinando vindo do mito eu so acredito vendo os STITCHES", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jutarquinio/status/1037786011974164480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "targinando,juliiamatias"}
{"id": 1037785734843908097, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 203247216, "username": "_alexanddre1", "tweet": "Bolsonaro: \"vamos fuzilar a petralhada\"Eleitores: \"mito!\", \"ele tava brincando\", \"ao fim do politicamente correto!\" Bolsonaro leva uma facadaEleitores: \"malditos petistas!!!\"", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alexanddre1/status/1037785734843908097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785366177226753, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 67172557, "username": "francobenites", "tweet": "Esse incidente com J.B pode refor\u00e7ar a imagem, idiota, de \u2018mito\u2019. O Brasil vai se tornando o lugar onde a crian\u00e7a chora e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francobenites/status/1037785366177226753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784460299661312, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Orando pelo mito\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd7617 \"Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Gra\u00e7as a Deus, foi apenas superficial e ele pesa bem. Pe\u00e7o que intensifiquem as ora\u00e7\u00f5es por n\u00f3s!\"  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2005819422813758/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037784460299661312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783879229300736, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 630926718, "username": "naldovilella", "tweet": "PQPEsfaquearam o Bolsonaroagora n\u00e3o temos mais um mito e sim um m\u00e1rtir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naldovilella/status/1037783879229300736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783409362268160, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Orando pelo mito\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd7617 \"Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Gra\u00e7as a Deus, foi apenas superficial e ele pesa bem. Pe\u00e7o que\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZXBayAWyr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10i49yt0pnhhc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037783409362268160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782901943926784, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 465163193, "username": "ManoelMessias68", "tweet": "S\u00f3 quero dizer que n\u00e3o v\u00e3o matar o mito!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelMessias68/status/1037782901943926784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782570136752133, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "@FlavioBolsonaro Orando pelo mito \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd7617", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037782570136752133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037773452936007680, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "o mito chegou  https://www.facebook.com/100000778901476/posts/1942831812419430/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037773452936007680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764496406851584, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69769936, "username": "gtmoraes", "tweet": "@pauloap Man, ela s\u00f3 falou \"mito\" hehe. Essa palavra n\u00e3o \u00e9 exclusiva do Bolsonaro, nem mostra apoio por ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtmoraes/status/1037764496406851584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1037762112632705024, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 493944217, "username": "AloesVeraSaude", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AloesVeraSaude/status/1037762112632705024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037761231271223297, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 293774319, "username": "armenioandrade", "tweet": "Acho interessante o r\u00f3tulo 'Bolsominion'. Dizem, que a defini\u00e7\u00e3o \u00e9: 'S\u00e3o os eleitores violentos de @jairbolsonaro. Que o seguem aos 4 cantos do Brasil. Urrando 'MITO!!!'. Tratam a palavra, como um seguidor 'cego' fiel e leal ao deputado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armenioandrade/status/1037761231271223297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037756521957011457, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "MITO MITO MITO MITO  pic.twitter.com/PkHshyuT1c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037756521957011457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749156121661440, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 889232639923822593, "username": "samutaaa", "tweet": "@carmeIoneto @Reptile_Will MITO, eu sei que vc treme!A derrocada do MITO t\u00e1 chegaaando!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samutaaa/status/1037749156121661440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reptile_Will,carmeIoneto"}
{"id": 1037742828103892992, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 339430496, "username": "AdrianoFradique", "tweet": "@SporTV @Graffa23 @TMaranhao Graffa mito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoFradique/status/1037742828103892992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TMaranhao,Graffa23,SporTV"}
{"id": 1037741468834824192, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 113932939, "username": "cncricardo", "tweet": "E come\u00e7ou o surf... Kelly Slater na piscina de ondasAssistir um mito ao vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cncricardo/status/1037741468834824192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739734355910656, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3762956855, "username": "aquino584", "tweet": "@wareporter Tudinho ai e mais um bocado na verdade so escapa o mito sabe quem er ne? MAGRAO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquino584/status/1037739734355910656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wareporter"}
{"id": 1037738578237968385, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "@prodwiththerod MITO MITO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037738578237968385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prodwiththerod"}
{"id": 1037737303282610176, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2561764351, "username": "MacosSilva23", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wOuooPx5Lpk?aVeja\u00a0\u2026 o v\u00eddeo que emocionou Bolsonaro - EU SOU O MITO - TRAILER [OFICIAL]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MacosSilva23/status/1037737303282610176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037732687941980160, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2294842292, "username": "ingrid_moorais", "tweet": "@Oxepam Exatamente po! Ele \u00e9 o \u00f3dio em pessoa, de mito tem nada, s\u00f3 \u00e9 arrogante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingrid_moorais/status/1037732687941980160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oxepam"}
{"id": 1037732544995885059, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 84707387, "username": "arcanjojosue", "tweet": "BELA MAT\u00c9RIA SOBRE O \"MITO\" EN\u00c9AS CARNEIRO...  https://www.facebook.com/josue.miguelarcanjo/posts/10205085575854685\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcanjojosue/status/1037732544995885059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730849536593920, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@sportrecife @ra_Alvescr Foi toda uma prepara\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica pra isso. \ud83d\ude05", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037730849536593920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ra_Alvescr,sportrecife"}
{"id": 1037728595286929409, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 13255532, "username": "almasebosa", "tweet": "O MITO DO AMOR PARENTAL | MARIA LUCIA HOMEM  https://www.youtube.com/attribution_link?a=DHmgtHVHz7U&u=%2Fwatch%3Fv%3DqAlsO1hHCWE%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almasebosa/status/1037728595286929409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726735306031110, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1009506824394104833, "username": "DayseParaiso", "tweet": "#SomosTodosBolsonaro Maiores informa\u00e7\u00f5es sobre o mito, acessem:  https://www.bolsonaro.com.br/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DayseParaiso/status/1037726735306031110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725856431579136, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@ERIVANSPORT \u00c9 lindo \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037725856431579136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ERIVANSPORT"}
{"id": 1037720261649473536, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 946364658, "username": "izabelffortunat", "tweet": "MITO DEMAIS BICHO \u2764  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izabelffortunat/status/1037720261649473536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701349474021376, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Bolsominions n\u00e3o tenham filhos, nem o mito de voc\u00eas quer saber deles! hehehehehehehehehe  pic.twitter.com/xRRmEgqVzH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037701349474021376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699660981444608, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 167475317, "username": "dd2deyvson", "tweet": "Mito!  https://twitter.com/ForumChaves/status/1037537430566576128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dd2deyvson/status/1037699660981444608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692651191988225, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 146765373, "username": "betaniacaneca", "tweet": "Recife - Pernambuco! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonaro chega no Aeroporto dos Guararapes na quarta-feira, dia 12 de setembro \u00e0s 11h! #bolsonaropresidente - 17#lucianobivardepfederal - 1717#mito #naovamosdesistirdobrasil  https://www.facebook.com/betaniafreiredesouzacaneca/videos/10155769991811485/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente,#lucianobivardepfederal,#mito,#naovamosdesistirdobrasil", "link": "https://twitter.com/betaniacaneca/status/1037692651191988225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688805719977985, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 149235525, "username": "Betogitirana", "tweet": "Enquanto falso Mito tem 28 minutos no JN p esbravejar e espalhar \u00f3dio, @GuilhermeBoulos s\u00f3 teve 57 segundosConfesso q \u00f1 conhecia, me surpreendeu nos debates, pela sua articula\u00e7\u00e3o e coer\u00eancia, se entrevistaram 4 era pra t entrevistado todos com mesmo tempo, isso sim \u00e9 democr\u00e1tico https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1036257297943683074\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Betogitirana/status/1037688805719977985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037679642294005760, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2887225665, "username": "RodSeverino", "tweet": "@lourdesflintz nada! em outubro teremos mais tempo de tv e vamos eleger o mito se Deus quiser, o tempo de tv vai ser igual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodSeverino/status/1037679642294005760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lourdesflintz"}
{"id": 1037673833086500864, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2887225665, "username": "RodSeverino", "tweet": "@GeraldodeMorais @jeffs_araujo35 medo do Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodSeverino/status/1037673833086500864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffs_araujo35,GeraldodeMorais"}
{"id": 1037668756531683329, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 597128179, "username": "dhouglasf2", "tweet": "@aarodriguesouza @g1 \"Mito, Mito, Mito\u201d\u00c9 o que meu irm\u00e3o diria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhouglasf2/status/1037668756531683329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,aarodriguesouza"}
{"id": 1037665177527902208, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 237943537, "username": "Macfller", "tweet": "N\u00e3o comparem o Mito En\u00e9as Carneiro com o \"Meu malvado favorito\"  https://www.facebook.com/100000978711532/posts/2255028997873035/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Macfller/status/1037665177527902208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662787726704650, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1051383331, "username": "LeandroSCFC", "tweet": "Kkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkk mito!  https://twitter.com/rarison_rafael/status/1037521263290462208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroSCFC/status/1037662787726704650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652380723105792, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "\u00c9 'decidi' corretor... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037652380723105792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649007974203392, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 92998285, "username": "PedroHanderson", "tweet": "O Mito chegouO Brasil acordou  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10156544877549192&id=707489191\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHanderson/status/1037649007974203392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639642869317632, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 85920384, "username": "GilVicenteXaxas", "tweet": "MITO \u00c9 MICO !!! FORA FACISTAS E RACISTAS ! #FORABOZO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FORABOZO", "link": "https://twitter.com/GilVicenteXaxas/status/1037639642869317632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638628095287296, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 761396353, "username": "Cleyton_1991", "tweet": "@napazdegih @lisbelaleao @PotyguarJr @EdMito17 Ficou arretada, mito! Parab\u00e9ns! Lindona mesmo!\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleyton_1991/status/1037638628095287296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdMito17,PotyguarJr,lisbelaleao,napazdegih"}
{"id": 1037629005984354304, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@sportrecife @PotyguarJr Espero q sim. Kkkk valeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037629005984354304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PotyguarJr,sportrecife"}
{"id": 1037628479355985920, "date": "2018-09-06", "time": "04:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@LimaVanessa A senhorita sonha d+. \ud83d\ude36Bom dia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037628479355985920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LimaVanessa"}
{"id": 1037598516980473856, "date": "2018-09-06", "time": "02:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 294977683, "username": "DemetriusPaulo", "tweet": "Tinha instalado o APK do @VascodaGama  uma vez e fiz uso por pouco tempo.Agora no Facebook vi q qm est\u00e1 apresentando o quadro l\u00e1 \u00e9 o Mito @Casimiro . N\u00e3o h\u00e1 nem como cogitar nao voltar a usar. Parab\u00e9ns a diretoria do Vasco pela oportunidade dada a ele... n\u00e3o ir\u00e3o se arrepender.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DemetriusPaulo/status/1037598516980473856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VascodaGama,Casimiro"}
{"id": 1037561527686111232, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Victor Vicenzza - Bolsoboot Over Mito  https://www.victorvicenzza.com.br/bolsoboot_over_the_knee_mito/prod-6271611/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037561527686111232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561432806576128, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Victor Vicenzza - Ankle Bolsoboot Mito  https://www.victorvicenzza.com.br/ankle_bolsoboot_mito/prod-6271636/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037561432806576128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544321220784128, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 740332897245237248, "username": "evenascimento_", "tweet": "@_duardinhaa_ essa eve \u00e9 um mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evenascimento_/status/1037544321220784128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_duardinhaa_"}
{"id": 1037543211252809728, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 889232639923822593, "username": "samutaaa", "tweet": "@DireitaDemocrt1 \u00e9. o MITO t\u00e1 em 1o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samutaaa/status/1037543211252809728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DireitaDemocrt1"}
{"id": 1037530856695504896, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@napazdegih @lisbelaleao @Cleyton_1991 @PotyguarJr Pronto https://twitter.com/EdMito17/status/1037528503074340864?s=19\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037530856695504896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PotyguarJr,Cleyton_1991,lisbelaleao,napazdegih"}
{"id": 1037529558000517120, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 935328799889199104, "username": "sabrinamgusmao", "tweet": "Esperando algu\u00e9m comentar \u201cmito\u201d aqui, vergonha alheia, tem que ter saco  https://twitter.com/srtalycia_/status/1037092734358761472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabrinamgusmao/status/1037529558000517120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529279066763264, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Formandos da Escola de Forma\u00e7\u00e3o Militar de PE solta o grito de \"MITO\" dentro da sala de aula. \u00c9 DE ARREPIAR!  https://www.facebook.com/giovani.camargo.1983/videos/1789154541200869/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1037529279066763264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528503074340864, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "Mesmo com todo o aperreios q tu me causas, eu decidir estampar na pele o amor q n\u00e3o cabe dentro de mim. Te amo @sportrecife \u2764 pic.twitter.com/YXvcqnTwnH", "replies": 7, "retweets": 4, "likes": 125, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037528503074340864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sportrecife"}
{"id": 1037519881422491649, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 63694038, "username": "ForroPauBrasil", "tweet": "Os apoiadores de#LULADR\u00c3O e #SPCIROest\u00e3o desesperados, pense numa apela\u00e7\u00e3o... \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro17 #Mito #GaleguimDoZoiAzul", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULADR\u00c3O,#SPCIROest\u00e3o,#Bolsonaro17,#Mito,#GaleguimDoZoiAzul", "link": "https://twitter.com/ForroPauBrasil/status/1037519881422491649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517090062848000, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "VAMOS VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO  https://youtu.be/RsCqcmqTzdA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037517090062848000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037515268862484486, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 162110005, "username": "monicasiqueira_", "tweet": "Ibope traz Haddad com 6% e num 2 T fica empatado com o Mito. \u00c9 uma mistura muita louca essa pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicasiqueira_/status/1037515268862484486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513269710340096, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 889234941996879880, "username": "wevysong7", "tweet": "@cartolafc Meu capit\u00e3o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wevysong7/status/1037513269710340096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartolafc"}
{"id": 1037512829799153664, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 959103978452717569, "username": "Jonas_MSS", "tweet": "@alefrotabrasil @g1politica @viniciussergiom N\u00e3o, sei n\u00e3o imbecil. E \u00e9? Pode mudar \u00e9? Infelismente o que n\u00e3o muda \u00e9 a cara de pau, de alguns FDP sinico, que defende politico ladr\u00e3o, criminoso, que fudeu e fode o Brasil, e usa o twiter pra jugar os outros de desonesto.Fica putinho n\u00e3o. S\u00e3o s\u00f3 8 anos com o mito presidente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonas_MSS/status/1037512829799153664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciussergiom,g1politica,alefrotabrasil"}
{"id": 1037509063469346818, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@barbaratheband mito presidente barbaratheband vice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037509063469346818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barbaratheband"}
{"id": 1037504710582968321, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 236712449, "username": "DaniAndrade1901", "tweet": "Mito eterno do Centen\u00e1rio \ud83d\udd34\u26aa  https://twitter.com/miilasousa_/status/1037374404336992256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniAndrade1901/status/1037504710582968321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502328931274758, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 220788257, "username": "_MoraisMari", "tweet": "Eleitor de Bolsoniro: *Suposi\u00e7\u00e3o de 1o turno*\"MITO PRESIDENTE, MELHOR JAIR SE ACOSTUMANDO\"*Suposi\u00e7\u00e3o de 2o turno*\"PESQUISA MANIPULADA, VOTO IMPRESSO J\u00c1, IBOPE E DATAFOLHA S\u00d3 MENTIRA\"", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MoraisMari/status/1037502328931274758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496647465529344, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 33562261, "username": "sol_vida", "tweet": "Direto de Tampa,  nos EUA.  T\u00e1 bombando nas r\u00e1dios da Fl\u00f3rida. Dizem que o pessoal pede \"bita o MITO\" a\u00ed!!!Por  essa acho que nem o Bolsonaro esperava!!!Escute s\u00f3 a M\u00fasica Pr\u00f3 Bolsonaro,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXUelDAuxs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11y4578z143lp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sol_vida/status/1037496647465529344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495180318965760, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2399623727, "username": "LuisOlinda", "tweet": "@jairbolsonaro O candidato o que o senhor pode fazer a respeito que o delegado da Policia federal falou sobre as urnas s\u00e3o fraudes. P\u00f3s isso nos preocupa eleitores fiel do senhor. E olhe que aqui no nordeste o senhor tem nossos votos mito em. Olinda-pe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisOlinda/status/1037495180318965760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
