{"id": 1038445961880723457, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2780278707, "username": "vavaferreira2", "tweet": "@alicercee Sim, compreendo... Mas pra eu votar em Ciro \u00e9 por causa da conjuntura mesmo e n\u00e3o farei isso no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavaferreira2/status/1038445961880723457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alicercee"}
{"id": 1038441829094567936, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 295992529, "username": "Alberto__Dias", "tweet": "@FlavioBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o o senhor vai sair dessa mais forte e mais preparado para combater essa gente, junto com o povo brasileiro iremos reaver o Brasil dessa caterva comunista. Vai ser no primeiro turno! \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/Alberto__Dias/status/1038441829094567936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038432320129253377, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 703455332, "username": "Gcamposoficial", "tweet": "@Fabio_godoii @lubarrel Vai ser no Primeiro Turno, bela escolha \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gcamposoficial/status/1038432320129253377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lubarrel,Fabio_godoii"}
{"id": 1038429953321324544, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti @rubensvaz @xerloquis @murielaraujo @fredvgs @gofaststartup Imprensa vermelha e nojenta \ud83e\udd22Vai ser no primeiro turno \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49#BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1038429953321324544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gofaststartup,fredvgs,murielaraujo,xerloquis,rubensvaz,gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038408998347784192, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 966837073029271552, "username": "WendelMarques99", "tweet": "Bom dia!Vai ser no primeiro turno.Acredito muito nesse time: Bolsonaro, Mour\u00e3o, Paulo guedes e Cia. Al\u00e9m de muitos outros bem capacitados que t\u00e3o lutando pelo Brasil. N\u00f3s tamb\u00e9m fazemos parte disso. Vm mudar esse pa\u00eds!! #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/WendelMarques99/status/1038408998347784192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038363713596784641, "date": "2018-09-08", "time": "04:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 239610004, "username": "panamerica21", "tweet": "Paulo C\u00e2mara (PSB) amplia vantagem em Pernambuco, aponta Datafolha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/paulo-camara-psb-amplia-vantagem-em-pernambuco-aponta-datafolha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026 - PAULO C\u00c2MARA (PSB), ATUAL GOVERNADOR DE PERNAMBUCO,  PODE SER REELEITO NO PRIMEIRO TURNO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panamerica21/status/1038363713596784641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038359656756858881, "date": "2018-09-08", "time": "04:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@RejanePaiva observei esse movimento por aqui tamb\u00e9m . muitos que iriam de Amoeba em primeiro turno passaram pro @jairbolsonaro . com o intuito de fechar o pleito no  primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1038359656756858881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RejanePaiva,jairbolsonaro"}
{"id": 1038341535950102528, "date": "2018-09-08", "time": "03:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 889953580517662720, "username": "figueiroa_fil", "tweet": "@joanatreptow Seja bem vinda a minha terra, RECIFE. E olha, o Bolsonaro aqui, ganha no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/figueiroa_fil/status/1038341535950102528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow"}
{"id": 1038274989655580672, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 841743274327085057, "username": "Ygu9711", "tweet": "@jc_pe @jairbolsonaro fora da campanha no primeiro turno... @jairbolsonaro  eleito no primeiro turno \ud83d\udc50\ud83d\udc50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ygu9711/status/1038274989655580672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1038272476889923584, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1026156729162256386, "username": "SilvaOnaide", "tweet": "@jairbolsonaro MEU PRESIDENTE SIM PRESIDENTE PORQUE VAI SER NO PRIMEIRO TURNO.DEUS,CUIDA MUITO BEM DO SEU FILHO AMADO JAIR MESSIAS BOLSONARO E JAMAIS VAI SAIR DE PERTO, AM\u00c9M \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udffe  pic.twitter.com/XKFkRIcO8E", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaOnaide/status/1038272476889923584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038222183036846081, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "@wutdua naaaah o quadro pol\u00edtico n\u00e3o vai mudar muita coisa pra fazer ele ganhar no primeiro turno n\u00e3o se for pro segundo ele n\u00e3o ganha, pode ficar igual a elei\u00e7\u00e3o de 2014 com uma diferen\u00e7a pequena sorte que aqui n\u00e3o \u00e9 os EUA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1038222183036846081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1038220662458986496, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "EXTRA:  Filho de Bolsonaro d\u00e1 declara\u00e7\u00e3o contradit\u00f3ria e sugere que facada j\u00e1 elegeu seu pai no primeiro turno  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-da-declaracao-contraditoria-e-sugere-que-facada-ja-elegeu-seu-pai-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038220662458986496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220451150004224, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Filho de Bolsonaro d\u00e1 declara\u00e7\u00e3o contradit\u00f3ria e sugere que facada j\u00e1 elegeu seu pai no primeiro turno  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-da-declaracao-contraditoria-e-sugere-que-facada-ja-elegeu-seu-pai-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038220451150004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220166583255041, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 337232964, "username": "VictorFreitas08", "tweet": "Vai ser no primeiro turno.  https://www.facebook.com/100003073519241/posts/1673441279434973/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorFreitas08/status/1038220166583255041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211458016964608, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "@geraldoalckmin @EdmarLyra No primeiro turno continua sendo Bolsonaro, n\u00e3o? \u00c9 o caminho mais vi\u00e1vel pra ele puxar voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1038211458016964608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdmarLyra,geraldoalckmin"}
{"id": 1038202511210033153, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@vic_timism Kkkkkkkkkkk eleito no primeiro turno !! Comunista, socialista, petista.. qualquer caraio que derive um corno que goste disso \u00e9 tudo burro !! Transformaram Bolsonaro em um mito mesmo!! Do meme ao m\u00edtico em um dia ! Especificamente no 7 de setembro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1038202511210033153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vic_timism"}
{"id": 1038198966691749888, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2769055689, "username": "MelinaAmandaa", "tweet": "Come\u00e7amos o feriad\u00e3o com o primeiro turno do Melina's league ano 4.  https://www.instagram.com/p/BncUFLrB_Kf/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uab90qrj33m4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelinaAmandaa/status/1038198966691749888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190660170510336, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": "AGORA VAMO COMEMORAR QUE O MITO T\u00c1 VIVO E VAI VENCER NO PRIMEIRO TURNO CARALHOOOOOOO  pic.twitter.com/IxtNlvYApv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1038190660170510336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178218086412291, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@UOLNoticias Virou, n\u00e3o Agora \u00e9 que ele se distancia , perigando chegar j\u00e1 no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038178218086412291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038177168231198721, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Com apoio de #LulaLivre Haddad vence no primeiro turno.  https://urbsmagna.com/2018/08/22/haddad-vence-no-1-turno-caso-lula-seja-barrado-revelam-novas-pesquisas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1038177168231198721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173896183140352, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2168793402, "username": "DalvaniseSabino", "tweet": "Ap\u00f3s ataque, filhos de Bolsonaro j\u00e1 falam em vit\u00f3ria no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367986/Ap\u00f3s-ataque-filhos-de-Bolsonaro-j\u00e1-falam-em-vit\u00f3ria-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DalvaniseSabino/status/1038173896183140352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166260390002688, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2533436174, "username": "luizovisitante", "tweet": "Vamos pra rua, gente, e contribuir com campanha no:  http://maisquevoto.com.br/jairbolsonaro\u00a0, e eleger ele no primeiro turno. #SomosMilhoesDeBolsonaros pic.twitter.com/Sy4dkdUBQm", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#SomosMilhoesDeBolsonaros", "link": "https://twitter.com/luizovisitante/status/1038166260390002688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161188562067456, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@MBLivre eu espero que toda a turma do MBL e dos no s eleitores do partido novo entendam isso tamb\u00e9m e ajudem a elegem o @jairbolsonaro  em primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1038161188562067456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,jairbolsonaro"}
{"id": 1038152760594710528, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@UOLNoticias Bolsonaro no primeiro turno leva essa, o vice dele \u00e9 melhor ainda.Melhor que Dilma e Temer, melhor que o Presidi\u00e1rio e Haddad, tudo desonesto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1038152760594710528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038146539372335105, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 822319447, "username": "LeoFC4", "tweet": "@MichelleKiyo #For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17 No primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LeoFC4/status/1038146539372335105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelleKiyo"}
{"id": 1038134530429931520, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@folha @ValmorNeto Bolsonaro sobrevive e ser\u00e1 eleito no primeiro turno, viu a diferen\u00e7a? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038134530429931520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValmorNeto,folha"}
{"id": 1038129803491045376, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@exame O \u201ctiro\u201d saiu pela culatra! Ia no Amoedo e Bolsonaro s\u00f3 no seg turno, agora j\u00e1 vou direto no Bolsonaro assim como muitos, pra acabar com tudo j\u00e1 no primeiro turno! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #For\u00e7aBolsonaro17 #lulanuncamais #ForaPT #livresdolula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro17,#lulanuncamais,#ForaPT,#livresdolula", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038129803491045376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038114375024955403, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@jdeandradeneto Bolsonaro ganha no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038114375024955403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1038111925664661504, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 295992529, "username": "Alberto__Dias", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o, estamos com o senhor. Vamos intensificar a campanha mais engajados e fortes. Vai ser no primeiro turno, Boa recupera\u00e7\u00e3o! #Selva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Selva", "link": "https://twitter.com/Alberto__Dias/status/1038111925664661504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038109324223111172, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "Se os filhos do cara t\u00e3o achando bom pois o que aconteceu, segundo ele, vai eleger o pai deles no primeiro turno, pq eu vou ficar triste, n\u00e9?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1038109324223111172", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104320946921473, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@alberto_fraga @glaubermacario Deixa ver se eu entendi ent\u00e3o... \u00c0 mando de Dilma, os comunistas tentaram matar Bolsonaro, que merecia uma facada porque prega o \u00f3dio, mas ele n\u00e3o morreu e agora vai ser eleito no primeiro turno com apoio da Globo e a ben\u00e7\u00e3o de Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038104320946921473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaubermacario,alberto_fraga"}
{"id": 1038102175262621697, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@folha @Estadao @GloboNews @PatoCorporation Resumo do Twitter: \u00c0 mando de Dilma, os comunistas tentaram matar Bolsonaro, que merecia uma facada porque prega o \u00f3dio, mas ele n\u00e3o morreu e agora vai ser eleito no primeiro turno com apoio da Globo e a ben\u00e7\u00e3o de Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038102175262621697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation,GloboNews,Estadao,folha"}
{"id": 1038101767697977345, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "Resumindo o que eu li no Twitter desde ontem:\u00c0 mando de Dilma, os comunistas tentaram matar Bolsonaro, que merecia uma facada porque prega o \u00f3dio, mas ele n\u00e3o morreu e agora vai ser eleito no primeiro turno com apoio da Globo e a ben\u00e7\u00e3o de Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038101767697977345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092422218240007, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "\u201cXiro \u00e9 o candidato mais preparado p/ bater Bozo no segundo-turno.\u201d Pare de mentir, bicha! Lula bateria em primeiro-turno, Haddad, seu candidato vai para o 2\u00ba turno e tem mais chances, al\u00e9m de mais apoio e estrutura. Ciro \u00f1 teve nem compet\u00eancia pra fazer uma alian\u00e7a. Eu, hein!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038092422218240007", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087883620605952, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "@marcelacavl Discordo gente. Haddad \u00e9 o que tem maior potencial de crescimento no primeiro turno, cresceu mesmo sem ser candidato oficial, tem palanque em diversos estados, tempo de TV e fundo eleitoral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1038087883620605952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelacavl"}
{"id": 1038084385738776576, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1495983415, "username": "oxentegabs", "tweet": "n\u00e3o sei pq t\u00e3o garantindo tanto a vit\u00f3ria do bolsonaro no primeiro turno, depois da suposta facada que tomou, vale salientar que foi uma faca, e n\u00e3o uma varinha m\u00e1gica, p mudar a opini\u00e3o das pessoas de uma hora p outra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentegabs/status/1038084385738776576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082851823149056, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@Nhewk @pinhead_lives Mas n\u00f3s n\u00e3o aceitaremos. V\u00e3o ter o troco nas urnas elegendo o Bolsonaro no primeiro turno. Quem viver ver\u00e1! #somostodosbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#somostodosbolsonaro", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1038082851823149056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives,Nhewk"}
{"id": 1038081821718859776, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@xicosa @observaldo Acho que todos t\u00eam suas qualidades. Boulos nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es estar\u00e1 mais maduro. Ele \u00e9 muito bom.Votaria e apoiaria qualquer um deles no segundo turno, caso o PT estivesse fora da disputa. No primeiro turno somos advers\u00e1rios. Nesse momento tenho meu candidato. Voto 13.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038081821718859776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "observaldo,xicosa"}
{"id": 1038073609774919686, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2235282426, "username": "jawesharden", "tweet": "vi agora o bahia passando recibo em todas as redes sociaisisso pq perdeu no primeiro turno kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jawesharden/status/1038073609774919686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065575925346304, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@FlavioBolsonaro Primeiro no turno #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1038065575925346304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038064555287556096, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 253707789, "username": "romulomlins", "tweet": "@o_antagonista O atentado foi posto em pr\u00e1tica devido a vit\u00f3ria de Bolsonaro no primeiro turno j\u00e1 estar consolidada!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulomlins/status/1038064555287556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038062459825868800, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "se eu tava em d\u00favida entre haddad e ciro eu n tenho mais, vou de ciro. vamo deixar as ben\u00e7a q t\u00e3o dizendo q o bozo vai levar no primeiro turno se iludindo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1038062459825868800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055933920927744, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 750536463419334657, "username": "teccesararruda", "tweet": "@FlavioBolsonaro Diz a\u00ed mito que vai ser do leito pra rampa.Vamos levar em primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teccesararruda/status/1038055933920927744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038055884721729536, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Ap\u00f3s ataque, filhos de Bolsonaro j\u00e1 falam em vit\u00f3ria no primeiro turno | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367986/Ap%C3%B3s-ataque-filhos-de-Bolsonaro-j%C3%A1-falam-em-vit%C3%B3ria-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038055884721729536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046641209724928, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@infomoney @gutocouto1 @LavaJatoNews @elianabarcelos6 H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026 \u2026 pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038046641209724928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elianabarcelos6,LavaJatoNews,gutocouto1,infomoney"}
{"id": 1038045722921328641, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@dilmabr @PastorMalafaia @EuRobo36 @catarinensesim @tambara_a H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026 \u2026  pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038045722921328641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tambara_a,catarinensesim,EuRobo36,PastorMalafaia,dilmabr"}
{"id": 1038045260381925377, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@PastorMalafaia H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026 \u2026  pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038045260381925377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038037621744828416, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@jc_pe Vai se recuperar \u00e9 voltar forte , vencer primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1038037621744828416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1038036733198258176, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@TomCavalcante1 Vai se recuperar e vencer no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1038036733198258176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TomCavalcante1"}
{"id": 1038036582115291137, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": "@fabriciouus Mana ele vai ganhar no primeiro turno. Ontem mesmo no trabalho meio mundo de gente dizendo que n\u00e3o ia votar nele mas agora vai.#Bolsonaro2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1038036582115291137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabriciouus"}
{"id": 1038034510217207808, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4116271392, "username": "PonomarievO", "tweet": "@leonardodpgcruz \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u00e9 desse jeito. mais um,mais um........N\u00e3o \u00e9 porque feriram o Capit\u00e3o,que a tropa deixar\u00e1 de marcha. Rumo a vit\u00f3ria em primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonomarievO/status/1038034510217207808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz"}
{"id": 1038032957762691072, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026  pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038032957762691072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032245888565249, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": "Eu nem consegui trabalhar ontem direito de t\u00e3o preocupado que eu tava com o bonoro. Gra\u00e7as a Deus ele t\u00e1 bem e a gente vai levar no primeiro turno carai!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1038032245888565249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012078500577287, "date": "2018-09-07", "time": "05:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 85385452, "username": "RebecaFersil", "tweet": "@nayaraalvesn @Juuhcriz Virou heroi. A popularidade vai s\u00f3 aumentar. N\u00e3o duvido que v\u00e1 se eleger ainda no primeiro turno!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RebecaFersil/status/1038012078500577287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Juuhcriz,nayaraalvesn"}
{"id": 1038008575535263744, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "Vai ser de primeiro turno!  https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037888586471886848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1038008575535263744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998479505805312, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "Vamos nos unir, em uma grande campanha, que jamais existiu neste pa\u00eds. @jairbolsonaro n\u00e3o precisa sair nas ruas ou postar v\u00eddeos de seus projetos. Nas ruas sairemos e seus projetos recompartilharemos. Ele vai ganhar no primeiro turno, com a for\u00e7a de Deus! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037998479505805312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037930807728455680, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 343158092, "username": "BinhoAraujo94", "tweet": "\"bem vencer o mal\" e \"vencer no primeiro turno\" RS.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BinhoAraujo94/status/1037930807728455680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930588915859456, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 178050899, "username": "borbru", "tweet": "O homem t\u00e1 voltando, quem duvida que vai ganhar no primeiro turno?  https://www.facebook.com/100003280760085/posts/1838988012887206/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borbru/status/1037930588915859456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920304755105792, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "VAI SER DE PRIMEIRO TURNO ! Vamos capit\u00e3o!!  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037920304755105792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910401474850816, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "39% de inten\u00e7\u00e3o de voto, o que indica n\u00e3o uma \"transfer\u00eancia\", mas uma verdadeira \"transposi\u00e7\u00e3o\" de Lula para Haddad.Como candidato de  Lula Haddad dispara , pois todos s\u00e3o Lula e Lula \u00e9 Haddad poder\u00e1 ganhar j\u00e1 no primeiro turno.  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5H0JNy3ybY.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037910401474850816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909812984524801, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 330820716, "username": "FredMesquita1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_ikSPkLD9OM?aBOLSONARO\u00a0\u2026 GANHA NO PRIMEIRO TURNO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/FredMesquita1/status/1037909812984524801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037906972937543680, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@ManoelaGomesdo3 @RevistaISTOE O impacto \u00e9: ele ganha em primeiro turno !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1037906972937543680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,ManoelaGomesdo3"}
{"id": 1037902297601396736, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 795694281340190721, "username": "oipaaan", "tweet": "@f_thagory Pelo menos passou dos 50. Kkkk t\u00e1 ruim demais competir na liga com as minhas horr\u00edveis pontua\u00e7\u00f5es. Que diferen\u00e7a do primeiro turno... \ud83d\ude29", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oipaaan/status/1037902297601396736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "f_thagory"}
{"id": 1037892701667172352, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "Com esse ataque e tentativa de homic\u00eddio a Bolsonaro para faz\u00ea-lo n\u00e3o competir para ser presidente, agora que j\u00e1 era msm Hoje, voc\u00eas acabaram de eleger em primeiro turno Jair Bolsonaro. Parab\u00e9ns #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037892701667172352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887121212825601, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1027722745860317186, "username": "ArthurRubinszt1", "tweet": "Veremos nos livros de hist\u00f3ria o presidente que assumiu a presid\u00eancia da rep\u00fablica ap\u00f3s se recuperar de um atentado com vit\u00f3ria em primeiro turno!! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ArthurRubinszt1/status/1037887121212825601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881329596149761, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Essa @AndreiaSadi \u00e9 louca, s\u00f3 pode. Haddad t\u00e1 explicando o motivo e ela fica \"vc perdeu no primeiro turno\" \"mas perdeu no primeiro turno\".. ah, v\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037881329596149761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi"}
{"id": 1037879510304260097, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 68808612, "username": "pituvazia", "tweet": "@Felippe_Hermes @WilliamMuellerr Dif\u00edcil. 10 dias internado. Mas uns 15 de repouso. Cabou o primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pituvazia/status/1037879510304260097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WilliamMuellerr,Felippe_Hermes"}
{"id": 1037870558992637952, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 795158595478360064, "username": "Deadpoolto", "tweet": "a facada do Bolsonaro foi estrat\u00e9gica, pra ganhar mais pontos no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deadpoolto/status/1037870558992637952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870374069907456, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 20282834, "username": "irosy", "tweet": "gente na boa, n\u00e3o existe isso de b- ganhar no primeiro turno porque levou uma facada pq isso vai comover a galera. Quem vota nele VOTA. Ponto. N\u00e3o s\u00e3o indecisos. N\u00e3o pensem coisas ruins, pensamentos positivos sempre \ud83e\udde1 VAI DA CERTO! Ele estar\u00e1 bem pra ver a derrota.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irosy/status/1037870374069907456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864154701471744, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@jdeandradeneto Bolsonaro ganha f\u00e1cil no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037864154701471744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037857454099390464, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1037853930435346434, "username": "ManoelJ95937025", "tweet": "Com os \u00faltimos acontecimentos so nos dar a certeza que o candidato Jair Messias Bolsonaro chegar\u00e1 ao Pal\u00e1cio ja na no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelJ95937025/status/1037857454099390464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853724310429697, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 196011401, "username": "vhnautico", "tweet": "@eitamandinha Muitos que estavam neutros j\u00e1 declararam, vai dar tudo certo e vai ser no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vhnautico/status/1037853724310429697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha"}
{"id": 1037852675042410498, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "Obrigado Brasil , por mostrar como um candidato quer mudar essa Bosta t\u00e1 de pais moralizar e por ordem . agora primeiro turno #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1037852675042410498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852341754572800, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "@catharinah16 Tnc, vai ser no primeiro turno \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037852341754572800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catharinah16"}
{"id": 1037850814189129728, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "todo mundo que eu vi mandando um \"depois dessa facada bolsonaro ganha no primeiro turno\" foi gente que nunca teve muito interesse em pol\u00edtica, nem sobre ler pol\u00edtica. sorte que \u00e9 uma an\u00e1lise rasa mesmo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037850814189129728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844686180900865, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Pelo que demonstram os institutos de pesquisas a elei\u00e7\u00e3o em Pernambuco caminha para ser resolvida logo no primeiro turno.  https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037844343284019200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037844686180900865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834668387827714, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 455736121, "username": "Robberto_tarcio", "tweet": "Tor\u00e7am para n ir pro segundo turno pq o primeiro j\u00e1 \u00e9 do bolso hihi", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robberto_tarcio/status/1037834668387827714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833544968667137, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 247884596, "username": "jr_nilsinho", "tweet": "Podem comemorar bastante petralhada do caralho, pois essa tentativa de homic\u00eddio vai ser a \u00fanica felicidade de vcs contra o Bolsonaro. Ele vai voltar mais forte e se eleger no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jr_nilsinho/status/1037833544968667137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822822821847040, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3784100415, "username": "radioamcfsj", "tweet": "@jairbolsonaro  no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radioamcfsj/status/1037822822821847040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822761404653568, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 772517880529293312, "username": "israell68", "tweet": "No cen\u00e1rio atual vejo que o Bolsonaro pode sim ganhar alguns votos, mas n\u00e3o ao ponto de vencer no primeiro turno, vamos esperar os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israell68/status/1037822761404653568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821564039954432, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3784100415, "username": "radioamcfsj", "tweet": "O Brasil est\u00e1 junto com Bolsonaro,  vamos lutar at\u00e9 o fim, @jairbolsonaro 17, no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radioamcfsj/status/1037821564039954432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037820200601698306, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1398729266, "username": "Bezinha5828Da", "tweet": "@JornalOGlobo N\u00e3o podemos deixar que fique s\u00f3 na pris\u00e3o desse bandido,  vamos levar o Bolsonaro  a presid\u00eancia  no primeiro turno e mostrar que o Brasil do bem est\u00e1 com BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bezinha5828Da/status/1037820200601698306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037818857078120451, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 338950039, "username": "paulorgsilvaa", "tweet": "Bolsonaro no primeiro turno. Sen\u00e3o a merda vira bon\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorgsilvaa/status/1037818857078120451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812770929041408, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 837062212330131456, "username": "Olivervictu", "tweet": "Se promover? Ele j\u00e1 ta na frente de todos e no primeiro turno, vcs tem dem\u00eancia ne?  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olivervictu/status/1037812770929041408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807261563990017, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030427557907361792, "username": "Silvurn", "tweet": "Acabam de eleger o mito no primeiro turno. Somos todos Bolsonaro. For\u00e7a mito#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Silvurn/status/1037807261563990017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807014766956545, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 64048091, "username": "PedrooLeite", "tweet": "FOR\u00c7A PRESIDENTE.Vai ser eleito no primeiro turno.E voc\u00ea esquerdista q pensa o contr\u00e1rio me exclua por favor. n\u00e3o \u00e9 sobre pol\u00edtica, \u00e9 sobre\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZh2AsBR7CdG-6594JYDqz6kayc8HlbmJELDU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15gyha1ln5pgh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedrooLeite/status/1037807014766956545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804199931727872, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 71046011, "username": "the_mardybum", "tweet": "gente... \"agora que o myto ganha em primeiro turno\" merm\u00e3o eu to mt triste eu to morrendo de medo do futuro dessa baga\u00e7a", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the_mardybum/status/1037804199931727872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801566877638656, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 62658877, "username": "MarcosOficial10", "tweet": "Discursos mimimi ,\" Bolsonaro faz discurso de \u00f3dio! http://Ok.se\u00a0 essa facada fosse em ladr\u00e3o da esquerda?#B17#PrimeiroTurno#Presidente  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2205949439476836&id=100001854031103\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#B17,#PrimeiroTurno,#Presidente", "link": "https://twitter.com/MarcosOficial10/status/1037801566877638656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801488511328256, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 228382926, "username": "biianca_al", "tweet": "[06/09/2018 17:13:23] +55\u00a081: Irei ganhar ainda[06/09/2018 17:14:25] +55\u00a081: Tenho uma not\u00edcia[06/09/2018 17:14:31] +55\u00a081: Agora vai ser no primeiro turno[06/09/2018 17:14:41] +55\u00a081: \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49Eleitor de bolsonaro \u00e9 uma gra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biianca_al/status/1037801488511328256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801451404308481, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 969028465700888577, "username": "ItsGabrielCruz", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. Um candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica esfaqueado. Um candidato que lidera as pesquisas para vencer o primeiro turno da campanha mais importante da Am\u00e9rica Latina esfaqueado. Este \u00e9 o Brasil de 2018. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ItsGabrielCruz/status/1037801451404308481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801419812859906, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto amg eu conhe\u00e7o mta gente do sert\u00e3o, mta gente pobre, e eu te digo q a maioria das pessoas que EU conversei n quer votar em quem eles n\u00e3o conhecem. j\u00e1 passaram por isso, e viram oq aconteceu. eu sei que EU n voto em haddad no primeiro turno, a nao ser q seja o jeito. e \u00e9 isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037801419812859906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037800500551475200, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro, rezo por voc\u00ea meu presidente, agr \u00e9 presidente no primeiro turno caramba  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2084955201556217&id=100001252737604\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037800500551475200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799544346566657, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto o medo \u00e9 ele ganhar no primeiro turno, pedro. ainda mais com essa situa\u00e7\u00e3o de hoje. Um segundo turno entre ciro, marina e alckmin, eu sou ciro desde criancinha kkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037799544346566657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037798647960936449, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@stakkly @operattack Kkkkkkkkkkkk fi... na minha terra uma \"espada\" da classe peixeira que nem aquela mata de verdade ! Voc\u00ea \u00e9 maluco? Nao sou eleitor de nenhum deles, mas ... acho que vcs elegeram Bolsonaro em primeiro turno. ABRACETAS FRATERNAIS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1037798647960936449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack,stakkly"}
{"id": 1037798162134642692, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "Bolsonaro sendo Operado , facada atingiu o figado . Provavelmente estar\u00e1 fora da campanha do Primeiro Turno ! Quem assumir\u00e1 a Campanha ? General mour\u00e3o ? Agora aguenta FDPs !  pic.twitter.com/ymsWUifrXK", "replies": 4, "retweets": 11, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037798162134642692", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795810296180738, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 337427145, "username": "viniciuscirino", "tweet": "Pelo que me lembro Eduardo n\u00e3o era o candidato mais votado no primeiro turno, diferente de Bolsonaro, e apesar de n\u00e3o ter elegido, fez marina subir para o segundo lugar, de onde ela s\u00f3 saiu bem perto da elei\u00e7\u00e3o. Fora que 2018 n\u00e3o \u00e9 2014 n\u00e9, muita coisa mudou...  https://twitter.com/cilantragem/status/1037791764231479298\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscirino/status/1037795810296180738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795273010040838, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 278162482, "username": "Brunoyoutimao", "tweet": "Subiu 10 pontos no m\u00ednimo vai arrastar no primeiro turno  pic.twitter.com/LOfepOlzSb", "replies": 10, "retweets": 12, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunoyoutimao/status/1037795273010040838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794723610669056, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 111658946, "username": "thallesfa", "tweet": "VAI SER NO PRIMEIRO TURNO!!!!!!!! #BOLSONARO2018 #bolsonaro17  https://www.instagram.com/p/BnZcQHhgV_ECiZE7zNDvl6ciWQnhtqX_IC5g2U0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18k0wx324at8h\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2018,#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/thallesfa/status/1037794723610669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791716894560256, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "Esse atentado que @jairbolsonaro  sofreu hoje, \u00e9 um atentado a democracia. Estamos no caminho certo. Vai ser no primeiro turno \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49.#EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037791716894560256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790761746612224, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "@renatorbarros Sei bem .agora se o MKT souber capitalizar isso, leva no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1037790761746612224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatorbarros"}
{"id": 1037789884461854720, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1057988480, "username": "RainhaaB", "tweet": "Obrigado aos envolvidos voc\u00eas acabaram de eleger o presidente no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RainhaaB/status/1037789884461854720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787435848089600, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 213283143, "username": "oumessias", "tweet": "Agora Bolsonaro ficou com a faca e o primeiro turno na m\u00e3o. Que merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oumessias/status/1037787435848089600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787220202139649, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "Depois dessa vai ser no primeiro turno viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1037787220202139649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787150450868224, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 69882648, "username": "marcelle_farias", "tweet": "@htfigueira Agora lascou. Vai aer no primeiro turno e eu quero ir embora daqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelle_farias/status/1037787150450868224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "htfigueira"}
{"id": 1037786486173827073, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 93471470, "username": "yghorss", "tweet": "Parab\u00e9ns esquerdopatas, acabaram de eleger Bolsonaro no primeiro turno depois dessa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yghorss/status/1037786486173827073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786385686646784, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3342941614, "username": "AlvaroVieir", "tweet": "Olha a\u00ed a merda que voc\u00eas fizeram. Elegeram Bolsonaro no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroVieir/status/1037786385686646784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785981544538112, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 932091702, "username": "engmarciocunha", "tweet": "Esse pessoal da esquerda \u00e9 t\u00e3o incompetente que n\u00e3o consegue nem acertar uma facada... rsrsrsrrs... acabaram de eleger o cara no primeiro turno....  \"Esfaquearam o Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/engmarciocunha/status/1037785981544538112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785959587307522, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 157190681, "username": "aFlaviias", "tweet": "Agora que vai ser no primeiro turno mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aFlaviias/status/1037785959587307522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783969322885120, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 64048091, "username": "PedrooLeite", "tweet": "\u00c9 NO PRIMEIRO TURNO SEUS DESGRA\u00c7ADOS!!!  https://www.facebook.com/pedroleite2.0/videos/2102923146703855/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedrooLeite/status/1037783969322885120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783833805041664, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "Um absurdo isso, \u00e9 revoltante.Vai ser no primeiro turno.#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/sergiosnogueira/status/1037783174326235136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037783833805041664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782712176787457, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 101316376, "username": "luizcadena", "tweet": "Pronto agora ganha no primeiro turno direto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcadena/status/1037782712176787457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782504911065088, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "Mano, esfaquearam o Bolsonaro. Isso s\u00f3 comprova que ele vai ganhar no primeiro turno. Muito engra\u00e7ado a esquerda, \"diga n\u00e3o a viol\u00eancia\" \"como que um cara quer matar bandidos\" VTNC DE VOC\u00caS, BANDO DE HIP\u00d3CRITAS DO KCT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037782504911065088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782083110948868, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 533799689, "username": "owefron", "tweet": "agora esse lixo at\u00f4mico vai ganhar no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owefron/status/1037782083110948868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778282312355842, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Vamos guardar essa pesquisa para mostrar o seu fiasco quando o Bolsonaro ganhar no primeiro turno. A\u00ed sim , vai ficar f\u00e1cil de entender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037778282312355842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037771295986003968, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "Com a margem de erro,#HaddadPresidente ganha no primeiro turno...#OBrasilFelizDeNovo#LulaHaddadManu13PT#agora\u00e913 https://twitter.com/lulafalcao/status/1037754749750337537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaHaddadManu13PT,#agora\u00e913", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1037771295986003968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762194988048384, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 51348958, "username": "suzanavalenca", "tweet": "Acho que Temer deveria gravar v\u00eddeo falando que \u00e9 amigo de Bolso pra resolver esse elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno logo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzanavalenca/status/1037762194988048384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761829618020353, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 36288665, "username": "Laurinha_F2010", "tweet": "podemos ganhar ainda no primeiro turno, acreditem! Uni\u00e3o! #CiroPresidente12 https://twitter.com/cylene_d/status/1037497617931010048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/Laurinha_F2010/status/1037761829618020353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759519013695488, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 293774319, "username": "armenioandrade", "tweet": "Tenho estudado bastante sobre o candidato Amo\u00eado. Acredito que ser\u00e1 minha escolha, no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armenioandrade/status/1037759519013695488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758159635591174, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 34403529, "username": "leorafa", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz Perdeu pro D\u00f3ria a Prefeitura de S\u00e3o Paulo no primeiro turno. Ser\u00e1 que a gest\u00e3o dele prestava ? Kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorafa/status/1037758159635591174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747269234253824, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5FdC-kMJBk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037747269234253824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740522503327744, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@JOAQUIMTEIXEIA V\u00f4 n\u00e3o ter\u00e1 segundo turno, Bolsonaro ir\u00e1 ganhar no primeiro turno! \ud83d\ude0e\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037740522503327744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAQUIMTEIXEIA"}
{"id": 1037739251629273088, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 60751224, "username": "_manufalcao", "tweet": "@L_ira hahahaha eu acho justo. Fico pensando tbm se o voto em Marina n seria a estrat\u00e9gia mais pertinente pra evitar umas desgra\u00e7as a\u00ed no primeiro turno, mas fico completamente desgostosa com a possibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_manufalcao/status/1037739251629273088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "L_ira"}
{"id": 1037738880928292864, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 326799964, "username": "sandraffarias", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandraffarias/status/1037738880928292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037734876701704192, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 895523856, "username": "tuleos_freire", "tweet": "bolsoasno aparece como o presidenci\u00e1vel com maior inten\u00e7\u00e3o de votos no primeiro turno e os bolsominions ainda ficam inventando teoria da conspira\u00e7\u00e3o dizendo que instituto de pesquisa \u00e9 tudo esquerdista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuleos_freire/status/1037734876701704192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734358302507015, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Haddad vai passar em primeiro pro segundo turno. #HaddadPresidente13 pic.twitter.com/7wNHY3Dmjg", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente13", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037734358302507015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732238941667329, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@marcosmitri Ningu\u00e9m perde pra Bozo, Marcos. Lula ganharia no primeiro turno, seu candidato ganha no segundo. Bozo tem uma rejei\u00e7\u00e3o muito maior, lembre-se que com Dilma era id\u00eantico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037732238941667329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosmitri"}
{"id": 1037725430239948802, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 25004960, "username": "RaphaelAlves", "tweet": "@enricto @muitoamargo Mas essa narrativa vem dando certo, Lula s\u00f3 cresce e levaria no primeiro turno. Agora acho tb que o nome de Haddad j\u00e1 deveria t\u00e1 na cabe\u00e7a da chapa, o tempo esgotou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelAlves/status/1037725430239948802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muitoamargo,enricto"}
{"id": 1037720631746420736, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3240206151, "username": "robertobelojr", "tweet": "@PedroJosephi @belga__ @jdeandradeneto Al\u00e9m de que falou que eu iria no primeiro turno, no qual em momento algum afirmei isso... \u00e9 s\u00f3 observar\ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertobelojr/status/1037720631746420736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto,belga__,PedroJosephi"}
{"id": 1037717722740805633, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "deve ser muito chato ganhar no primeiro e perder no segundo turno independentemente do advers\u00e1rio chora naooo b\u00ea  https://twitter.com/pagalanxe/status/1037481413371736065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037717722740805633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711252540321792, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@conexaopolitica @ivanbdias Ganha no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037711252540321792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivanbdias,conexaopolitica"}
{"id": 1037709086752747520, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2911479137, "username": "ozzyunico", "tweet": "@jc_pe Mas como assim ele est\u00e1 vencendo em primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozzyunico/status/1037709086752747520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037705092483436544, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55020220, "username": "_fulor", "tweet": "PS. N\u00e3o voto em Ciro no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fulor/status/1037705092483436544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702135444647936, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 305293544, "username": "gabriewlw", "tweet": "@DimiContro Sei n\u00e3o men, ele \u00e9 o que tem maior rejei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o acho que ele consiga + de 50% dos votos pra ser eleito no primeiro turno. E qnd for pro segundo ele deve perder mta for\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriewlw/status/1037702135444647936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DimiContro"}
{"id": 1037701214694191104, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "@Estadao @marcelawebtwit Olha, Bolsonaro ganhando e fazendo tudo q t\u00e1 prometendo com os direitos trabalhistas, com a venda at\u00e9 dos pr\u00e9dios p\u00fablicos entre outras coisas, o PT ganha no primeiro turno as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es! Isso se Bolsonaro n\u00e3o der um golpe e instalar uma ditadura q ele acha super normal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037701214694191104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelawebtwit,Estadao"}
{"id": 1037701010137997314, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "URGENTE: Haddad pode vencer elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno  https://politicaeestrategiaglobal.blogspot.com/2018/09/urgente-haddad-pode-vencer-eleicao-no.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037701010137997314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690549095071744, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 105278067, "username": "ElaGabi", "tweet": "@agathacchris Amiga, eu interpretei de uma forma diferente. Porque se o bozo est\u00e1 na frente com vinte e poucos e Ciro e Marina vem depois, v\u00e3o pra 2\u00b0 turno, certo? A pesquisa de rejei\u00e7\u00e3o deixa aquele que n\u00e3o deve ser nomeado em primeiro, com 40%! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele ganhe, tlg? No 2 turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaGabi/status/1037690549095071744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agathacchris"}
{"id": 1037690275299319808, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca Estaremos juntos no segundo turno, isso \u00e9 fato.Mas, neste momento, todos  somos advers\u00e1rios e temos um primeiro turno a vencer. Cada um fa\u00e7a sua campanha com honestidade. Ningu\u00e9m precisa beijar a m\u00e3o de ningu\u00e9m. Mas ataques, de fato, s\u00e3o desnecess\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037690275299319808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037689835232944128, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@rafaelmartelo Dois! Ou n\u00e3o \u00e9 petista roxo e age de ma f\u00e9, ou \u00e9 muita ingenuidade.Estaremos juntos no segundo turno, isso \u00e9 fato. Mas agora somos advers\u00e1rios e temos um primeiro turno a vencer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037689835232944128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelmartelo"}
{"id": 1037685426339946496, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 26033362, "username": "gmilitao", "tweet": "Dudu, do jeito que vai, nao justifica o voto no primeiro turno em Recife. Duvidosas escolhas em escala\u00e7\u00e3o, inseguro, time anestesiado...N\u00e3o foi ele que montou esse Frankstein que \u00e9 o Sport hoje, claro. Mas o m\u00ednimo de mudan\u00e7a ja era pra ser notada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmilitao/status/1037685426339946496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673199604035584, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@PedroJosephi @belga__ @robertobelojr Bicho, tais fazendo um arrodeio danado pra dizer que tu vai no Bozo j\u00e1 nesse primeiro turno. \"Promessas que a gente sabe qur nunca acontecer\u00e3o\". Gostaria de saber porque?", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037673199604035584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertobelojr,belga__,PedroJosephi"}
{"id": 1037662890977894401, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2174798569, "username": "yranusa", "tweet": "A elei\u00e7\u00e3o presidencial ser\u00e1 definida no primeiro turno, por\u00e9m o presidente do Brasil ser\u00e1 o que ir\u00e1 para o segundo turno como segundo colocado. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yranusa/status/1037662890977894401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662388378644480, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4238190941, "username": "SmellyWho", "tweet": "@tutupaum Mas s\u00f3 na de primeiro turno.Segundo turno ele fica em pen\u00faltimo lugar e na frente dele tem 3 candidatos. Bom djia, nean.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmellyWho/status/1037662388378644480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tutupaum"}
{"id": 1037657949668364288, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 256598387, "username": "eduardo_drama", "tweet": "@Xettto Marina ganhou aqui no primeiro turno em 2014.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_drama/status/1037657949668364288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xettto"}
{"id": 1037657780054884352, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 48733945, "username": "Mi_Cunningham", "tweet": "@P_droMenezes \u00c9 mesmo? #Bolsonaro17 e ser\u00e1 no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Mi_Cunningham/status/1037657780054884352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037656406411886592, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53175849, "username": "EdmarLyra", "tweet": "\u201cPaulo C\u00e2mara vai vencer no primeiro turno\u201d, crava Sebasti\u00e3o\u00a0Oliveira  https://www.edmarlyra.com/paulo-camara-vai-vencer-no-primeiro-turno-crava-sebastiao-oliveira/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmarLyra/status/1037656406411886592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647784378343425, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 205816814, "username": "Diego___andrade", "tweet": "@RicaPerrone \u00c9 unir for\u00e7as para eleger Bolsonaro Bom primeiro turno! Se N\u00e3o, ficaremos nas m\u00e3os dessa ra\u00e7a mais uma vez...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego___andrade/status/1037647784378343425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037647483088920577, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@jdeandradeneto N\u00e3o vai haver segundo turno, Bolsonaro ir\u00e1 ganhar no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037647483088920577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037638108043468800, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 54850474, "username": "RogerNumeriano", "tweet": "Saber que Bolsonaro perder\u00e1 votos importantes pra liquidar a fatura no primeiro turno por conta deste candidato, que apareceu do nada indicado por banqueiros, \u00e9 que d\u00e1 muita pena do Brasil.  https://www.facebook.com/suplementos.alimentares/posts/1871520909594878\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerNumeriano/status/1037638108043468800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637427937128448, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 45979400, "username": "adriroberto", "tweet": "Sebasti\u00e3o crava que Paulo vence no primeiro turno - Blog - Adriano Roberto  http://adrianoroberto.blog.br/noticia/politica/sebastiao-crava-que-paulo-vence-no-primeiro-turno\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriroberto/status/1037637427937128448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629910486007808, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 875416118982316032, "username": "abelharte", "tweet": "como bozonaro ta com o maior \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o e mesmo assim lidera as inten\u00e7\u00f5es de voto pra primeiro turno?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abelharte/status/1037629910486007808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037627828328652800, "date": "2018-09-06", "time": "04:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 338950039, "username": "paulorgsilvaa", "tweet": "BOLSONARO tem que vencer no primeiro turno. Se deixarmos para o segundo a esquerda vai fazer mis\u00e9ria. Quem j\u00e1 \u00e9 BOLSONARO, n\u00e3o muda. Temos que trazer indecisos e aqueles que est\u00e3o decepcionados com a pol\u00edtica e dizem que v\u00e3o votar nulo", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorgsilvaa/status/1037627828328652800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621734202109952, "date": "2018-09-06", "time": "03:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2790325239, "username": "AAguararapes", "tweet": "Mauro Lopes: Haddad pode at\u00e9 ganhar no primeiro turno  https://youtu.be/h_YGgqnPFrs\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAguararapes/status/1037621734202109952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037620243391279104, "date": "2018-09-06", "time": "03:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 127844691, "username": "likeBobMiley", "tweet": "Lembro que nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es o nordeste foi decisivo para que o doido l\u00e1 n\u00e3o assumisse a presid\u00eancia. No primeiro turno n\u00e3o, mas no segundo eu votei na Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likeBobMiley/status/1037620243391279104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558871857012741, "date": "2018-09-05", "time": "23:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 700708001422798856, "username": "dadahmalheiros", "tweet": "@JoelAlexandreM #Bolsonaro2018 em primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/dadahmalheiros/status/1037558871857012741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037555263887290368, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 179655979, "username": "NoeliaBrito2013", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno ... em rejei\u00e7\u00e3o: 44% \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoeliaBrito2013/status/1037555263887290368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541667824443392, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 192023075, "username": "RibeiroFN", "tweet": "@pablovillaca @alexwilland Na minha casa dos 5, os 5 s\u00e3o Ciro. Nem por isso eu acho q ele t\u00e1 na frente no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RibeiroFN/status/1037541667824443392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexwilland,pablovillaca"}
{"id": 1037538601259675648, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "As pesquisas do Ibope e data folha pretendem direcionar o voto dos indecisos. Primeiro, assegurando o 2\u00ba turno e, segundo, criando uma oposi\u00e7\u00e3o de quem n\u00e3o votou nele no 1\u00ba turno. Grande maioria que vota em Alckmin, Amoedo e Meirelles vota em Bolsonaro no 2\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037538601259675648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536564589543424, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "As pesquisas do Ibope e data folha pretendem direcionar o voto dos indecisos. Primeiro, assegurando o 1\u00ba turno e, segundo, criando uma oposi\u00e7\u00e3o de quem n\u00e3o votou nele no 2\u00ba turno. Grande maioria que vota em Alckmin, Amoedo e Meirelles vota em Bolsonaro no 2\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037536564589543424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532715053146118, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4390399649, "username": "LahipNalley", "tweet": "@BlogdoNoblat Vc est\u00e1 equivocado, bolsonaro ganhar\u00e1 do primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LahipNalley/status/1037532715053146118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037520761098051584, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "Kkkkkkkkkkk o santo merendeiro s\u00f3 se d\u00e1 mal. Vai ser no primeiro turno \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49 17#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037520761098051584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519983239225345, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Bolsonaro, \u00e9 recebido por milhares de pessoas em Bras\u00edlia. 05/09  https://youtu.be/qrvbg7ZSuP0\u00a0 via @YouTubeMultid\u00e3o impressionante comprova que BOLSONARO ir\u00e1 vencer as elei\u00e7\u00f5es ainda no PRIMEIRO TURNO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037519983239225345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037519497538822159, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@g1 @gcamarotti E melhor JAIR se acostumando. E Bolsonaro no primeiro turno. E voc\u00ea n\u00e3o ser\u00e1 convidado pro baile da posse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1037519497538822159", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1"}
{"id": 1037515227435290624, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 239610004, "username": "panamerica21", "tweet": "Globo-Ibope censuram pesquisa: Lula disparando e Alckmin afundando  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Globo-Ibope-censuram-pesquisa-Lula-disparando-e-Alckmin-afundando.htm#.W5CEpmiPMbk.twitter\u00a0\u2026A PESQUISA SUSPENSA REVELAVA : LULA ESTARIA COM 40% DOS VOTOS E VENCERIA NO PRIMEIRO TURNO !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panamerica21/status/1037515227435290624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514831660830720, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "@RenovaMidia No primeiro turno...bestado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037514831660830720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037508341336092674, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@duendefada \u00c9 isso a\u00ed compa! Estamos e somos livres pra votar em Lula e eleg\u00ea-lo presidente do Brasil pela terceira vez e no primeiro turno!#LulaLivrePresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaLivrePresidente", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037508341336092674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duendefada"}
{"id": 1037508079900930049, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@UrsoSP Sem falar que, \u00f3rf\u00e3os do Lula o eleitorado de esquerda pretende usar o voto \u00fatil. Ciro se mostrou o mais forte para derrotar o Bolsonaro, o que fortalece a migra\u00e7\u00e3o de votos j\u00e1 no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037508079900930049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsoSP"}
{"id": 1037506492054863873, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "Cristiana Lobo dizendo que segundo a pesquisa Ibope o Bolsonaro parece n\u00e3o ser t\u00e3o competitivo no segundo turno. Ela ainda n\u00e3o sabe \u00e9 que n\u00e3o haver\u00e1 segundo turno. Vamos ganhar no primeiro. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. \u270c\ud83c\udffb", "replies": 52, "retweets": 467, "likes": 1645, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037506492054863873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506005679185925, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@folha A Faia \u00e9 FAKE! \ud83d\ude1d\ud83d\ude1c\ud83d\ude1bVamos eleger Lula no primeiro turno presidente do Brasil pela terceira vez! #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037506005679185925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037502562516258817, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Galera se peguntando se Bolsonaro \u201cj\u00e1\u201d vai ganhar no primeiro turno...EU CONTO OU VOC\u00caS CONTAM? Kkkkkkkkk  https://twitter.com/wendelmarques99/status/1037492360547127296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037502562516258817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501615677337600, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "@geraldoalckmin O santo merendeiro est\u00e1 desesperado, pq sabe que Bolsonaro vence no primeiro turno. #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037501615677337600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037500718423461888, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@JoelAlexandreM Se cada um de n\u00f3s conquistarmos mais 2 votos de indecisos, ganhamos f\u00e1cil no primeiro turno. Espalha essa campanha at\u00e9 chegar nos bolsonaros! Eles precisam defender esse discurso por onde andarem, falarem, transmitirem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037500718423461888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037496760216821760, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "@diegobarlo @renanzinhaa Mas ele n\u00e3o leva no primeiro turno, Rani. E ele perde no segundo. Acredito mesmo nisso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037496760216821760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renanzinhaa,diegobarlo"}
{"id": 1037496626590494720, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@pablovillaca @pablocardoso N\u00e3o tem essa de voto \u00fatil no primeiro turno. At\u00e9 pq vai ter segundo turno de qlqr forma. Haddad nem candidato \u00e9, qnd for, vai crescer. Se analisarmos direitinho, os votos de Lula n\u00e3o foi pra ngm, praticamente. Lula tinha quase 40%, ngm disparou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037496626590494720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablocardoso,pablovillaca"}
{"id": 1037494246419443712, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@anabeat05826201 o ideal seria no primeiro turno n\u00e9, mas vamos com tudo!! tem qver qal vai ser a estrat\u00e9gia pra angariar essa msma porcentagem de votos pra Haddad!! #LulaManuHaddad#HaddadPresidente #LulaLivreJ\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad,#HaddadPresidente,#LulaLivreJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037494246419443712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1037490713955643392, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 117315626, "username": "jonathantutim", "tweet": "Esta \u00e9 apenas a segunda vez que Paran\u00e1 e Chapecoense se enfrentar\u00e3o pela S\u00e9rie A. No primeiro turno deu empate na Arena Cond\u00e1, 1x1. #S\u00e9rieA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00e9rieA", "link": "https://twitter.com/jonathantutim/status/1037490713955643392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
