{"id": 1038451585368633349, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Jair Bolsonaro tende a ser beneficiado eleitoralmente pelo atentado, enquanto o concorrente do PSDB, Geraldo Alckmin, \u00e9 o que deve enfrentar mais dificuldades no novo cen\u00e1rio, dizem analistas  https://bbc.in/2Qc5W8q\u00a0 pic.twitter.com/oWRVEhN8ND", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1038451585368633349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428058615771137, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 723842245959520258, "username": "Rinaldo_pedrosa", "tweet": "A fam\u00edlia de Ciro Gomes t\u00e1 na pol\u00edtica desde o s\u00e9culo 19. Ele j\u00e1 foi do PSDB e do PMDB. Apoiou Fernando Henrique e Lula. O cara \u00e9 a personifica\u00e7\u00e3o do coronelismo no Nordeste, voc\u00eas t\u00e3o tudo doido votando num cara desse.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rinaldo_pedrosa/status/1038428058615771137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413534097494016, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025736068769951744, "username": "CostaXando", "tweet": "@joaoamoedonovo Excelente a informa\u00e7\u00e3o passada por Jo\u00e3o Amo\u00eado na sabatina do G1 / CBN quando ele fez a compara\u00e7\u00e3o dos gastos da campanha presidencial entre o partido NOVO e os partidos do PT e PSDB/CENTR\u00c3O !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CostaXando/status/1038413534097494016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038396791425822721, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1138501795, "username": "mljdarocha", "tweet": "Equipe que defende os bandidos e traidores do pa\u00eds. Defendem o que t\u00eam depior para o Brasil. PSDB na veia  https://twitter.com/luisnassif/status/1038106975270330369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mljdarocha/status/1038396791425822721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260780993576960, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 178050899, "username": "borbru", "tweet": "Crist\u00e3ozinhos que votam em PSOL, PT, PSB, PSTU, PSDB, PTB... s\u00e3o esses desenformados e sem crit\u00e9rios de escolhas, ou melhor falando com minhoca na cabe\u00e7a...T\u00e1 bom de acordar pra realidade. Assistam o depoimento desse Crist\u00e3o.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=BhUe9Y24oqY&u=%2Fwatch%3Fv%3DyNfhg07U1Gs%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borbru/status/1038260780993576960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220138963787776, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 109154347, "username": "LEUXANDE", "tweet": "@EneildesRamos @afccontador Qdo foi o candidato do psdb, s\u00f3 faltou servir bolinhos de chuva e ch\u00e1 de ma\u00e7\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LEUXANDE/status/1038220138963787776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afccontador,EneildesRamos"}
{"id": 1038188220494868480, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 72950637, "username": "jmmarques_", "tweet": "@PenzeLaura @kafofi @ocyaradamasio @lc2315 \u00c9 pq o site do @aosfatos s\u00f3 fala contra o PSDB e vc mora em SP, e t\u00e1 por dentro de tudo kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmmarques_/status/1038188220494868480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lc2315,ocyaradamasio,kafofi,PenzeLaura,aosfatos"}
{"id": 1038183195219505152, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 72950637, "username": "jmmarques_", "tweet": "@anapareira2015 @PenzeLaura @kafofi @ocyaradamasio @lc2315 J\u00e1 vi que \u00e9s contra o PSDB. S\u00f3 te digo que essa hist\u00f3ria est\u00e1 mal contada \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmmarques_/status/1038183195219505152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lc2315,ocyaradamasio,kafofi,PenzeLaura,anapareira2015"}
{"id": 1038181711874596868, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@lualckmin_ @Rede45 @geraldoalckmin Que pena Alkimin, sempre votei em Vc ,mas hoje 2018, estou fazendo o poss\u00edvel p que seja derrotado. O PSDB comprova que usa o modus operand\u00ed do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1038181711874596868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,lualckmin_"}
{"id": 1038151120655446022, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 303302535, "username": "cavalodosport", "tweet": "@MBLivre @FernandoHoliday @alexfreitasgeo @TarcisioSa PSDB HAUAHAUAUAUAUAUAUAUAUAHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalodosport/status/1038151120655446022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TarcisioSa,alexfreitasgeo,FernandoHoliday,MBLivre"}
{"id": 1038139171636957185, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 369886960, "username": "arthurcostalins", "tweet": "@Oledobrasil PT x PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurcostalins/status/1038139171636957185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oledobrasil"}
{"id": 1038104187370909696, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 215287196, "username": "Carol_Gama10", "tweet": "@mdenser Fora a paci\u00eancia de J\u00f3 que ele teve que ter. Al\u00ed nunca foi jornalismo. Al\u00ed sempre foi palanque do PSDB e afins.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Gama10/status/1038104187370909696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser"}
{"id": 1038103037963907073, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 215287196, "username": "Carol_Gama10", "tweet": "@geancarlobc @elisaraujo2010 Haddad tem uma paci\u00eancia de J\u00f3! Na moral, n\u00e3o deixavam o cara responder as perguntas...Merval, Camarotti e leit\u00e3o interrompiam direto. Eles n\u00e3o sabem fazer jornalismo pq nunca foram jornalistas; e sim um palanque pol\u00edtico do PSDB e afins.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Gama10/status/1038103037963907073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,geancarlobc"}
{"id": 1038096554492604416, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "0 judici\u00e1rio caladinho  fazendo cara de paisagem como se n\u00e3o tivesse contribu\u00eddo com essa viol\u00eancia instalada desde 2015 qdo o PSDB e o corrupto A\u00e9cio n\u00e3o aceitaram a derrota. Bosto pregando a viol\u00eancia contra a esquerda diuturnamente devia t\u00e1 preso e n\u00e3o fazendo campanha.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038096554492604416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092150465069057, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "Haddad: Temer traiu Dilma e levou o PSDB ao poder  https://youtu.be/_IXWnHvw69E\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1038092150465069057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038087253090861056, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 294905519, "username": "jancarlosampaio", "tweet": "A estrat\u00e9gia do PSDB em eleger Alckmin mostra desde do inicio o seu fracasso. D\u00f3ria teria mais chances.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jancarlosampaio/status/1038087253090861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087071980773376, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 294905519, "username": "jancarlosampaio", "tweet": "Ciro Gomes tem grandes chances de ir pra o segundo turno. Mas vai ser bombardeado pelo PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jancarlosampaio/status/1038087071980773376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086793151881216, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 294905519, "username": "jancarlosampaio", "tweet": "O PSDB j\u00e1 perdeu a elei\u00e7\u00e3o. Vai atacar Ciro Gomes pra ter chances de ir pra o segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jancarlosampaio/status/1038086793151881216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069718689751046, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "\u00c9 med\u00edocre achar que depois das fotos com pol\u00edticos do PSDB, de rasgar a Constitui\u00e7\u00e3o, de condenar Lula sem provas, o povo vai engolir essa hist\u00f3ria, meu senhor!!  https://twitter.com/TheInterceptBr/status/1037664076799737856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1038069718689751046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064333413068801, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2174798569, "username": "yranusa", "tweet": "J\u00e1 votei em filiados ao PSDB, PT, PMDB..., votei no candidato, n\u00e3o no partido. Hoje n\u00e3o voto no candidato filiado ao PSL, n\u00e3o por ser esquerdopata como alguns se referem a quem n\u00e3o simpatiza com o seu programa de governo, mas porque neste, vejo um retrocesso de no m\u00ednimo 50 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yranusa/status/1038064333413068801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062102525759490, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@SchuldinerSieg mas todos j\u00e1 sabemos que o Villa \u00e9 um.canalha . igual ou pior que o Azevedo . pra eles s\u00f3 presta se for do psdb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1038062102525759490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038046641209724928, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@infomoney @gutocouto1 @LavaJatoNews @elianabarcelos6 H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026 \u2026 pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038046641209724928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elianabarcelos6,LavaJatoNews,gutocouto1,infomoney"}
{"id": 1038046064786513920, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "@mariana_godoy Espera um esquerdista (PT, PSDB) vencer a elei\u00e7\u00e3o que a gente vai ficar pior", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1038046064786513920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariana_godoy"}
{"id": 1038045722921328641, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@dilmabr @PastorMalafaia @EuRobo36 @catarinensesim @tambara_a H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026 \u2026  pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038045722921328641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tambara_a,catarinensesim,EuRobo36,PastorMalafaia,dilmabr"}
{"id": 1038045260381925377, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@PastorMalafaia H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026 \u2026  pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038045260381925377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038032957762691072, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026  pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038032957762691072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015954729488384, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "@P_droMenezes @andre_giordano Ele quer que fale que a putinha do PSDB \u00e9 o presidente ideal para o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038015954729488384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre_giordano,P_droMenezes"}
{"id": 1037940328123301889, "date": "2018-09-07", "time": "00:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 33496510, "username": "NielsenValenca", "tweet": "@geraldoalckmin Popula\u00e7\u00e3o brasileira, n\u00e3o se enganem com este cidad\u00e3o, ele \u00e9 do PSDB, assim como o PT, um partido envolvido em falcatruas neste Brasil, e que j\u00e1 teve a sua chance de gerir este pa\u00eds, quer saber quem \u00e9 este cidad\u00e3o? Pergunte a um servidor do estado de SP. #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/NielsenValenca/status/1037940328123301889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037920025603203072, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4075758471, "username": "helton_peron", "tweet": "@geraldoalckmin @anaamelialemos @Rede45 Vejam s\u00f3 se n\u00e3o \u00e9 a \"V\u00c9IA\" da Odebrecht. Hummm ela encontrou a quadrilha adequada para vir como visse. Ela \u00e9 a cara do PSDB, poderia se chamar at\u00e9 \"A\u00e9cia\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helton_peron/status/1037920025603203072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037907506989879296, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 942527707396616193, "username": "LampiaoCR", "tweet": "O que voc\u00ea acha do PT e do PSDB? Voc\u00ea \u00e9 de esquerda ou direita? \u2014 Pergunta coisa de clash q eh melhor, assunto chato vei kkkkkkkkk  https://curiouscat.me/LampiaoCR/post/641207430?1536291407\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LampiaoCR/status/1037907506989879296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898983723683840, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@FabioXavier5 N\u00e3o acerta NADA, mas quer atrapalhar quem quer fazer o correto. Pq os do PSDB ela baixa a bola, mas s\u00f3 fazem merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037898983723683840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabioXavier5"}
{"id": 1037897159377604608, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2215908270, "username": "edvaramos", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edvaramos/status/1037897159377604608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878437304827904, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 182404575, "username": "jrnascimento01", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 fraqu\u00edssimo,o pior candidato que o j\u00e1 manjado psdb poderia ter escolhido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrnascimento01/status/1037878437304827904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037876730566860800, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4290349702, "username": "rafaelcoisa", "tweet": "O psdb \u00e9 um partido muito merda, n\u00e9? Mesmo com a reputa\u00e7\u00e3o do PT no lixo, lula preso, apoio da imprensa, tempo no guia etc talvez nem v\u00e1 pro segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcoisa/status/1037876730566860800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875300187734016, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 31102405, "username": "luislins", "tweet": "Temer deixa claro que Alckmin \u00e9 amigo do peito. Que desgra\u00e7a pra campanha do PSDB https://youtu.be/4r54F5UvTv8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luislins/status/1037875300187734016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865960777109505, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "T\u00e1 vendo a\u00ed: tem provas, tem tudo contra Temer; igualmente contra o PSDB.. mas Moro (juiz da republiqueta) prendeu Lula sem nenhuma prova.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037865960777109505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848645679415299, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34071340, "username": "JanRibeiroo", "tweet": "O PSDB devia ter colocado a mulher do @geraldoalckmin pra concorrer. Ela \u00e9 mais simp\u00e1tica que ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanRibeiroo/status/1037848645679415299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037831315662532609, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 860536121121533952, "username": "dannyaraujo1516", "tweet": "n\u00e3o quero PT nem PSDB, quero s\u00f3 voc\u00ea, bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dannyaraujo1516/status/1037831315662532609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804527620169728, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "Troquei um mandato de deputado para ajudar a dar um novo rumo a Pernambuco, diz @BrunoAraujo456 . No site tem mais>>  https://bit.ly/2MSHkU1\u00a0#NovoSenador #BrunoSenador456 #elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/uQ7WrTYKyT", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#NovoSenador,#BrunoSenador456,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037804527620169728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoAraujo456"}
{"id": 1037796609667547138, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "O apelo pol\u00edtico do PSDB depende da deseduca\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, por Luis Felipe Miguel ?>  http://jornalggn.com.br/noticia/o-apelo-politico-do-psdb-depende-da-deseducacao-politica-por-luis-felipe-miguel#.W5GK-BKlpTM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037796609667547138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796329987219456, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "\"PSDB tramou a derrubada d Dilma dsd o minuto em q ela foi reeleita(talvez at\u00e9 antes).Q colocou Temer no poder.Q idealizou, promoveu e sustentou as reformas antipovo.Q lutou p pegar o m\u00e1ximo d cargos no gov golpista e,agora qr dizer q n\u00e3o tem nada a ver c a destrui\u00e7\u00e3o\u00a0d pa\u00eds\".LPM", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037796329987219456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794867689267205, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @marcelomiranda1 O PSDB \u00e9 escroto. Desde 2014 alimentando o \u00f3dio com o PT. Por isso t\u00e1 esse clima p\u00e9ssimo nas elei\u00e7\u00f5es, culpa de A\u00e9cio, Alckmin e sua turma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037794867689267205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomiranda1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037794584003334145, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "Repudio qualquer tipo de viol\u00eancia faltando 1 m\u00eas da elei\u00e7\u00e3o, espero q Jair Bolsonaro se recupere. Qualquer coisa atribu\u00eddo ao PT, ao PSDB ou qualquer coisa vai ser mero de uma insensatez de idiotas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1037794584003334145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790101143732228, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2282265110, "username": "SerraDoExu", "tweet": "Agora est\u00e3o brigando,quem diria...Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerraDoExu/status/1037790101143732228", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770653670232064, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "Se voc\u00ea conhecer a hist\u00f3ria do Chef Brown, vai entender como @geraldoalckmin cuida de quem mais precisa!Compartilhe, divulgue no WhatsApp e vem \u27a1  http://alckm.in/apoio\u00a0 https://bit.ly/2wOjkYo\u00a0#PreparadoParaOBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PreparadoParaOBrasil", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037770653670232064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037768398657265665, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Veja o v\u00eddeoAp\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm#.W5Fwsahwdb8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037768398657265665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767922473680896, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@geraldoalckmin fale a verdade, traga seu candidato @AecioNeves para sua campanha para ver se te ajuda a ganhar mais alguns votos, A\u00e9cio \u00e9 um cara s\u00e9rio, honesto, tenho certeza qn\u00e3o te deixar\u00e1 na m\u00e3o #AlckminPresidente#Alckmin\u00c9Temer #PSDB  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692370719002624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AlckminPresidente,#Alckmin\u00c9Temer,#PSDB", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037767922473680896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,AecioNeves"}
{"id": 1037767312160555010, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "\u00c9 hora de mobilizar! A milit\u00e2ncia faz uma grande diferen\u00e7a. Quer saber como participar? Clica a\u00ed e venha para a campanha de @geraldoalckmin presidente!   https://bit.ly/2M3wvJR\u00a0#PreparadoParaOBrasil #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/df4b7XwobZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PreparadoParaOBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037767312160555010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037767159949283328, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin \u2018conte a verdade\u2019 sobre o apoio do PSDB ao\u00a0governo  http://nilljunior.com.br/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conte-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PVgHRAaByA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037767159949283328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765295027507200, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 84693288, "username": "FATRAPOSO", "tweet": "Geraldo Alckmin desesperado! Dizer que o governo do @MichelTemer \u00e9 ileg\u00edtimo mostra que a candidatura Tucana vai de mal a pior, uma vez que o golpe parlamentar foi cunhado com o aval do PSDB... Menos um na corrida pelo Planalto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATRAPOSO/status/1037765295027507200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037763390209499136, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "\"Alckmin: o candidato fantasma. \u00c9 constrangedora a situa\u00e7\u00e3o do candidato do PSDB. N\u00e3o tem o menor carisma e n\u00e3o cresce nas pesquisas. Seus aliados regionais fazem de tudo para escond\u00ea-lo\". Confira a coluna de @propalando. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/alckmin-o-candidato-fantasma/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037763390209499136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037759968005554182, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Sugest\u00e3o para o Santo Alckmin-PSDB: em vez de fazer propaganda enganosa e mentirosa no hor\u00e1rio eleitoral, que tal divulgar os v\u00eddeos do golpista Temer e os seus Twitter trocando amabilidades? As verdades sobre cada um est\u00e3o cristalinas nestas trocas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037759968005554182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755923081486337, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 167253277, "username": "Flaviovidaboa", "tweet": "PSDB querendo cuspir no prato que come at\u00e9 hoje. Michel Temer se superou, pediu ao Alckmin para deixar de ser mentiroso e contar a verdade.O desespero t\u00e1 chegando. Sem foro privilegiado vai dar PF. Vai dar PF, vai dar.  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaviovidaboa/status/1037755923081486337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754860282765312, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2881473051, "username": "thiago88roberto", "tweet": "Temer puxando Alckmin e o PSDB para o caix\u00e3o, com ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago88roberto/status/1037754860282765312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754605910806529, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Em mais um V\u00eddeo, MICHEL VOLTA A LEMBRAR A ALCKMIN QUE GERALDO \u00c9 TEMER: O golpe abandona o PSDB.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/em-mais-um-video-michel-volta-a-lembrar-a-alckmin-que-geraldo-e-temer-o-golpe-abandona-o-psdb/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037754605910806529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037753825698955264, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "A justi\u00e7a brasileira foi carnavalizada. \u00c9 uma grande avacalha\u00e7\u00e3o. S\u00e3o piores que os pol\u00edticos de curral do PSDB. \u00c9 a justi\u00e7a do jeitinho, a justi\u00e7a da ginga, a justi\u00e7a da Globo.Gustavo Conde", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037753825698955264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752494355611648, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Hahahahaha... gorete da porra em Alckmin. Bronca. Agora o PSDB tem que rebater Temer, bater em Bozo, bater em Ciro, atacar Marina e evitar q o PT cres\u00e7a. Complicou  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037752494355611648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748903804895233, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59332493, "username": "ailsonb", "tweet": "Temer volta a falar com Alckmin. O PSDB \u00e9 da turma de Temer! Bruno Ara\u00fajo, candidato de Armando, foi Ministro de Temer. Pense bem...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailsonb/status/1037748903804895233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746168279773191, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 139316053, "username": "Lucas_Fitipaldi", "tweet": "S\u00f3 um ponto: Alckmin foi voto vencido em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 entrada do PSDB no Governo Temer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Fitipaldi/status/1037746168279773191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742161683472384, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Inclusive, os v\u00eddeos de ontem de Temer elogiando Mendon\u00e7a Filho (DEM) e Bruno Ara\u00fajo (PSDB), ex-ministros dele e postulantes ao Senado, devem ser explorados por Paulo C\u00e2mara (PSB) e seus candidatos ao Senado Humberto Costa (PT) e Jarbas Vasconcelos (MDB).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742161683472384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742156394491904, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Vamos ver se ele vai atacar Ciro, Marina e Bolsonaro tamb\u00e9m. De toda forma, o ataque a Alckmin foi pior para o tucano, pois Temer relata apoio de aliados e do PSDB ao governo atual.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742156394491904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738248515121152, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MWQ9DzxGwoQ?aPaulo\u00a0\u2026 Guedes fala como o PT e PSDB Destru\u00edram o Pais!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037738248515121152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037729945332658182, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2549409825, "username": "anareginafv", "tweet": "Em \u00faltima an\u00e1lise, tudo resulta de um PSDB sempre oportunista, em cima do muro, apoiando um golpe em vez de atuar como verdadeira oposi\u00e7\u00e3o ao governo Dilma.Apoiou Temer pra galgar Minist\u00e9rios e poder, olhando o curto prazo, o caminho f\u00e1cil.Agora, tem que engolir seco!  https://twitter.com/kennedyalencar/status/1037682060218040321\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anareginafv/status/1037729945332658182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729843637641216, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 134580777, "username": "AguileraMARRECO", "tweet": "@Estadao Ra-ra-ra entao porque ajudou o governo a fica no governo, pois se n fosse o apoio psdb teme tinga caido e o Brasil n estaria nest caos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AguileraMARRECO/status/1037729843637641216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037729669989232640, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2549409825, "username": "anareginafv", "tweet": "@KennedyAlencar N\u00e3o surpreende. Em \u00faltima an\u00e1lise, resulta de um PSDB sempre oportunista, em cima do muro, apoiando um golpe em vez de atuar como verdadeira oposi\u00e7\u00e3o ao governo Dilma.Apoiou Temer pra galgar Minist\u00e9rios e poder, olhando o curto prazo, o caminho f\u00e1cil.Agora, tem que engolir seco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anareginafv/status/1037729669989232640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037728983016767491, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2719625058, "username": "jairogirol68", "tweet": "@estag_social1 Oxente , o psdb apoiou o golpe , fez parte do governo goloista e ilegitimo ( J. Serra e Bruno Araujo ) e agora diz que o governo temer \u00e9 ilegitimo. Al\u00e9m de golpista \u00e9 tra\u00edra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairogirol68/status/1037728983016767491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estag_social1"}
{"id": 1037728665117884417, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 71096908, "username": "IRINEUMESSIAS", "tweet": "BLOG DO IRINEU MESSIAS: AP\u00d3S ENTERRAR ALCKMIN, TEMER MATA O PSDB  http://irineumessias.blogspot.com/2018/09/apos-enterrar-alckmin-temer-mata-o-psdb.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IRINEUMESSIAS/status/1037728665117884417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727528599932929, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037717830505062400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037727528599932929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727397246844928, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 27299435, "username": "andersonofbitch", "tweet": "Chamou o outro de \"corporativista\", mas n\u00e3o excluiu dois r\u00e9us (A\u00e9cio e Azeredo) do PSDB, partido que presidiu.\u00c9 mole?  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonofbitch/status/1037727397246844928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725283326074883, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 60176550, "username": "chicomelo10", "tweet": "@KennedyAlencar Sujo falando do mau lavado, mas gostei, mostra que o PSDB, PT, MDB, PDT e estes outros chamados CENTR\u00c3O s\u00f3 querem se perpetuar no poder e fazer aquelas campanhas mirabolantes de promessas! Acorda galera, o #NOVO30 est\u00e1 a\u00ed como uma op\u00e7\u00e3o para sairmos desta mesmice!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30", "link": "https://twitter.com/chicomelo10/status/1037725283326074883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037724558713925632, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 54965298, "username": "Italo_Lopes", "tweet": "e a turma do PSDB personalit\u00e9, essa do candidato bilion\u00e1rio? liberal nem gente \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italo_Lopes/status/1037724558713925632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724541005557760, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "@valoreconomico PSDB n\u00e3o pode negar que esteve ao lado do governo indicando ministros. Agora diante da rejei\u00e7\u00e3o tenta pular fora do barco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1037724541005557760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037722847311998976, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Se Bolsonaro tivesse tempo de TV, \"matava\" Alckmin atrav\u00e9s do recente v\u00eddeo de Temer. Como n\u00e3o tem, Haddad ir\u00e1 us\u00e1 este v\u00eddeo para responder aos prov\u00e1veis ataques do PSDB no 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1037722847311998976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722100033880064, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037713435344158720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037722100033880064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722000276578305, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 50208945, "username": "fernandoferrao", "tweet": "@geraldoalckmin 2014: \"Escondido nos \u00faltimos 12 anos, FHC volta a aparecer em propaganda\"2017: \"PSDB: Democracia n\u00e3o se faz c/quem se esconde no anonimato\"2017: \"PSDB planeja esconder A\u00e9cio e deix\u00e1-lo longe d Alckmin na conven\u00e7\u00e3o...\"2017: Ainda estamos no governo Dilma. N\u00e3o elegemos Temer...'  pic.twitter.com/xmMNk4lqNh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoferrao/status/1037722000276578305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721599284338689, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "\u201cO PSDB, Geraldo, apoiou nosso governo\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111246\u00a0 E toma MENTIRA do SANTO propineiro, o chuch\u00fa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037721599284338689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721386951815168, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 978462141920444417, "username": "Zen05214992", "tweet": "@jairbolsonaro Comandante Alckmin e o PSDB n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m, o Brasil j\u00e1 sabe que eles e o PT, s\u00e3o manos e v\u00e3o pro mesmo buraco, ali\u00e1s buraco n\u00e3o, cela junto com o Molusco Barbudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zen05214992/status/1037721386951815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037721004662026240, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2928468545, "username": "vinicius_rocha9", "tweet": "@atxpedroo A quest\u00e3o \u00e9 que ela \u00e9 da pior laia de toda a bancada ruralista. Ir com conversinha de \u201cdi\u00e1logo\u201d \u00e9 mascarar o jogo sujo, nada diferente de PT, PSDB e PMDB. \u00c9 uma das pessoas mais sujas do congresso, investigada por corrup\u00e7\u00e3o e conhecida internacionalmente pelo anti-ambientalismo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rocha9/status/1037721004662026240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atxpedroo"}
{"id": 1037718620808339456, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 109154347, "username": "LEUXANDE", "tweet": "@Estadao O candidato do PSDB fala de legitimidade, mas foi o principal partido a colaborar para que o temer  tomasse o poder. T\u00e1 claro neh? #foigolpe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foigolpe", "link": "https://twitter.com/LEUXANDE/status/1037718620808339456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037717383211831297, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Temer atacando Alckmin \u00e9 o que de melhor poderia acontecer para o candidato do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037717383211831297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717266484408321, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Senado PE):Jarbas (MDB): 33%Humberto Costa (PT): 30%Mendon\u00e7a Filho (DEM): 23%Silvio Costa (AVANTE): 12%Bruno Ara\u00fajo (PSDB): 8%Pr. Jairinho (REDE): 5%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037717266484408321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715388019208198, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "\"Minha experi\u00eancia (administrativa)  \u00e9 entrar fazendo. Tem de fazer logo nos primeiros meses. Por isso que a experi\u00eancia \u00e9 importante\", @geraldoalckmin http://bit.ly/2wNmNpn\u00a0#SabatinaEstadaoFAAP #GeraldoAlckminNoEstadao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SabatinaEstadaoFAAP,#GeraldoAlckminNoEstadao", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037715388019208198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037713134746710017, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "O PSDB de Alckmin deu apoio ao golpe. E \u00e9 um dos partidos que garante a sustenta\u00e7\u00e3o de Temer. Mas, por conveni\u00eancia\u2026  https://www.pscp.tv/w/bmE0yTE0MzQ5MTE5fDFtbnhlb09hZEVhR1hYgHDiB-I4NJ5glt_KqGKUkYvnkLznAiclfTrNpgssxQ==\u00a0\u2026", "replies": 13, "retweets": 21, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037713134746710017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712855406178304, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/Estadao/status/1037712371324788738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037712855406178304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712632135000066, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4093410376, "username": "jotapaulosilva", "tweet": "\"O Bruno Ara\u00fajo, QUE \u00c9 PSDB, ...\" O PATR\u00c3O T\u00c1 MALUCO  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotapaulosilva/status/1037712632135000066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712301485379585, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@cafecomferri Voc\u00eas contam ou eu conto? Amig\u00e3o esse papo Fabiano de PSDB n\u00e3o ser de esquerda j\u00e1 foi superado, peguem o chuchu e v\u00e3o descascar esse papinho ultrapassado de terrorismo eleitoral com os 5% de inten\u00e7\u00f5es de votos que ainda s\u00e3o pontuados nas pesquisas por ac\u00e9falos como no voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037712301485379585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037712031552561152, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 845970181444812800, "username": "tiatiatiapri", "tweet": "\"Geraldo,volto a falar c/voc\u00ea, como o PSDB me ajudou no governo . . .como foi BASE...Bruno Ara\u00fajo para o minist\u00e9rio das Cidades ...O Bruno Ara\u00fajo PSDB...mais tarde levei o PSDB para dentro do PAL\u00c1CIO\".Algu\u00e9m ainda tem D\u00daVIDAS se o PSDB  de @geraldoalckmin n tem liga\u00e7\u00e3o c Temer? https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiatiatiapri/status/1037712031552561152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710182246166528, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037708129881022464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037710182246166528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707878478569472, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "E Temer grava novo v\u00eddeo contando a Alckmin que PSDB foi sua base ?>  http://jornalggn.com.br/noticia/e-temer-grava-novo-video-contando-a-alckmin-que-psdb-foi-sua-base#.W5E4VKZACTk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037707878478569472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707756420128768, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/Estadao/status/1037707046936895488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037707756420128768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707251321135104, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Al\u00f4 PE.Temer golpista manda recado para deputado federal Bruno Ara\u00fajo- PSDB: somos aliados, PSDB \u00e9 nosso aliado no governo.Viu Bruno, n\u00e3o d\u00e1 pra se esconder atr\u00e1s de desembargador. Uma vez golpista, sempre golpista. Vc \u00e9 unha e carne com o golpe e com Temer.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037707251321135104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705780638765063, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #sabatinaestadaofaap https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037705652175560710\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#sabatinaestadaofaap", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037705780638765063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705334448631808, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 29842258, "username": "ozieljose", "tweet": "Os marqueteiros do PSDB merecem um pr\u00eamio. Nunca uma estrat\u00e9gia de um partido errou tanto por tanto tempo na hist\u00f3ria do Brasil. Projetos como o plano real, a privatiza\u00e7\u00e3o da Telebr\u00e1s, a lei de...  https://www.facebook.com/100001741700843/posts/1929241260477245/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozieljose/status/1037705334448631808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704134793814017, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #sabatinaestadaofaap https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037703222402711553\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#sabatinaestadaofaap", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037704134793814017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701435755057152, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #sabatinaestadaofaap https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037701137686769665\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#sabatinaestadaofaap", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037701435755057152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699813628932096, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Capit\u00e3o Bozo diz que vai eliminar PT e Psdb. T\u00edpica fala de ditador que n\u00e3o suporta viver em democracia. \u00c9 similar a um \"n\u00f3s\" e \"eles\"  #elei\u00e7\u00f5es2018 se ligue, fique esperto, n\u00e3o seja um bolha numa bolha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037699813628932096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698707330936834, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #sabatinaestadaofaap https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#sabatinaestadaofaap", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037698707330936834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697192771895297, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://youtu.be/8QpDpg3r_DM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1037697192771895297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037697031752613893, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao#sabatinaestadaofaap https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037695937290952710\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#sabatinaestadaofaap", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037697031752613893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694932927111169, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037694578013495297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037694932927111169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694752500736000, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 302929674, "username": "fausto_luiz", "tweet": "\" A culpa \u00e9 de quem votou na Dilma e ele era vice \" Campe\u00e3o... ele armou um golpe, aplicou o plano de governo do PSDB que N\u00c3O foi escolhido pela maioria dos eleitores.Pr\u00f3xima.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fausto_luiz/status/1037694752500736000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693240043098112, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692370719002624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037693240043098112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692889281781760, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037692889281781760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692833535340546, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@denisebarbosa @BernardoMF @MateusJCavalcan @claudiocastro78 Desequilibrado \u00e9 o Ciro Gomes, o Luladrao e a Dialmaanta com os Petralhas quebraram o Pa\u00eds em 16 anos de aparelhagem da m\u00e1quina de governo! O Alckmin, o Psdb e o Mdb todos corruptos e envolvidos em esc\u00e2ndalos, e vc vem me falar do Bolsonaro! Tenha vergonha na cara!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037692833535340546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiocastro78,MateusJCavalcan,BernardoMF,denisebarbosa"}
{"id": 1037691905944035333, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 887837149797777410, "username": "__alm", "tweet": "Melhores v\u00eddeos do vampiro!Bruno Ara\u00fajo (PSDB Pernambuco) \u00e9 do governo Temer.Faltou falar de Fernando Filho e outros pernambucanos da Turma do Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__alm/status/1037691905944035333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691891633012738, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "Temos 35 partidos no BR. Fruto da falta da reforma pol\u00edtica, de decis\u00e3o equivocada do Judici\u00e1rio. Pior do que isso, h\u00e1 25 partidos na C\u00e2mara. Veja a dificuldade de governabilidade. A 1\u00aa reforma \u00e9 a pol\u00edtica. Nosso modelo exauriu #GeraldoAlckminNoEstadao #sabatinaestadaofaap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#sabatinaestadaofaap", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037691891633012738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691442603458560, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 142139553, "username": "ariostocunhafl", "tweet": "V\u00eddeo de @MichelTemer para @geraldoalckmin \u00e9 um verdadeiro abra\u00e7o de afogado. Mostra que a  #TurmadeTemer est\u00e1 toda na coliga\u00e7\u00e3o do tucano. E em #Pernambuco tem dois candidatos ao Senado: Mendon\u00e7a Filho (DEM) e Bruno Ara\u00fajo (PSDB). #ForaTemer #Brasil", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TurmadeTemer,#Pernambuco,#ForaTemer,#Brasil", "link": "https://twitter.com/ariostocunhafl/status/1037691442603458560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037690404387344385, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037687928313528320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037690404387344385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690082969505792, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "Eu n\u00e3o sou da chapa do Temer. Temer \u00e9 da chapa da Dilma. Por duas vezes, inclusive. Agora, tudo que for de interesse do pa\u00eds o PSDB votar\u00e1 favor\u00e1vel #GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037690082969505792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688718428196864, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "\ud83d\udc40\ud83d\udc40 T\u00e1 come\u00e7ando!  http://www.facebook.com/estadao\u00a0#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP pic.twitter.com/Uvetk94fdV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037688718428196864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683934765740034, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 27125859, "username": "caroltypes", "tweet": "Pergunta: com PSDB quem PSDB Temer PSDB teve PSDB aula PSDB de PSDB redes PSDB sociais PSDB? Porque PSDB essa PSDB foi PSDB uma PSDB trolada PSDB profissional PSDB. Parab\u00e9ns PSDB a PSDB todos PSDB os PSDB envolvidos PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroltypes/status/1037683934765740034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682813091368961, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "Teve segundo round do vampiro explicando o golpe de ter enfiado o PSDB no poder e agora o Alckmin tentando negar tudo. hshshshushsushsu que dia maravilhoso!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037682813091368961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679639639023617, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "O candidato tucano \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Geraldo Alckmin, segue na estrat\u00e9gia do Escondidinho de Tucano, para mascarar a participa\u00e7\u00e3o do PSDB no governo golpista...  http://www.pt.org.br/alckmin-quer-esconder-mas-marun-garante-ele-e-do-governo-temer/#.W5Ed-zWaUU8.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037679639639023617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674816587882496, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 182404575, "username": "jrnascimento01", "tweet": "@MarlyMace @RenovaMidia Em caso o pa\u00eds j\u00e1 vive desde que o regime militar entregou o governo a esses pilantras do pmdb,psdb e pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrnascimento01/status/1037674816587882496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,MarlyMace"}
{"id": 1037664743711039494, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@DiarioPE KKKKKKKKKKKKKK Caminhoneiros conseguiram uma proeza com sua greve: todas as desgra\u00e7as da pol\u00edtica de Temer/PSDB passou a ser culpa deles e agora Brasil vai ser o primeiro com caminh\u00f5es rob\u00f4s  https://mobile.valor.com.br/empresas/5809979/volvo-inicia-venda-de-tecnologia-autonoma\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037664743711039494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037663469800185857, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@vsarruf58 @folha KKKKKKKKKKKKKK Caminhoneiros conseguiram uma proeza com sua greve: todas as desgra\u00e7as da pol\u00edtica de Temer/PSDB passou a ser culpa deles e agora Brasil vai ser o primeiro com caminh\u00f5es rob\u00f4s  https://mobile.valor.com.br/empresas/5809979/volvo-inicia-venda-de-tecnologia-autonoma\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037663469800185857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,vsarruf58"}
{"id": 1037661015704567809, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@MariluParreiras @AlbinoIncoerent KKKKKKKKKKKKKK Caminhoneiros conseguiram uma proeza com sua greve: todas as desgra\u00e7as da pol\u00edtica de Temer/PSDB passou a ser culpa deles e agora Brasil vai ser o primeiro com caminh\u00f5es rob\u00f4s  https://mobile.valor.com.br/empresas/5809979/volvo-inicia-venda-de-tecnologia-autonoma\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037661015704567809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbinoIncoerent,MariluParreiras"}
{"id": 1037660801455276038, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@jc_pe KKKKKKKKKKKKKK Caminhoneiros conseguiram uma proeza com sua greve: todas as desgra\u00e7as da pol\u00edtica de Temer/PSDB passou a ser culpa deles e agora Brasil vai ser o primeiro com caminh\u00f5es rob\u00f4s  https://mobile.valor.com.br/empresas/5809979/volvo-inicia-venda-de-tecnologia-autonoma\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037660801455276038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037660636413616133, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@DiarioPE KKKKKKKKKKKKKK Caminhoneiros conseguiram uma proeza com sua greve: todas as desgra\u00e7as da pol\u00edtica de Temer/PSDB passou a ser culpa deles e agora Brasil vai ser o primeiro com caminh\u00f5es rob\u00f4s  https://mobile.valor.com.br/empresas/5809979/volvo-inicia-venda-de-tecnologia-autonoma\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037660636413616133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037660373002977280, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKK Caminhoneiros conseguiram uma proeza com sua greve: todas as desgra\u00e7as da pol\u00edtica de Temer/PSDB passou a ser culpa deles e agora Brasil vai ser o primeiro com caminh\u00f5es rob\u00f4s  https://mobile.valor.com.br/empresas/5809979/volvo-inicia-venda-de-tecnologia-autonoma\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037660373002977280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650924704026624, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2719625058, "username": "jairogirol68", "tweet": "@pablovillaca Imagina o Brasil ser dividido e o Nordeste tornar-se independente. Deixa o Sul e Sudeste para Bolsonaro e o psdb e o Nordeste com Lula e o PT e toda esquerda. Vamos formar o URSNE : Uni\u00e3o da Rep\u00fablicas Socialista do Nordeste.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairogirol68/status/1037650924704026624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037642755827224577, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 112279569, "username": "Flavio_C_Diniz", "tweet": "@joaoamoedonovo Disse que aceita apoio do PT (de Lula, Dilma, Dirceu, Palocci, Vaccari, Cever\u00f3, Del\u00fabio e outros). Esta pr\u00e1tica \u00e9 antiga, nada tem de NOVO. Quero a ruptura total desse sistema. Nada de PT, PSDB, MDB, PP. Essa quest\u00e3o para mim \u00e9 inegoci\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flavio_C_Diniz/status/1037642755827224577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037638289736511488, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "\"Nas simula\u00e7\u00f5es de disputas de segundo turno, o Nordeste aparece como a regi\u00e3o mais problem\u00e1tica para Bolsonaro. L\u00e1, ele perderia por larga margem para os candidatos do PDT (55% a 21%), da Rede (51% a 24%), do PSDB (46% a 22%) e do PT (43% a 27%)\"  pic.twitter.com/DWcZkDYdkc", "replies": 6, "retweets": 41, "likes": 116, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1037638289736511488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553731011850241, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 152693597, "username": "ThiagoVRJ", "tweet": "A turma do Temer.DEM, PTB, E PSDB.Em Pernambuco quem s\u00e3o?Mendon\u00e7a Filho, Armando Monteiro e Bruno Araujo. Mas olha l\u00e1, n\u00e3o podemos cham\u00e1-los de \u201cA turma do Temer\u201d porque um juiz proibiu usarmos esse termo aqui em Pernambuco. Porra bicho.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoVRJ/status/1037553731011850241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552569927778305, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132288188, "username": "vsobreira_", "tweet": "Vish... E n\u00e3o \u00e9 que o MT resolveu dizer quem \u00e9 sua turma?! Ela \u00e9 composta, entre outros, pelo presidenci\u00e1vel Geraldo Alckmin (PSDB), o seu colega de partido e candidato a senador Bruno Ara\u00fajo, o PTB de Armando Monteiro e Mendoncinha (DEM), este citado nominalmente. #TurmaDoTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TurmaDoTemer", "link": "https://twitter.com/vsobreira_/status/1037552569927778305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543522142957570, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "E o Eduardo Jorge que disse que o PSDB se preocupa mais com o meio ambiente do que o PT. N\u00e3o tem nem sentido uma coisa dessa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037543522142957570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542510934089728, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@BlogdoNoblat Ent\u00e3o v\u00e3o votar no PT/PSDB,isso seria voto \u00fatil? Sei....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037542510934089728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037536323685556224, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 331841075, "username": "Mateus_V_F", "tweet": "Esse v\u00eddeo do atual presidente se dirigindo ao candidato do PSDB \u00e9 uma releitura do forronejo \"Rapariga N\u00e3o\". Confiram l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateus_V_F/status/1037536323685556224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534908099518464, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 64435750, "username": "fernandocbarros", "tweet": "Olha s\u00f3 o n\u00edvel daquele que ocupa o cargo m\u00e1ximo do nosso Pa\u00eds.Vergonha alheia, n\u00e3o s\u00f3 da fala dele, como tamb\u00e9m a quem ele se dirige e vergonha igual do PSDB.  https://twitter.com/mah4154/status/1037518057520934912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandocbarros/status/1037534908099518464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533257435426817, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Gabriela Camargo candidata a deputada estadual pelo partido Novo-RJ que vende bota de luxo para campanha \u00e9 mulher de dono de empresa flagrada com trabalho escravo.  Zambarda no DCMPartido Novo = PSDB", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037533257435426817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524740783702016, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 256598387, "username": "eduardo_drama", "tweet": "Que coisa. O impeachment foi mais positivo para o PT do que para o pr\u00f3prio PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_drama/status/1037524740783702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523421654081537, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 256598387, "username": "eduardo_drama", "tweet": "O impeachment parece que serviu pra todo mundo, menos para o PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_drama/status/1037523421654081537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516758133952512, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Partido Novo \u00e9 o PSDB Personalit\u00e9(N\u00e3o sei se a frase \u00e9 do Boulos. \u00c9 cir\u00fargica, precisa, adorei)  https://twitter.com/Celia13Guevara/status/1037504077666689024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1037516758133952512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514871699587072, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 731216045109878786, "username": "ModestoGermano", "tweet": "O Temonio chutou o pau da barraca \u26fa\ufe0f na casinha do PSDB! Qm vota 45 \u00e9 ladr\u00e3ozinho  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ModestoGermano/status/1037514871699587072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512128058548224, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@UrsoSP Mesmo n\u00e3o gostando do Bolsonaro quero que ele v\u00e1 pro segundo turno com o Ciro. Vai ser pela primeira vez, em 28 anos que a elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ser polarizada no teatro de tesouras PT x PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037512128058548224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsoSP"}
{"id": 1037509058293637120, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "O inomin\u00e1vel n\u00e3o gostou de sentir o bafo quente da PF no cangote. Manobrou para o centr\u00e3o cair no colo do PSDB e o Alckmin ousa abandonar o l\u00edder ferido na estrada!!? Mostrou que tem diretoria na s\u00facia golpista. Muita ousadia tentar super\u00e1-lo no golpismo!  https://twitter.com/albertocalmeida/status/1037507775260188672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037509058293637120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508739467755520, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@albertocalmeida O inomin\u00e1vel n\u00e3o gostou de sentir o bafo quente da PF no cangote. Manobrou para o centr\u00e3o cair no colo do PSDB e o Alckmin ousa abandonar o l\u00edder ferido na estrada!!? Mostrou que tem diretoria na s\u00facia golpista. Seria muita ousadia tentar super\u00e1-lo no golpismo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037508739467755520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albertocalmeida"}
{"id": 1037507187898245121, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "Em resumo. Ciro \u00e9 o meu voto e um voto bem vi\u00e1vel para quem ainda est\u00e1 indeciso. Candidato muito bem preparado, com proposta para v\u00e1rias \u00e1reas (basta ver qualquer entrevista ou debate) e alternativa segura para quem quer por um fim nessa dualidade PT x PSDB e pacificar o pais.", "replies": 10, "retweets": 5, "likes": 91, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037507187898245121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505712061075456, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 350031537, "username": "AcheiC", "tweet": "PRESIDENTE DA ALESPDeputado do PSDB Cau\u00ea Macris faz graves ofensas a ativistas da causa animal  https://buff.ly/2CjJqHT\u00a0Cau\u00ea Macris (PSDB) afirmou que os ativistas que lutam pela aprova\u00e7\u00e3o do PL dos Bois est\u00e3o sendo pagos para pedir a aprova\u00e7\u00e3o do projeto.  ( Deve ser por Lula )  pic.twitter.com/ZiPO4N3rzl", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcheiC/status/1037505712061075456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503488002023426, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 187323763, "username": "_HugoLeite", "tweet": "@Ro_anna Pensando bem, \u00e9 isso mesmo! Est\u00e3o tentando descolar Alckmin do Temer. Esses marqueteiros do PSDB n\u00e3o est\u00e3o pra brincadeira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HugoLeite/status/1037503488002023426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_anna"}
{"id": 1037502801910349824, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "@GoatBruno Alckmin \u00e9 o pior canalha q existe \u00e9 tipico dele pular do barco e se fingir de santo, tenho mais raiva dele do q o bolso acredita?! s\u00e9rio pavor do MDB e PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037502801910349824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GoatBruno"}
{"id": 1037499929047060481, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Temer acabou de confirmar: Mendoncinha e o PSDB de Alckmin/Bruno Ara\u00fajo s\u00e3o da Turma do Temer, u\u00e9  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1037499929047060481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497814471856128, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1044499765, "username": "raidantas11", "tweet": "@FredFigueiroa Nao se esque\u00e7a dos votos do Amoedo, do Meirelles e de eleitores do PSDB que enxergam o partido como unico com chances de bater o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raidantas11/status/1037497814471856128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037495353703051264, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Pancadaria de Alckmin aumenta rejei\u00e7\u00e3o a Bolsonaro. Estrat\u00e9gia do PSDB est\u00e1 correta.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037495353703051264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491007284301824, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "\u201cVOTAR EM ALGU\u00c9M S\u00d3 PORQUE \u00c9 MILITAR DEU RUIM NA VENEZUELA\u201d, DIZ PSDB  https://youtu.be/9E9upizjYfg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037491007284301824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
