{"id": 1038445763687272448, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "TSE rejeitou um pedido apresentado pela coliga\u00e7\u00e3o do PT para proibir nove lojas na internet de vender camisetas de apoio ao candidato Jair Bolsonaro (PSL).  pic.twitter.com/MDXSFnXjJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1038445763687272448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395106401951746, "date": "2018-09-08", "time": "06:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@PSL_Nacional  https://youtu.be/ZdlFD-3Wax8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1038395106401951746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038380149115420672, "date": "2018-09-08", "time": "05:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Dois policiais militares que participavam de agendas da campanha do deputado estadual Fl\u00e1vio Bolsonaro, candidato ao Senado pelo PSL do Rio nas elei\u00e7\u00f5es 2018 e filho do presidenci\u00e1vel...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/policiais-presos-rj-filho-de-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038380149115420672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259422781493253, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@PSL_Nacional Showman. O cara deu aula. Calmaria absuda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038259422781493253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038251513917911041, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@PSL_Nacional Mour\u00e3o \u00e9 extremamente preparado. O cara \u00e9 hiper centrado ao ouvir e ao falar. Bolsonaro est\u00e1 muito bem acessorado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038251513917911041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038246081526685696, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@PSL_Nacional ...e metralhar os petralhas n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038246081526685696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038245030178287617, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro, candidato ao Senado pelo PSL do Rio nas elei\u00e7\u00f5es 2018 e filho do presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro, foram presos na semana passada na Opera\u00e7\u00e3o Quarto Elemento.A a\u00e7\u00e3o,...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/policiais-presos-rj-filho-de-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038245030178287617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227994375020544, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@folha @Cesarau76805761 @regisbraga1 discurso de palavras o PT tambem fez.Gleisi disse que \"gente vai morrer \"mas s\u00f3 a esquerda FEZ A\u00c7\u00d5ES de agress\u00e3o .A direita nao.- bateu no mamae falei- jogou o cara embaixo do caminhao- Bateu no candidato do PSL em SP- facada no Bolsonaro-Espancou um parecido com MBL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038227994375020544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regisbraga1,Cesarau76805761,folha"}
{"id": 1038216722107572230, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 71893692, "username": "hocs_x", "tweet": "O maior equ\u00edvoco do eleitor de Bolsonaro \u00e9 achar que a semelhan\u00e7a entre ele e Trump iria al\u00e9m da campanha. Enquanto Trump tem um partido forte, com maioria na C\u00e2mara e Senado, disposto a tolerar as excentricidades pra promover a agenda, Bolsonaro mal consegue unir o nanico PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hocs_x/status/1038216722107572230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172782130069505, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@MagnoMalta @carlosisao @JeanrJoi Voc\u00eas que fazem esses coment\u00e1rios contra o candidato do PSL, raramente colocam foto no perfil. Qual o motivo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1038172782130069505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JeanrJoi,carlosisao,MagnoMalta"}
{"id": 1038163107686711296, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2956204354, "username": "MarcosBSG1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vTp9xtCjoSc?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro (PSL) - Entrevista na Globo News. 28/08/18 (COMPLETO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBSG1/status/1038163107686711296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038153746658676736, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 767031616535420928, "username": "kalleb_CJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TYqN3tEj6QY?aCOMPLETO\u00a0\u2026 | Partido Social Liberal PSL - Come\u00e7ou a Propaganda Oficial de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalleb_CJ/status/1038153746658676736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038148953303404544, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 913129559448588290, "username": "walterbritomac1", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Direitos Humanos, Imprensa Marron, so divulgam noticias que interessam a esquerda e a bandidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbritomac1/status/1038148953303404544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038145863766425601, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@jc_pe O estado dela \u00e9 grave, mas vamos continuar orando pra Deus fazer o melhor por ela. Desde ontem, orando por ela e pelo candidato do PSL Bolsonaro.  \u00c9 assim que devemos fazer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1038145863766425601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1038139755328884736, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@JanainaDoBrasil @joicehasselmann @JOAQUIMTEIXEIA @OFurico_Oficial @radardamidia @jose_neumanne @InstLiberal @lpbragancabr @leandroruschel @PSL_Nacional @terca_livre @SaraLaurian @LuzCortizo @LegolasConserv1 @gusttavo_lima @maryritalopes @roxmo @Tarik_mohad @maepatriota", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038139755328884736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil,joicehasselmann,JOAQUIMTEIXEIA,OFurico_Oficial,radardamidia,jose_neumanne,InstLiberal,lpbragancabr,leandroruschel,PSL_Nacional,terca_livre,SaraLaurian,LuzCortizo,LegolasConserv1,gusttavo_lima,maryritalopes,roxmo,Tarik_mohad,maepatriota"}
{"id": 1038135247794315265, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) escreveu ainda h\u00e1 pouco no Twitter sobre seu estado de sa\u00fade. Ele diz: \"estou bem e me recuperando\" e agradece \u00e0 fam\u00edlia, Deus e aos m\u00e9dicos que est\u00e3o acompanhando o processo de recupera\u00e7\u00e3o  https://bit.ly/2wQrkHC\u00a0 pic.twitter.com/vSQ2yRyzoP", "replies": 9, "retweets": 9, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1038135247794315265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129507851554816, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 283360589, "username": "pdiasmonteiro", "tweet": "Hoje o candidato do PSL de L. Bivar \u00e9 v\u00edtima, mas nos \u00faltimos anos e em toda sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica ele foi e \u00e9 um culpado:- incita viol\u00eancia- incita \u00f3dio- faz declara\u00e7\u00f5es de guerra - promove a antidemocracia - cultiva intoler\u00e2ncia- adora ditadura- tem sede por morte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdiasmonteiro/status/1038129507851554816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127405901258752, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional  https://twitter.com/renfelipe1/status/1038089946823843840?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038127405901258752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126431157604352, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "8 segundos na TV ..Um partido politico limpo e pequeno (PSL).Nenhuma troca por cargos politicos ...e mesmo assim em primeiro lugar nas pesquisas e no bra\u00e7o do povo.\u00e9 esse o homem que tentaram matar para ele n\u00e3o conseguir derrubar o sistema.  pic.twitter.com/tnO3uAY9vd", "replies": 1, "retweets": 47, "likes": 138, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038126431157604352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123011642191872, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "\u201cAl\u00e9m de ser contra o candidato do PSL, o infrator chegou a realizar diversas publica\u00e7\u00f5es (no Facebook) contra o PT, Geraldo Alckmin e o comunismo\u201dAt\u00e9 agora, o que sabemos sobre esse poss\u00edvel fan\u00e1tico religioso \u00e9 o que saiu no Facebook dele (se n\u00e3o for falso).  https://twitter.com/jc_pe/status/1037835566568665088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038123011642191872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115280986234880, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 105435907, "username": "Ossesio_Silva", "tweet": "Nota de Rep\u00fadioLamentamos o ataque que acometeu o presidenci\u00e1vel, @jairbolsonaro, do PSL, em Minas Gerais. Nada pode justificar esse atentado, foi sem d\u00favidas, um crime contra a democracia.Bispo Ossesio SilvaDeputado estadual/PE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ossesio_Silva/status/1038115280986234880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113194236157952, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "\u00c9 um cinismo grande dos comentaristas da @GloboNews quando dizem que a rejei\u00e7\u00e3o ao candidato do PSL depois do atentado ir\u00e1 diminuir em solidariedade ao mesmo, ah por favor, ele sofreu um atentado e agora a emissora tenta transformar o cara num m\u00e1rtir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1038113194236157952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038112069588078592, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@GloboNews @PatoCorporation @DarioAlok Pois \u00e9, muito conveniente depois de uma reuni\u00e3o entre o candidato do PSL e um dos herdeiros da @RedeGlobo. Lembra o caso do sequestro do Abilio Diniz para enterras as chances do Lula ganhar em 1989. Teoria da conspira\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1038112069588078592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,PatoCorporation,RedeGlobo,GloboNews"}
{"id": 1038099133410754561, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@jairbolsonaro @flaviomorgen @psl_sc  https://twitter.com/renfelipe1/status/1038089946823843840?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038099133410754561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,flaviomorgen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038084025573826561, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/35kbti4RLPE?aO\u00a0 ADVOGADO DE JAIR BOLSONARO E PRESIDENTE EM EXERCICIO DO PSL FALA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038084025573826561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038073364282318849, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Em v\u00eddeo gravado dentro da UTI da Santa Casa de Juiz de Fora, Jair Bolsonaro (PSL) falou pela primeira vez sobre o ataque sofrido e disse: \u201cnunca fiz mal a ningu\u00e9m\u201d:  https://bit.ly/2wPOX2J\u00a0 pic.twitter.com/k8KyjWODcJ", "replies": 66, "retweets": 20, "likes": 194, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1038073364282318849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068617156411392, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 978462141920444417, "username": "Zen05214992", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Esss ra\u00e7a da ONU, Direitos humanos no Brasil \u00e9 tudo lixo da esquerda, s\u00f3 defendem a esc\u00f3ria da sociedade, nojo desses porras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zen05214992/status/1038068617156411392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038067573244473345, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 61021484, "username": "rbezerrademelo", "tweet": "Em fun\u00e7\u00e3o de gripe e faringite, segundo Luciano Bivar, o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro havia tomado inje\u00e7\u00f5es de Benzetacil na \u00faltima quarta-feira. \"Isso favoreceu diminuir possibilidade de processo infeccioso\", real\u00e7a o dirigente do PSL.  https://www.folhape.com.br/politica/politica/folha-politica/2018/09/07/NWS,80511,7,459,POLITICA,2193-LUCIANO-BIVAR-SOMOS-PAIS-ALISAR-CABECA-CARA.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbezerrademelo/status/1038067573244473345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064333413068801, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2174798569, "username": "yranusa", "tweet": "J\u00e1 votei em filiados ao PSDB, PT, PMDB..., votei no candidato, n\u00e3o no partido. Hoje n\u00e3o voto no candidato filiado ao PSL, n\u00e3o por ser esquerdopata como alguns se referem a quem n\u00e3o simpatiza com o seu programa de governo, mas porque neste, vejo um retrocesso de no m\u00ednimo 50 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yranusa/status/1038064333413068801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064181499633664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Veja as inten\u00e7\u00f5es de voto de pessoas do sexo feminino: Jair Bolsonaro (PSL): 16%; em 20 de agosto era de 13% Marina Silva (Rede): 14%, antes era de 15% Ciro Gomes (PDT): 12%, antes era de 8% Geraldo Alckmin...  https://www.facebook.com/ademir.ferraz/posts/10214846721739784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038064181499633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060022079598592, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 845970181444812800, "username": "tiatiatiapri", "tweet": "POUCO falam ou ignoram.Vcs acham q este atentado ao candidato do PSL \u00e9 algo 'pontual'?No Brasil,\u00e9 BANALIZADA a viol\u00eancia com os advers\u00e1rios pol\u00edticos.E \u00e9 uma pr\u00e1tica de quem tem PODER financeiro e institucional!Pergunto,quem historicamente ideologicamente se perpetua no poder?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiatiatiapri/status/1038060022079598592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049090779705344, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 117459622, "username": "_Dani_tricolor", "tweet": "Que o candidato do PSL \u00e9 dod\u00f3i todo mundo sabe. Mas da\u00ed a se submeter a uma facada achando que vai valorizar a sua campanha \u00e9 demais. Me recuso a ler e pensar nessa possibilidade. TB conhecemos o movimento da extrema-esquerda. S\u00e3o dod\u00f3is a sua maneira. Deixem a PF trabalhar.", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dani_tricolor/status/1038049090779705344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048954888404998, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 61021484, "username": "rbezerrademelo", "tweet": "O candidato do PSL teria compromisso em Pernambuco na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira. \"A cirurgia que ele sofreu \u00e9 coisa delicada e exige, pelo menos, uma semana de repouso. O evento estava marcado para a ter\u00e7a-feira. Agora, cessa\", informa Bivar.  \ud83d\udc47\ud83c\udffb  https://twitter.com/folhape/status/1038025088875028480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbezerrademelo/status/1038048954888404998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035836380430341, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/NmoFd2apl_0?a\u00a0 Presidente do PSL nacional concede entrevista \u00e0 imprensa e rasga o verbo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1038035836380430341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032175130652672, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2549409825, "username": "anareginafv", "tweet": "N\u00e3o tem como\u00e7\u00e3o que mude o enredo desse movimento terr\u00edvel encabe\u00e7ado pelo PSL que dissemina viol\u00eancia, preconceitos, \u00f3dios. N\u00e3o se pode dar tr\u00e9gua a eles n\u00e3o.  https://twitter.com/estadao/status/1038021561033224192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anareginafv/status/1038032175130652672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006586508292096, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018.Pesquisas: PSL v\u00ea subida; rivais e inten\u00e7\u00e3o de votos. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/XZnjqumTam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1038006586508292096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965613619019776, "date": "2018-09-07", "time": "02:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037965613619019776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037928162297036800, "date": "2018-09-06", "time": "23:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 566450078, "username": "RadarNews__", "tweet": "\"N\u00f3s n\u00e3o podemos aceitar que hoje (sexta) uma audi\u00eancia de cust\u00f3dia coloque na rua esse bandido. disse o l\u00edder do PSL na C\u00e2mara, Delegado Francischini. De acordo com Francischini, existem fortes ind\u00edcios de que mais pessoas estejam envolvidas. #CesarLima #BoaNoite pic.twitter.com/bHGsd6pDtz", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CesarLima,#BoaNoite", "link": "https://twitter.com/RadarNews__/status/1037928162297036800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919772434948096, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 566450078, "username": "RadarNews__", "tweet": "Internado na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Juiz de Fora (MG), o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, n\u00e3o tem \"estabilidade hemodin\u00e2mica\" para ser transferido de hospital. Essa foi a avalia\u00e7\u00e3o feita na madrugada desta sexta-feira (\u2026  https://ift.tt/2QaDx2w\u00a0 pic.twitter.com/brRfZ0zaXY", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadarNews__/status/1037919772434948096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911983578906624, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "@AcordouAcordou @psl_mg Alem de a pontaria ficar prejudicada pela quantidade de pessoas e daria tempo de rea\u00e7\u00e3o...para os agentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037911983578906624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,AcordouAcordou"}
{"id": 1037908105995214848, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 601433534, "username": "goldentimelord", "tweet": "ningu\u00e9m liga para o candidato do PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goldentimelord/status/1037908105995214848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901761992908800, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 227016456, "username": "ITADOC", "tweet": "@jairbolsonaro @SEGUNDOJR @psl_sc A ONU \u00e9 o DA do mundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ITADOC/status/1037901761992908800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,SEGUNDOJR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037889451790356485, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@psl_mg E em breve, devolvam o Brasil pra Monarquia e ponham pra fora todos os pol\u00edticos. Eu quero o Brasil verdadeiro de volta. #BrasilCat\u00f3lico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BrasilCat\u00f3lico", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037889451790356485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037889040438063104, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@psl_mg Eu s\u00f3 aceito se ficar tipo a Pol\u00f4nia, onde o comunismo \u00e9 tratado como \u00e9 de fato: crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037889040438063104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037885676128292864, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 985998870382563329, "username": "JuniorM40684527", "tweet": "@Haddad_Fernando mataro em 2014 Eduardo campo e agora tentaro matar o bolsonaro mais n\u00e3o importa qual pol\u00edtico seja isso jamais deve acontece com nenhum pois ningu\u00e9m merece isso nem o pior ladr\u00e3o do pa\u00eds parem de \u00f3dio pra qual lado seja ngm merece isso . seja PT psol ou psl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorM40684527/status/1037885676128292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037880669597257728, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1021522837700575233, "username": "albanisepsol", "tweet": "A agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro, configura um grave atentado \u00e0 normalidade democr\u00e1tica e ao processo eleitoral. Nosso partido tem denunciado a escalada de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaDVrzglwT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2ph8jzrzppdd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albanisepsol/status/1037880669597257728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875753239633925, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 94814959, "username": "d_Norte", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_Norte/status/1037875753239633925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872325293731841, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@PSL_Nacional @LeticiaCatel @Francischini_ @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @CESPinheiro nao \u00e9 pra ser o candidato a presidente ...\u00e9 so para cumprir as agendas de campanha do Bolsonaro ..ja vai ser otimo para a campanha de 2022 , porque EDU tem que ser candidato para ficar no lugar do pai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037872325293731841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CESPinheiro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,Francischini_,LeticiaCatel,PSL_Nacional"}
{"id": 1037871627739062272, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@PSL_Nacional @LeticiaCatel @Francischini_ @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @thtlth isso \u00e9 quase impossivel de se fazer em uma campanha ..talvez se fosse o Boulos que vai 10 pessoas ver ele falar..mas milhares vao nos aeroportos ver bolsonaro chegar e etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037871627739062272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thtlth,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,Francischini_,LeticiaCatel,PSL_Nacional"}
{"id": 1037867694085877760, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 102171756, "username": "teresaleitao_", "tweet": "PT condena viol\u00eancia contra o candidato do PSL:  https://lula.com.br/pt-condena-violencia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teresaleitao_/status/1037867694085877760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866319050428417, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "Disputa para o Senado no Rio \u00e9 ponto a ponto. O filho de Bolsonaro (PSL) tem 17% e Chico Alencar (PSol) 14%.  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037865256859656193\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037866319050428417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863487165353984, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 157769976, "username": "silvinovvneto", "tweet": "@pedro_galindo @FredFigueiroa @flavinhooms N\u00e3o, o presidente nacional do PSL \u00e9 Gustavo Bebianno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvinovvneto/status/1037863487165353984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flavinhooms,FredFigueiroa,pedro_galindo"}
{"id": 1037862524232904704, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52195667, "username": "pedro_galindo", "tweet": "Apagado o tu\u00edte a respeito da declara\u00e7\u00e3o do presidente nacional do PSL. A declara\u00e7\u00e3o segue sendo desastrosa. Mas aparentemente n\u00e3o foi feita pela pessoa a quem eu a atribui, equivocadamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_galindo/status/1037862524232904704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860343949742080, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 252759792, "username": "flavinhooms", "tweet": "@pedro_galindo @FredFigueiroa Ele \u00e9 presidente do PSL.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavinhooms/status/1037860343949742080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa,pedro_galindo"}
{"id": 1037855617598279680, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@BolsonaroSP @PSL_Nacional @jairbolsonaro @CappellottoBR Sim vai ser minha mesmo. Importante \u00e9 que se recupere. Eh s\u00f3 se quiser manter algum evento de campanha, seria uma op\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037855617598279680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CappellottoBR,jairbolsonaro,PSL_Nacional,BolsonaroSP"}
{"id": 1037847709003198464, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Importante agora \u00e9 a recupera\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro .Ponto.Mas se eu fosse o @PSL_Nacional , eu colocaria o @BolsonaroSP nos eventos de campanha das pr\u00f3ximas semanas.", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037847709003198464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PSL_Nacional,BolsonaroSP"}
{"id": 1037845879154192386, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "'Agora \u00e9 guerra', diz presidente do PSL sobre ataque a Bolsonaro  https://bit.ly/2M61zZ7\u00a0 pic.twitter.com/15HS9RIdng", "replies": 17, "retweets": 6, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037845879154192386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832485441171456, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 33562261, "username": "sol_vida", "tweet": "Boa noite meus amigos.Fico muito triste em ver que em pleno s\u00e9culo 21, tenhamos tanto desprezo a vida humana, falando do atentado ao candidato do PSL Jair Bolsonaro. Falo isso,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZtaTYA9Ip/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ikjzmtrh8mji\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sol_vida/status/1037832485441171456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820774256717824, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2757622597, "username": "auxiliadoraveig", "tweet": "@JWellingtonMelo @psl_mg Coment\u00e1rio lastim\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/auxiliadoraveig/status/1037820774256717824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,JWellingtonMelo"}
{"id": 1037795238658465792, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55113423, "username": "giromatanorte", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, levou uma facada na regi\u00e3o da barriga durante um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), por volta de 15h40 desta quinta-feira, 6. Um...  https://giro.matanorte.com/politica/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giromatanorte/status/1037795238658465792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793990274441217, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3376850207, "username": "pernambucotem", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, foi esfaqueado na tarde desta quinta-feira, em Juiz de Fora (MG), durante ato de campanha._\ud83c\udfa5: Reprodu\u00e7\u00e3o Twitter  https://www.facebook.com/blogpernambucotem/videos/2191810744182796/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pernambucotem/status/1037793990274441217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792543143088129, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Sou contra a agress\u00e3o mesmo sendo num canalha que prega assassinato em massa.Quem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio em dobro.GGN -\u00a0A PMilitar diz que o candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro(PSL)foi esfaqueado na tarde desta quinta(6),durante agenda de campanha em Juiz de Fora, M Gerais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037792543143088129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788846673592320, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "A Pol\u00edcia Federal vai instaurar um inqu\u00e9rito para investigar o ataque a faca ao candidato @jairbolsonaro, do PSL #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/FlwNVMPvks", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037788846673592320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788574182268928, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1029542149338087424, "username": "jarbson_vally", "tweet": "Not\u00edcias em primeira m\u00e3o: Esfaquearam o Candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica, do PSL, Jair Bolsonaro!\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jarbson_vally/status/1037788574182268928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788372864061442, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "Camarotti na Globo News lembrando que a caravana do Lula sofreu atentando a tiros. Tenta fazer um paralelo entre os dois fatos. S\u00f3 que ningu\u00e9m do PSL esfaqueou o Bolsonaro. Saberemos quem foi e a mando de quem. O caso do Lula, nunca foi descoberto e estranhamente foi esquecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037788372864061442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787329535123458, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Candidato \u00e0 deputado estadual toma tiro na orelha ap\u00f3s chamar eleitor de Lula de ladr\u00e3o, Bolsonaro esfaqueado, dia ruim pro PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037787329535123458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779590612013057, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de Ladr\u00e3o no MA  http://www.mearimnet.com.br/2018/09/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037779590612013057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772641439031297, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037772641439031297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037765633490989056, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3oChame Lula de ladr\u00e3o fio da p\u00e9\ud83e\udd23\ud83d\udc24\ud83e\udd26\u200d\u2642BolsoMico estamos te...  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037765633490989056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706882335629313, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Lula da Silva e o PT s\u00e3o g\u00eameos univitelinos de Jair Bolsonaro (PSL), candidato que demonstra id\u00eantico desapre\u00e7o pela democracia e por suas institui\u00e7\u00f5es https://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,empreitada-antidemocratica,70002488218\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037706882335629313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697669777506306, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@psl_mg 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037697669777506306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037696665904455680, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera em Pernambuco com 15% das inten\u00e7\u00f5es de votos; Em seguida, vem o candidato Ciro Gomes (PTB) e o deputado Jair Bolsonaro (PSL), com 13% e 12% respectivamente  https://bit.ly/2PIEZbh\u00a0 pic.twitter.com/rotUlJxlM6", "replies": 26, "retweets": 12, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037696665904455680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685585262071808, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037685585262071808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674449573699586, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "O candidato a Deputado Estadual Andr\u00e9 Fernandes (PSL) teve seu carro ROUBADO e VANDALIZADO por petistas, chegaram a pixar no seu carro \"Lula Livre\"Agora me diga, quem s\u00e3o os verdadeiros intolerantes ?  pic.twitter.com/TRQviLFCQG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037674449573699586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663460027293697, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 808072345575374848, "username": "tarcianoabeta", "tweet": "Candidato do PSL | Bolsonaro quer criar carreira de m\u00e9dico de Estado; \u00e9 vi\u00e1vel?  http://dlvr.it/QjJQBL\u00a0 pic.twitter.com/WPN5GwZvRL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcianoabeta/status/1037663460027293697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656975025287169, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 988394172163002369, "username": "PauloJnr2", "tweet": "@psl_sc Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloJnr2/status/1037656975025287169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1037621063801352192, "date": "2018-09-06", "time": "03:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 293983353, "username": "Biapsan", "tweet": "@caiojmsantos Esses votos do PSL s\u00e3o fixos. S\u00e3o da seita que o apoia. Importante saber quem vai pro segundo turno. Espero que o Cir\u00e3o v\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biapsan/status/1037621063801352192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiojmsantos"}
{"id": 1037539243164352513, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 228170614, "username": "jogagofi", "tweet": "@srtavenancio As.op\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o boas. Vou no que tiver mais Chances de barrar o Mau Car\u00e1ter do PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jogagofi/status/1037539243164352513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srtavenancio"}
