{"id": 1038451961161568256, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 196196742, "username": "brunleite", "tweet": "@marinhos Pq foi (veja que o verbo est\u00e1 no passado) do PSOL? Ou pq \u00e9 mais f\u00e1cil ignorar que ele tem problemas psicol\u00f3gicos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunleite/status/1038451961161568256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinhos"}
{"id": 1038449099316633601, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Eduardo Jorge,  vice de Marina Silva, falou na entrevista \u00e0 Globonews: \" n\u00f3s \u00e9ramos jovens formados no comunismo, est\u00e1vamos preparados para pegar em armas e fazer a revolu\u00e7\u00e3o do proletariado \"Assim tamb\u00e9m \u00e9 quem faz parte do PSOL e do MST.. Imagina escutar isso por 7 anos", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038449099316633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446408532148225, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Epa. O bandidismo ainda est\u00e1 filiado ao psol  https://twitter.com/antonioleitterj/status/1038140522441924610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038446408532148225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425892643586048, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@JoselitoMuller3 Tamb\u00e9m foi o PSOL que j\u00e1 tinha dois advogados para os palestinos que jogaram bomba em brasileiros que protestavam contra a lei de imigra\u00e7\u00e3o em SP @SPapaiano", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038425892643586048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,SPapaiano"}
{"id": 1038420608940421121, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@claudioedantas O nome dessa igreja deve ser PT/PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1038420608940421121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038420183684182017, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68522215, "username": "ThomasMarquesSS", "tweet": "@atila_1914 O PSOL teve a melhor bancada na C\u00e2mara federal no ultimo ciclo! Se n\u00e3o tem candidato vale a pena conhecer esse @ivanmoraesfilho ou pelo conhecer quem comp\u00f5e a legenda do PSOL  em Pernambuco!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomasMarquesSS/status/1038420183684182017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atila_1914,ivanmoraesfilho"}
{"id": 1038418964949463040, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 137346365, "username": "Tonhitto", "tweet": "O PSOL \u00e9 muito \"amor\" envolvido...  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tonhitto/status/1038418964949463040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415695170740224, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 279210481, "username": "debiseomundo", "tweet": "N\u00e3o deve ter lido todos os jornais dizendo que o cara ERA do Psol, n\u00e3o tem nada com o PT. Ali\u00e1s, n\u00e3o tinha nada mais com partido nenhum. \u00c9 muita irresponsabilidade ficar repassando not\u00edcia falsa. E incitando a viol\u00eancia. T\u00edpico!  https://twitter.com/ednaldo_antony/status/1038082308199378944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debiseomundo/status/1038415695170740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409112831311874, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@DaniloGentili @JoselitoMuller3 PSOL*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1038409112831311874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,DaniloGentili"}
{"id": 1038405894101450754, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 51444911, "username": "Johnnyeln", "tweet": "Quem administrava o Museu Nacional tbm \u00e9 do PSOL...  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnnyeln/status/1038405894101450754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395903948800000, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Jana\u00edna Paschoal desmascara a M\u00eddia em Apoio a Bolsonaro  https://youtu.be/UuSD1rjmU9U\u00a0 via @YouTubeJANAINA CONFIRMA QUE O BANDIDO ADELIO BISPO DE OLIVEIRA ERA MILITANTE DE ESQUERDA, FILIADOAO PSOL, DEFENSOR DE LULA, DE MADURO, DO PT E DO COMUNISMO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038395903948800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038393285629423616, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "Oxe, aqui em Recife o PSOL aliciou crian\u00e7as para invadirem terreno privado e impedir a constru\u00e7\u00e3o no Cais Jos\u00e9 Estelita... Quando a pol\u00edcia foi desocupar colocaram at\u00e9 gr\u00e1vida na frente ..  pic.twitter.com/jJ04N06PwO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038393285629423616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391571497078784, "date": "2018-09-08", "time": "06:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@GauchaZH Com o PSOL administrando os museus, isso vai continuar .Pessoal da esquerda n\u00e3o gosta de cultura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038391571497078784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1038387009243500544, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@JoselitoMuller3 E quem \u00e9 o PSOL ? Um puxadinho do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038387009243500544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038386654405447680, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@OdeCarvalho @BolsonaroSP Esquerdopata c dinheiro ! Quem o financiava! ?Pt, PSOL, CUT, MST, MTST? Eh s\u00f3 investigar p chegar l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1038386654405447680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,OdeCarvalho"}
{"id": 1038384842738675712, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "@PastorMalafaia @PauloRo49195361 @Sidneipedroso2 Pois vote no psol. A viva a vida com os bandidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038384842738675712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sidneipedroso2,PauloRo49195361,PastorMalafaia"}
{"id": 1038305145493381121, "date": "2018-09-08", "time": "00:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 133040259, "username": "j_Montteiro", "tweet": "@BuzzFeedNewsBR segundo a f\u00e9 evang\u00e9lica o pai da mentira e \"satanas\" ele mente quando afirma isso, pois o cara era um simples afiliado do Psol,", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_Montteiro/status/1038305145493381121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BuzzFeedNewsBR"}
{"id": 1038274993770119171, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 133040259, "username": "j_Montteiro", "tweet": "@PastorMalafaia @meilingtamiozzo @Rikardosilva16 e o pior e que leva muitos fanaticos religiosos com ele, o cara era um simples afiliado odo Psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_Montteiro/status/1038274993770119171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rikardosilva16,meilingtamiozzo,PastorMalafaia"}
{"id": 1038272813159915522, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" OS VAGABUNDOS MARGINAIS DO PT PCDOB PSB PMDB MDB PSOL PCDOB PP PR PTB PPP O JJJ TTT E PQP... S\u00c3O UNS MARGINAIS ESQUERDISTA CANALHAS...E O PIOR \u00c9 QUE NADA \u00c9 FEITO PARA IMPEDIR TANTA VIOL\u00caNCIA...\"MATAM PESSOAS , INVADE PR\u00c9DIOS P\u00daBLICOS E TERRENOS, S\u00cdTIOS, ROUBA , D\u00c3O FACADAS...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1038272813159915522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266776847638528, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "-Foi filiado ao PSOL-Fotos em suas redes de Lula Livre-Tem 4 advogados a disposi\u00e7\u00e3o-Desempregado mas tinha lap top e viajava por MG e SCMas querem te dizer que era um lobo solit\u00e1rio, caso isolado... N\u00e3o. No m\u00ednimo era uma pessoa de esquerda com muito \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/6sqe13He0A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1038266776847638528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260780993576960, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 178050899, "username": "borbru", "tweet": "Crist\u00e3ozinhos que votam em PSOL, PT, PSB, PSTU, PSDB, PTB... s\u00e3o esses desenformados e sem crit\u00e9rios de escolhas, ou melhor falando com minhoca na cabe\u00e7a...T\u00e1 bom de acordar pra realidade. Assistam o depoimento desse Crist\u00e3o.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=BhUe9Y24oqY&u=%2Fwatch%3Fv%3DyNfhg07U1Gs%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borbru/status/1038260780993576960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251093317353472, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro @MagnoMalta \u00c9 preciso processar. Fazer como o PSOL fez no caso de Marielle,mandar print na p\u00e1gina. Processa uns 4 pra servidor exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038251093317353472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038241181329776642, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "\"Se voc\u00ea n\u00e3o sabe, n\u00e3o foi o PT ou o PSOL que criou os direitos humanos, foi o pessoal da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas, que voc\u00ea deve conhecer como ONU\"Eu amo uma mulher e ela se chama jout jout", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1038241181329776642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237011080081408, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 851125430803460096, "username": "FelipeSaLeitao", "tweet": "@skalivv To precisando de dep. estadual do PSOL em PE.Se puderem indicar alguem de confian\u00e7a e que tenha condi\u00e7\u00f5es de chagar.Federal tbm.Estou dando prefer\u00eancia a mulherada, mas pode ser Homem tbm.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSaLeitao/status/1038237011080081408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skalivv"}
{"id": 1038235831662718976, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "Marielle assassinada e \u00e9 do PSOL. Museu Nacional incendiado e Reitor respons\u00e1vel \u00e9 do PSOL. Agressor a facadas do Bolsonaro, do PSOL. Mas que siglazinha cheia de zica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038235831662718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234837449101314, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1038234837449101314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234730662117376, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "A irresponsabilidade do PSOL retrata bem a dos partidos da esquerda que n\u00e3o apresenta nenhuma proposta racional e equilibrada de nada a que se responsabiliza. Exemplos n\u00e3o faltam e assim como sao cinzas o arquivo do Museu Nacional a economia e o Brasil tamb\u00e9m s\u00e3o cinzas.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038151287437701122\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038234730662117376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234021497581569, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1038234021497581569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210550000496642, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@fraudlucas disse que ele era filiado ao PSOL por quase uma d\u00e9cada, \u00e9 mentira?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038210550000496642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas"}
{"id": 1038209372864819205, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3108369766, "username": "pauloemandrade", "tweet": "@JuMagalhaesBH @wesleymir Religioso?? Filiado ao PSOL??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloemandrade/status/1038209372864819205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleymir,JuMagalhaesBH"}
{"id": 1038205124429144065, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "@g1 porque vcs n\u00e3o citam que o assassino preso por esfaquear Bolsonaro, ainda \u00e9 do PSOL. Porque n\u00e3o citam que na p\u00e1gina dele \u00e9 um seguidor ferrenho das ideias Marxistas, p\u00e1ginas do Lula, camisa Lula Livre? Porque ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1038205124429144065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038204952500482050, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 29958024, "username": "brunospc", "tweet": "@joaovitorjv Acho que os jornais simplificaram. O fato de ter sido filiado ao PSOL j\u00e1 o torna portador de dist\u00farbios mentais severos. Ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunospc/status/1038204952500482050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038203418312155137, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@zehdeabreu O BANDIDO ERA FILIADO DO PSOL POR DEZ ANOS E SUAS REDES SOCIAIS FAZEM CR\u00cdTICAS A @jairbolsonaro E CLAMA POR LULA LIVRE. AL\u00c9M DISSO, AS INVESTIGA\u00c7\u00d5ES DIZEM QUE ELE N\u00c3O AGIU SOZINHO.LEMBRE-SE: SATAN\u00c1S TAMB\u00c9M CRER EM DEUS.#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/yZu2C5nHNY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038203418312155137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,jairbolsonaro"}
{"id": 1038198534338764801, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@wesleymir E filiado ao PSOL por 7 anos ...ser\u00e1 que nos 7 anos a cabe\u00e7a desse cara n\u00e3o foi bem lavada ?\"bolsonaro \u00e9 racista\"\"bolsonaro \u00e9 homofobico\"\"bolsonaro vai cortar o bolsa familia\"\"bolsonaro faz discurso de odio\"\"Bolsonaro \u00e9 contra a mulher\"com certeza !", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038198534338764801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleymir"}
{"id": 1038190198562205696, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 321045396, "username": "PrJorgePinheiro", "tweet": "O terrorista e ex filiado do PSOL ,dizem que ele \u00e9 duro,muda-se para Juiz de Fora,paga pens\u00e3o \u00e0 vista em dinheiro e portando 4(quatro!) celulares e um laptop... Tem alguma coisa errada !  pic.twitter.com/i2AYTbXxiZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrJorgePinheiro/status/1038190198562205696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174721114697728, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 330820716, "username": "FredMesquita1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/w3M7_L6fZWg?aCidinha\u00a0\u2026 afirma que desastre no MUSEU tem a digital do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredMesquita1/status/1038174721114697728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038174668610523137, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Inflame a cabe\u00e7a de um militante do PSOL por 7 anos, l\u00edder da milit\u00e2ncia de Dilma em Juiz de fora e esquerdista convicto.... .. Prometa  advogados j\u00e1 preparados para sua defesa. Voc\u00ea ter\u00e1 uma tentativa de matar o candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica..  pic.twitter.com/E6xb23KVW3", "replies": 0, "retweets": 25, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038174668610523137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165751318962178, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@assimdisseojoao @fraudlucas Cara, ele contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos ele tem v\u00e1rias fotos participando de manifesta\u00e7\u00e3o da esquerda e foi filiado por quase uma d\u00e9cada ao PSOL, mentira? N\u00e3o estou imaginando, estou falando sobre evid\u00eancias", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038165751318962178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas,assimdisseojoao"}
{"id": 1038164341495947264, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "O Ad\u00e9lio foi filiado por 7 anos ao PSOL e, do nada, desfiliou-se. E sumiu na vida permanecendo no ativismo. Provavelmente tornou-se um executor de trabalhos sujos. Isso \u00e9 muito s\u00e9rio. E a quest\u00e3o: h\u00e1 mais pessoas assim? Certamente, n\u00e3o agiu sozinho. Ad\u00e9lio n\u00e3o agiu sozinho.", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038164341495947264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164293596991489, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "@LeilaSterenberg @PauloRo49195361 @artur_slo as organiza\u00e7\u00f5es globo e o PT PSOL s\u00e3o todos que seguem a mesma ideologi destrutiva do Brasil, um arremedo de jornalistas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038164293596991489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,PauloRo49195361,LeilaSterenberg"}
{"id": 1038163421735407617, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "Para saber a real opiniao politica e social de alguem,pergunte a ela o que ela pensa sobre o psol.Se defender ou elogiar entao ja sabe...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038163421735407617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160946022084608, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "O dem\u00f4nio foi filiado ao PSOL durante 7 anos e hoje grita Lula Livre.Preciso dizer mais alguma coisa??Acho que n\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038160946022084608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147967163592704, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 841701204363268096, "username": "BrasileirosMta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL - O que a m\u00eddia tenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasileirosMta/status/1038147967163592704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038142581111246848, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 892426057160298508, "username": "WilsonSCR87", "tweet": "@FredFigueiroa PSOL at\u00e9 hoje fala da Mariele Franco", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilsonSCR87/status/1038142581111246848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1038140515575848960, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 160301767, "username": "JeanNazario", "tweet": "@cydlos Jos\u00e9 Dirceu \u00e0 alguns dias defendeu a radicaliza\u00e7\u00e3o do PT, pelo visto o PSOL que \u00e9 o seu quintal executou a ordem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanNazario/status/1038140515575848960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cydlos"}
{"id": 1038139531218825217, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@psol50 @RafaelFontana O PSOL \u00e9 um bra\u00e7o do PT bem fan\u00e1tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038139531218825217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelFontana,psol50"}
{"id": 1038121664633073665, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 599994431, "username": "charlysouza1", "tweet": "@VillaMarcovilla Esse ano o PSOL esteve envolvido indiretamente e diretamente em:- Morte de uma vereadora- Desabamento de um pr\u00e9dio em SP- Inc\u00eandio e destrui\u00e7\u00e3o do Museu Nacional- Tentativa de assassinato do BolsonaroQue o Sr Acha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlysouza1/status/1038121664633073665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038113526445953027, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 369886960, "username": "arthurcostalins", "tweet": "@exame Foi doutrinado pelo PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurcostalins/status/1038113526445953027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038111913618681856, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 236598702, "username": "bezerraantonio", "tweet": "\u201cPol\u00edcia suspeita de crime com liga\u00e7\u00f5es com tr\u00e1fico no assassinato da Marielle.Nao!brada a imprensa e caterva. Militante Petralha filiado ao PSOL esfaqueia Bolsonaro.Agress\u00e3o de um doente mental por quest\u00f5es religiosas.Essa \u00e9 nossa imparcial cobertura jornal\u00edstica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerraantonio/status/1038111913618681856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110333305585669, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 49165758, "username": "igrovieira", "tweet": "@oikevs Vou votar na gata do psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igrovieira/status/1038110333305585669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oikevs"}
{"id": 1038108975110213643, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@PastorMalafaia Que tipo d crist\u00e3o \u00e9 o senhor? Devoto do capeta?Ati\u00e7ando mais viol\u00eancia, diante uma tragedia dessa?Que porra \u00e9 essa de ligar o agressor a assessoria de campanha de Dilma?? O cara foi filiado ao PSOL h\u00e1 04 anos atr\u00e1s. O partido N\u00c3O tem nada a ver com o fanatismo dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038108975110213643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038105107374718976, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Toda solidariedade tamb\u00e9m aos companheiros do PSOL. Tranquilidade e cabe\u00e7a no lugar para a luta de ideias. De ideias.  https://twitter.com/julianomedpsol/status/1038068736140431360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038105107374718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093778551230464, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Trabalho sujo significa: repisar a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL do maluco, e  prints dos carinhas detidos por postar ameacinha no twitter. E usar isso pra duvidar de qualquer pronunciamento da PF quando muito provavelmente demonstrar que o maluco fez tudo sozinho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1038093778551230464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080410469756928, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Os advogados eram do PSOL ...j\u00e1 tinha at\u00e9 vereador do PSOL na delegacia ...E advinha ... quando a vereadora do PSOL de S\u00e3o Paulo foi comemorar algo da campanha dela... onde ela foi ?No restaurante Palestino.E porque do nada esse restaurante \u00e9 o melhor de SP pelo site UOL?", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038080410469756928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078885911519232, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 599994431, "username": "charlysouza1", "tweet": "@claudiotognolli Bela informa\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 que j\u00e1 eram precursores do PSOL e PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlysouza1/status/1038078885911519232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiotognolli"}
{"id": 1038076699248943106, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55893526, "username": "Glaussy", "tweet": "O PSOL PRECISA SER EXTINTO E OS ENVOLVIDOS NOS CRIMES PRESOS!!!!  https://twitter.com/allantercalivre/status/1038069859421245440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaussy/status/1038076699248943106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073009716772865, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@Baphometinh0 Coelho furioso,  o cara que deu a facada era do psol.Precisa de mais?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038073009716772865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Baphometinh0"}
{"id": 1038070881401090048, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.  pic.twitter.com/IUhztnHL3h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038070881401090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069525693038593, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "\u00c9 POSS\u00cdVEL ENTENDER A MENTE FRIA DE UM ESQUERDISTA?  https://youtu.be/ajOoLsRHL0U\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038069525693038593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065607894282240, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1630215721, "username": "aquariuslok", "tweet": "A\u00ed gente s\u00e9rio tirem essa fic dos Trends vamos falar de Mariele Franco-Negra-M\u00e3e-Soci\u00f3loga com mestrado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica-Foi eleita Vereadora da C\u00e2mara do Rio de Janeiro pelo PSOL, com 46.502 votos.-Presidente da Comiss\u00e3o da Mulher da C\u00e2mara.Mariele presente  pic.twitter.com/hIi3sbhvH6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquariuslok/status/1038065607894282240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065488511881217, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "@JairBolsonaros2 O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.FOI UM ATENTADO CONTRA A DEMOCRACIA, QUE A ESQUERDA QUER DESTRUIR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038065488511881217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2"}
{"id": 1038057377554157568, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 83428363, "username": "mariocosmo", "tweet": "\u00c9 assim: 1.\"\u00d4nibus da caravana de Lula \u00e9 alvejado a balas. Policia civil comprova o fato\". Eleitores de Bolsonaro comemoram o feito. 2. \"Marielle, vereadora do PSOL \u00e9 brutalmente assassinada no Rio de...  https://www.facebook.com/100000576849930/posts/2219568948072312/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocosmo/status/1038057377554157568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041420886626304, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "Cara que jogou a mulher do quarto andar curtia a p\u00e1gina do Bolsonaro:\"OLHA LA TA VENDO, FASCISTA, TODO BOLSOMINION \u00c9 ASSASSINO\"Bandido filiado ao PSOL por 7 anos, apoiou o \"FORA TEMER\" e o \"LULA LIVRE\":\"Nossa nada a ver, foi um caso isolado nada a ver com pol\u00edtica, \u00e9 um doido\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038041420886626304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040193264234498, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "Mission\u00e1rio da igreja evang\u00e9lica, ex-filiado ao PSOL e frequentava a mesma escola de tiro que os filhos de Bolsonaro. Doido.  https://twitter.com/folha/status/1037917133274050561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1038040193264234498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031700423569408, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "Olha que general retardado... Primeiro, o cara \u00e9 perturbado e foi filiado ao PSOL... Essa galera espalha fake news feito \u00e1gua...  https://twitter.com/DCM_online/status/1037837175570751489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1038031700423569408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027824320397312, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 342341168, "username": "gaumelo", "tweet": "@edmilsonpapo10 Dizem que o cr\u00e1pula \u00e9 do PSOL!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaumelo/status/1038027824320397312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038021700082958336, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 64686989, "username": "tiagopocinhos", "tweet": "@BlogdoNoblat @flaviogordon filiado ao PSOL nao lembra ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagopocinhos/status/1038021700082958336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,flaviogordon"}
{"id": 1038020730464743425, "date": "2018-09-07", "time": "06:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 979155233086558208, "username": "amelialimab612", "tweet": "@VEJA @ZiziPeL @Tilitelly2 Direitos humanos s\u00f3 pra quem \u00e9 bandido, funcionar\u00e1 apenas pra esse pedagogo doentinho mental, filiado ao PSOL, e pra toda sua quadrilha de esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amelialimab612/status/1038020730464743425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tilitelly2,ZiziPeL,VEJA"}
{"id": 1038017002571485186, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@celsorenato5 @SrtaLawyerBr17 N\u00e3o faz apenas 2 anos que o Rio assiste confrontos entre pol\u00edcia e traficantes com balas perdidas que matam inocentes.Dilma abre a boca e acusa o Bolsonaro de culpado pelo atentado, inocentando o militante do PSOL pelo crime cometido achando isso dele normal. \u00c9 ser irracional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038017002571485186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,celsorenato5"}
{"id": 1038013375534522368, "date": "2018-09-07", "time": "05:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Querer falar que o acontecimento segundo o Secret\u00e1rio do PSOL em Minas Gerais que insinua que foi uma arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Bolsonaro \u00e9 uma an\u00e1lise irracional e duvidar que o candidato foi v\u00edtima de estar pregando a viol\u00eancia \u00e9 culpa-lo dos policiais mortos no Rio e balas perdidas.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038013375534522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952808455163905, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 342265041, "username": "Gustavolauriajr", "tweet": "@JoelAlexandreM Daqui a um tempo esse cara vai sair da cadeia e vai ser deputado pelo PT, PSOL etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavolauriajr/status/1037952808455163905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037929586607173632, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 80904793, "username": "ASAPTargino", "tweet": "@cor0te @UK_Isadora Quem tem esses h\u00e1bitos antes de dormir \u00e9 a galera do PSOL \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ASAPTargino/status/1037929586607173632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UK_Isadora,cor0te"}
{"id": 1037928727257075712, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 808072345575374848, "username": "tarcianoabeta", "tweet": "Por pelo menos sete anos | Suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014  http://dlvr.it/QjP2bz\u00a0 pic.twitter.com/MMXeCqUNIb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcianoabeta/status/1037928727257075712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925632213245952, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "PIOROUPSOL \u00e9 um PT piorado  https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037925632213245952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920641050193920, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "A imprensa irresponsavelmente associando esse cidad\u00e3o ao PSOL. Querem realmente insuflar um derrame de sangue no Pa\u00eds!  https://twitter.com/folha/status/1037917133274050561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1037920641050193920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917877003796481, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4075758471, "username": "helton_peron", "tweet": "@PastorMalafaia Est\u00e1 mentindo como sempre n\u00e9 mesmo charlat\u00e3o? O suspeito n\u00e3o \u00e9 filiado a partido algum, apesar de j\u00e1 ter sido filiado ao PSOL. Voc\u00ea \u00e9 uma vergonha ao Cristianismo, criatura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helton_peron/status/1037917877003796481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037914399804153856, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 51340177, "username": "Igorferreiragc", "tweet": "@PedroJosephi @leonardodpgcruz Vou repetir, existem radicais em direita e esquerda, eu sou contra a qualquer radicalismo, unico candidato do PSOL que eu j\u00e1 votei foi Edilson Silva pela admira\u00e7\u00e3o que tenho pelo seu car\u00e1ter e sua vida ativa na politica! Sempre participativo em diversas causas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorferreiragc/status/1037914399804153856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz,PedroJosephi"}
{"id": 1037913768225894400, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 88588495, "username": "leonardodpgcruz", "tweet": "Pessoalmente pe\u00e7o que peguem e identifiquem seus executores, assim tor\u00e7o, tanto que tenho amigos do PSOL, feita um grande l\u00edder como @PedroJosephi. https://twitter.com/igorferreiragc/status/1037913142007869441\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardodpgcruz/status/1037913768225894400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroJosephi"}
{"id": 1037913125897551873, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Nunca calar\u00e3o as vozes dos brasileiros que querem mudan\u00e7a no Brasil. Um Comunista, ex filiado do PSOL, defensor do Lula livre, tentou matar Jair Messias Bolsonaro. O Capit\u00e3o est\u00e1 vivo e passar\u00e1 para a hist\u00f3ria!Agora mais do que nunca os...  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/posts/1943252592377352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037913125897551873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910975687602177, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Parece que o cara que esfaqueou Bolsonaro realmente era apoiador de Daciolo. Ele foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 (lembrando que o Daciolo saiu de l\u00e1 em 2015 por n\u00e3o ter ideias compativeis as do partido) +++", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037910975687602177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901736105660416, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 164487442, "username": "israelh_maxs", "tweet": "@o_antagonista Esse a\u00ed t\u00e1 na abstin\u00eancia de droga, at\u00e9 pq, o maluco que fez isso, \u00e9 ligado a esquerda, cujo partideco foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelh_maxs/status/1037901736105660416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037901469142446080, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 128205866, "username": "edu4rdodias", "tweet": "@renatomelq Conversa merda, Renato! O cara era filiado do PSOL, militante de Lula! Todas as fotos rodando a m\u00eddia nacional! Deixa de ser oportunista!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu4rdodias/status/1037901469142446080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatomelq"}
{"id": 1037901150798995456, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@YouTube @ultrajano A culpado \u00e9 de bolsonaro de ter levado essa facada ultrajano Vamos fazer o seguinte leva uma facada ai eu gostaria de v\u00ea sua opini\u00e3o eterno sabio, guru, esperto o cara foi filiado ao Psol sim era de esquerda sim como vc e era violento como vcs esquerdistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037901150798995456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano,YouTube"}
{"id": 1037900014213910528, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 853953157, "username": "ca_fabiano", "tweet": "@BlogdoNoblat D\u00e1 uma olhada no perfil do cara. Militante do PSOL. Mas n\u00e3o foi crime pol\u00edtico, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ca_fabiano/status/1037900014213910528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037895066671566848, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@GuilhermeBoulos o PSOL so aparece em desgra\u00e7a. Esquerda assassina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037895066671566848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037890387116023809, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@MarinaSilva @FelippeRAraujo o cara foi filiado ao PSOL por 7 anos .estava na caravana de LULA.pedia lula livre e fora temerTentou matar o candidato em primeiro lugar nas pesquisas que \u00e9 contrario a tudo que ele acredita.e isso nao est\u00e1 vinculado a politica nao.voce \u00e9 um I-D-I-O-T-A", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037890387116023809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelippeRAraujo,MarinaSilva"}
{"id": 1037888050301489152, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "URGENTE! BOLSONARO SOFRE ATAQUE DE MILITANTE DO PSOL  https://youtu.be/IztK5xr9XKU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037888050301489152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037885676128292864, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 985998870382563329, "username": "JuniorM40684527", "tweet": "@Haddad_Fernando mataro em 2014 Eduardo campo e agora tentaro matar o bolsonaro mais n\u00e3o importa qual pol\u00edtico seja isso jamais deve acontece com nenhum pois ningu\u00e9m merece isso nem o pior ladr\u00e3o do pa\u00eds parem de \u00f3dio pra qual lado seja ngm merece isso . seja PT psol ou psl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorM40684527/status/1037885676128292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037884865688096768, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Essa do criminoso falar que cometeu o crime a mando de Deus \u00e9 uma jogada para dar um cunho isolado de ser apenas um louco que est\u00e1 em cena.Por tr\u00e1s h\u00e1 outras pessoas e h\u00e1 uma resposta pol\u00edtica.O criminoso faz teatrinho para mascarar ser militante do PSOL.N\u00e3o foi um acaso a a\u00e7\u00e3o!  https://twitter.com/elikatakimoto/status/1037880157258895362\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037884865688096768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884109115281409, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "Esse \u00e9 o PSOL  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037884109115281409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881378254274560, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "A que ponto de pequenez e maldade chega esse pivo da esquerda.Forjar um atentado contra si mesmo que quase levou o Bolsonaro a \u00f3bito \u00e9 o c\u00famulo da burrice de um puxadinho do PT chamado PSOL. Um pol\u00edtico q abre a boca pra falar uma merda dessa deve comer capim com certeza.Burro!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037881378254274560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880572939587584, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3248101439, "username": "limamatheus555", "tweet": "@dilmabr O cara que fez essa merda foi filiado ao PSOL (partido de esquerda) a esquerda n\u00e3o \u00e9 amor? Isso mostra quem realmente s\u00e3o violentos se \u00e9 esquerda ou a direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limamatheus555/status/1037880572939587584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037879737081901056, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Militante da esquerda atenta contra Jair Bolsonaro  https://youtu.be/MF4qngr55EA\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037879737081901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037878011574542336, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1016146654653767682, "username": "Roscharch_", "tweet": "@cor0te Imagina Bolso em 2013: \"cara se filia ao psol e fica um tempo l\u00e1, posta umas bosta na internet, grita lulalivre e foratemer q em 2018 vou ser candidato a presidente e vc me da uma facada no intestino pra eu ganhar aquela porra\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roscharch_/status/1037878011574542336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037877191114149891, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 940320163, "username": "moacyrlunajr", "tweet": "BEM SE O PSOL DIZ SER UMA ARMA\u00c7\u00c3O O ATENTADO, PODE SER UMA MANIERA DE SE RESGUARDAR CONTRA POSS\u00cdVEIS OUTRAS INTERPRETA\u00c7\u00d5ES. MAS QUE FOI UMA DECLARA\u00c7\u00c3O INFELIZ E NADA INTELIGENTE, FOI!  https://www.oantagonista.com/brasil/chefe-de-gabinete-da-lideranca-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moacyrlunajr/status/1037877191114149891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875441149849600, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 83621589, "username": "waldejr123", "tweet": "@EmersonBrasilCE @o_antagonista Oque esperar do PSOL s\u00f3 lixo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldejr123/status/1037875441149849600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,EmersonBrasilCE"}
{"id": 1037874999858786304, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "O pe\u00e7onhento Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, que j\u00e1 foi do PSOL, que tentou assassinar #Bolsonaro,  dando uma de maluco na delegacia. 060918  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2006151252780575/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037874999858786304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871768701165569, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "O pe\u00e7onhento Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, que j\u00e1 foi do PSOL, que tentou assassinar #Bolsonaro,  dando uma de maluco na delegacia. 060918  https://www.instagram.com/p/BnZ_EQDg2na/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xhtnjhcnoe9r\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037871768701165569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869643615166464, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 977356811908141056, "username": "diegovluna", "tweet": "\"Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado\":  https://www.oantagonista.com/brasil/chefe-de-gabinete-da-lideranca-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/amp/\u00a0\u2026 #pol\u00edtica #feedly", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#feedly", "link": "https://twitter.com/diegovluna/status/1037869643615166464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868518967058432, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@celsorenato5 @o_antagonista Ent\u00e3o o PSOL acha que o atentado contra Bolsonaro que o hospitalizou e foi submetido a processo operarat\u00f3rio foi uma arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Bolsonaro e contra si mesmo correndo o risco de vir a \u00f3bito? \u00c9 o c\u00famulo da maldade da esquerda pequena e mesquinha pra pensar esse absurdo.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037868518967058432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,celsorenato5"}
{"id": 1037868406257668096, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaVeja como a a\u00e7\u00e3o de terrorismo pol\u00edtico foi calculada. Militantes do PSOL:MATAM @jairbolsonaro NOVO PRESIDENTE DO BRASIL. ELEITO NO 1\u00b0 TURNO.MATAM DEUS atribuindo isto a RELIGI\u00c3O !!QUER MAIS ESQUERDOPATIA QUE ISSO !?? QUER QUE DESENHE !?\ud83d\ude08 pic.twitter.com/opqQXMNStd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaVeja", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037868406257668096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037868149675307008, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@t_pontes @tcuide @monarcha8 O ato parece ser deliberado somente pelo cara mesmo (que j\u00e1 foi do PSOL). Analisando a situa\u00e7\u00e3o se fosse o Lula, se faria a mesma coisa (no caso, dizendo que foi Bolsonaro). Ah, foi, disseram no tal tiroteio na caravana que n\u00e3o deu em nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037868149675307008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monarcha8,tcuide,t_pontes"}
{"id": 1037866700295888897, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" SOMOS BOLSONARO PRESIDENTE SIM... BOLSONARO PRESIDENTE 2018 EU VOTO...\"AOS MARGINAIS DO PT , PCDOB , PSB , PMDB , PSOL ,ETC...FICA A DICA ; FODAM-SE MALDITOS CANALHAS !!!\"A ESSE LGBTS , FODAM-SE SEUS LIXOS DESGRA\u00c7ADOS , N\u00c3O SOU OBRIGADO A GOSTA DE FILHO DA PUTA NENHUM...\"  pic.twitter.com/i1CzWPa6vb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1037866700295888897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866319050428417, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "Disputa para o Senado no Rio \u00e9 ponto a ponto. O filho de Bolsonaro (PSL) tem 17% e Chico Alencar (PSol) 14%.  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037865256859656193\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037866319050428417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864044609380354, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1015207048865374214, "username": "Natanae89596863", "tweet": "@jairbolsonaro @Ewerthon_s2 Vc \u00e9 t\u00e3o vagabundo deliguente como essa corja do PT ,Psol,PCdoB,etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natanae89596863/status/1037864044609380354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ewerthon_s2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037863810273566720, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO DO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.A TRADI\u00c7\u00c3O DA ESQUERDA \u00c9 O ASSASSINATO EM MASSA  pic.twitter.com/G54t6KyLwH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037863810273566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861982219722752, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 167179721, "username": "FalaNegromonte", "tweet": "O cara que esfaqueou o bonoro foi filiado ao psol por 8 anos. Eita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNegromonte/status/1037861982219722752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861319591047168, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaSe n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtico \u00e9 o que !??Roubo de celular !??Ele se desfilou do PSOL ano passado em setembro ou outubro pra executar o fato. Louco \u00e9 quem acredita que ele \u00e9 louco.E teve mais gente envolvida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaSe", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037861319591047168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861230021623810, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@arquivocorall Professor vc um formador de opini\u00e3o pensar dessa forma pequena ainda mais num momento como esse.Falam que ele fala em odio mais foi ele que sofreu o atentado por uma pessoa ligado ao psol e que faz campanha para lula livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037861230021623810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arquivocorall"}
{"id": 1037858802190757889, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaEle se desfilou do PSOL para realizar est\u00e1 a\u00e7\u00e3o. E n\u00e3o fez sozinho !Pacto pela democracia com vi\u00e9s socialista !?Que Democracia \u00e9 essa !?\ud83e\udd14Democracia n\u00e3o tem adjetivos.Vi\u00e9s ideol\u00f3gico puro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaEle", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037858802190757889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857590154330112, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1020789590058315776, "username": "SeverinoIncio2", "tweet": "@VEJA PSOL ( similar do pt ou gen\u00e9rico como queiram) outro c\u00e2ncer da nossa pol\u00edtica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeverinoIncio2/status/1037857590154330112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037855776243703808, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2909236197, "username": "aurelianoce", "tweet": "@SimoneRJ_BR Era  do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aurelianoce/status/1037855776243703808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR"}
{"id": 1037854333705117701, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1259261286, "username": "Max_Cavalcanti", "tweet": "O PSOL usar o cad\u00e1ver de sua vereadora como ferramenta pol\u00edtica, foi nojento. O Lula usar o funeral da esposa de palanque, foi diab\u00f3lico. Voc\u00ea usar a tentativa de homic\u00eddio contra o Bolsonaro como narrativa eleitoral, \u00e9 abjeto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Max_Cavalcanti/status/1037854333705117701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852656511922182, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 20439272, "username": "drido", "tweet": "@pedrolapera @risardinha sim, o PSOL de minas j\u00e1 deu declara\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drido/status/1037852656511922182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risardinha,pedrolapera"}
{"id": 1037851315991470080, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "O neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte: j\u00e1 j\u00e1 chega advogado do PSOL e direitos humanos na PF e v\u00e3o dizer que o criminoso \u00e9 doente mental...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037851315991470080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850592264245249, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 23, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037850592264245249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849326146465792, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 988597730242125825, "username": "loiradadour", "tweet": "@claudioedantas @Pannttaneiro Ele j\u00e1 foi filiado ao PSOL, n\u00e3o ao PT. J\u00e1 foi noticiado e o PSOL j\u00e1 se posicionou afirmando que de fato foi filiado ao partido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loiradadour/status/1037849326146465792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,claudioedantas"}
{"id": 1037846887775260673, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro! Abaixo \u00e0 esquerda bandida  https://youtu.be/Q0Ll_wkRqoU\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL AT\u00c9 2014, E NO FACEBOOK DEFENDE LULA, MADURO E O PT.\u00c9 MAIS UM BANDIDO DE ESQUERDA QUE APOIA O OUTRO BANDIDO PRESIDI\u00c1RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037846887775260673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037846314971742208, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 8373962, "username": "reciferock", "tweet": "Mais ca\u00e7a cliques pra direita: \"ativista comunista\" na manchete e no texto n\u00e3o tem NADA :/ cita Psol, ma\u00e7onaria... ZzzZzZzz  pic.twitter.com/4fdEQwOwgn", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reciferock/status/1037846314971742208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846100219240449, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 128981867, "username": "BetAdvincula", "tweet": "A esquerda correu para culpar Temer pelo inc\u00eandio, mas agora insiste em afirmar q o homem da faca \u00e9 doido. N\u00e3o querem ser vinculados \u00e0 isso de jeito nenhum, mesmo o cara tendo sido filiado ao psol", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetAdvincula/status/1037846100219240449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844998312677377, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 822744683751284736, "username": "DAREeANINHA", "tweet": "@tininhasouza191 @BrunoSilvagp @CrisMenshova @AleBlackmore @AraciPatriota @aruthcao @A_Flavinha_A @JoelAlexandreM @TheGodFather_75 @0_marcia @SPD_33 O Cara Armou em seu perfil no Facebook..colocou coisas contra a Ma\u00e7onaria, e a Favor do Daciolo..kk o Cara foi Filiado ao PSOL mais de 5 anos..tem Fotos em Protestos Pr\u00f3 Lula...ta achando q o Povo vai cair nessa de \"Miss\u00e3o Divina\"..e a Imprensa t\u00e1 Pregando isso para o Povo Leigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAREeANINHA/status/1037844998312677377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,0_marcia,TheGodFather_75,JoelAlexandreM,A_Flavinha_A,aruthcao,AraciPatriota,AleBlackmore,CrisMenshova,BrunoSilvagp,tininhasouza191"}
{"id": 1037841874726346752, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "PSOL envolvido no inc\u00eandio do Museu Nacional.PSOL envolvido na tentativa de assassinato de @jairbolsonaro ESQUERDA BRASILEIRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037841874726346752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841542038413312, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 20439272, "username": "drido", "tweet": "@pedrolapera @risardinha o cara que esfaqueou bozo era filiado do PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drido/status/1037841542038413312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risardinha,pedrolapera"}
{"id": 1037838922141917184, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \u2502 do PSOL e do PT, faz parte do movimento Lula Livre. O nome do terrorista q esfaqueou Bolsonaro \u00e9 Adelio Bispo de Oliveira  pic.twitter.com/NsK1K1Bznr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037838922141917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838087903211520, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Al\u00f4 @GuilhermeBoulos Folha de S. Paulo e Estad\u00e3o tentaram fazer uma associa\u00e7\u00e3o entre o agressor e a esquerda. Segundo a Folha, Oliveira foi filiado ao PSOL at\u00e9 quatro anos atr\u00e1s, depois se desligou e nunca mais se vinculou formalmente a uma legenda. No GGN", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037838087903211520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037837746126106625, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 455736121, "username": "Robberto_tarcio", "tweet": "Pessoal falando q foi armado,blz um cara que foi afiliado do PSOL,um partido de extrema esquerda,ajudaria um candidato de extrema direita KKKK blzzzz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robberto_tarcio/status/1037837746126106625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837209188151299, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3343048757, "username": "flaviopsilva_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYfvN?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviopsilva_/status/1037837209188151299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837046939836416, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87463769, "username": "diegoolanalista", "tweet": "Engra\u00e7ado, no caso da deputada do PSOL morta foi crime pol\u00edtico, no caso do Bolsonaro foi um fato isolado que...As pessoas que falam que ele mereceu, s\u00e3o as mesmas que pedem justi\u00e7a para o caso da deputada. A hipocrisia reina nesse pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoolanalista/status/1037837046939836416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833745426997248, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@MauMeirelles @orlandotavare81 O que tem a ver estudar o universo com acreditar que ele pode estar fazendo ou n\u00e3o cena? Qual motivo de crer em cena quando o agressor foi filiado ao PSOL, era CONSPIRAT\u00d3RIO, seguia p\u00e1ginas da extrema-esquerda e tinha claro \u00f3dio a Bolsonaro e seus eleitores?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037833745426997248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orlandotavare81,MauMeirelles"}
{"id": 1037832059983556608, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ex militante do PSOL e seguidor do presidi\u00e1rio Lula. A esquerda brasileira nasceu da viol\u00eancia, \u00f3dio e desrespeito \u00e0s leis e as institui\u00e7\u00f5es. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 mais um excremento.  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2006035246125509/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037832059983556608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831147164762112, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@marcofeliciano @ronneynogueira Se voc\u00ea visitar o perfil do agressor no facebook, poder\u00e1 constatar quem ele faz exalta\u00e7\u00e3o ao comunismo, N\u00edcolas Maduro, Lula Livre, mistura com Fora Temer e foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014... Tem muita informa\u00e7\u00e3o l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037831147164762112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronneynogueira,marcofeliciano"}
{"id": 1037830350884483072, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ex militante do PSOL e seguidor do presidi\u00e1rio Lula. A esquerda brasileira nasceu da viol\u00eancia, \u00f3dio e desrespeito \u00e0s leis e as institui\u00e7\u00f5es. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 mais um excremento.  https://www.instagram.com/p/BnZsYoPA7jz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14e567iefu9ue\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037830350884483072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830010650943496, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@beatttch ele era filiado ao psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037830010650943496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatttch"}
{"id": 1037828950926532608, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1297080505, "username": "HericaRossiter", "tweet": "@folha Que o pr\u00f3prio PT e PSOL prega n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HericaRossiter/status/1037828950926532608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037828443885461510, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 723842245959520258, "username": "Rinaldo_pedrosa", "tweet": "@porrauls @CaioLima077 O PSOL at\u00e9 confirmou que o cara que esfaqueou era filiado ao partido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rinaldo_pedrosa/status/1037828443885461510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioLima077,porrauls"}
{"id": 1037828316458299392, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 796445864579371008, "username": "SouDaviAlves", "tweet": "O ataque ao Bolsonaro tem pai e m\u00e3e, \u00e9 a esquerda e a m\u00eddia que fez tudo poss\u00edvel para espalhar esse \u00f3dio contra o capit\u00e3o.O extremismo do PT, PSOL, PCdoB e a antipatia da Globo s\u00e3o os autores disso.Os que falam em paz e amor s\u00e3o aqueles que te atacam por pensar diferente.", "replies": 1, "retweets": 109, "likes": 257, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouDaviAlves/status/1037828316458299392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826734463348736, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 52195667, "username": "pedro_galindo", "tweet": "O respons\u00e1vel pelo ato contra o candidato Bolsonaro diz que fez o que fez em \"miss\u00e3o de Deus\". GloboNews ressalta que o cidad\u00e3o foi filiado ao PSOL - h\u00e1 quatro anos n\u00e3o \u00e9 mais. Aquela velha ila\u00e7\u00e3o habitual...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_galindo/status/1037826734463348736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825552919523328, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@flaviomorgen O safado era filiado do PSOL. Precisa mesmo investigar as motiva\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037825552919523328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037825297452855301, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Melhor jornalismo, o mais r\u00e1pido e relevante, foi feito at\u00e9 agora por @revistapiaui e @BuzzFeedNewsBR . Sem tweets \"foi filiado ao PSOL\". Fica a li\u00e7\u00e3o, pra quem quer aprender .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1037825297452855301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,BuzzFeedNewsBR"}
{"id": 1037824856224681984, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 857587589330632704, "username": "DanSCFC1914", "tweet": "@KaioVRF @kleciomagno Ele foi filiado ao PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanSCFC1914/status/1037824856224681984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kleciomagno,KaioVRF"}
{"id": 1037824431111004160, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 40765422, "username": "ellenbeltrao", "tweet": "@DotoraCamis o Daciolo era do PSOL e ele tb, inclusive o programa do Daciolo t\u00eam v\u00e1rias partes progressistas, mas ele ficou doido c/ religiosidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellenbeltrao/status/1037824431111004160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DotoraCamis"}
{"id": 1037824351998013445, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 105858185, "username": "EmiliodeAndrade", "tweet": "Adelio foi filiado ao PSOL #JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EmiliodeAndrade/status/1037824351998013445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824311497830400, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@GuiIack @ChacalXDyt1 @SeuDjalma As imagens mostram claramente que o marginal queria atingir o cora\u00e7\u00e3o. ASSASSINO! O cara era filiado do PSOL. Precisa dizer mais?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037824311497830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SeuDjalma,ChacalXDyt1,GuiIack"}
{"id": 1037822556122820608, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@cassiagontijo @UOLNoticias Verdade...o cara \u00e9 filiado ao PSOL por 10 anos  pic.twitter.com/Xx1l5qwxEo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037822556122820608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,cassiagontijo"}
{"id": 1037820838173728775, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 83772540, "username": "diegopedrosa86", "tweet": "Perfeito professor.O agressor \u00e9 militante da esquerda, de Lula, ex-filiado ao PSOL. Absurdo e chocante esse fato de hoje, mostrando a real face do militante radical de esquerda.  https://twitter.com/dudaqueiroz/status/1037817042450169858\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegopedrosa86/status/1037820838173728775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820346848735233, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "O animal foi afiliado ao PSOL....", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037820346848735233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820263939883009, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@folha @marcopoliti Por que n\u00e3o \u00e9, era do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1037820263939883009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcopoliti,folha"}
{"id": 1037820067503910913, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 436815392, "username": "_pcgomess", "tweet": "@folha Sim. O cara era militante de esquerda e, segundo algumas informa\u00e7\u00f5es, foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pcgomess/status/1037820067503910913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037819696551260161, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@jeanwyllys_real O assassino \u00e9 um soldado do PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037819696551260161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real"}
{"id": 1037819541601091586, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@UOL @coeronald Pelo o que tem nas redes sociais dele, ele n\u00e3o seria descrito como \"cidad\u00e3o de bem\". Ele tem vi\u00e9s esquerdista bastante claro, tendo j\u00e1 sido filiado ao PSOL (e a imprensa diz que n\u00e3o h\u00e1 como saber).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037819541601091586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coeronald,UOL"}
{"id": 1037818432287383553, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@FalarcomGimenes @rvianna @wyllison Renata Machado, Mostrando de 10 em 10 minutos. E j\u00e1 repetiu que foi filiado ao PSOL 4 vezes.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037818432287383553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wyllison,rvianna,FalarcomGimenes"}
{"id": 1037818317749280775, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@verapstu Gente adivinha de qual partido ele era filiado? PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037818317749280775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "verapstu"}
{"id": 1037818171917524993, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67322038, "username": "EduardoSC4R", "tweet": "Qual o pior feito do PSOL?#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EduardoSC4R/status/1037818171917524993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817895693287426, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@montemor @delucca @rosana Ele foi filiado ao PSOL, at\u00e9 ano passado. Tem na mat\u00e9ria do O Globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037817895693287426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosana,delucca,montemor"}
{"id": 1037817760867385349, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@DCM_online @gilciom Est\u00e3o tentando associar a algum partido de esquerda... PSOL durante 4 anos, parece q at\u00e9 2014. At\u00e9 acharem filia\u00e7\u00e3o ao PT, n\u00e3o v\u00e3o sossegar. \u00c9 essa a imagem que querem estampar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037817760867385349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilciom,DCM_online"}
{"id": 1037817233895026688, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@lfelipe_miguel Acabei de assistir Renata Machado fazendo quest\u00e3o de enfatizar que foi filiado ao PSOL. Ficam esperando uma brecha p demonizar a esquerda. Incr\u00edvel!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037817233895026688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lfelipe_miguel"}
{"id": 1037816406342086662, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 465163193, "username": "ManoelMessias68", "tweet": "O agressor de Bolsonaro foi filiado ao psol por 7 anos. Todos os candidatos \u00e0 presid\u00eancia est\u00e3o lamentando o ocorrido. Lembremos que Ciro Gomes, falando \u00e0 militantes, disse que eles deveriam ser radicais e ele atuar (Ciro) mais moderadamente como candidato a presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelMessias68/status/1037816406342086662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816367024668673, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 97244283, "username": "reporterfariseu", "tweet": "@SilvioTassoo @WagnerThales N\u00e3o, foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014, mas desfiliou. Informa\u00e7\u00e3o passada agora pela Globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfariseu/status/1037816367024668673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerThales,SilvioTassoo"}
{"id": 1037816261634338817, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 954136852033867776, "username": "MSCSOUNDSMUSIC", "tweet": "@LannesDelRey ele \u00e9/era militante do PSOL e fazia parte dele ao longo de 7 anos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MSCSOUNDSMUSIC/status/1037816261634338817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LannesDelRey"}
{"id": 1037815459964485633, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "Grande servi\u00e7o que a Globo est\u00e1 prestando para acirrar os \u00e2nimos ainda mais, dizer que o tal foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037815459964485633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810532269678592, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@folha @wendelmarlon @TRIPLESIXTHEORY O cara foi filiado ao PSOL e tem v\u00e1rios posts em favor do PT,o resto \u00e9 conversa. Os petistas mataram at\u00e9 Celso Daniel q era do bando deles ,imagina quem n\u00e3o \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037810532269678592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,wendelmarlon,folha"}
{"id": 1037810088302522368, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Haver\u00e1 grandes desdobramentos pol\u00edticos N\u00c3O PORQUE SE DEVA USAR ISSI, mas porque a sociedade indecisa vai ver de onde vem a viol\u00eancia. O cara \u00e9 filiado ao PSOL  https://twitter.com/maryritalopes/status/1037800639848427522\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037810088302522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809373723197440, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57182024, "username": "Ricardo4strings", "tweet": "deve ser um petista ou um membro do psol...  https://twitter.com/FatosEsquerda/status/1037791655267631108\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo4strings/status/1037809373723197440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807264747405313, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira o bandido que tentou assassinar BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037807264747405313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806578395701248, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "O Cabo Daciolo tamb\u00e9m foi filiado ao PSOL...Que ila\u00e7\u00e3o escrota, @BlogdoNoblat", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037806578395701248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037806363664101378, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1037806363664101378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805346604150784, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 154588099, "username": "dyboah", "tweet": "@016psyche era de esquerda, era voltado para o psol e pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyboah/status/1037805346604150784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "016psyche"}
{"id": 1037804152678768642, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1025142343693991936, "username": "thiagop71760290", "tweet": "@lobaoeletrico @17laylana Segundo o antagonista ele foi filiado ao PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagop71760290/status/1037804152678768642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17laylana,lobaoeletrico"}
{"id": 1037803832229736451, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL ! A Jovem Pan , comparando o atentado a Bolsonaro, com o assassinato da vereadora do Rio de Janeiro ! @JovemPanNews Canalhas !", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037803832229736451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews"}
{"id": 1037803753863348224, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2985004737, "username": "HugoGoat1987", "tweet": "Agora eu posso finalmente chamar o PSol de TERRORISTAS, amiguinho esquerdista?  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037801791197511681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoGoat1987/status/1037803753863348224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803662901424128, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 213283143, "username": "oumessias", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro foi filiado do PSOL e \u00e9 contra a Ma\u00e7onaria. N\u00e3o sabia que s\u00e3o seitas diferentes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oumessias/status/1037803662901424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802756046815232, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@lgodan @CahCamilaAO Eu t\u00f4 rindo de nervoso e agora surge a not\u00edcia que o agressor era filiado ao PSOL, agora fodeu! Recebeu quando pra dizer isso, hein?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037802756046815232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO,lgodan"}
{"id": 1037802442983985152, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Todos os partidos pol\u00edticos condenaram o atentado (incluindo o PSOL \u00e9 o Boulos).. Mas os adolescentes LGBTS est\u00e3o dizendo, no auge da sua sabedoria de dar o cu todo dia,  que \u00e9 falso.. Vsf seus viados", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037802442983985152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800877191520256, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@UOLNoticias Agressor filiado ao PSOL  ou era....tinha de ser", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037800877191520256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037796998232059905, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "Uma vereadora do PSOL foi executada. O \u00f4nibus de um ex-presidente foi baleado e o opositor fala isso. O acirramento pol\u00edtico violento nasceu deles. https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/pt-colhe-o-que-planta-diz-alckmin-sobre-ataque-a-tiros-a-caravana-de-lula.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037796998232059905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794552130752512, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 73104722, "username": "bp_concursando", "tweet": "Por que voc\u00ea odeia a Esquerda? Por que voc\u00ea odeia o PSOL? Por que voc\u00ea odeia o PT? Quem \u00e9 o facista?  Quem \u00e9 o intolerante? Quem quer matar o outro?A Esquerda n\u00e3o vai vencer. Voc\u00eas\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZcJ9HHBUp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bjrf7ibk3xue\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bp_concursando/status/1037794552130752512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792065508257794, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1031896878139330561, "username": "jukioneto", "tweet": "Supostamente filiado ao PSOL e apoiador do PT  pic.twitter.com/7ymgYCYplO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jukioneto/status/1037792065508257794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791860536889344, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1872550394, "username": "mateuszhinn", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 Acabou de sair no brasil urgente que ele \u00e9 contra as ideias de bolsonaro e apoiador do pt e psol", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 152, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuszhinn/status/1037791860536889344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790163345260549, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 171104141, "username": "Gustavo_gpc", "tweet": "@feel_so_oh Eu vou votar nas juntas pra estadual e amanda palha pra federal! S\u00f3 mulheresNo senado to pensando em votar nas do psol ou em adriana rocha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo_gpc/status/1037790163345260549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feel_so_oh"}
{"id": 1037788362546049024, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1135702945, "username": "Gabriel_Visnu", "tweet": "@FredFigueiroa @joaogilberto_ns E voc\u00ea duvidaria que milit\u00e2ncia do PSOL, PSTU, PCdoB, UNE, Levante e etc fariam algo parecido? Vindo desses sujeitos, eu n\u00e3o duvido nada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Visnu/status/1037788362546049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaogilberto_ns,FredFigueiroa"}
{"id": 1037768320429293569, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Troque seus senadores golpistas por um do PSOL, por exemplo!  https://g1.globo.com/pb/paraiba/eleicoes/2018/noticia/2018/08/24/pesquisa-ibope-para-o-senado-na-paraiba-cassio-41-veneziano-33-luiz-couto-22.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037768320429293569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747336687050752, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "N\u00e3o conv\u00e9m deixar o PSOL administrar museus e universidades  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/leandro-narloch/2018/09/nao-convem-deixar-o-psol-administrar-museus-e-universidades.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037747336687050752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747200254771200, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o... Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/xA4RpJOKqU", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037747200254771200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746802148208640, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@MomentsBrasil @semsalt @retroJEFFfreak *Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:*- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/xA4RpJOKqU", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037746802148208640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "retroJEFFfreak,semsalt,MomentsBrasil"}
{"id": 1037743535242534913, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se formos para essa linha de pensamento, Boulos \u00e9 o maior cr\u00edtico de Lula. J\u00e1 que o pr\u00f3prio PSOL surgiu como uma cr\u00edtica ao PT. Uma coisa \u00e9 falar mal e falar merda, como Doria ou Bozo falam, outra coisa \u00e9 uma cr\u00edtica coerente. O Governo Lula n\u00e3o foi perfeito.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037743535242534913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037728075830714369, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 107833665, "username": "itsnathalias", "tweet": "@kewbalves Epa, PSOL ta ai pra mostrar que existe op\u00e7\u00e3o sim! Pena que poucos pensem c consci\u00eancia. Ja tenho quase todos os candidatos, vou te chamar pra gente conversar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsnathalias/status/1037728075830714369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kewbalves"}
{"id": 1037719830235963392, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@GuilhermeBoulos Uma coisa indiscut\u00edvel \u00e9 A clara responsabilidades de pessoas ligadas ao PSOL no inc\u00eandio do Museu...O reitor que o diga.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037719830235963392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715212072366080, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "O covarde e est\u00fapido ataque da direita ao PSOL na trag\u00e9dia do Museu Nacional. Por Mauro Donato  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-covarde-e-estupido-ataque-da-direita-ao-psol-na-tragedia-do-museu-nacional-por-mauro-donato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037715212072366080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713000722063360, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "@NationalG @IgorNogueiraFFC E dos PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037713000722063360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorNogueiraFFC,NationalG"}
{"id": 1037711428570963968, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hsnJTmcfRxM?aGrupo\u00a0\u2026 ligado ao PSOL persegue conservadores em universidade de Alagoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037711428570963968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037703129180131328, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "V\u00ea-se a contribui\u00e7\u00e3o do MST e do PSOL... Expulsando a mem\u00f3ria hist\u00f3rica com fogo \ud83d\udd25 por favorecimento de interesses esp\u00farios #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MBLivre/status/1037476378827010048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037703129180131328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696143126396928, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "A entrevista \u00e9 com @GuilhermeBoulos, do PSOL, e s\u00f3 perguntam sobre o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037696143126396928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037609059598454784, "date": "2018-09-06", "time": "02:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@cor0te @jpmachadorocha @Accuarya Cv \u00e9 a guarda do psol.Pcc que \u00e9 do alckimin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037609059598454784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Accuarya,jpmachadorocha,cor0te"}
{"id": 1037551158573903872, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 52180391, "username": "Belasein", "tweet": "@odiodobem2 Quem administra a UFRJ s\u00e3o do partido do deputado gay, o PSOL, que queria ensinar islamismo nas escolas. Todo burro. Mesmo os moderados n\u00e3o tem a m\u00ednima paci\u00eancia com homossexuais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belasein/status/1037551158573903872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037540669336821760, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@roxmo Qualquer coisa que o PSOL colocar a m\u00e3o \u00e9 ruim  pic.twitter.com/QNscZze9Z4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037540669336821760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037534275288158208, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "@GFiuza_Oficial @cronai @flordelotus05 @PrefeitoVerdade toda diretoria da UFRJ...tudo PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037534275288158208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrefeitoVerdade,flordelotus05,cronai,GFiuza_Oficial"}
{"id": 1037511173393014784, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Bolsonaro: \"O Museu era administrado pelo PSOL & PCdoB\", aparelhado por ...  https://youtu.be/KJourKqDzxM\u00a0 via @YouTubeA ESQUERDA DESTR\u00d3I TUDO!QUEBROU O BRASIL, A VENEZUELA, TODO O LESTE EUROPEU, CUBA, E AGORA CRIOU AS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA QUE O MUSEU FOSSE DESTRU\u00cdDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037511173393014784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037509108088414210, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @Marceloinacios Todos tem que se unir pra BOlsonaro ganhar 1o turno...Se houver 2o turno todos v\u00e3o se unir contra o Bolsonaro\u00c9 pa\u00eds na continuidade do atraso e ter todos os movimentos que N\u00e3o se tolera maisMST, CUT, imposto sindical....PSOL, PC do B\u00c9 fim do pa\u00eds!!DECADENCIA!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037509108088414210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloinacios,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499105541468160, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 297166987, "username": "EnockUlle", "tweet": "Edilson PSOL50000  https://www.facebook.com/enockpio/videos/10209782126589854/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnockUlle/status/1037499105541468160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498952390791169, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 297166987, "username": "EnockUlle", "tweet": "Edilson PSOL50000 em Jaboat\u00e3o dos Guararapes  https://www.instagram.com/p/BnXVnP3gQZp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1muo90w6fog6a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnockUlle/status/1037498952390791169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038455133653356545, "date": "2018-09-08", "time": "10:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "Tem muita gente massa no PSOL e no PC do B.Jandira seria uma candidata que votaria de olhos fechados. Que mulher arretada!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038455133653356545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451961161568256, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 196196742, "username": "brunleite", "tweet": "@marinhos Pq foi (veja que o verbo est\u00e1 no passado) do PSOL? Ou pq \u00e9 mais f\u00e1cil ignorar que ele tem problemas psicol\u00f3gicos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunleite/status/1038451961161568256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinhos"}
{"id": 1038449099316633601, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Eduardo Jorge,  vice de Marina Silva, falou na entrevista \u00e0 Globonews: \" n\u00f3s \u00e9ramos jovens formados no comunismo, est\u00e1vamos preparados para pegar em armas e fazer a revolu\u00e7\u00e3o do proletariado \"Assim tamb\u00e9m \u00e9 quem faz parte do PSOL e do MST.. Imagina escutar isso por 7 anos", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038449099316633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446408532148225, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Epa. O bandidismo ainda est\u00e1 filiado ao psol  https://twitter.com/antonioleitterj/status/1038140522441924610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038446408532148225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425892643586048, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@JoselitoMuller3 Tamb\u00e9m foi o PSOL que j\u00e1 tinha dois advogados para os palestinos que jogaram bomba em brasileiros que protestavam contra a lei de imigra\u00e7\u00e3o em SP @SPapaiano", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038425892643586048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,SPapaiano"}
{"id": 1038420608940421121, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@claudioedantas O nome dessa igreja deve ser PT/PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1038420608940421121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038420183684182017, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68522215, "username": "ThomasMarquesSS", "tweet": "@atila_1914 O PSOL teve a melhor bancada na C\u00e2mara federal no ultimo ciclo! Se n\u00e3o tem candidato vale a pena conhecer esse @ivanmoraesfilho ou pelo conhecer quem comp\u00f5e a legenda do PSOL  em Pernambuco!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomasMarquesSS/status/1038420183684182017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atila_1914,ivanmoraesfilho"}
{"id": 1038418964949463040, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 137346365, "username": "Tonhitto", "tweet": "O PSOL \u00e9 muito \"amor\" envolvido...  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tonhitto/status/1038418964949463040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415695170740224, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 279210481, "username": "debiseomundo", "tweet": "N\u00e3o deve ter lido todos os jornais dizendo que o cara ERA do Psol, n\u00e3o tem nada com o PT. Ali\u00e1s, n\u00e3o tinha nada mais com partido nenhum. \u00c9 muita irresponsabilidade ficar repassando not\u00edcia falsa. E incitando a viol\u00eancia. T\u00edpico!  https://twitter.com/ednaldo_antony/status/1038082308199378944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debiseomundo/status/1038415695170740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409112831311874, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@DaniloGentili @JoselitoMuller3 PSOL*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1038409112831311874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,DaniloGentili"}
{"id": 1038405894101450754, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 51444911, "username": "Johnnyeln", "tweet": "Quem administrava o Museu Nacional tbm \u00e9 do PSOL...  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnnyeln/status/1038405894101450754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395903948800000, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Jana\u00edna Paschoal desmascara a M\u00eddia em Apoio a Bolsonaro  https://youtu.be/UuSD1rjmU9U\u00a0 via @YouTubeJANAINA CONFIRMA QUE O BANDIDO ADELIO BISPO DE OLIVEIRA ERA MILITANTE DE ESQUERDA, FILIADOAO PSOL, DEFENSOR DE LULA, DE MADURO, DO PT E DO COMUNISMO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038395903948800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038393285629423616, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "Oxe, aqui em Recife o PSOL aliciou crian\u00e7as para invadirem terreno privado e impedir a constru\u00e7\u00e3o no Cais Jos\u00e9 Estelita... Quando a pol\u00edcia foi desocupar colocaram at\u00e9 gr\u00e1vida na frente ..  pic.twitter.com/jJ04N06PwO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038393285629423616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391571497078784, "date": "2018-09-08", "time": "06:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@GauchaZH Com o PSOL administrando os museus, isso vai continuar .Pessoal da esquerda n\u00e3o gosta de cultura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038391571497078784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1038387009243500544, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@JoselitoMuller3 E quem \u00e9 o PSOL ? Um puxadinho do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038387009243500544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038386654405447680, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@OdeCarvalho @BolsonaroSP Esquerdopata c dinheiro ! Quem o financiava! ?Pt, PSOL, CUT, MST, MTST? Eh s\u00f3 investigar p chegar l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1038386654405447680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,OdeCarvalho"}
{"id": 1038384842738675712, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "@PastorMalafaia @PauloRo49195361 @Sidneipedroso2 Pois vote no psol. A viva a vida com os bandidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038384842738675712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sidneipedroso2,PauloRo49195361,PastorMalafaia"}
{"id": 1038305145493381121, "date": "2018-09-08", "time": "00:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 133040259, "username": "j_Montteiro", "tweet": "@BuzzFeedNewsBR segundo a f\u00e9 evang\u00e9lica o pai da mentira e \"satanas\" ele mente quando afirma isso, pois o cara era um simples afiliado do Psol,", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_Montteiro/status/1038305145493381121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BuzzFeedNewsBR"}
{"id": 1038274993770119171, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 133040259, "username": "j_Montteiro", "tweet": "@PastorMalafaia @meilingtamiozzo @Rikardosilva16 e o pior e que leva muitos fanaticos religiosos com ele, o cara era um simples afiliado odo Psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_Montteiro/status/1038274993770119171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rikardosilva16,meilingtamiozzo,PastorMalafaia"}
{"id": 1038272813159915522, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" OS VAGABUNDOS MARGINAIS DO PT PCDOB PSB PMDB MDB PSOL PCDOB PP PR PTB PPP O JJJ TTT E PQP... S\u00c3O UNS MARGINAIS ESQUERDISTA CANALHAS...E O PIOR \u00c9 QUE NADA \u00c9 FEITO PARA IMPEDIR TANTA VIOL\u00caNCIA...\"MATAM PESSOAS , INVADE PR\u00c9DIOS P\u00daBLICOS E TERRENOS, S\u00cdTIOS, ROUBA , D\u00c3O FACADAS...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1038272813159915522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266776847638528, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "-Foi filiado ao PSOL-Fotos em suas redes de Lula Livre-Tem 4 advogados a disposi\u00e7\u00e3o-Desempregado mas tinha lap top e viajava por MG e SCMas querem te dizer que era um lobo solit\u00e1rio, caso isolado... N\u00e3o. No m\u00ednimo era uma pessoa de esquerda com muito \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/6sqe13He0A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1038266776847638528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260780993576960, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 178050899, "username": "borbru", "tweet": "Crist\u00e3ozinhos que votam em PSOL, PT, PSB, PSTU, PSDB, PTB... s\u00e3o esses desenformados e sem crit\u00e9rios de escolhas, ou melhor falando com minhoca na cabe\u00e7a...T\u00e1 bom de acordar pra realidade. Assistam o depoimento desse Crist\u00e3o.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=BhUe9Y24oqY&u=%2Fwatch%3Fv%3DyNfhg07U1Gs%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borbru/status/1038260780993576960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251093317353472, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro @MagnoMalta \u00c9 preciso processar. Fazer como o PSOL fez no caso de Marielle,mandar print na p\u00e1gina. Processa uns 4 pra servidor exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038251093317353472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038241181329776642, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "\"Se voc\u00ea n\u00e3o sabe, n\u00e3o foi o PT ou o PSOL que criou os direitos humanos, foi o pessoal da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas, que voc\u00ea deve conhecer como ONU\"Eu amo uma mulher e ela se chama jout jout", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1038241181329776642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237011080081408, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 851125430803460096, "username": "FelipeSaLeitao", "tweet": "@skalivv To precisando de dep. estadual do PSOL em PE.Se puderem indicar alguem de confian\u00e7a e que tenha condi\u00e7\u00f5es de chagar.Federal tbm.Estou dando prefer\u00eancia a mulherada, mas pode ser Homem tbm.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSaLeitao/status/1038237011080081408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skalivv"}
{"id": 1038235831662718976, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "Marielle assassinada e \u00e9 do PSOL. Museu Nacional incendiado e Reitor respons\u00e1vel \u00e9 do PSOL. Agressor a facadas do Bolsonaro, do PSOL. Mas que siglazinha cheia de zica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038235831662718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234837449101314, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1038234837449101314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234730662117376, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "A irresponsabilidade do PSOL retrata bem a dos partidos da esquerda que n\u00e3o apresenta nenhuma proposta racional e equilibrada de nada a que se responsabiliza. Exemplos n\u00e3o faltam e assim como sao cinzas o arquivo do Museu Nacional a economia e o Brasil tamb\u00e9m s\u00e3o cinzas.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038151287437701122\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038234730662117376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234021497581569, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1038234021497581569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210550000496642, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@fraudlucas disse que ele era filiado ao PSOL por quase uma d\u00e9cada, \u00e9 mentira?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038210550000496642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas"}
{"id": 1038209372864819205, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3108369766, "username": "pauloemandrade", "tweet": "@JuMagalhaesBH @wesleymir Religioso?? Filiado ao PSOL??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloemandrade/status/1038209372864819205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleymir,JuMagalhaesBH"}
{"id": 1038205124429144065, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "@g1 porque vcs n\u00e3o citam que o assassino preso por esfaquear Bolsonaro, ainda \u00e9 do PSOL. Porque n\u00e3o citam que na p\u00e1gina dele \u00e9 um seguidor ferrenho das ideias Marxistas, p\u00e1ginas do Lula, camisa Lula Livre? Porque ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1038205124429144065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038204952500482050, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 29958024, "username": "brunospc", "tweet": "@joaovitorjv Acho que os jornais simplificaram. O fato de ter sido filiado ao PSOL j\u00e1 o torna portador de dist\u00farbios mentais severos. Ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunospc/status/1038204952500482050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038203418312155137, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@zehdeabreu O BANDIDO ERA FILIADO DO PSOL POR DEZ ANOS E SUAS REDES SOCIAIS FAZEM CR\u00cdTICAS A @jairbolsonaro E CLAMA POR LULA LIVRE. AL\u00c9M DISSO, AS INVESTIGA\u00c7\u00d5ES DIZEM QUE ELE N\u00c3O AGIU SOZINHO.LEMBRE-SE: SATAN\u00c1S TAMB\u00c9M CRER EM DEUS.#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/yZu2C5nHNY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038203418312155137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,jairbolsonaro"}
{"id": 1038198534338764801, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@wesleymir E filiado ao PSOL por 7 anos ...ser\u00e1 que nos 7 anos a cabe\u00e7a desse cara n\u00e3o foi bem lavada ?\"bolsonaro \u00e9 racista\"\"bolsonaro \u00e9 homofobico\"\"bolsonaro vai cortar o bolsa familia\"\"bolsonaro faz discurso de odio\"\"Bolsonaro \u00e9 contra a mulher\"com certeza !", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038198534338764801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleymir"}
{"id": 1038190198562205696, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 321045396, "username": "PrJorgePinheiro", "tweet": "O terrorista e ex filiado do PSOL ,dizem que ele \u00e9 duro,muda-se para Juiz de Fora,paga pens\u00e3o \u00e0 vista em dinheiro e portando 4(quatro!) celulares e um laptop... Tem alguma coisa errada !  pic.twitter.com/i2AYTbXxiZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrJorgePinheiro/status/1038190198562205696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174721114697728, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 330820716, "username": "FredMesquita1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/w3M7_L6fZWg?aCidinha\u00a0\u2026 afirma que desastre no MUSEU tem a digital do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredMesquita1/status/1038174721114697728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038174668610523137, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Inflame a cabe\u00e7a de um militante do PSOL por 7 anos, l\u00edder da milit\u00e2ncia de Dilma em Juiz de fora e esquerdista convicto.... .. Prometa  advogados j\u00e1 preparados para sua defesa. Voc\u00ea ter\u00e1 uma tentativa de matar o candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica..  pic.twitter.com/E6xb23KVW3", "replies": 0, "retweets": 25, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038174668610523137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165751318962178, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@assimdisseojoao @fraudlucas Cara, ele contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos ele tem v\u00e1rias fotos participando de manifesta\u00e7\u00e3o da esquerda e foi filiado por quase uma d\u00e9cada ao PSOL, mentira? N\u00e3o estou imaginando, estou falando sobre evid\u00eancias", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038165751318962178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas,assimdisseojoao"}
{"id": 1038164341495947264, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "O Ad\u00e9lio foi filiado por 7 anos ao PSOL e, do nada, desfiliou-se. E sumiu na vida permanecendo no ativismo. Provavelmente tornou-se um executor de trabalhos sujos. Isso \u00e9 muito s\u00e9rio. E a quest\u00e3o: h\u00e1 mais pessoas assim? Certamente, n\u00e3o agiu sozinho. Ad\u00e9lio n\u00e3o agiu sozinho.", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038164341495947264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164293596991489, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "@LeilaSterenberg @PauloRo49195361 @artur_slo as organiza\u00e7\u00f5es globo e o PT PSOL s\u00e3o todos que seguem a mesma ideologi destrutiva do Brasil, um arremedo de jornalistas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038164293596991489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,PauloRo49195361,LeilaSterenberg"}
{"id": 1038163421735407617, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "Para saber a real opiniao politica e social de alguem,pergunte a ela o que ela pensa sobre o psol.Se defender ou elogiar entao ja sabe...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038163421735407617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160946022084608, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "O dem\u00f4nio foi filiado ao PSOL durante 7 anos e hoje grita Lula Livre.Preciso dizer mais alguma coisa??Acho que n\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038160946022084608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147967163592704, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 841701204363268096, "username": "BrasileirosMta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL - O que a m\u00eddia tenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasileirosMta/status/1038147967163592704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038142581111246848, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 892426057160298508, "username": "WilsonSCR87", "tweet": "@FredFigueiroa PSOL at\u00e9 hoje fala da Mariele Franco", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilsonSCR87/status/1038142581111246848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1038140515575848960, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 160301767, "username": "JeanNazario", "tweet": "@cydlos Jos\u00e9 Dirceu \u00e0 alguns dias defendeu a radicaliza\u00e7\u00e3o do PT, pelo visto o PSOL que \u00e9 o seu quintal executou a ordem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanNazario/status/1038140515575848960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cydlos"}
{"id": 1038139531218825217, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@psol50 @RafaelFontana O PSOL \u00e9 um bra\u00e7o do PT bem fan\u00e1tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038139531218825217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelFontana,psol50"}
{"id": 1038121664633073665, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 599994431, "username": "charlysouza1", "tweet": "@VillaMarcovilla Esse ano o PSOL esteve envolvido indiretamente e diretamente em:- Morte de uma vereadora- Desabamento de um pr\u00e9dio em SP- Inc\u00eandio e destrui\u00e7\u00e3o do Museu Nacional- Tentativa de assassinato do BolsonaroQue o Sr Acha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlysouza1/status/1038121664633073665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038113526445953027, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 369886960, "username": "arthurcostalins", "tweet": "@exame Foi doutrinado pelo PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurcostalins/status/1038113526445953027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038111913618681856, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 236598702, "username": "bezerraantonio", "tweet": "\u201cPol\u00edcia suspeita de crime com liga\u00e7\u00f5es com tr\u00e1fico no assassinato da Marielle.Nao!brada a imprensa e caterva. Militante Petralha filiado ao PSOL esfaqueia Bolsonaro.Agress\u00e3o de um doente mental por quest\u00f5es religiosas.Essa \u00e9 nossa imparcial cobertura jornal\u00edstica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerraantonio/status/1038111913618681856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110333305585669, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 49165758, "username": "igrovieira", "tweet": "@oikevs Vou votar na gata do psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igrovieira/status/1038110333305585669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oikevs"}
{"id": 1038108975110213643, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@PastorMalafaia Que tipo d crist\u00e3o \u00e9 o senhor? Devoto do capeta?Ati\u00e7ando mais viol\u00eancia, diante uma tragedia dessa?Que porra \u00e9 essa de ligar o agressor a assessoria de campanha de Dilma?? O cara foi filiado ao PSOL h\u00e1 04 anos atr\u00e1s. O partido N\u00c3O tem nada a ver com o fanatismo dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038108975110213643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038105107374718976, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Toda solidariedade tamb\u00e9m aos companheiros do PSOL. Tranquilidade e cabe\u00e7a no lugar para a luta de ideias. De ideias.  https://twitter.com/julianomedpsol/status/1038068736140431360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038105107374718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093778551230464, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Trabalho sujo significa: repisar a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL do maluco, e  prints dos carinhas detidos por postar ameacinha no twitter. E usar isso pra duvidar de qualquer pronunciamento da PF quando muito provavelmente demonstrar que o maluco fez tudo sozinho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1038093778551230464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080410469756928, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Os advogados eram do PSOL ...j\u00e1 tinha at\u00e9 vereador do PSOL na delegacia ...E advinha ... quando a vereadora do PSOL de S\u00e3o Paulo foi comemorar algo da campanha dela... onde ela foi ?No restaurante Palestino.E porque do nada esse restaurante \u00e9 o melhor de SP pelo site UOL?", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038080410469756928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078885911519232, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 599994431, "username": "charlysouza1", "tweet": "@claudiotognolli Bela informa\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 que j\u00e1 eram precursores do PSOL e PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlysouza1/status/1038078885911519232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiotognolli"}
{"id": 1038076699248943106, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55893526, "username": "Glaussy", "tweet": "O PSOL PRECISA SER EXTINTO E OS ENVOLVIDOS NOS CRIMES PRESOS!!!!  https://twitter.com/allantercalivre/status/1038069859421245440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaussy/status/1038076699248943106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073009716772865, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@Baphometinh0 Coelho furioso,  o cara que deu a facada era do psol.Precisa de mais?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038073009716772865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Baphometinh0"}
{"id": 1038070881401090048, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.  pic.twitter.com/IUhztnHL3h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038070881401090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069525693038593, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "\u00c9 POSS\u00cdVEL ENTENDER A MENTE FRIA DE UM ESQUERDISTA?  https://youtu.be/ajOoLsRHL0U\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038069525693038593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065607894282240, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1630215721, "username": "aquariuslok", "tweet": "A\u00ed gente s\u00e9rio tirem essa fic dos Trends vamos falar de Mariele Franco-Negra-M\u00e3e-Soci\u00f3loga com mestrado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica-Foi eleita Vereadora da C\u00e2mara do Rio de Janeiro pelo PSOL, com 46.502 votos.-Presidente da Comiss\u00e3o da Mulher da C\u00e2mara.Mariele presente  pic.twitter.com/hIi3sbhvH6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquariuslok/status/1038065607894282240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065488511881217, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "@JairBolsonaros2 O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.FOI UM ATENTADO CONTRA A DEMOCRACIA, QUE A ESQUERDA QUER DESTRUIR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038065488511881217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2"}
{"id": 1038057377554157568, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 83428363, "username": "mariocosmo", "tweet": "\u00c9 assim: 1.\"\u00d4nibus da caravana de Lula \u00e9 alvejado a balas. Policia civil comprova o fato\". Eleitores de Bolsonaro comemoram o feito. 2. \"Marielle, vereadora do PSOL \u00e9 brutalmente assassinada no Rio de...  https://www.facebook.com/100000576849930/posts/2219568948072312/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocosmo/status/1038057377554157568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041420886626304, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "Cara que jogou a mulher do quarto andar curtia a p\u00e1gina do Bolsonaro:\"OLHA LA TA VENDO, FASCISTA, TODO BOLSOMINION \u00c9 ASSASSINO\"Bandido filiado ao PSOL por 7 anos, apoiou o \"FORA TEMER\" e o \"LULA LIVRE\":\"Nossa nada a ver, foi um caso isolado nada a ver com pol\u00edtica, \u00e9 um doido\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038041420886626304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040193264234498, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "Mission\u00e1rio da igreja evang\u00e9lica, ex-filiado ao PSOL e frequentava a mesma escola de tiro que os filhos de Bolsonaro. Doido.  https://twitter.com/folha/status/1037917133274050561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1038040193264234498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031700423569408, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "Olha que general retardado... Primeiro, o cara \u00e9 perturbado e foi filiado ao PSOL... Essa galera espalha fake news feito \u00e1gua...  https://twitter.com/DCM_online/status/1037837175570751489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1038031700423569408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027824320397312, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 342341168, "username": "gaumelo", "tweet": "@edmilsonpapo10 Dizem que o cr\u00e1pula \u00e9 do PSOL!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaumelo/status/1038027824320397312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038021700082958336, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 64686989, "username": "tiagopocinhos", "tweet": "@BlogdoNoblat @flaviogordon filiado ao PSOL nao lembra ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagopocinhos/status/1038021700082958336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,flaviogordon"}
{"id": 1038020730464743425, "date": "2018-09-07", "time": "06:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 979155233086558208, "username": "amelialimab612", "tweet": "@VEJA @ZiziPeL @Tilitelly2 Direitos humanos s\u00f3 pra quem \u00e9 bandido, funcionar\u00e1 apenas pra esse pedagogo doentinho mental, filiado ao PSOL, e pra toda sua quadrilha de esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amelialimab612/status/1038020730464743425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tilitelly2,ZiziPeL,VEJA"}
{"id": 1038017002571485186, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@celsorenato5 @SrtaLawyerBr17 N\u00e3o faz apenas 2 anos que o Rio assiste confrontos entre pol\u00edcia e traficantes com balas perdidas que matam inocentes.Dilma abre a boca e acusa o Bolsonaro de culpado pelo atentado, inocentando o militante do PSOL pelo crime cometido achando isso dele normal. \u00c9 ser irracional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038017002571485186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,celsorenato5"}
{"id": 1038013375534522368, "date": "2018-09-07", "time": "05:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Querer falar que o acontecimento segundo o Secret\u00e1rio do PSOL em Minas Gerais que insinua que foi uma arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Bolsonaro \u00e9 uma an\u00e1lise irracional e duvidar que o candidato foi v\u00edtima de estar pregando a viol\u00eancia \u00e9 culpa-lo dos policiais mortos no Rio e balas perdidas.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038013375534522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952808455163905, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 342265041, "username": "Gustavolauriajr", "tweet": "@JoelAlexandreM Daqui a um tempo esse cara vai sair da cadeia e vai ser deputado pelo PT, PSOL etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavolauriajr/status/1037952808455163905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037929586607173632, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 80904793, "username": "ASAPTargino", "tweet": "@cor0te @UK_Isadora Quem tem esses h\u00e1bitos antes de dormir \u00e9 a galera do PSOL \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ASAPTargino/status/1037929586607173632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UK_Isadora,cor0te"}
{"id": 1037928727257075712, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 808072345575374848, "username": "tarcianoabeta", "tweet": "Por pelo menos sete anos | Suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014  http://dlvr.it/QjP2bz\u00a0 pic.twitter.com/MMXeCqUNIb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcianoabeta/status/1037928727257075712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925632213245952, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "PIOROUPSOL \u00e9 um PT piorado  https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037925632213245952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920641050193920, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "A imprensa irresponsavelmente associando esse cidad\u00e3o ao PSOL. Querem realmente insuflar um derrame de sangue no Pa\u00eds!  https://twitter.com/folha/status/1037917133274050561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1037920641050193920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917877003796481, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4075758471, "username": "helton_peron", "tweet": "@PastorMalafaia Est\u00e1 mentindo como sempre n\u00e9 mesmo charlat\u00e3o? O suspeito n\u00e3o \u00e9 filiado a partido algum, apesar de j\u00e1 ter sido filiado ao PSOL. Voc\u00ea \u00e9 uma vergonha ao Cristianismo, criatura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helton_peron/status/1037917877003796481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037914399804153856, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 51340177, "username": "Igorferreiragc", "tweet": "@PedroJosephi @leonardodpgcruz Vou repetir, existem radicais em direita e esquerda, eu sou contra a qualquer radicalismo, unico candidato do PSOL que eu j\u00e1 votei foi Edilson Silva pela admira\u00e7\u00e3o que tenho pelo seu car\u00e1ter e sua vida ativa na politica! Sempre participativo em diversas causas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorferreiragc/status/1037914399804153856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz,PedroJosephi"}
{"id": 1037913768225894400, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 88588495, "username": "leonardodpgcruz", "tweet": "Pessoalmente pe\u00e7o que peguem e identifiquem seus executores, assim tor\u00e7o, tanto que tenho amigos do PSOL, feita um grande l\u00edder como @PedroJosephi. https://twitter.com/igorferreiragc/status/1037913142007869441\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardodpgcruz/status/1037913768225894400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroJosephi"}
{"id": 1037913125897551873, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Nunca calar\u00e3o as vozes dos brasileiros que querem mudan\u00e7a no Brasil. Um Comunista, ex filiado do PSOL, defensor do Lula livre, tentou matar Jair Messias Bolsonaro. O Capit\u00e3o est\u00e1 vivo e passar\u00e1 para a hist\u00f3ria!Agora mais do que nunca os...  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/posts/1943252592377352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037913125897551873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910975687602177, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Parece que o cara que esfaqueou Bolsonaro realmente era apoiador de Daciolo. Ele foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 (lembrando que o Daciolo saiu de l\u00e1 em 2015 por n\u00e3o ter ideias compativeis as do partido) +++", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037910975687602177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901736105660416, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 164487442, "username": "israelh_maxs", "tweet": "@o_antagonista Esse a\u00ed t\u00e1 na abstin\u00eancia de droga, at\u00e9 pq, o maluco que fez isso, \u00e9 ligado a esquerda, cujo partideco foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelh_maxs/status/1037901736105660416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037901469142446080, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 128205866, "username": "edu4rdodias", "tweet": "@renatomelq Conversa merda, Renato! O cara era filiado do PSOL, militante de Lula! Todas as fotos rodando a m\u00eddia nacional! Deixa de ser oportunista!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu4rdodias/status/1037901469142446080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatomelq"}
{"id": 1037901150798995456, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@YouTube @ultrajano A culpado \u00e9 de bolsonaro de ter levado essa facada ultrajano Vamos fazer o seguinte leva uma facada ai eu gostaria de v\u00ea sua opini\u00e3o eterno sabio, guru, esperto o cara foi filiado ao Psol sim era de esquerda sim como vc e era violento como vcs esquerdistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037901150798995456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano,YouTube"}
{"id": 1037900014213910528, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 853953157, "username": "ca_fabiano", "tweet": "@BlogdoNoblat D\u00e1 uma olhada no perfil do cara. Militante do PSOL. Mas n\u00e3o foi crime pol\u00edtico, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ca_fabiano/status/1037900014213910528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037895066671566848, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@GuilhermeBoulos o PSOL so aparece em desgra\u00e7a. Esquerda assassina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037895066671566848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037890387116023809, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@MarinaSilva @FelippeRAraujo o cara foi filiado ao PSOL por 7 anos .estava na caravana de LULA.pedia lula livre e fora temerTentou matar o candidato em primeiro lugar nas pesquisas que \u00e9 contrario a tudo que ele acredita.e isso nao est\u00e1 vinculado a politica nao.voce \u00e9 um I-D-I-O-T-A", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037890387116023809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelippeRAraujo,MarinaSilva"}
{"id": 1037888050301489152, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "URGENTE! BOLSONARO SOFRE ATAQUE DE MILITANTE DO PSOL  https://youtu.be/IztK5xr9XKU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037888050301489152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037885676128292864, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 985998870382563329, "username": "JuniorM40684527", "tweet": "@Haddad_Fernando mataro em 2014 Eduardo campo e agora tentaro matar o bolsonaro mais n\u00e3o importa qual pol\u00edtico seja isso jamais deve acontece com nenhum pois ningu\u00e9m merece isso nem o pior ladr\u00e3o do pa\u00eds parem de \u00f3dio pra qual lado seja ngm merece isso . seja PT psol ou psl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorM40684527/status/1037885676128292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037884865688096768, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Essa do criminoso falar que cometeu o crime a mando de Deus \u00e9 uma jogada para dar um cunho isolado de ser apenas um louco que est\u00e1 em cena.Por tr\u00e1s h\u00e1 outras pessoas e h\u00e1 uma resposta pol\u00edtica.O criminoso faz teatrinho para mascarar ser militante do PSOL.N\u00e3o foi um acaso a a\u00e7\u00e3o!  https://twitter.com/elikatakimoto/status/1037880157258895362\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037884865688096768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884109115281409, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "Esse \u00e9 o PSOL  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037884109115281409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881378254274560, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "A que ponto de pequenez e maldade chega esse pivo da esquerda.Forjar um atentado contra si mesmo que quase levou o Bolsonaro a \u00f3bito \u00e9 o c\u00famulo da burrice de um puxadinho do PT chamado PSOL. Um pol\u00edtico q abre a boca pra falar uma merda dessa deve comer capim com certeza.Burro!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037881378254274560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880572939587584, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3248101439, "username": "limamatheus555", "tweet": "@dilmabr O cara que fez essa merda foi filiado ao PSOL (partido de esquerda) a esquerda n\u00e3o \u00e9 amor? Isso mostra quem realmente s\u00e3o violentos se \u00e9 esquerda ou a direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limamatheus555/status/1037880572939587584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037879737081901056, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Militante da esquerda atenta contra Jair Bolsonaro  https://youtu.be/MF4qngr55EA\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037879737081901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037878011574542336, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1016146654653767682, "username": "Roscharch_", "tweet": "@cor0te Imagina Bolso em 2013: \"cara se filia ao psol e fica um tempo l\u00e1, posta umas bosta na internet, grita lulalivre e foratemer q em 2018 vou ser candidato a presidente e vc me da uma facada no intestino pra eu ganhar aquela porra\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roscharch_/status/1037878011574542336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037877191114149891, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 940320163, "username": "moacyrlunajr", "tweet": "BEM SE O PSOL DIZ SER UMA ARMA\u00c7\u00c3O O ATENTADO, PODE SER UMA MANIERA DE SE RESGUARDAR CONTRA POSS\u00cdVEIS OUTRAS INTERPRETA\u00c7\u00d5ES. MAS QUE FOI UMA DECLARA\u00c7\u00c3O INFELIZ E NADA INTELIGENTE, FOI!  https://www.oantagonista.com/brasil/chefe-de-gabinete-da-lideranca-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moacyrlunajr/status/1037877191114149891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875441149849600, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 83621589, "username": "waldejr123", "tweet": "@EmersonBrasilCE @o_antagonista Oque esperar do PSOL s\u00f3 lixo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldejr123/status/1037875441149849600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,EmersonBrasilCE"}
{"id": 1037874999858786304, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "O pe\u00e7onhento Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, que j\u00e1 foi do PSOL, que tentou assassinar #Bolsonaro,  dando uma de maluco na delegacia. 060918  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2006151252780575/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037874999858786304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871768701165569, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "O pe\u00e7onhento Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, que j\u00e1 foi do PSOL, que tentou assassinar #Bolsonaro,  dando uma de maluco na delegacia. 060918  https://www.instagram.com/p/BnZ_EQDg2na/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xhtnjhcnoe9r\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037871768701165569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869643615166464, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 977356811908141056, "username": "diegovluna", "tweet": "\"Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado\":  https://www.oantagonista.com/brasil/chefe-de-gabinete-da-lideranca-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/amp/\u00a0\u2026 #pol\u00edtica #feedly", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#feedly", "link": "https://twitter.com/diegovluna/status/1037869643615166464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868518967058432, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@celsorenato5 @o_antagonista Ent\u00e3o o PSOL acha que o atentado contra Bolsonaro que o hospitalizou e foi submetido a processo operarat\u00f3rio foi uma arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Bolsonaro e contra si mesmo correndo o risco de vir a \u00f3bito? \u00c9 o c\u00famulo da maldade da esquerda pequena e mesquinha pra pensar esse absurdo.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037868518967058432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,celsorenato5"}
{"id": 1037868406257668096, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaVeja como a a\u00e7\u00e3o de terrorismo pol\u00edtico foi calculada. Militantes do PSOL:MATAM @jairbolsonaro NOVO PRESIDENTE DO BRASIL. ELEITO NO 1\u00b0 TURNO.MATAM DEUS atribuindo isto a RELIGI\u00c3O !!QUER MAIS ESQUERDOPATIA QUE ISSO !?? QUER QUE DESENHE !?\ud83d\ude08 pic.twitter.com/opqQXMNStd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaVeja", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037868406257668096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037868149675307008, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@t_pontes @tcuide @monarcha8 O ato parece ser deliberado somente pelo cara mesmo (que j\u00e1 foi do PSOL). Analisando a situa\u00e7\u00e3o se fosse o Lula, se faria a mesma coisa (no caso, dizendo que foi Bolsonaro). Ah, foi, disseram no tal tiroteio na caravana que n\u00e3o deu em nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037868149675307008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monarcha8,tcuide,t_pontes"}
{"id": 1037866700295888897, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" SOMOS BOLSONARO PRESIDENTE SIM... BOLSONARO PRESIDENTE 2018 EU VOTO...\"AOS MARGINAIS DO PT , PCDOB , PSB , PMDB , PSOL ,ETC...FICA A DICA ; FODAM-SE MALDITOS CANALHAS !!!\"A ESSE LGBTS , FODAM-SE SEUS LIXOS DESGRA\u00c7ADOS , N\u00c3O SOU OBRIGADO A GOSTA DE FILHO DA PUTA NENHUM...\"  pic.twitter.com/i1CzWPa6vb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1037866700295888897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866319050428417, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "Disputa para o Senado no Rio \u00e9 ponto a ponto. O filho de Bolsonaro (PSL) tem 17% e Chico Alencar (PSol) 14%.  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037865256859656193\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037866319050428417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864044609380354, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1015207048865374214, "username": "Natanae89596863", "tweet": "@jairbolsonaro @Ewerthon_s2 Vc \u00e9 t\u00e3o vagabundo deliguente como essa corja do PT ,Psol,PCdoB,etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natanae89596863/status/1037864044609380354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ewerthon_s2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037863810273566720, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO DO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.A TRADI\u00c7\u00c3O DA ESQUERDA \u00c9 O ASSASSINATO EM MASSA  pic.twitter.com/G54t6KyLwH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037863810273566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861982219722752, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 167179721, "username": "FalaNegromonte", "tweet": "O cara que esfaqueou o bonoro foi filiado ao psol por 8 anos. Eita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNegromonte/status/1037861982219722752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861319591047168, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaSe n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtico \u00e9 o que !??Roubo de celular !??Ele se desfilou do PSOL ano passado em setembro ou outubro pra executar o fato. Louco \u00e9 quem acredita que ele \u00e9 louco.E teve mais gente envolvida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaSe", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037861319591047168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861230021623810, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@arquivocorall Professor vc um formador de opini\u00e3o pensar dessa forma pequena ainda mais num momento como esse.Falam que ele fala em odio mais foi ele que sofreu o atentado por uma pessoa ligado ao psol e que faz campanha para lula livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037861230021623810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arquivocorall"}
{"id": 1037858802190757889, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "#jornaldaculturaEle se desfilou do PSOL para realizar est\u00e1 a\u00e7\u00e3o. E n\u00e3o fez sozinho !Pacto pela democracia com vi\u00e9s socialista !?Que Democracia \u00e9 essa !?\ud83e\udd14Democracia n\u00e3o tem adjetivos.Vi\u00e9s ideol\u00f3gico puro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#jornaldaculturaEle", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037858802190757889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857590154330112, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1020789590058315776, "username": "SeverinoIncio2", "tweet": "@VEJA PSOL ( similar do pt ou gen\u00e9rico como queiram) outro c\u00e2ncer da nossa pol\u00edtica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeverinoIncio2/status/1037857590154330112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037855776243703808, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2909236197, "username": "aurelianoce", "tweet": "@SimoneRJ_BR Era  do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aurelianoce/status/1037855776243703808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR"}
{"id": 1037854333705117701, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1259261286, "username": "Max_Cavalcanti", "tweet": "O PSOL usar o cad\u00e1ver de sua vereadora como ferramenta pol\u00edtica, foi nojento. O Lula usar o funeral da esposa de palanque, foi diab\u00f3lico. Voc\u00ea usar a tentativa de homic\u00eddio contra o Bolsonaro como narrativa eleitoral, \u00e9 abjeto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Max_Cavalcanti/status/1037854333705117701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852656511922182, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 20439272, "username": "drido", "tweet": "@pedrolapera @risardinha sim, o PSOL de minas j\u00e1 deu declara\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drido/status/1037852656511922182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risardinha,pedrolapera"}
{"id": 1037851315991470080, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "O neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte: j\u00e1 j\u00e1 chega advogado do PSOL e direitos humanos na PF e v\u00e3o dizer que o criminoso \u00e9 doente mental...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037851315991470080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850592264245249, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 23, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037850592264245249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849326146465792, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 988597730242125825, "username": "loiradadour", "tweet": "@claudioedantas @Pannttaneiro Ele j\u00e1 foi filiado ao PSOL, n\u00e3o ao PT. J\u00e1 foi noticiado e o PSOL j\u00e1 se posicionou afirmando que de fato foi filiado ao partido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loiradadour/status/1037849326146465792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,claudioedantas"}
{"id": 1037846887775260673, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro! Abaixo \u00e0 esquerda bandida  https://youtu.be/Q0Ll_wkRqoU\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL AT\u00c9 2014, E NO FACEBOOK DEFENDE LULA, MADURO E O PT.\u00c9 MAIS UM BANDIDO DE ESQUERDA QUE APOIA O OUTRO BANDIDO PRESIDI\u00c1RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037846887775260673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037846314971742208, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 8373962, "username": "reciferock", "tweet": "Mais ca\u00e7a cliques pra direita: \"ativista comunista\" na manchete e no texto n\u00e3o tem NADA :/ cita Psol, ma\u00e7onaria... ZzzZzZzz  pic.twitter.com/4fdEQwOwgn", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reciferock/status/1037846314971742208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846100219240449, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 128981867, "username": "BetAdvincula", "tweet": "A esquerda correu para culpar Temer pelo inc\u00eandio, mas agora insiste em afirmar q o homem da faca \u00e9 doido. N\u00e3o querem ser vinculados \u00e0 isso de jeito nenhum, mesmo o cara tendo sido filiado ao psol", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetAdvincula/status/1037846100219240449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844998312677377, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 822744683751284736, "username": "DAREeANINHA", "tweet": "@tininhasouza191 @BrunoSilvagp @CrisMenshova @AleBlackmore @AraciPatriota @aruthcao @A_Flavinha_A @JoelAlexandreM @TheGodFather_75 @0_marcia @SPD_33 O Cara Armou em seu perfil no Facebook..colocou coisas contra a Ma\u00e7onaria, e a Favor do Daciolo..kk o Cara foi Filiado ao PSOL mais de 5 anos..tem Fotos em Protestos Pr\u00f3 Lula...ta achando q o Povo vai cair nessa de \"Miss\u00e3o Divina\"..e a Imprensa t\u00e1 Pregando isso para o Povo Leigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAREeANINHA/status/1037844998312677377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,0_marcia,TheGodFather_75,JoelAlexandreM,A_Flavinha_A,aruthcao,AraciPatriota,AleBlackmore,CrisMenshova,BrunoSilvagp,tininhasouza191"}
{"id": 1037841874726346752, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "PSOL envolvido no inc\u00eandio do Museu Nacional.PSOL envolvido na tentativa de assassinato de @jairbolsonaro ESQUERDA BRASILEIRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037841874726346752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841542038413312, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 20439272, "username": "drido", "tweet": "@pedrolapera @risardinha o cara que esfaqueou bozo era filiado do PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drido/status/1037841542038413312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risardinha,pedrolapera"}
{"id": 1037838922141917184, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \u2502 do PSOL e do PT, faz parte do movimento Lula Livre. O nome do terrorista q esfaqueou Bolsonaro \u00e9 Adelio Bispo de Oliveira  pic.twitter.com/NsK1K1Bznr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037838922141917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838087903211520, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Al\u00f4 @GuilhermeBoulos Folha de S. Paulo e Estad\u00e3o tentaram fazer uma associa\u00e7\u00e3o entre o agressor e a esquerda. Segundo a Folha, Oliveira foi filiado ao PSOL at\u00e9 quatro anos atr\u00e1s, depois se desligou e nunca mais se vinculou formalmente a uma legenda. No GGN", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037838087903211520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037837746126106625, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 455736121, "username": "Robberto_tarcio", "tweet": "Pessoal falando q foi armado,blz um cara que foi afiliado do PSOL,um partido de extrema esquerda,ajudaria um candidato de extrema direita KKKK blzzzz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robberto_tarcio/status/1037837746126106625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837209188151299, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3343048757, "username": "flaviopsilva_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYfvN?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviopsilva_/status/1037837209188151299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837046939836416, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87463769, "username": "diegoolanalista", "tweet": "Engra\u00e7ado, no caso da deputada do PSOL morta foi crime pol\u00edtico, no caso do Bolsonaro foi um fato isolado que...As pessoas que falam que ele mereceu, s\u00e3o as mesmas que pedem justi\u00e7a para o caso da deputada. A hipocrisia reina nesse pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoolanalista/status/1037837046939836416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833745426997248, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@MauMeirelles @orlandotavare81 O que tem a ver estudar o universo com acreditar que ele pode estar fazendo ou n\u00e3o cena? Qual motivo de crer em cena quando o agressor foi filiado ao PSOL, era CONSPIRAT\u00d3RIO, seguia p\u00e1ginas da extrema-esquerda e tinha claro \u00f3dio a Bolsonaro e seus eleitores?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037833745426997248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orlandotavare81,MauMeirelles"}
{"id": 1037832059983556608, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ex militante do PSOL e seguidor do presidi\u00e1rio Lula. A esquerda brasileira nasceu da viol\u00eancia, \u00f3dio e desrespeito \u00e0s leis e as institui\u00e7\u00f5es. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 mais um excremento.  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2006035246125509/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037832059983556608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831147164762112, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@marcofeliciano @ronneynogueira Se voc\u00ea visitar o perfil do agressor no facebook, poder\u00e1 constatar quem ele faz exalta\u00e7\u00e3o ao comunismo, N\u00edcolas Maduro, Lula Livre, mistura com Fora Temer e foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014... Tem muita informa\u00e7\u00e3o l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037831147164762112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronneynogueira,marcofeliciano"}
{"id": 1037830350884483072, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ex militante do PSOL e seguidor do presidi\u00e1rio Lula. A esquerda brasileira nasceu da viol\u00eancia, \u00f3dio e desrespeito \u00e0s leis e as institui\u00e7\u00f5es. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 mais um excremento.  https://www.instagram.com/p/BnZsYoPA7jz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14e567iefu9ue\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037830350884483072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830010650943496, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@beatttch ele era filiado ao psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037830010650943496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatttch"}
{"id": 1037828950926532608, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1297080505, "username": "HericaRossiter", "tweet": "@folha Que o pr\u00f3prio PT e PSOL prega n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HericaRossiter/status/1037828950926532608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037828443885461510, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 723842245959520258, "username": "Rinaldo_pedrosa", "tweet": "@porrauls @CaioLima077 O PSOL at\u00e9 confirmou que o cara que esfaqueou era filiado ao partido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rinaldo_pedrosa/status/1037828443885461510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioLima077,porrauls"}
{"id": 1037828316458299392, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 796445864579371008, "username": "SouDaviAlves", "tweet": "O ataque ao Bolsonaro tem pai e m\u00e3e, \u00e9 a esquerda e a m\u00eddia que fez tudo poss\u00edvel para espalhar esse \u00f3dio contra o capit\u00e3o.O extremismo do PT, PSOL, PCdoB e a antipatia da Globo s\u00e3o os autores disso.Os que falam em paz e amor s\u00e3o aqueles que te atacam por pensar diferente.", "replies": 1, "retweets": 109, "likes": 257, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouDaviAlves/status/1037828316458299392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826734463348736, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 52195667, "username": "pedro_galindo", "tweet": "O respons\u00e1vel pelo ato contra o candidato Bolsonaro diz que fez o que fez em \"miss\u00e3o de Deus\". GloboNews ressalta que o cidad\u00e3o foi filiado ao PSOL - h\u00e1 quatro anos n\u00e3o \u00e9 mais. Aquela velha ila\u00e7\u00e3o habitual...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_galindo/status/1037826734463348736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825552919523328, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@flaviomorgen O safado era filiado do PSOL. Precisa mesmo investigar as motiva\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037825552919523328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037825297452855301, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Melhor jornalismo, o mais r\u00e1pido e relevante, foi feito at\u00e9 agora por @revistapiaui e @BuzzFeedNewsBR . Sem tweets \"foi filiado ao PSOL\". Fica a li\u00e7\u00e3o, pra quem quer aprender .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1037825297452855301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,BuzzFeedNewsBR"}
{"id": 1037824856224681984, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 857587589330632704, "username": "DanSCFC1914", "tweet": "@KaioVRF @kleciomagno Ele foi filiado ao PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanSCFC1914/status/1037824856224681984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kleciomagno,KaioVRF"}
{"id": 1037824431111004160, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 40765422, "username": "ellenbeltrao", "tweet": "@DotoraCamis o Daciolo era do PSOL e ele tb, inclusive o programa do Daciolo t\u00eam v\u00e1rias partes progressistas, mas ele ficou doido c/ religiosidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellenbeltrao/status/1037824431111004160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DotoraCamis"}
{"id": 1037824351998013445, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 105858185, "username": "EmiliodeAndrade", "tweet": "Adelio foi filiado ao PSOL #JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EmiliodeAndrade/status/1037824351998013445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824311497830400, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@GuiIack @ChacalXDyt1 @SeuDjalma As imagens mostram claramente que o marginal queria atingir o cora\u00e7\u00e3o. ASSASSINO! O cara era filiado do PSOL. Precisa dizer mais?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037824311497830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SeuDjalma,ChacalXDyt1,GuiIack"}
{"id": 1037822556122820608, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@cassiagontijo @UOLNoticias Verdade...o cara \u00e9 filiado ao PSOL por 10 anos  pic.twitter.com/Xx1l5qwxEo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037822556122820608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,cassiagontijo"}
{"id": 1037820838173728775, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 83772540, "username": "diegopedrosa86", "tweet": "Perfeito professor.O agressor \u00e9 militante da esquerda, de Lula, ex-filiado ao PSOL. Absurdo e chocante esse fato de hoje, mostrando a real face do militante radical de esquerda.  https://twitter.com/dudaqueiroz/status/1037817042450169858\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegopedrosa86/status/1037820838173728775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820346848735233, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "O animal foi afiliado ao PSOL....", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037820346848735233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820263939883009, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@folha @marcopoliti Por que n\u00e3o \u00e9, era do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1037820263939883009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcopoliti,folha"}
{"id": 1037820067503910913, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 436815392, "username": "_pcgomess", "tweet": "@folha Sim. O cara era militante de esquerda e, segundo algumas informa\u00e7\u00f5es, foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pcgomess/status/1037820067503910913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037819696551260161, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@jeanwyllys_real O assassino \u00e9 um soldado do PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037819696551260161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real"}
{"id": 1037819541601091586, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@UOL @coeronald Pelo o que tem nas redes sociais dele, ele n\u00e3o seria descrito como \"cidad\u00e3o de bem\". Ele tem vi\u00e9s esquerdista bastante claro, tendo j\u00e1 sido filiado ao PSOL (e a imprensa diz que n\u00e3o h\u00e1 como saber).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037819541601091586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coeronald,UOL"}
{"id": 1037818432287383553, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@FalarcomGimenes @rvianna @wyllison Renata Machado, Mostrando de 10 em 10 minutos. E j\u00e1 repetiu que foi filiado ao PSOL 4 vezes.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037818432287383553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wyllison,rvianna,FalarcomGimenes"}
{"id": 1037818317749280775, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@verapstu Gente adivinha de qual partido ele era filiado? PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037818317749280775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "verapstu"}
{"id": 1037818171917524993, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67322038, "username": "EduardoSC4R", "tweet": "Qual o pior feito do PSOL?#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EduardoSC4R/status/1037818171917524993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817895693287426, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@montemor @delucca @rosana Ele foi filiado ao PSOL, at\u00e9 ano passado. Tem na mat\u00e9ria do O Globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037817895693287426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosana,delucca,montemor"}
{"id": 1037817760867385349, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@DCM_online @gilciom Est\u00e3o tentando associar a algum partido de esquerda... PSOL durante 4 anos, parece q at\u00e9 2014. At\u00e9 acharem filia\u00e7\u00e3o ao PT, n\u00e3o v\u00e3o sossegar. \u00c9 essa a imagem que querem estampar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037817760867385349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilciom,DCM_online"}
{"id": 1037817233895026688, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@lfelipe_miguel Acabei de assistir Renata Machado fazendo quest\u00e3o de enfatizar que foi filiado ao PSOL. Ficam esperando uma brecha p demonizar a esquerda. Incr\u00edvel!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037817233895026688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lfelipe_miguel"}
{"id": 1037816406342086662, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 465163193, "username": "ManoelMessias68", "tweet": "O agressor de Bolsonaro foi filiado ao psol por 7 anos. Todos os candidatos \u00e0 presid\u00eancia est\u00e3o lamentando o ocorrido. Lembremos que Ciro Gomes, falando \u00e0 militantes, disse que eles deveriam ser radicais e ele atuar (Ciro) mais moderadamente como candidato a presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelMessias68/status/1037816406342086662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816367024668673, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 97244283, "username": "reporterfariseu", "tweet": "@SilvioTassoo @WagnerThales N\u00e3o, foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014, mas desfiliou. Informa\u00e7\u00e3o passada agora pela Globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfariseu/status/1037816367024668673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerThales,SilvioTassoo"}
{"id": 1037816261634338817, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 954136852033867776, "username": "MSCSOUNDSMUSIC", "tweet": "@LannesDelRey ele \u00e9/era militante do PSOL e fazia parte dele ao longo de 7 anos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MSCSOUNDSMUSIC/status/1037816261634338817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LannesDelRey"}
{"id": 1037815459964485633, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "Grande servi\u00e7o que a Globo est\u00e1 prestando para acirrar os \u00e2nimos ainda mais, dizer que o tal foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037815459964485633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810532269678592, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@folha @wendelmarlon @TRIPLESIXTHEORY O cara foi filiado ao PSOL e tem v\u00e1rios posts em favor do PT,o resto \u00e9 conversa. Os petistas mataram at\u00e9 Celso Daniel q era do bando deles ,imagina quem n\u00e3o \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037810532269678592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,wendelmarlon,folha"}
{"id": 1037810088302522368, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Haver\u00e1 grandes desdobramentos pol\u00edticos N\u00c3O PORQUE SE DEVA USAR ISSI, mas porque a sociedade indecisa vai ver de onde vem a viol\u00eancia. O cara \u00e9 filiado ao PSOL  https://twitter.com/maryritalopes/status/1037800639848427522\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037810088302522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809373723197440, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57182024, "username": "Ricardo4strings", "tweet": "deve ser um petista ou um membro do psol...  https://twitter.com/FatosEsquerda/status/1037791655267631108\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo4strings/status/1037809373723197440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807264747405313, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira o bandido que tentou assassinar BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037807264747405313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806578395701248, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "O Cabo Daciolo tamb\u00e9m foi filiado ao PSOL...Que ila\u00e7\u00e3o escrota, @BlogdoNoblat", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037806578395701248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037806363664101378, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1037806363664101378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805346604150784, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 154588099, "username": "dyboah", "tweet": "@016psyche era de esquerda, era voltado para o psol e pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyboah/status/1037805346604150784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "016psyche"}
{"id": 1037804152678768642, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1025142343693991936, "username": "thiagop71760290", "tweet": "@lobaoeletrico @17laylana Segundo o antagonista ele foi filiado ao PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagop71760290/status/1037804152678768642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17laylana,lobaoeletrico"}
{"id": 1037803832229736451, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL ! A Jovem Pan , comparando o atentado a Bolsonaro, com o assassinato da vereadora do Rio de Janeiro ! @JovemPanNews Canalhas !", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037803832229736451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews"}
{"id": 1037803753863348224, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2985004737, "username": "HugoGoat1987", "tweet": "Agora eu posso finalmente chamar o PSol de TERRORISTAS, amiguinho esquerdista?  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037801791197511681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoGoat1987/status/1037803753863348224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803662901424128, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 213283143, "username": "oumessias", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro foi filiado do PSOL e \u00e9 contra a Ma\u00e7onaria. N\u00e3o sabia que s\u00e3o seitas diferentes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oumessias/status/1037803662901424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802756046815232, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@lgodan @CahCamilaAO Eu t\u00f4 rindo de nervoso e agora surge a not\u00edcia que o agressor era filiado ao PSOL, agora fodeu! Recebeu quando pra dizer isso, hein?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037802756046815232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO,lgodan"}
{"id": 1037802442983985152, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Todos os partidos pol\u00edticos condenaram o atentado (incluindo o PSOL \u00e9 o Boulos).. Mas os adolescentes LGBTS est\u00e3o dizendo, no auge da sua sabedoria de dar o cu todo dia,  que \u00e9 falso.. Vsf seus viados", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037802442983985152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800877191520256, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@UOLNoticias Agressor filiado ao PSOL  ou era....tinha de ser", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037800877191520256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037796998232059905, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "Uma vereadora do PSOL foi executada. O \u00f4nibus de um ex-presidente foi baleado e o opositor fala isso. O acirramento pol\u00edtico violento nasceu deles. https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/pt-colhe-o-que-planta-diz-alckmin-sobre-ataque-a-tiros-a-caravana-de-lula.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037796998232059905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794552130752512, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 73104722, "username": "bp_concursando", "tweet": "Por que voc\u00ea odeia a Esquerda? Por que voc\u00ea odeia o PSOL? Por que voc\u00ea odeia o PT? Quem \u00e9 o facista?  Quem \u00e9 o intolerante? Quem quer matar o outro?A Esquerda n\u00e3o vai vencer. Voc\u00eas\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZcJ9HHBUp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bjrf7ibk3xue\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bp_concursando/status/1037794552130752512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792065508257794, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1031896878139330561, "username": "jukioneto", "tweet": "Supostamente filiado ao PSOL e apoiador do PT  pic.twitter.com/7ymgYCYplO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jukioneto/status/1037792065508257794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791860536889344, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1872550394, "username": "mateuszhinn", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 Acabou de sair no brasil urgente que ele \u00e9 contra as ideias de bolsonaro e apoiador do pt e psol", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 152, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuszhinn/status/1037791860536889344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790163345260549, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 171104141, "username": "Gustavo_gpc", "tweet": "@feel_so_oh Eu vou votar nas juntas pra estadual e amanda palha pra federal! S\u00f3 mulheresNo senado to pensando em votar nas do psol ou em adriana rocha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo_gpc/status/1037790163345260549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feel_so_oh"}
{"id": 1037788362546049024, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1135702945, "username": "Gabriel_Visnu", "tweet": "@FredFigueiroa @joaogilberto_ns E voc\u00ea duvidaria que milit\u00e2ncia do PSOL, PSTU, PCdoB, UNE, Levante e etc fariam algo parecido? Vindo desses sujeitos, eu n\u00e3o duvido nada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Visnu/status/1037788362546049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaogilberto_ns,FredFigueiroa"}
{"id": 1037768320429293569, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Troque seus senadores golpistas por um do PSOL, por exemplo!  https://g1.globo.com/pb/paraiba/eleicoes/2018/noticia/2018/08/24/pesquisa-ibope-para-o-senado-na-paraiba-cassio-41-veneziano-33-luiz-couto-22.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037768320429293569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747336687050752, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "N\u00e3o conv\u00e9m deixar o PSOL administrar museus e universidades  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/leandro-narloch/2018/09/nao-convem-deixar-o-psol-administrar-museus-e-universidades.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037747336687050752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747200254771200, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o... Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/xA4RpJOKqU", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037747200254771200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746802148208640, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@MomentsBrasil @semsalt @retroJEFFfreak *Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:*- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/xA4RpJOKqU", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037746802148208640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "retroJEFFfreak,semsalt,MomentsBrasil"}
{"id": 1037743535242534913, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se formos para essa linha de pensamento, Boulos \u00e9 o maior cr\u00edtico de Lula. J\u00e1 que o pr\u00f3prio PSOL surgiu como uma cr\u00edtica ao PT. Uma coisa \u00e9 falar mal e falar merda, como Doria ou Bozo falam, outra coisa \u00e9 uma cr\u00edtica coerente. O Governo Lula n\u00e3o foi perfeito.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037743535242534913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037728075830714369, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 107833665, "username": "itsnathalias", "tweet": "@kewbalves Epa, PSOL ta ai pra mostrar que existe op\u00e7\u00e3o sim! Pena que poucos pensem c consci\u00eancia. Ja tenho quase todos os candidatos, vou te chamar pra gente conversar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsnathalias/status/1037728075830714369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kewbalves"}
{"id": 1037719830235963392, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@GuilhermeBoulos Uma coisa indiscut\u00edvel \u00e9 A clara responsabilidades de pessoas ligadas ao PSOL no inc\u00eandio do Museu...O reitor que o diga.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037719830235963392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715212072366080, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "O covarde e est\u00fapido ataque da direita ao PSOL na trag\u00e9dia do Museu Nacional. Por Mauro Donato  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-covarde-e-estupido-ataque-da-direita-ao-psol-na-tragedia-do-museu-nacional-por-mauro-donato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037715212072366080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713000722063360, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "@NationalG @IgorNogueiraFFC E dos PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037713000722063360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorNogueiraFFC,NationalG"}
{"id": 1037711428570963968, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hsnJTmcfRxM?aGrupo\u00a0\u2026 ligado ao PSOL persegue conservadores em universidade de Alagoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037711428570963968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037703129180131328, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "V\u00ea-se a contribui\u00e7\u00e3o do MST e do PSOL... Expulsando a mem\u00f3ria hist\u00f3rica com fogo \ud83d\udd25 por favorecimento de interesses esp\u00farios #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MBLivre/status/1037476378827010048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037703129180131328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696143126396928, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "A entrevista \u00e9 com @GuilhermeBoulos, do PSOL, e s\u00f3 perguntam sobre o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037696143126396928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037609059598454784, "date": "2018-09-06", "time": "02:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@cor0te @jpmachadorocha @Accuarya Cv \u00e9 a guarda do psol.Pcc que \u00e9 do alckimin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037609059598454784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Accuarya,jpmachadorocha,cor0te"}
{"id": 1037551158573903872, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 52180391, "username": "Belasein", "tweet": "@odiodobem2 Quem administra a UFRJ s\u00e3o do partido do deputado gay, o PSOL, que queria ensinar islamismo nas escolas. Todo burro. Mesmo os moderados n\u00e3o tem a m\u00ednima paci\u00eancia com homossexuais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belasein/status/1037551158573903872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037540669336821760, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@roxmo Qualquer coisa que o PSOL colocar a m\u00e3o \u00e9 ruim  pic.twitter.com/QNscZze9Z4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037540669336821760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037534275288158208, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "@GFiuza_Oficial @cronai @flordelotus05 @PrefeitoVerdade toda diretoria da UFRJ...tudo PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037534275288158208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrefeitoVerdade,flordelotus05,cronai,GFiuza_Oficial"}
{"id": 1037511173393014784, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Bolsonaro: \"O Museu era administrado pelo PSOL & PCdoB\", aparelhado por ...  https://youtu.be/KJourKqDzxM\u00a0 via @YouTubeA ESQUERDA DESTR\u00d3I TUDO!QUEBROU O BRASIL, A VENEZUELA, TODO O LESTE EUROPEU, CUBA, E AGORA CRIOU AS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA QUE O MUSEU FOSSE DESTRU\u00cdDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037511173393014784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037509108088414210, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @Marceloinacios Todos tem que se unir pra BOlsonaro ganhar 1o turno...Se houver 2o turno todos v\u00e3o se unir contra o Bolsonaro\u00c9 pa\u00eds na continuidade do atraso e ter todos os movimentos que N\u00e3o se tolera maisMST, CUT, imposto sindical....PSOL, PC do B\u00c9 fim do pa\u00eds!!DECADENCIA!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037509108088414210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloinacios,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499105541468160, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 297166987, "username": "EnockUlle", "tweet": "Edilson PSOL50000  https://www.facebook.com/enockpio/videos/10209782126589854/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnockUlle/status/1037499105541468160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498952390791169, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 297166987, "username": "EnockUlle", "tweet": "Edilson PSOL50000 em Jaboat\u00e3o dos Guararapes  https://www.instagram.com/p/BnXVnP3gQZp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1muo90w6fog6a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnockUlle/status/1037498952390791169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
