{"id": 1038449999275864065, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4778154209, "username": "igueiro", "tweet": "@berieux Se render ao Golpe foi o que o PT fez na maioria dos estados ao aceitar apoio do golpista. S\u00f3 aqui em PE tivemos um caso absurdo: rifaram a candidatura de Mar\u00edlia Arraes do PT pra apoiar o PSB reprovado no estado, que apoiou A\u00e9cio e o impeachment. Menos viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igueiro/status/1038449999275864065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038449608937156609, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "O doido da faca confessou que esfaqueou Bolsonaro em nome de Deus e n\u00e3o do PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038449608937156609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448344253775873, "date": "2018-09-08", "time": "10:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 987722969790255104, "username": "CaahTgg", "tweet": "@cinefilo_K Awn, que fofos. A esquerda sempre t\u00e3o limpa, pura, inteligente, culta, livre de desafetos e sentimentos de \u00f3dio. Ser\u00e1 que o PT por mais 14 anos no poder, finalmente, seria nossa solu\u00e7\u00e3o? Porque parece que 14 anos n\u00e3o deu pra fazer muita coisa n\u00e9 :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaahTgg/status/1038448344253775873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1038445763687272448, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "TSE rejeitou um pedido apresentado pela coliga\u00e7\u00e3o do PT para proibir nove lojas na internet de vender camisetas de apoio ao candidato Jair Bolsonaro (PSL).  pic.twitter.com/MDXSFnXjJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1038445763687272448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444445304332290, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Quem tem d\u00favidas que a mulher que parece estar envolvida na tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro \u00e9 feminista do PT? Tem a foto dela com camisa Lula livre e tem post dela dizendo que \"se organizar da pra matar Bolsonaro\"  Empoderada?  feminicidio n serve pra bolsonaro", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038444445304332290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443825017114624, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin voc\u00ea \u00e9 fraco! Nunca ir\u00e1 ganhar, nem atacando Bolsonaro muito menos o PT. Voc\u00ea e sua turma (a do Temer) acabou com o pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038443825017114624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038443007845048320, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 320385394, "username": "ArqueuGomes", "tweet": "@cmelo O pr\u00f3prio PT t\u00e1 fazendo isso com essa lezera de Lula na disputa da elei\u00e7\u00e3o. Talvez (ou n\u00e3o) o resultado de Haddad fosse outro com ele j\u00e1 na disputa como candidato mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArqueuGomes/status/1038443007845048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cmelo"}
{"id": 1038442852831907846, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 460561577, "username": "josy_sweetgirl2", "tweet": "@SpitfireAN @Gustavo14900546 Eu entendi. Mas essa hist\u00f3ria de que o PT ganha disparado n\u00e3o \u00e9 bem assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josy_sweetgirl2/status/1038442852831907846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavo14900546,SpitfireAN"}
{"id": 1038442521377087488, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@BlogdoNoblat Sempre subestimando a intelig\u00eancia do povo... tipo apaguem tudo q fizemos, esque\u00e7am o golpe violento q demos, esque\u00e7am tudo q boz\u00f3 disse, acreditem q a culpa de tudo \u00e9 do PT. Q estrat\u00e9gia maravilhosa, como n pensei nisso antes?!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038442521377087488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038441597699076096, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 195312458, "username": "GildazioMouraPT", "tweet": "E fomos t\u00e3o jovens...  https://www.facebook.com/1846152263/posts/10209654565801375/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GildazioMouraPT/status/1038441597699076096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440086352916480, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3072847360, "username": "FMLucas1", "tweet": "@eitamandinha O contrario tamb\u00e9m acontece viu? Extremismo existe dos 2 lados. Duvido alguem sair com uma camisa do PT e n\u00e3o ser xingado ou at\u00e9 apanhar. Vamo deixar de vitimismo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMLucas1/status/1038440086352916480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha"}
{"id": 1038435815922262016, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "SERIA O PT RESPONSAVEl PELO ATAQUE A BOLSONARO  https://youtu.be/S32xVvGulnE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038435815922262016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038435100319539201, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "Eleitorado do PT fazendo campanha pra Ciro e deixando Haddad chupando brita \u00e9 muita onda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1038435100319539201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433566860951553, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Haddad \u00e9 o FHC do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1038433566860951553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432561003937792, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "General Mour\u00e3o Acusa o PT Pelo Atentado Contra Bolsonaro  https://youtu.be/vegIS8buQ24\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038432561003937792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038430579564466177, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 451409724, "username": "eaiTVoutlook", "tweet": "Dee D Jackson-Automatic Lover-Tradu\u00e7\u00e3o-Legendado em PT BR-Ano 1978 ( HQ )  https://youtu.be/MFoUXrbskKY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaiTVoutlook/status/1038430579564466177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038429866083971078, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "@DCM_online \u00c9 o desespero para colocar a culpa no PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1038429866083971078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038429303573229568, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@Haddad_Fernando O PT equivocou-se na pol\u00edtica econ\u00f4mica do pa\u00eds com inser\u00e7\u00f5es erradas que levou a economia a patamares baixos quando as commodities deixaram de ser a grande oportunidade de crescimento.Medidas n\u00e3o deram certo como tentar reverter o quadro  com est\u00edmulo ao consumismo interno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038429303573229568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038428102341345280, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1446338760, "username": "dj_jadson", "tweet": "FINALMENTE UM PETISTA ESCLARECIDO!MELHOR AN\u00c1LISE QUE LI SOBRE BOLSONARO.!!!AN\u00c1LISE COM FRIEZA.(Por Walter Lirola Junior)Um dos fundadores do PTO pr\u00e9-candidato Jair Bolsonaro pode ser perfeitamente...  https://www.facebook.com/100005127216529/posts/1076730325841198/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dj_jadson/status/1038428102341345280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426351672467456, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@brina_gugli J\u00e1 que ele era o lobo solit\u00e1rio... Foi a vovozinha \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04... L\u00f3gico que foram os advogados do PT que est\u00e3o defendendo ele", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038426351672467456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brina_gugli"}
{"id": 1038426023442796544, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 50524740, "username": "paulovictorvb", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Mx7_i-C4G0c?a\u00a0 5 . Djonga - SOLTO pt. Hot", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulovictorvb/status/1038426023442796544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038421389185830912, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2342580120, "username": "aalicepaixao", "tweet": "Que pt do carai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aalicepaixao/status/1038421389185830912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420608940421121, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@claudioedantas O nome dessa igreja deve ser PT/PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1038420608940421121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038419251701444608, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@eduguim Luis Eduardo Magalh\u00e3es, Celso Daniel, Toninho do PT, Eduardo Campos, Teoria Zavasky e Bolsonaro. Tudo coincid\u00eancia ou teoria da conspira\u00e7\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1038419251701444608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduguim"}
{"id": 1038417929870692352, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2300474089, "username": "Pedro_Santoz", "tweet": "Eu esperando os v\u00eddeos da festa qnd abro o wpp tem um cronograma do PT que arrocha deu, dormindo jogado no meio da rua porra QUE FASE! KKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Santoz/status/1038417929870692352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417038937649154, "date": "2018-09-08", "time": "08:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1172729005, "username": "AuditorFera", "tweet": "@BernardoMF @elisaraujo2010 @FilipeAugustoB4 O PT cultivou e ainda cultiva o \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuditorFera/status/1038417038937649154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FilipeAugustoB4,elisaraujo2010,BernardoMF"}
{"id": 1038415695170740224, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 279210481, "username": "debiseomundo", "tweet": "N\u00e3o deve ter lido todos os jornais dizendo que o cara ERA do Psol, n\u00e3o tem nada com o PT. Ali\u00e1s, n\u00e3o tinha nada mais com partido nenhum. \u00c9 muita irresponsabilidade ficar repassando not\u00edcia falsa. E incitando a viol\u00eancia. T\u00edpico!  https://twitter.com/ednaldo_antony/status/1038082308199378944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debiseomundo/status/1038415695170740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415493382762496, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3397106920, "username": "renatosilva1975", "tweet": "@o_antagonista Que filho da ...!!! Nojento!!! Ele esqueceu que \u00e9 o pt e seus puxadinhos que nunca param de amea\u00e7ar os brasileiros de BEM!!!CANALHA COVARDE!!!VAMOS CRIMINALIZAR O COMUNISMO NO BRASIL!!! J\u00c1!!!E QUEM INSISTIR \u00c9 PRENDER,.DEPOIS DE CUMPRIR A PENA, \u00c9 S\u00d3 EXPULSAR DO BRASIL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatosilva1975/status/1038415493382762496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038415071507095552, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 408049953, "username": "bdomingoss_", "tweet": "@jessycapan Ser\u00e1 que ela deu pt?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdomingoss_/status/1038415071507095552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessycapan"}
{"id": 1038413534097494016, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025736068769951744, "username": "CostaXando", "tweet": "@joaoamoedonovo Excelente a informa\u00e7\u00e3o passada por Jo\u00e3o Amo\u00eado na sabatina do G1 / CBN quando ele fez a compara\u00e7\u00e3o dos gastos da campanha presidencial entre o partido NOVO e os partidos do PT e PSDB/CENTR\u00c3O !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CostaXando/status/1038413534097494016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409863674712064, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 997188151, "username": "aleksandroalve1", "tweet": "@Pontifex_pt N\u00e3o entendi Santo Papa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleksandroalve1/status/1038409863674712064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038401250151333889, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2769055689, "username": "MelinaAmandaa", "tweet": "Meu fone t\u00e1 dando mais pt que eu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelinaAmandaa/status/1038401250151333889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399682777673728, "date": "2018-09-08", "time": "07:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "@NPTO certamente ver\u00edamos um Gabeira mais incisivo se Bolsonaro se filiasse ao PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1038399682777673728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NPTO"}
{"id": 1038398247675486209, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 712408412940853253, "username": "fm_dakota", "tweet": "Central das Elei\u00e7\u00f5es recebe Fernando Haddad, candidato a vice na chapa do PT #ELEICOES2018 http://youtu.be/EMa4hmZGnvM?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEICOES2018", "link": "https://twitter.com/fm_dakota/status/1038398247675486209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396616875679744, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 994683724913610752, "username": "Henriquesette7", "tweet": "@jairbolsonaro @UOLNoticias @hamilton_felix @Nego2001 @paulomoraes84 PT leva 5x mais, pagando pro povo ir ou dando p\u00e3o com mortadela pra um povo q nem sabe o q foi fazer l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henriquesette7/status/1038396616875679744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulomoraes84,Nego2001,hamilton_felix,UOLNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1038395903948800000, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Jana\u00edna Paschoal desmascara a M\u00eddia em Apoio a Bolsonaro  https://youtu.be/UuSD1rjmU9U\u00a0 via @YouTubeJANAINA CONFIRMA QUE O BANDIDO ADELIO BISPO DE OLIVEIRA ERA MILITANTE DE ESQUERDA, FILIADOAO PSOL, DEFENSOR DE LULA, DE MADURO, DO PT E DO COMUNISMO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038395903948800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038393925134888960, "date": "2018-09-08", "time": "06:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 102171756, "username": "teresaleitao_", "tweet": "Em Afogados da Ingazeira vamos nos reunir com Em\u00eddio e Gildazio,quadros hist\u00f3ricos do PT local", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teresaleitao_/status/1038393925134888960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392101745111041, "date": "2018-09-08", "time": "06:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "@MoniqueCheker @Pontifex_pt Mas que educa\u00e7\u00e3o? A de hoje, que ensina ideologia de g\u00eanero e marxismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038392101745111041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt,MoniqueCheker"}
{"id": 1038387009243500544, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@JoselitoMuller3 E quem \u00e9 o PSOL ? Um puxadinho do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038387009243500544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038386654405447680, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@OdeCarvalho @BolsonaroSP Esquerdopata c dinheiro ! Quem o financiava! ?Pt, PSOL, CUT, MST, MTST? Eh s\u00f3 investigar p chegar l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1038386654405447680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,OdeCarvalho"}
{"id": 1038384527033487366, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1020822525348057088, "username": "RenomadoLucas", "tweet": "para o PT retroceder \u00e9 um progresso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenomadoLucas/status/1038384527033487366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038377998146252800, "date": "2018-09-08", "time": "05:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 167253277, "username": "Flaviovidaboa", "tweet": "Verdades sobre educa\u00e7\u00e3o no governo PT bem detalhadas. #lulaladr\u00e3o  https://www.facebook.com/1063420318/posts/10214953317240759/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lulaladr\u00e3o", "link": "https://twitter.com/Flaviovidaboa/status/1038377998146252800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038377812955213824, "date": "2018-09-08", "time": "05:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 213485732, "username": "Arthurvinn", "tweet": "A era PT t\u00e1 longe de ser comunista n\u00e9? Eu realmente fico pensando se a galera sabe o q escreve ou s\u00f3 se vomita palavras pra se passar como inteligente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthurvinn/status/1038377812955213824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038361356439900162, "date": "2018-09-08", "time": "04:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@PastorMalafaia O PT e o resto da esquerda nunca quiseram democracia no BRASIL, querem apenas PODER a qualquer pre\u00e7o. Canalhas.....mil vezes canalhas.  pic.twitter.com/lRKhOEyxZF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1038361356439900162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038359439928164352, "date": "2018-09-08", "time": "04:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "O PT e o resto da esquerda nunca quiseram democracia no BRASIL, querem apenas PODER.  pic.twitter.com/6DHVSuKZN2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1038359439928164352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038358803421519874, "date": "2018-09-08", "time": "04:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@GFiuza_Oficial O PT e o resto da esquerda nunca quiseram democracia no BRASIL, querem apenas PODER.  pic.twitter.com/HOmGQ5r3a3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1038358803421519874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial"}
{"id": 1038358658533535744, "date": "2018-09-08", "time": "04:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@DaniloGentili \u00c9 o q digo: O PT e o resto da esquerda nunca quiseram democracia no BRASIL, querem apenas PODER.  pic.twitter.com/smAKbYrAmf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1038358658533535744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038358449875308544, "date": "2018-09-08", "time": "04:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@maryritalopes O PT e o resto da esquerda nunca quiseram democracia no BRASIL, querem apenas PODER.  pic.twitter.com/5SGNrxZqUp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1038358449875308544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maryritalopes"}
{"id": 1038358207658377216, "date": "2018-09-08", "time": "04:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@claudioedantas O PT e o resto da esquerda nunca quiseram democracia no BRASIL, querem apenas PODER.  pic.twitter.com/2pCYNzbola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1038358207658377216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038357967484198912, "date": "2018-09-08", "time": "04:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@augustosnunes O PT e o resto da esquerda nunca quiseram democracia no BRASIL, querem apenas PODER.  pic.twitter.com/ejmGiIAiMY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1038357967484198912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1038357755550212096, "date": "2018-09-08", "time": "04:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@FlavioBolsonaro O PT e o resto da esquerda nunca quiseram democracia no BRASIL, querem apenas PODER.  pic.twitter.com/FqaM81yoej", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1038357755550212096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038330234276388864, "date": "2018-09-08", "time": "02:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 841743274327085057, "username": "Ygu9711", "tweet": "Acho que isso vai feder pra um tal de pt \ud83d\udc40  https://twitter.com/Francischini_/status/1038219227403104258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ygu9711/status/1038330234276388864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038326399369707522, "date": "2018-09-08", "time": "02:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 159628582, "username": "Parawhoore", "tweet": "eu sou muito froxa mesmo chorando horrores aqui com amanhecer pt. 1 quando edward pensa q bella morreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Parawhoore/status/1038326399369707522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038307881836138496, "date": "2018-09-08", "time": "01:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 330820716, "username": "FredMesquita1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0iKcYVePDDY?aComo\u00a0\u2026 o PT faliu o Brasil - Olavo de Carvalho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredMesquita1/status/1038307881836138496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038306170543501312, "date": "2018-09-08", "time": "01:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 133040259, "username": "j_Montteiro", "tweet": "@PauloBa30395640 S\u00d3 QUE N\u00c3O VAI ADIANTAR NADA, POIS QUEM SER\u00c1 ELEITO E O CANDIDATO DO PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_Montteiro/status/1038306170543501312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloBa30395640"}
{"id": 1038301663508000769, "date": "2018-09-08", "time": "00:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 65742865, "username": "elimarfotografo", "tweet": "@DCM_online KKKK radicaliza\u00e7\u00e3o do PT? \"Semana passada o candidato fala  que vai metralhar os petralha\" que promove odio, colhe viol\u00eancia!!! Viva na paz \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elimarfotografo/status/1038301663508000769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038296710013956096, "date": "2018-09-08", "time": "00:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 180339325, "username": "sportrefanatico", "tweet": "@BernardoMF Ele est\u00e1 certo. Ditadura foi o PT que matou milhares com a corrup\u00e7\u00e3o. Tenho 60 anos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sportrefanatico/status/1038296710013956096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1038292390157725696, "date": "2018-09-08", "time": "00:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "Com certeza quem jogou o tamanco na nicki minaj foi algu\u00e9m do PT.  pic.twitter.com/EtLiQXaWBP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1038292390157725696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280019133444097, "date": "2018-09-07", "time": "23:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 257362159, "username": "gamesgejr", "tweet": "Riders of the broken planet jogo gr\u00e1tis pra jogar muito bom Pt 1:  http://youtu.be/bQRYHNJofeQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamesgejr/status/1038280019133444097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038275611674980352, "date": "2018-09-07", "time": "22:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@pauloap @ZeroClickOk Ele se juntou exatamente com os petistas e faz campanha ao lado de Humberto Costa do PT para o Senado. Al\u00e9m disso ele \u00e9 o \"viagra\"  da dela\u00e7\u00e3o da Odebrecth", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038275611674980352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZeroClickOk,pauloap"}
{"id": 1038272813159915522, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" OS VAGABUNDOS MARGINAIS DO PT PCDOB PSB PMDB MDB PSOL PCDOB PP PR PTB PPP O JJJ TTT E PQP... S\u00c3O UNS MARGINAIS ESQUERDISTA CANALHAS...E O PIOR \u00c9 QUE NADA \u00c9 FEITO PARA IMPEDIR TANTA VIOL\u00caNCIA...\"MATAM PESSOAS , INVADE PR\u00c9DIOS P\u00daBLICOS E TERRENOS, S\u00cdTIOS, ROUBA , D\u00c3O FACADAS...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1038272813159915522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268613436891136, "date": "2018-09-07", "time": "22:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 392937882, "username": "Lee_The_Ace", "tweet": "@rajazera o mais engra\u00e7ado \u00e9 que colocaram desenho ali com a aparencia da manuela davila e quando a mesma e o pt se posicionaram contra o que aconteceu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lee_The_Ace/status/1038268613436891136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rajazera"}
{"id": 1038267331632345093, "date": "2018-09-07", "time": "22:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Quando essa mulher vai fazer alguma coisa que n\u00e3o seja contra o PT?  https://twitter.com/g1/status/1038260384526872576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038267331632345093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265516488617984, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 167253277, "username": "Flaviovidaboa", "tweet": "CORRUPTO PRESO e condenado em segunda inst\u00e2ncia por colegiado n\u00e3o pode concorrer \u00e0 Presid\u00eancia. LULA \u00c9 LADR\u00c3O.Nunca na hist\u00f3ria desse pa\u00eds a frase \"PT sauda\u00e7\u00f5es\" foi t\u00e3o bem aplicada. Chupa ladr\u00e3o.#lulaladr\u00e3o  https://www.facebook.com/flaviocarvalhoimoveis/posts/10214951889125057\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lulaladr\u00e3o", "link": "https://twitter.com/Flaviovidaboa/status/1038265516488617984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260780993576960, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 178050899, "username": "borbru", "tweet": "Crist\u00e3ozinhos que votam em PSOL, PT, PSB, PSTU, PSDB, PTB... s\u00e3o esses desenformados e sem crit\u00e9rios de escolhas, ou melhor falando com minhoca na cabe\u00e7a...T\u00e1 bom de acordar pra realidade. Assistam o depoimento desse Crist\u00e3o.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=BhUe9Y24oqY&u=%2Fwatch%3Fv%3DyNfhg07U1Gs%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borbru/status/1038260780993576960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256344279736321, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 159184909, "username": "BiaBPW", "tweet": "Quem s\u00e3o os marketeiros do PT, perto desses 3? \u00c9 marketing e encena\u00e7\u00e3o, tudo numa lapada s\u00f3! A Globo t\u00e1 perdendo essa novela.  https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1038200551245316096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiaBPW/status/1038256344279736321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255567834365953, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 713463446147375105, "username": "porraxota", "tweet": "@jeffchris0 Perfeito pq eu tamb\u00e9m, mas eu n dou pt rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porraxota/status/1038255567834365953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffchris0"}
{"id": 1038254162818019328, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1609227721, "username": "Ctfeminist", "tweet": "O pt fez isso \ud83d\ude14 Lula e Dilma foram longe demais \ud83d\ude31  https://twitter.com/arcticmnkevs/status/1037788528057503744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ctfeminist/status/1038254162818019328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249484000604160, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "#GNEleicoes2018 M\u00edriam, milh\u00f5es de brasileiros j\u00e1 sabem o que \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1038249484000604160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249352135884802, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1020822525348057088, "username": "RenomadoLucas", "tweet": "O PT j\u00e1 \u00e9 oposi\u00e7\u00e3o! #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/RenomadoLucas/status/1038249352135884802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248944134963200, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 110761264, "username": "vishmarilia", "tweet": "Morta com esse comercial detonando Jarbas. \"Jarbas com o PT de Humberto? Vale tudo pelo voto?\" Arrasou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vishmarilia/status/1038248944134963200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248014534438912, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2746968719, "username": "nkhdulc", "tweet": "@QuebrandoOTabu @marciabezzerra Mas u\u00e9, o que tem a ver? Voc\u00eas t\u00e3o associando o caso do homem ter tentado matar com o pt pq ele se dizia de esquerda, ent\u00e3o o cara que matou a mulher fez isso pq era de direita e votava no Voldemort", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nkhdulc/status/1038248014534438912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciabezzerra,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1038246121427091464, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 437790690, "username": "gyeomsyu", "tweet": "erros de pt br em recife city", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gyeomsyu/status/1038246121427091464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245672548552705, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@cynaramenezes @NPTO A Globo n\u00e3o vai retratar, pq eles querem \u00e9 queimar a imagem do PT. V\u00e3o fazer isso, talvez, amanh\u00e3, na mat\u00e9ria FATO OU FAKE, que ningu\u00e9m olha. S\u00e3o escrotos!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038245672548552705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NPTO,cynaramenezes"}
{"id": 1038244149508669441, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 294218205, "username": "PrDeboraM12", "tweet": "@UOLNoticias Ele foi esfaqueado ,porque falou em arrancar o PT e aliados da Na\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrDeboraM12/status/1038244149508669441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038243270609068032, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 32511442, "username": "edmarfm", "tweet": "@EneasdosSantos1 @o_antagonista Todo o dito crist\u00e3o, de qualquer denomina\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se empenhar em derrotar o PT e seus aliados n\u00e3o \u00e9 verdadeiramente crist\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmarfm/status/1038243270609068032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,EneasdosSantos1"}
{"id": 1038242987879354371, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Infelizmente j\u00e1 sabemos do resultado. O golpe n\u00e3o fecha com Lula livre e ganhando as elei\u00e7\u00f5es. O golpe n\u00e3o fecha com o povo tendo o direito de escolher o seu presidente. O golpe n\u00e3o fecha com o PT voltando ao poder. STF ACOVARDADO E APEQUENADO!#STFGopista https://www.gazetadopovo.com.br/politica/republica/eleicoes-2018/recurso-para-tirar-lula-da-cadeia-comeca-a-ser-julgado-pelo-stf-no-feriado-3xyya5vfwk1ibm8iyqzfk9kgm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#STFGopista", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038242987879354371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241181329776642, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "\"Se voc\u00ea n\u00e3o sabe, n\u00e3o foi o PT ou o PSOL que criou os direitos humanos, foi o pessoal da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas, que voc\u00ea deve conhecer como ONU\"Eu amo uma mulher e ela se chama jout jout", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1038241181329776642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237479890051075, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 213283143, "username": "oumessias", "tweet": "Conhe\u00e7o uma pessoa filiada ao PT e at\u00e9 agora n\u00e3o comentou o ocorrido, nem se quer mencionou o assunto. Na verdade, sempre baixa a cabe\u00e7a quando tocamos no assunto atentado. \u00c0s vezes precisamos acreditar que pessoas politizadas tem empatia e pensam no todo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oumessias/status/1038237479890051075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237127404859392, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 924755581906378752, "username": "xxduivy", "tweet": "felipe sai daq p dar pt em Gravata, vou bater nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxduivy/status/1038237127404859392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235085953277952, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/07\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1038235085953277952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232915522596864, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 851125430803460096, "username": "FelipeSaLeitao", "tweet": "@BrizolaPaulista @nattttttaliac O problema pra mim n\u00e3o \u00e9 o Haddad ou o Lula. O problema \u00e9 o PT que se tornou uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa... Tem muitas pessoas e candidatos do bem no partido, mas o PT em si n\u00e3o \u00e9 mais confi\u00e1vel para administrar o pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSaLeitao/status/1038232915522596864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nattttttaliac,BrizolaPaulista"}
{"id": 1038230628565745665, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 981730863271612416, "username": "K4pp4_1n54n3", "tweet": "@spiderconsense de extrema direita eu n\u00e3o sei, mas que a queda do avi\u00e3o de Eduardo Campos ajudou o PT a reeleger Dilma, eu n\u00e3o tenho d\u00favidas.e o \"acidente\" at\u00e9 hoje t\u00e1 mal explicado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K4pp4_1n54n3/status/1038230628565745665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spiderconsense"}
{"id": 1038229796654862338, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Os reveses sofridos por Lula no STF  foram decorrentes do Fachin e do Celso de Mello terem aplicado apenas o que reza a lei da Ficha Limpa. Mostraram grandeza e respeito a posi\u00e7\u00e3o que ocupam em como autoridades maiores para aplicar a lei  num pais chamado Brasil e n\u00e3o ao PT.  https://twitter.com/exame/status/1037826601562648576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038229796654862338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229577900933121, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "O Judici\u00e1rio est\u00e1 totalmente voltado a incriminar apenas o PT, e pior sem provas.ELA S\u00d3 PENSA NO LULA: Dodge pede arquivamento de inqu\u00e9rito sobre Paulinho da For\u00e7a  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/ela-so-pensa-no-lula-dodge-pede-arquivamento-de-inquerito-sobre-paulinho-da-forca/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 17, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1038229577900933121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227994375020544, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@folha @Cesarau76805761 @regisbraga1 discurso de palavras o PT tambem fez.Gleisi disse que \"gente vai morrer \"mas s\u00f3 a esquerda FEZ A\u00c7\u00d5ES de agress\u00e3o .A direita nao.- bateu no mamae falei- jogou o cara embaixo do caminhao- Bateu no candidato do PSL em SP- facada no Bolsonaro-Espancou um parecido com MBL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038227994375020544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regisbraga1,Cesarau76805761,folha"}
{"id": 1038227512818638848, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 865549356815925248, "username": "GreiceK63031306", "tweet": "Sinto querida mas amea\u00e7a \u00e9 o PT!!!#jornaldacultura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#jornaldacultura", "link": "https://twitter.com/GreiceK63031306/status/1038227512818638848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226112067842048, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@ramonritter Somos 2! Aniquilar esse PT logo de primeira \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #ForaPT #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsanaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaPT,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsanaro17", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038226112067842048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1038225345021980672, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@jairbolsonaro @telefenoticias Bolsonaro en Brasil tiene discurso FASCISTA, incita el \u00f3dio contra los oponentes, desrespecta las mujeres y afro-descendentes con discursos machistas y racistas. a pocos dias en plena campana electoral habloq tenia qe metralhar los Petistas PT La politica se resolve con pol\u00edtica!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1038225345021980672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "telefenoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1038224468043354112, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@UOLNoticias @BiaDegrazia @ciro1217 @SirGalaaz @Ben86973589 Porque ele trabalhou a  VIDA  inteira, e estudou,  n\u00e3o precisou viver \u00c0S custas do dinheiro desviado de empreiteiras e CIA,  N\u00c3O PRECISOU CORTAR UM DEDO PRA SE APOSENTAR,  NAO \u00c9 CORRUPTO FEITO O CHEFE DA QUADRILHA DO #PT ...poderia passar a noite, ...MAIS????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PT", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1038224468043354112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ben86973589,SirGalaaz,ciro1217,BiaDegrazia,UOLNoticias"}
{"id": 1038222716346789898, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 845970181444812800, "username": "tiatiatiapri", "tweet": "Oxe, jurava q quem era hostilizado, e at\u00e9 agredidos, eram pessoas c camisa vermelha, a cor relacionada ao PT, CUT, movimentos de esquerda.Mas pelo q a mo\u00e7a diz ai, a galera q PREGA \u00d3DIO, \u00e9 q tem MEDO e \u00e9 agredida nas ruas???Algo errado n\u00e3o est\u00e1 certo.  pic.twitter.com/Tuj0tezWuo", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiatiatiapri/status/1038222716346789898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220968345448453, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 236169087, "username": "rc_xavier", "tweet": "@mendoncafilho O PT \u00e9 o partido da mentira e do faz de conta! Vamos extirpar esse c\u00e2ncer do cen\u00e1rio pol\u00edtico brasileiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rc_xavier/status/1038220968345448453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mendoncafilho"}
{"id": 1038220218231939073, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 236169087, "username": "rc_xavier", "tweet": "PT \u00e9 o partido da mentira e do faz de conta! @humbertocostapt mentiroso doentio! https://twitter.com/mendoncafilho/status/1038146330579881984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rc_xavier/status/1038220218231939073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbertocostapt"}
{"id": 1038219967718739969, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 199803096, "username": "nataliafraz", "tweet": "Carai meu pai deu um pt LOKO e agora pra voltar p casa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliafraz/status/1038219967718739969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218438320300032, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@folha @ro_lustosa @Cartunistacomc Querido, presta aten\u00e7\u00e3o numa coisa, o povo \u00e9 s\u00e1bio e j\u00e1 disse q vota em Lula ou em quem ele indicar, portanto PT volta ao poder e vai fazer o #BrasilFelizDeNovo N\u00e3o tem Faca q mude isso tendeu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038218438320300032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cartunistacomc,ro_lustosa,folha"}
{"id": 1038217130838294528, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@folha PT t\u00e1 certo! Nosso tempo \u00e9 precioso e nossa luta \u00e9 pelo  #BrasilFelizDeNovo \u2764\ufe0f1\u20e33\u20e3 pic.twitter.com/1NB902tLnY", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#BrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038217130838294528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038212632392687617, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@fraudlucas Militar pela esquerda \u00e9 ser pr\u00f3 PT? \u00e9 contradit\u00f3rio, pois vc acabou de dizer que existe um espectro consider\u00e1vel de ideologias de esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038212632392687617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas"}
{"id": 1038212029608325120, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 34260618, "username": "carlosvmelo", "tweet": "@fraudlucas cara quem disse que ele era do PT? ele \u00e9 de esquerda sim, as noticias que enviei s\u00e3o falsas? \u00e9 isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosvmelo/status/1038212029608325120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraudlucas"}
{"id": 1038210243740753921, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 72483381, "username": "BeetoMarques", "tweet": "Processo nesse vagabundo, Dilma e PT!  https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1038153160697831424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeetoMarques/status/1038210243740753921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208982421258241, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 92013228, "username": "guilherme_rps", "tweet": "O travesti Pabllo Vittar\ud83e\udddb\ud83c\udffc\u200d\u2640 junto com Lula \ud83d\udc79 o PT \ud83d\ude21 e a Globolixo \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e querem fazer isso com nosso Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e com nossas crian\u00e7as \ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udc67\ud83c\udffcensinaram esse menino \ud83d\udc76\ud83c\udffc da foto a ser um LGBT \ud83d\udc7e e a esfaquear\ud83d\udd2a o Bolsonaro \ud83d\ude07N\u00e3o podemos aceitar essa ditadura\ud83d\udd2b gayzista\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08  pic.twitter.com/YGr9eQLHPi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_rps/status/1038208982421258241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207994016800768, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 858151314, "username": "RussoIsrael", "tweet": "Gleisi: a direita surta com a for\u00e7a do PT  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367674/Gleisi-a-direita-surta-com-a-for%C3%A7a-do-PT.htm#.W5LW2Gy8eV0.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RussoIsrael/status/1038207994016800768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207991076544512, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 858151314, "username": "RussoIsrael", "tweet": "Gleisi: a direita surta com a for\u00e7a do PT  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367674/Gleisi-a-direita-surta-com-a-for%C3%A7a-do-PT.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RussoIsrael/status/1038207991076544512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038206496687972352, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 282721637, "username": "HeeyDutra", "tweet": "Sou do tipo de eleitor que tenta ser sensato, @joaopaulo_pcdob foi um dos melhores prefeitos de Recife, independente dele ter sa\u00eddo de um PT desgastado, foi e \u00e9 uma grande pessoa, meu voto pra deputado estadual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeeyDutra/status/1038206496687972352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaopaulo_pcdob"}
{"id": 1038205192943136769, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@VEJA @NelJunior84 @rainha_7 Contando que o destino n\u00e3o seja o PT, o resto t\u00e1 valendo \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038205192943136769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rainha_7,NelJunior84,VEJA"}
{"id": 1038204890760323077, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 155314980, "username": "1gordoqualquer", "tweet": "Cada vez que falo com um amigo de ontem eu fico sabendo se mais coisas que teve nessa festa:- gente discutiu- casal brigou - gente deu pt- gente que ficou com raiva - gente que n\u00e3o sabe como chegou em casa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1gordoqualquer/status/1038204890760323077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203428504252418, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 948668505083269125, "username": "SafiraHubermann", "tweet": "@Pontifex_pt Mas quando a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 acorrentada a um padr\u00e3o fechado, feito pra servir a um sistema de interesses de uma elite dominante, que distribui educa\u00e7\u00e3o pra todos (cumprindo teoricamente o tal direito), n\u00e3o existe liberdade e o futuro da pessoa \u00e9 desenhado pelos educadores.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SafiraHubermann/status/1038203428504252418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038203278528536577, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 139401543, "username": "Jolugue", "tweet": "CONTEXTO POL\u00cdTICO: Michel Zaidan Filho: Os desafios do PT  http://blogdojolugue.blogspot.com/2018/09/michel-zaidan-filho-os-desafios-do-pt.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jolugue/status/1038203278528536577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203237411827712, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2652049130, "username": "ccinicredible", "tweet": "s\u00f3 queria umas amigas p ficar na beira de uma piscina bebendo, poder dar pt em paz sabendo que no outro dia estar\u00edamos rindo sem correr o risco de nenhuma fofoca dps", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccinicredible/status/1038203237411827712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201621250015232, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 735810263023296512, "username": "pietrokkj", "tweet": "pt \u2605 as a kpop group \u2022 a thread", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pietrokkj/status/1038201621250015232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201136291954688, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 940320163, "username": "moacyrlunajr", "tweet": "TSE quer saber se o PT mentiu - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/tse-quer-saber-se-o-pt-mentiu/?utm_source=OA&utm_medium=leiamais&utm_campaign=interna&utm_content=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moacyrlunajr/status/1038201136291954688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196782822580225, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa que liga esfaqueador de Bolsonaro a Lula e\u00a0PT  http://nilljunior.com.br/magno-malta-posta-foto-falsa-que-liga-esfaqueador-de-bolsonaro-a-lula-e-pt/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UPMGg0s1v0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1038196782822580225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195121924321281, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 162012710, "username": "ptriste", "tweet": "Um cuspidor de merda e o PT ainda diz que a globo \u00e9 inimiga,  mesmo abra\u00e7ando a fina flor da canalhice nos seus quadros.  https://twitter.com/Justiceiro_Sujo/status/1038041794070634497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptriste/status/1038195121924321281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193839251644416, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "PALOCCI enterra Lula, Dilma e Gleisi no mesmo CIMIT\u00c9RIO vermelho do PT  https://youtu.be/dblXoKTCDpY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1038193839251644416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038192937987977217, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "\u00c9 tanta barb\u00e1rie vinda do PT que \u00e9 imposs\u00edvel lembrar de todas...Essa lista negra eu havia me esquecido...  https://twitter.com/DaniloGentili/status/1038059712997203968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038192937987977217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191516508987392, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-culpa-imprensa-por-facada-e-ataca-alckmin-e-pt/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1038191516508987392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1038187808454848515, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 46231100, "username": "caparica1975", "tweet": "PT se aproxima de \u2018dia D\u2019 dividido sobre viabilidade de Haddad para conseguir votos  https://ift.tt/2oQZgAg\u00a0 #referencias #ifttt #feedly", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#referencias,#ifttt,#feedly", "link": "https://twitter.com/caparica1975/status/1038187808454848515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185806849040384, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 45453776, "username": "joaomateusmo", "tweet": "Rid\u00edcula a associa\u00e7\u00e3o sendo feita, at\u00e9 por promotores e procuradores, entre a morte de Celso Daniel e Toninho do PT; os acidentes de Eduardo Campos e Teori; e a facada em Bolsonaro. Tudo apontando a esquerda como culpada. De baixeza moral e intelectual \u00edmpar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomateusmo/status/1038185806849040384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184770512015360, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 559886402, "username": "Valtercnc", "tweet": "@UOLNoticias @tttristao @claudinhabbv @Nathanr_ Quando eu falei \"voc\u00eas do PT\" foram pros Petistas, segundo voc\u00ea mesmo falou, voc\u00ea \u00e9 Ciro. Mas por que se achou generalizado com o que eu falei sobre os Petistas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valtercnc/status/1038184770512015360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nathanr_,claudinhabbv,tttristao,UOLNoticias"}
{"id": 1038183305781366784, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 813494454472605696, "username": "HeltonPXT", "tweet": "@MBLivre O PT fez um bando de analfabetos funcionais, acharem que sabem mais que ju\u00edzes e mais que m\u00e9dicos, n\u00e3o passam de idiotas idolatrando um alco\u00f3latra mais analfabeto que eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeltonPXT/status/1038183305781366784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038181711874596868, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@lualckmin_ @Rede45 @geraldoalckmin Que pena Alkimin, sempre votei em Vc ,mas hoje 2018, estou fazendo o poss\u00edvel p que seja derrotado. O PSDB comprova que usa o modus operand\u00ed do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1038181711874596868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,lualckmin_"}
{"id": 1038178744761044993, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "PT j\u00e1 matou o Celso Daniel que \"era\", imagina quem n\u00e3o \u00e9 deles....  https://twitter.com/OslecMac74/status/1038165581332193280\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038178744761044993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177926620110859, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 621529726, "username": "matsFernandes3", "tweet": "@marcelorubens @leo_apl @alan_meira @marcuskafka @freitasosmar @carlatoscan @lucrjviola @ZeCarlosGeo @100x209876 Essa discuss\u00e3o \u00e9 in\u00fatil. O fato \u00e9 que Bolso acusou o atentado ao PT de ser uma fraude sem ter provas disso. A esquerda faz a msm coisa agora na quest\u00e3o da facada. O Bolso sempre fez piada com a viol\u00eancia contra seus advers\u00e1rios, a esquerda infelizmente devolve na msm moeda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matsFernandes3/status/1038177926620110859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "100x209876,ZeCarlosGeo,lucrjviola,carlatoscan,freitasosmar,marcuskafka,alan_meira,leo_apl,marcelorubens"}
{"id": 1038177831652605952, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@EugniaBrito Uma ideologia sanguin\u00e1ria tem menos valor msm. Uma ideologia q a gente est\u00e1 vendo funcionar aq no brasil, vai achando q o PT \u00e9 s\u00f3 um partido politico, vai achando msm q esquerda so discuti ideologia pol\u00edtica. Oq a gente mais tem de prova \u00e9 esses caras amea\u00e7ando a vida de outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1038177831652605952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EugniaBrito"}
{"id": 1038175343587323906, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 27411116, "username": "joaobani", "tweet": "@Pontifex_pt Perfeito, Santo Padre. A educa\u00e7\u00e3o deve ser emancipadora, Paulo Freire concordaria com o Sua Santidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobani/status/1038175343587323906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038173428291956736, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "Governos do PT criaram cerca de 700 mil vagas com carteira assinada em Pernambuco:  https://lula.com.br/governos-do-pt-criaram-cerca-de-700-mil-vagas-com-carteira-assinada-em-pernambuco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1038173428291956736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173421895593984, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "assistindo ao programa eleitoral do PT e chorando porque sei que o Haddad \u00e9 o melhor mas n\u00e3o devo votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038173421895593984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172035678171137, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@dilmabr @joicehasselmann Embate com Dilma? Uma energ\u00famena como voc\u00ea? Rindo litros, at\u00e9 2022, quando o PT chegar\u00e1 ao HEXA! \ud83d\ude1b\ud83d\ude1c\ud83d\ude1d\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29  pic.twitter.com/CkcLNYaM8Z", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038172035678171137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,dilmabr"}
{"id": 1038171259832479744, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 195312458, "username": "GildazioMouraPT", "tweet": "A facada no serra https://www.youtube.com/attribution_link?a=1Vd1eaphG5Y&u=%2Fwatch%3Fv%3D9aUtwN3xBFM%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GildazioMouraPT/status/1038171259832479744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164293596991489, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "@LeilaSterenberg @PauloRo49195361 @artur_slo as organiza\u00e7\u00f5es globo e o PT PSOL s\u00e3o todos que seguem a mesma ideologi destrutiva do Brasil, um arremedo de jornalistas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038164293596991489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,PauloRo49195361,LeilaSterenberg"}
{"id": 1038163482728951809, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "nem a @ONUBrasil , nem @Pontifex_pt , nem @CNBBNacional  e o s\u00e9quito de bispos que v\u00e3o arder no fogo do inferno de bra\u00e7os com @LulaOficial , @dilmabr , @gleisi e o satan\u00e1s. https://twitter.com/Miltonneves/status/1038089719459004416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038163482728951809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ONUBrasil,Pontifex_pt,CNBBNacional,LulaOficial,dilmabr,gleisi"}
{"id": 1038163283398811649, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 708660737007292416, "username": "fogocosmico", "tweet": "se n\u00e3o for p cuidar de mim quando eu der PT nem quero namorar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fogocosmico/status/1038163283398811649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162370214993920, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@folha @BelaProcuraFera @leorinoramos Se incitar a violencia \u00e9 motivo para matar alguem entao ja deveria come\u00e7ar pelos eleitores do pt ja que vivem falando em sangramento,conservador ser tratado na bala,paredao para conservador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038162370214993920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leorinoramos,BelaProcuraFera,folha"}
{"id": 1038159925690736642, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "@lucaspsantiago \u00c9 oq o pt quer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1038159925690736642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaspsantiago"}
{"id": 1038157482294620160, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 195312458, "username": "GildazioMouraPT", "tweet": "A fraude no atentado n\u00e3o consiste em saber se a faca entrou ou n\u00e3o entrou, se teve sangue ou n\u00e3o, se o esfaqueador obedeceu ordens ou n\u00e3o, se a cirurgia realmente ocorreu conforme o boletim m\u00e9dico divulgado ou n\u00e3o....  https://www.facebook.com/1846152263/posts/10209650242493295/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GildazioMouraPT/status/1038157482294620160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157348085395457, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Mano olha esta porra e me diz onde foi que o PT melhorou nas escolas nesses 15 anos olha o bando de animal que tem hoje nas escolas isso \u00e9 o futuro do brasil?deveriam estar em um estabulo isso sim   https://www.facebook.com/Caruaru24Horas/videos/vb.1488440731210297/536291776798906/?type=2&theater\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1038157348085395457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153004606795779, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 779504766053384192, "username": "querorola3333", "tweet": "@will_curitiba @paupratodahora @vintagegaybr @BlogMusculoDuro @DiscretoBarbado @Mod_PegacaoGay @Pegacao_Gay @HAIRY_BigGuys @PoaHenrique @hot_connection @eaipedrx @xxx_men_pt @pedemacho @topsdosnap @PutoPeludoHot Me fode papai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/querorola3333/status/1038153004606795779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PutoPeludoHot,topsdosnap,pedemacho,xxx_men_pt,eaipedrx,hot_connection,PoaHenrique,HAIRY_BigGuys,Pegacao_Gay,Mod_PegacaoGay,DiscretoBarbado,BlogMusculoDuro,vintagegaybr,paupratodahora,will_curitiba"}
{"id": 1038152641036136449, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 190681993, "username": "robertoalvess_", "tweet": "Boatos que a banca do meu TCC vai ser formada pela travesti Pabllo Vittar em conjunto com o PT e a Globo para que eu reprove", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertoalvess_/status/1038152641036136449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150402846470146, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 253707789, "username": "romulomlins", "tweet": "@claudioedantas @oksana_sat \u00c9 capaz de liberarem esse marginal  pra GANG do PT queimar o arquivo e culparem o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulomlins/status/1038150402846470146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oksana_sat,claudioedantas"}
{"id": 1038150333900496897, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@OtalDoPeres Podemos mesmo comemorar ? A novela terminou? Por que ele n\u00e3o indica o candidato do PT ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038150333900496897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OtalDoPeres"}
{"id": 1038150298173403136, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "[V\u00cdDEO] CANDIDATA DO PT \u00c9 PRESA POR PMS BOLSONARISTAS EM CURITIBA E RELATA HUMILHA\u00c7\u00c3O E TORTURA  https://urbsmagna.com/2018/09/07/video-candidata-do-pt-e-presa-por-pms-bolsonaristas-em-curitiba-e-relata-humilhacao-e-tortura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038150298173403136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150010251161600, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://goo.gl/z9y9NA\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/x5tSMQS7ih", "replies": 16, "retweets": 8, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038150010251161600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149836330151942, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4551258436, "username": "ze_laercio", "tweet": "@mendoncafilho PT e a palavra mentira se confundem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_laercio/status/1038149836330151942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mendoncafilho"}
{"id": 1038149598626422784, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 306766245, "username": "felipepontes79", "tweet": "@GeorgMarques Quem dividiu os brasileiros foi o PT meu amigo, as pessoas est\u00e3o assim n\u00e3o \u00e9 de hoje, mas desde a era Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepontes79/status/1038149598626422784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1038148392960946176, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4898519097, "username": "HamoBR007", "tweet": "MINHA PLAYLIST DE M\u00daSICAS FAVORITAS PT.2:  http://youtu.be/se7Kv1hF4nw?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HamoBR007/status/1038148392960946176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038146330579881984, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 29803424, "username": "mendoncafilho", "tweet": "Mentira e manipula\u00e7\u00e3o est\u00e3o no DNA do PT e de Humberto Costa. O candidato j\u00e1 soma tr\u00eas puni\u00e7\u00f5es da Justi\u00e7a Eleitoral em apenas uma semana.Desta vez, Humberto tentou enganar a popula\u00e7\u00e3o usando o inc\u00eandio no Museu Nacional para criar mentiras.  http://blogdofinfa.com.br/2018/09/humberto-costa-sofre-terceira-punicao-da-justica-eleitoral-por-ataques-e-mentiras-contra-mendonca-filho.html\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 12, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendoncafilho/status/1038146330579881984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145332197187589, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 59262317, "username": "guijoao", "tweet": "Muitos amigos migrando o voto que seria do PT para Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guijoao/status/1038145332197187589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142336176463874, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 42161236, "username": "jrprota", "tweet": "As atrocidades judiciais que se fez contra D. Marisa Let\u00edcia, o vandalismo contra a sede do Instituto Lula e diret\u00f3rios do PT, os atentados \u00e0 Caravana de Lula. Quando tudo isso foi naturalizado, o desfecho seria o agravamento da viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrprota/status/1038142336176463874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140515575848960, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 160301767, "username": "JeanNazario", "tweet": "@cydlos Jos\u00e9 Dirceu \u00e0 alguns dias defendeu a radicaliza\u00e7\u00e3o do PT, pelo visto o PSOL que \u00e9 o seu quintal executou a ordem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanNazario/status/1038140515575848960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cydlos"}
{"id": 1038139531218825217, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@psol50 @RafaelFontana O PSOL \u00e9 um bra\u00e7o do PT bem fan\u00e1tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038139531218825217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelFontana,psol50"}
{"id": 1038139171636957185, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 369886960, "username": "arthurcostalins", "tweet": "@Oledobrasil PT x PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurcostalins/status/1038139171636957185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oledobrasil"}
{"id": 1038137778414878720, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 336525030, "username": "hananeelnany", "tweet": "Para quem ainda tem alguma d\u00favida sobre o PT ser uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que aparelhou o Estado Brasileiro, aqui est\u00e3o algumas...  https://www.google.com.br/amp/g1.globo.com/pernambuco/noticia/2016/06/empresario-foragido-da-operacao-turbulencia-e-encontrado-morto.amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hananeelnany/status/1038137778414878720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136847422156800, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1000576962690248704, "username": "Daniell47419005", "tweet": "@Pontifex_pt \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniell47419005/status/1038136847422156800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038136075959590912, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Podem esperar que a direita vai torturar esse doido at\u00e9 ele falar que foi o PT, estamos convivendo com bandidos de direita", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1038136075959590912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038135993151438849, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 749737510104928257, "username": "Santana201729", "tweet": "O atentado contra @jairbolsonaro \u00e9 um absurdo, por\u00e9m muitos n\u00e3o falam a verdade sobre essa gangue vermelha chamada PT #DiadaIndependencia #EFeriadoEEu Dom Pedro #FofocalizandoNoSBT pic.twitter.com/RQNcAfDwsX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DiadaIndependencia,#EFeriadoEEu,#FofocalizandoNoSBT", "link": "https://twitter.com/Santana201729/status/1038135993151438849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038134692661420032, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Haddad: PT n\u00e3o far\u00e1 nova carta aos brasileiros porque tem fundamentos para tocar pa\u00eds  https://www.brasil247.com/pt/247/economia/368002/Haddad-PT-n%C3%A3o-far%C3%A1-nova-carta-aos-brasileiros-porque-tem-fundamentos-para-tocar-pa%C3%ADs.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 26, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038134692661420032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038133838654787584, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2267272742, "username": "OlympioGodoy", "tweet": "Com o PT no poder nunca tive not\u00edcias sobre tantos assassinatos misteriosos. No Regime Militar Constitucional a luta era contra esta mesma turma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlympioGodoy/status/1038133838654787584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132658918883328, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 153614685, "username": "mbwl05", "tweet": "@niloolimpio2695 Esses \"especialistas\" e \"entendidos\", que comentam ser farsa por n\u00e3o ter sangue, devem ser estudantes \"laureados\" ou \"formados\" nas in\u00fameras escolas e faculdades socialistas do PT, ou ociosos que passam dias e noites assistindo sanguinolentos filmes de viol\u00eancia. Deus nos salve !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbwl05/status/1038132658918883328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niloolimpio2695"}
{"id": 1038132208006037504, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1027685308253577216, "username": "Donadomorro2", "tweet": "Nem acredito que eu dei pt ontem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Donadomorro2/status/1038132208006037504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130986142380034, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2887225665, "username": "RodSeverino", "tweet": "@EBrasiliense A T\u00c1 PENSEI QUE VOCE FOSSE DO PT, PSTU,PCB,PC DO B, REDE KKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodSeverino/status/1038130986142380034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EBrasiliense"}
{"id": 1038130932375584768, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 324658616, "username": "EdilsonGracci", "tweet": "Ainda sobre o tal cap\u00edtulo:A \u00fanica gra\u00e7a nisto tudo \u00e9 ver a galera que gargalhou e gritou \"mito\" quando o Bolsonaro afirmou que \u00e9 preciso FUZILAR os membros do PT, criticando a \"falta de d\u00f3\" e memes sobre a facada - sem sangue. S\u00f3 observo! \u270d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdilsonGracci/status/1038130932375584768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128873098145793, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 957978691862171649, "username": "SarahAl86508544", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Eu voto \ud83d\uddf3 PT fechado \ud83d\udd12 voto lulaaaaaaaaaa presidente e voto \ud83d\uddf3 Haddad.  pic.twitter.com/AxJ0GnUcK2", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarahAl86508544/status/1038128873098145793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038128561666764800, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1276038746, "username": "GUILHERMEVERACR", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/03qlP0zBZXE?aGugudan\u00a0\u2026 - Wonderland (LEGENDADO PT/BR)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GUILHERMEVERACR/status/1038128561666764800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038127861209554944, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 146765373, "username": "betaniacaneca", "tweet": "A din\u00e2mica dos fatos.Uma mulher passa a faca para um homem, que passa a faca para o agressor. E mais abaixo posto as fotos do agressor com a mulher em outra ocasi\u00e3o, todos de T-shirts do pt, lula livre. A\u00ed tem coisa, t\u00e1 parecendo tudo muito...  https://www.facebook.com/betaniafreiredesouzacaneca/videos/10155772764726485/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betaniacaneca/status/1038127861209554944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125080725938176, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 343158092, "username": "BinhoAraujo94", "tweet": "@VitorNas_ Do mesmo jeito que eu, voc\u00ea e muita gente votamos em qualquer um contra ele no segundo turno. Muita gente vota em qualquer contra o PT, inclusive ele, ent\u00e3o por isso muita gente que ia votar em Lula, agora vai de Ciro, por entender e concordar com isso que estou falando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BinhoAraujo94/status/1038125080725938176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorNas_"}
{"id": 1038124899133341696, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 819575730, "username": "RevistaSera", "tweet": "Em \u201cE agora, de repente, a ONU manda no Brasil?\u201d, Helga Hoffmann, analisa a orquestra\u00e7\u00e3o do PT junto ao Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU, no sentido de contrapor-se \u00e0s leis do Brasil.  http://revistasera.ne10.uol.com.br/e-agora-de-repente-a-onu-manda-no-brasil-helga-hoffmann/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RevistaSera/status/1038124899133341696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124416096509953, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 343158092, "username": "BinhoAraujo94", "tweet": "@VitorNas_ Sim, mas os fan\u00e1ticos n\u00e3o v\u00e3o deixar de votar nele e como as coisas t\u00e3o bem espalhadas provavelmente ser\u00e1 o suficiente pra colocar ele no segundo turno. O que estou dizendo \u00e9 que o PT sem Lula \u00e9 o \u00fanico que ele tem chance, pela desconhecimento de Hadad e pela alta rejei\u00e7\u00e3o ao PT+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BinhoAraujo94/status/1038124416096509953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorNas_"}
{"id": 1038123011642191872, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "\u201cAl\u00e9m de ser contra o candidato do PSL, o infrator chegou a realizar diversas publica\u00e7\u00f5es (no Facebook) contra o PT, Geraldo Alckmin e o comunismo\u201dAt\u00e9 agora, o que sabemos sobre esse poss\u00edvel fan\u00e1tico religioso \u00e9 o que saiu no Facebook dele (se n\u00e3o for falso).  https://twitter.com/jc_pe/status/1037835566568665088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038123011642191872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121736716394498, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "\u00c9 \u00f3bvio que os esquerdistas est\u00e3o indignados com o fracassado intento do rapaz e coordenado pelos estrategistas do PT, pela enorme falha de n\u00e3o ter deixado Bolsonaro morto.Por essa raz\u00e3o criaram o boato de que foi uma farsa do Bolsonaro.Pq o Lula n\u00e3o  aparece \"torturado\" na PF?  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038104629660278785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038121736716394498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119791796596736, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 37370038, "username": "gtabosa", "tweet": "Mais um militante socialista cometendo crimes.Quem s\u00e3o os fascistas?- Celso Daniel, ex-prefeito do PT em Santo Andr\u00e9, assassinado ap\u00f3s descobrir esquema de corrup\u00e7\u00e3o que serviria de modelo para o mensal\u00e3o,...  https://www.facebook.com/ghctabosa/posts/10217729949267657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtabosa/status/1038119791796596736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119199254740992, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Lula ter se tornado pagina virada nas suas insistentes e onerosas tentativas que seus advogados fazem para liberar a sua candidatura deu pouca repercuss\u00e3o  pela not\u00edcia do atentado contra a vida do Bolsonaro, que o PT insinua ser arma\u00e7\u00e3o.Pq Lula n\u00e3o aparece torturado na cadeia?  https://twitter.com/claudioedantas/status/1038073583648550912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038119199254740992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119110985637888, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66918692, "username": "willtage", "tweet": "Ciro segue numa crescente. Deve ir para o segundo turno no embate contra o Bolsonaro. Se o PT fosse um pouquinho inteligente j\u00e1 estaria apoiando o camarada. https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=uol&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willtage/status/1038119110985637888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118322427097089, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 404997184, "username": "GuiCostaZcm", "tweet": "Fam\u00edlia Mada pt. Cacife Clandestino - Sol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiCostaZcm/status/1038118322427097089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116163144884224, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Essa luta n\u00e3o \u00e9 dos evang\u00e9licos. \u00c9 da CRISTANDADE!Evang\u00e9licos contra o PT  https://www.oantagonista.com/?p=111603\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1038116163144884224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116040096575491, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Lula, PT, petistas e simpatizantes s\u00e3o esfaqueados, triturados, massacrados, humilhados e fuzilados diariamente pela globo, folha, estad\u00e3o veja e afins desde 1989 sem nenhuma preocupa\u00e7\u00e3o com a semente do \u00f3dio que estavam plantando disseminando mentiras.O resto \u00e9 farsa, furinho.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038116040096575491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114100574920704, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 322039416, "username": "12simoda", "tweet": "Pois e n\u00e3o \u00e9.A globo como oportunista que \u00e9 e com muito medo do PT eleger o Presidente, e vendo que o Alkimia n\u00e3o tem voto ai faz acordo com esse  nazofacista para tentar enganar o povo. Eita que subestimam a intelig\u00eancia do povo todos os dias.VAI...  https://www.facebook.com/100003642486856/posts/1433189113479158/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/12simoda/status/1038114100574920704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113479784198144, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2267272742, "username": "OlympioGodoy", "tweet": "Ex-senadora do PT alertou: \"\u00c9 uma quadrilha capaz de roubar, matar, caluniar e liquidar\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/ex-senadora-do-pt-alertou-e-uma-quadrilha-capaz-de-roubar-matar-caluniar-e-liquidar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlympioGodoy/status/1038113479784198144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112590021451777, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@republica_ctba O PT e o PCO chamar Bolsonaro de \"anjinho fascista\" demonstram que Bolsonaro constitui um perigo para o PT e sua esquerda destruidora da verdadeira democracia. Democracia n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de comunismo e nem bolivarianismo. Por essa da direita agigantar-se o PT n\u00e3o esperava.Avante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038112590021451777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "republica_ctba"}
{"id": 1038112253894111232, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 72950637, "username": "jmmarques_", "tweet": "@LeilaneNeubarth (2) Ent\u00e3o pq (lula)  aparece como candidato ? Todos do PT e coligados ak de PE usam nome/ imagem dele \u00c9 uma vergonha !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmmarques_/status/1038112253894111232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1038110536511246337, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 72950637, "username": "jmmarques_", "tweet": "@LeilaneNeubarth Bom trabalho. Agora se puder ou quiser, me responde : N\u00e3o \u00e9 proibido o PT fazer propaganda pol\u00edtica do LULA como candidato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmmarques_/status/1038110536511246337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1038109703920930816, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3005718766, "username": "igorr_ribe", "tweet": "@casrosline Realmente, m\u00f3 PT. S\u00f3 outro mesmo. E eu nem teria queimado arroz nenhum, s\u00f3 pra come\u00e7ar. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorr_ribe/status/1038109703920930816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "casrosline"}
{"id": 1038109443345534978, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 40765422, "username": "ellenbeltrao", "tweet": "@anacronices mentira, n\u00e9? era bom que algu\u00e9m que fez a opera\u00e7\u00e3o aparecesse como eleitor do PT, da\u00ed eu queria v\u00ea uma coisinha hihih..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellenbeltrao/status/1038109443345534978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1038107553920626691, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Vamos ao que interessa: Hddad 13 Lula 13 PT.Digite 13 e confirme.Enqto est\u00e1vam lamentando o furinho, o STF negou tds os recursos do Lula.O furinho salvador tirou nossa aten\u00e7\u00e3o do que realmente nos interessava; o julgamento dos recursos do LulaSTF escapou ileso como planejado", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038107553920626691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106989342216192, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 737018490532532224, "username": "DrixEmerenciano", "tweet": "@LulaOficial E est\u00e3o desempregados, com diploma debaixo do bra\u00e7o e ainda devendo o FIESLoucura essa de faculdade para todosForma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica \u00e9 a chavePa\u00edses desenvolvidos s\u00e3o assimO mundo \u00e9 assimMas aqui o PT e sua eterna divis\u00e3o de classes, facilitou faculdade para todosPra qu\u00ea ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrixEmerenciano/status/1038106989342216192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038106005593309185, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 343158092, "username": "BinhoAraujo94", "tweet": "@VitorNas_ Ele s\u00f3 tem chance em um eventual segundo turno contra o PT, pois s\u00e3o os dois mais rejeitados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BinhoAraujo94/status/1038106005593309185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorNas_"}
{"id": 1038105701770579969, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@Leaodabarra13 @Lari_Peraro @rafsantann @vicky_med14 @bortolettodiego mentiroso ... ta todo mundo RECRIMINANDO a fala da Dilma. inclusive os proprios petistas.a mentira \u00e9 a cara do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038105701770579969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bortolettodiego,vicky_med14,rafsantann,Lari_Peraro,Leaodabarra13"}
{"id": 1038104496772198400, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Qdo Lula sofreu ATENTADO a TIROS,FSP escreveu:\"\u00c9 certo que PROTESTOS  contra candidatos de qualquer partido NADA T\u00caM de ILEGITIMO; o PT (.. ) n\u00e3o teria como escapar ileso da indigna\u00e7\u00e3o geral\".\u00a0 O ATENTADO contra Lula virou PROTESTO e a culpa \u00e9 do PT.Contra Bosto \u00e9 atentado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038104496772198400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104285177896960, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@Leaodabarra13 @Lari_Peraro @bortolettodiego @vicky_med14 @paulomob a educa\u00e7\u00e3o de PAULO FREIRE esquerdista destruiu o cerebro de voces ...seus dementes...quando ele fala em FUZILAR nao \u00e9 matar ..\u00e9 ACABAR com o PT no acre .Porque nao fuzilaram o bandido na hora ?estavam todos armados la  ?so quem faz agress\u00e3o \u00e9 a esquerda  pic.twitter.com/vXIzFIvgwT", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038104285177896960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulomob,vicky_med14,bortolettodiego,Lari_Peraro,Leaodabarra13"}
{"id": 1038104091216568320, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 717748847473201152, "username": "rannzinza", "tweet": "T\u00f4 vendo que hj \u00e9 dia de pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rannzinza/status/1038104091216568320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103737192116235, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Luiz Marinho do PT e Nivaldo Orlandi do PCO abrirem a boca para falar uma bobagem tamanha de q tudo foi forjado porque n\u00e3o viram sangue \u00e9 pq se sentem frustrados por n\u00e3o ter recebido a not\u00edcia da concretiza\u00e7\u00e3o do crime que culminaria com a morte do Bolsonaro.\u00d1 seria entao teatro.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038093993198923778\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038103737192116235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102856811851776, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 72950637, "username": "jmmarques_", "tweet": "@conexaopolitica Nem num momento deste est\u00e1 ANTA , ali\u00e1s estou ofendendo as ANTAS , se cala ? Depois quando temos desconfian\u00e7a sobre o PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmmarques_/status/1038102856811851776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1038099719812276225, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 130298785, "username": "NandaSena93", "tweet": "Gente, vamos deixar Ciro para os anti-petistas? Aquela pessoa que n\u00e3o vota no PT mas que Tbm n\u00e3o quer ser de direita, sabe ? Vamos ser objetivos e votar 13 ?! A situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 bem s\u00e9ria para dividir votos entre quem t\u00e1 \u00e1 esquerda  https://twitter.com/euclarice/status/1037777714026086400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandaSena93/status/1038099719812276225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098137158574080, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Muita gente ai falando que Bolsonaro fingiu tudo isso,mas ningu\u00e9m fala que o carinha que o esfaqueou \u00e9 filiado ao PT. \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038098137158574080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097995106017280, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@Marcelo74057456 @LeilaMa98557474 A imprensa marrom a servi\u00e7o da esquerda que se beneficia com milh\u00f5es de reais est\u00e1 tentando minimizar o acontecimento taxando os dois militantes do PT pegos, at\u00e9 o momento pela Pol\u00edcia, como um louco que ajudou outro louco para matar o Bolsonaro.D\u00e1 pra engolir essa desculpa \ud83d\udca9\ud83d\udca9?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038097995106017280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaMa98557474,Marcelo74057456"}
{"id": 1038095316757700608, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "@caldas_ramos vou esclarecer, mais uma vez, que eu queria que o PT ganhasse. eu queria muito esse cen\u00e1rio hipot\u00e9tico do Haddad com a Manuela D\u2019\u00c1vila como vice-presidente. tomara, Pedro, que eu esteja errada sobre tudo isso, mas, infelizmente, acho que n\u00e3o t\u00f4.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038095316757700608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caldas_ramos"}
{"id": 1038095196150554626, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "@caldas_ramos outra coisa: vamos dizer que o Haddad supera todas as expectativas e chega no segundo turno. meu amor, fodeu. fodeu muito porque a gente vai perder pro candidato que for. o PT n\u00e3o vai ganhar essas elei\u00e7\u00f5es presidenciais e isso \u00e9 indiscut\u00edvel. se voc\u00ea acredita, posso fazer nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038095196150554626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caldas_ramos"}
{"id": 1038094545760788481, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 48761694, "username": "reblec", "tweet": "@joanatreptow @agnoalves Teve tiros na caravana do PT mataram uma veriadora de esquerda.TA TODO MUNDO ERRADO fica fazendo isso q vc t\u00e1 fazendo do piorar as coisas, da at\u00e9 a enteder que vc quer q v\u00e1 um doido e tente matar um da esquerda, eu sinceramente espero q n\u00e3o seja esse o caso", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reblec/status/1038094545760788481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agnoalves,joanatreptow"}
{"id": 1038093333581758464, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@LeiaRachor @EduardoPSL17 PT financia tudo! Pirque a Gleisi n\u00e3o foi pessoalmente junto com a Ma do Ros\u00e1rio?! @ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038093333581758464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoPSL17,LeiaRachor,ptbrasil"}
{"id": 1038091854150033411, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial @GloboNews @exame @VEJA @Estadao @folha @UOL @jairbolsonaro @HumbertoReisJr @OliveiraVerbal PT: uma m\u00e1fia de assassinos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038091854150033411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OliveiraVerbal,HumbertoReisJr,jairbolsonaro,UOL,folha,Estadao,VEJA,exame,GloboNews,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1038091066329780225, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "o que a ESQUERDA faz \u00e9 pegar os militantes mais inflamados e fazer com que ele fa\u00e7a a loucura... eles s\u00f3 patrocinam .- veja a propaganda eleitoral do PSTU : \"Precisamos de uma revolu\u00e7\u00e3o comunista\".- veja as falas do PT : \"vamos pegar em arma !\"", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038091066329780225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089998900371457, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@pecesiqueira @pablovillaca @hjr202020 Infelizmente o momento \u00e9 tr\u00e1gico, os apaioadores de Bolsonaro poderiam ta repensando suas a\u00e7\u00f5es, mas est\u00e3o fu\u00e7ando, e at\u00e9 postando fakes de q o cara \u00e9  \u201cPT\u201d. E n\u00e3o \u00e9. Ele \u00e9 um fan\u00e1tico que inclusive declarou ter agredido pq foi um pedido de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038089998900371457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hjr202020,pablovillaca,pecesiqueira"}
{"id": 1038089891228336130, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 308014314, "username": "joaopessoa100", "tweet": "COMUNISTAS N\u00c3O ASSISTIR\u00c3O ESSE V\u00cdDEO.Enquanto militantes do PT e da esquerda lamentam o fato de Bolsonaro est\u00e1 vivo, o Brasil se enche de esperan\u00e7a e agradece a Deus por essa vit\u00f3ria. Enquanto isso, o futuro presidente do Brasil manda um recado para...  https://www.facebook.com/joao.pessoa.777/posts/1882794511797083\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopessoa100/status/1038089891228336130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084036994969600, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 94126198, "username": "GilvandroFilho", "tweet": "Que mal se faz questionar a amplitude dos fatos envolvendo a facada ao candidato? Reclamam agora, mas chamaram de cascata os tiros aos \u00f4nibus da comitiva do PT. E rolaram de rir com outro fato parecido, com o...  https://www.facebook.com/100000450912758/posts/2422344614457212/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilvandroFilho/status/1038084036994969600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082152443863041, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "@JornalOGlobo @papitorun N adianta. O cara nem com a camisa do PT est\u00e1. Vcs amam querer jogar a culpa p lado do PT, luka e etc. Vcs S\u00e3o a propria sacola de Lixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1038082152443863041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "papitorun,JornalOGlobo"}
{"id": 1038081821718859776, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@xicosa @observaldo Acho que todos t\u00eam suas qualidades. Boulos nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es estar\u00e1 mais maduro. Ele \u00e9 muito bom.Votaria e apoiaria qualquer um deles no segundo turno, caso o PT estivesse fora da disputa. No primeiro turno somos advers\u00e1rios. Nesse momento tenho meu candidato. Voto 13.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038081821718859776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "observaldo,xicosa"}
{"id": 1038081804924645379, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/vhyYVb5Irmk?a\u00a0 A humilhante Propaganda do PT sem candidato kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1038081804924645379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038080757581922306, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 120429767, "username": "prompsmommy", "tweet": "@_hybridshiro Eu tambeeem ahsuahsu Prazeer, sou ViMe \u2661 Agora mais uma pra entender quando eu tiver surtando por eles em pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prompsmommy/status/1038080757581922306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_hybridshiro"}
{"id": 1038079346542608384, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 256020877, "username": "mudandodeideia", "tweet": "@4ndrade98 @bernardocury @MRAlien_ Pega aquele v\u00eddeo do bozo falando sobre os tiros na comitiva do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mudandodeideia/status/1038079346542608384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MRAlien_,bernardocury,4ndrade98"}
{"id": 1038079126677151745, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 195312458, "username": "GildazioMouraPT", "tweet": "Olha n\u00f3s aqui outra vez!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GildazioMouraPT/status/1038079126677151745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078885911519232, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 599994431, "username": "charlysouza1", "tweet": "@claudiotognolli Bela informa\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 que j\u00e1 eram precursores do PSOL e PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlysouza1/status/1038078885911519232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiotognolli"}
{"id": 1038077978876542977, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@LANACION Bolsonaro es candidato FASCISTA, incita el \u00f3dio contra los advers\u00e1rios, unos dias antes mismo en una ciudad al norte del pais ciudad de Chico Mendes dijo en un coche de sonido para fuzilar los petistas (PT).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1038077978876542977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LANACION"}
{"id": 1038073582574882817, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 51578210, "username": "HyogaCMello", "tweet": "\u00c9 mesmo, miriam?S\u00e9rio, Miriam?Tu jura, Miriam?Facil falar depois da merda feita. Isso \u00e9 culpa de voc\u00eas e essa manobra safada contra o pt, contra o brasil  https://twitter.com/miriamleitaocom/status/1038028230513573889\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HyogaCMello/status/1038073582574882817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073154361597952, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Vice de Bolsonaro General Mour\u00e3o amea\u00e7a o PT dizendo: \"Os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\". Resta saber quem \u00e9 mais doido, o cara que deu a facada, ou o General doid\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038073154361597952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071920191782913, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "o cara nem pesquisou pra saber que Eduardo Campos era esquerdista e o PSB partido de Eduardo apoia sempre o PT e o pr\u00f3prio adorava Lula, gente mal informada do face \u00e9 foda mesmo kkkk  https://twitter.com/SaabBrasil/status/1037831635427835907\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1038071920191782913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071706190065664, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 16331611, "username": "andreaquino", "tweet": "Acho que o PT tinha que driblar essa proibi\u00e7\u00e3o a dizer \"Lula\" nas propagandas eleitorais no melhor estilo \"C\u00e1lice\" de Chico Buarque. Durante a propaganda mete um monte de imagem e v\u00eddeo de pratos de frutos do mar com a Lula brilhando e mete um FODA-SE \u00e0 Justi\u00e7a Eleitoral", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreaquino/status/1038071706190065664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070881401090048, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.  pic.twitter.com/IUhztnHL3h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038070881401090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070828246728704, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@Haddad_Fernando Provas para inocentar @LulaOficial tem. Est\u00e1 l\u00e1 na Su\u00ed\u00e7a esperando um representante do Presidente requerer. Ap\u00f3s esse atentado o PT precisa mudar suas estrat\u00e9gias! E inocentar de vez o Presidente Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1038070828246728704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038070215299543040, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice se o PT indicar outro nome como candidato a...  https://youtu.be/muFwtwipiCw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1038070215299543040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038070151512576001, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 861272512591745025, "username": "esmeraldo_lopes", "tweet": "Manifesta\u00e7\u00e3o do PT , hoje, 7 de Setembro, Av Paulista, 11:00. Olhem o moinho de gente  pic.twitter.com/l8fV08QZ2n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esmeraldo_lopes/status/1038070151512576001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069525693038593, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "\u00c9 POSS\u00cdVEL ENTENDER A MENTE FRIA DE UM ESQUERDISTA?  https://youtu.be/ajOoLsRHL0U\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038069525693038593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038068293523910657, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 145001045, "username": "claustrowhoric", "tweet": "@taniarupp o PT s\u00f3 consegue se eleger com lula, nem adianta. mesmo ODIANDO, eu acho que to inclinando mais pra ciro \u00e0 medida que passa o tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claustrowhoric/status/1038068293523910657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taniarupp"}
{"id": 1038065488511881217, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "@JairBolsonaros2 O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.FOI UM ATENTADO CONTRA A DEMOCRACIA, QUE A ESQUERDA QUER DESTRUIR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038065488511881217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2"}
{"id": 1038065378671448065, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Transforma\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o: veja o que os governos do PT fizeram em Pernambuco https://lula.com.br/transformacao-na-educacao-veja-o-que-lula-e-os-governos-do-pt-fizeram-pelo-pernambuco/\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 10, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1038065378671448065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064333413068801, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2174798569, "username": "yranusa", "tweet": "J\u00e1 votei em filiados ao PSDB, PT, PMDB..., votei no candidato, n\u00e3o no partido. Hoje n\u00e3o voto no candidato filiado ao PSL, n\u00e3o por ser esquerdopata como alguns se referem a quem n\u00e3o simpatiza com o seu programa de governo, mas porque neste, vejo um retrocesso de no m\u00ednimo 50 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yranusa/status/1038064333413068801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062224424804354, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3317308689, "username": "ccoelhocegc45", "tweet": "@euclarice Vamos ver se dia 11 o PT se convence de uma vez por todas a trabalhar o nome dele . Se tivesse feito isso antes ele j\u00e1 estaria na frente das pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccoelhocegc45/status/1038062224424804354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038061147688263680, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@DaniloGentili @drica_rodovalho Eu tamb\u00e9m, mas t\u00e3o colocando o cara a como se fosse do PT, no Facebook do Sujeito ele aparenta ser revoltado com todos.., fala de Bolsonaro, Temer, Lula e Dilma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1038061147688263680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drica_rodovalho,DaniloGentili"}
{"id": 1038060391929204742, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@DaniloGentili O Maluco l\u00e1 era do PT?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1038060391929204742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038058601397579777, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "Segundo a intelig\u00eancia j\u00e1 no interrogat\u00f3rio com todos os seus direitos respeitados o preso estaria com um extrato banc\u00e1rio de uma transfer\u00eancia feita (PT) no dia de hj para sua conta no valor de 350 mil reais para segurar esse homic\u00eddio que gra\u00e7as a Deus n\u00e3o aconteceu..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038058601397579777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057989343731712, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 16381063, "username": "semtitle", "tweet": "Tem gente falando que \u00e9 mentira, que n\u00e3o houve facada. N\u00e3o caiam no jogo da direita-fake news. Voc\u00eas que reclamaram que mentiram que o cara era do PT, n\u00e3o fa\u00e7am de uma vis\u00e3o e opini\u00e3o uma not\u00edcia. Procurem estrat\u00e9gias que usem argumentos cient\u00edficos, reais e n\u00e3o sentimentais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/semtitle/status/1038057989343731712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057791926218757, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "STF, STE suspender elei\u00e7\u00f5es at plena recup de Bolsonaro. Ali\u00e1s Marina, Alkmin, Hadadd, Ciro, est\u00e3o \u201cconsternados\u201d? deveriam decidir; Isso n\u00e3o \u00e9 o desejo. For\u00e7as armadas deveriam intervir. Estamos pleno golpe: candidato proibido fazer campanha. PT queria condenado em  campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038057791926218757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055874340773888, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "O PT   deveria deixar de estar fazendo essas defesas junto \u00e0 ONU, j\u00e1 que n\u00e3o ir\u00e1 resolover nada, pois a ONU, n\u00e0o tem moral junto ao judici\u00e1rio brasileiro, e colocar o Haddad de...  http://www.pt.org.br/defesa-de-lula-encaminha-nova-peticao-ao-comite-da-onu/#.W5J6pv1QKV0.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038055874340773888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055079197257729, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Haddad: \u201cPT busca voto soberano do povo para encontrar sa\u00eddas\u201d http://www.pt.org.br/haddad-pt-busca-voto-soberano-do-povo-para-encontrar-saidas/\u00a0\u2026", "replies": 15, "retweets": 46, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1038055079197257729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054800456331265, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "@folhape @fb_binho1987 Na realidade, o PCC e o CV foram criados por pol\u00edticos para agir politicamente e ajudar a financiar e planejar as a\u00e7\u00f5es pol\u00edticas.Basta ver que al\u00e9m do PT e PSB, tamb\u00e9m integram o foro de S\u00e3o Paulo narcotraficantes de alto calibre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038054800456331265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fb_binho1987,folhape"}
{"id": 1038053306709565441, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 250365884, "username": "milca2011", "tweet": "@brasil247 N\u00e3o precisa de provas. A campanha de \u00f3dio do PT por si s\u00f3 j\u00e1 revela at\u00e9 que ponto essa organiza\u00e7\u00e3o criminosa \u00e9 capaz de chegar. O Modus operandi \u00e9 o mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milca2011/status/1038053306709565441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038052658739924992, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 45958572, "username": "Junynho_Oficial", "tweet": "Autor de ataque a Jair Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 filiado ao PT | Aos Fatos  https://aosfatos.org/noticias/autor-de-ataque-jair-bolsonaro-nao-e-filiado-ao-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junynho_Oficial/status/1038052658739924992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049828935217152, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4243367477, "username": "demadf", "tweet": "@o_antagonista @geraldoalckmin Vc e a esc\u00f3ria nojenta que junto com o PT acabaram com o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demadf/status/1038049828935217152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1038049732864761859, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3296173013, "username": "0Rbrt0", "tweet": "@MatheusSport87 \u00c9 verdade, ser pac\u00edfico \u00e9 querer fuzilar quem vota no PT e homenagear torturador de professores n\u00e9?... Entenda, ele n merecia a facada mas tbm n\u00e3o deve cobrar simpatia de quem ele quer fuzilar.Novamente, melhoras ao candidato!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0Rbrt0/status/1038049732864761859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusSport87"}
{"id": 1038049665365827584, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 101511315, "username": "rpires76", "tweet": "@liamabat @andreoli69 Lembro que os policiais colocaram uma camisa do PT em um dos sequestradores.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpires76/status/1038049665365827584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreoli69,liamabat"}
{"id": 1038049452727123972, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 350374929, "username": "lmv74", "tweet": "@UOLNoticias E o que foi que o PT fez com a pris\u00e3o de Lula ??? Pol\u00edtico \u00e9 tudo farinha do mesmo saco !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmv74/status/1038049452727123972", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038049284200058881, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 350374929, "username": "lmv74", "tweet": "@ultrajano E o PT nem faz isso tb n\u00e9 ???? Vai trabalhar Trajano....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmv74/status/1038049284200058881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano"}
{"id": 1038048968750587904, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 80426518, "username": "FerroPT", "tweet": "#FerronoGritodosExcluidos \u201cO Grito dos exclu\u00eddos contribui para fortalecer a ideia de um pa\u00eds justo e soberano para fazer a na\u00e7\u00e3o que n\u00f3s queremos\" #Ferro1313", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#FerronoGritodosExcluidos,#Ferro1313", "link": "https://twitter.com/FerroPT/status/1038048968750587904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048458706440193, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 158455763, "username": "ptpe", "tweet": "O povo n\u00e3o \u00e9 problema. O povo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o.#Lula\u00e9Haddad https://youtu.be/dnxNAc1_pAY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula\u00e9Haddad", "link": "https://twitter.com/ptpe/status/1038048458706440193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047205813354496, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 110285680, "username": "Eu_desJr", "tweet": "Democracia somente quando o PT est\u00e1 no poder, por isso n\u00e3o tolero petista defensor de ladr\u00e3o. Pois j\u00e1 demonstra o car\u00e1ter que tem.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1922585544486938&id=100002065329346\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eu_desJr/status/1038047205813354496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046863201644544, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@folha @fohn1991 @sazo0n \"atentado\" contra o pt: tiro no onibus,sem ninguem pego,nem evidencias.Atentado contra bolsonaro:esfaqueamento feito por psolista e mais 2 pessoas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038046863201644544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sazo0n,fohn1991,folha"}
{"id": 1038046838342000640, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.O general disse ainda: \u201cSe querem usar a viol\u00eancia, os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\u201d.(General Mour\u00e3o)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038046838342000640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046064786513920, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "@mariana_godoy Espera um esquerdista (PT, PSDB) vencer a elei\u00e7\u00e3o que a gente vai ficar pior", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1038046064786513920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariana_godoy"}
{"id": 1038045526049124352, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 77368597, "username": "netycred", "tweet": "Deputada petista defende \"derramamento de sangue\" e \u00e9 aplaudida de p\u00e9 em evento do PT  http://www.ilisp.org/noticias/deputada-petista-defende-derramamento-de-sangue-e-e-aplaudida-de-pe-em-evento-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netycred/status/1038045526049124352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041287616876544, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3305263294, "username": "valdemir_logan", "tweet": "@OGloboPolitica Cuidado com esse jatinho, ele pode ser do PT meu presidente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdemir_logan/status/1038041287616876544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1038039673518665729, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": "@odeiojovem Qual clube de tiro ele foi?  Foi o clube 38? Tem que seguir isso, n\u00e3o duvido nem por 1 segundo que foi coisa do Z\u00e9 Dirceu e do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1038039673518665729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odeiojovem"}
{"id": 1038038799471792128, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 837299057521487872, "username": "sbcampello", "tweet": "O medo de dar voz ao PT \u00e9 reflexo de uma ditadura de pensamento \u00fanico  https://twitter.com/LulaOficial/status/1037887183368200192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbcampello/status/1038038799471792128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037773989625857, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "@Marciolopeste @marcos981753 E pode ser assassinado para por a culpa no PT as for\u00e7as malignas do golpe est\u00e3o pronto pra tudo com ajuda da Cia EUA, eu n\u00e3o erro!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1038037773989625857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcos981753,Marciolopeste"}
{"id": 1038035556318494720, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 60193377, "username": "LeciodoBom", "tweet": "@PastorMalafaia Mais de mil rewiter a maioria incitando mais o \u00f3dio ao dizer q foi o PT. T\u00e1 dif\u00edcil ser brasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeciodoBom/status/1038035556318494720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038035064163119104, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "@zehdeabreu Na pr\u00f3xima ser\u00e1 um tiro de verdade, esses golpistas para n\u00e3o deixar o PT voltar ao poder \u00e9 capaz de mandar matar um dos seus para se manter no poder.N\u00e3o se iluda a nossa democracia foi assassinada, ainda resta uma luz no fim do t\u00fanel, elei\u00e7\u00f5es seguir seu curso sem fraudes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1038035064163119104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038033743557083136, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1360528328, "username": "jullibritoo", "tweet": "Assim come\u00e7a a propagar o odeio entre as pessoas,  mesmo que o homem seja militante do PT, o que o partido tem com o ocorrido?  J\u00e1 pensou se tiver que responder por cada coisas que maluco faz por ai, o senhor como religioso deveria saber disso,  as pessoas s\u00e3o livres e fazem suas  https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1037866683531190272\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jullibritoo/status/1038033743557083136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032176112128002, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "A c\u00fapula do PT deve ter uma conversa hoje para colocar Haddad como candidato a presidente. Neste 7 de setembro, o Brasil finalmente se separa do Reino de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1038032176112128002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032137813995521, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "RESUMO DA \u00d3PERA: TUDO PAGO PELO PT. A MISS\u00c3O FOI ENTREGUE E O CRIMINOSO ESTAVA INCUMBIDO DE ACABAR COM A VIDA DO BOLSONARO. MAS DEUS PROTEGEU BOLSONARO. O MAL TEM SEU TEMPO CURTO DIANTE DO BEM.  https://twitter.com/mottamvs/status/1037919104194281472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038032137813995521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031155830775808, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 308014314, "username": "joaopessoa100", "tweet": "EM FRENTE AO HOSPITAL (EMOCIONANTE)N\u00e3o vamos deixar o comunismo do PT acabar com os valores que unem nossas fam\u00edlias. \u00c9 hora de nos unirmos e elegermos Bolsonaro para por fim a essa podrid\u00e3o moral defendida...  https://www.facebook.com/joao.pessoa.777/videos/1882567895153078/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopessoa100/status/1038031155830775808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026721470173184, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2267272742, "username": "OlympioGodoy", "tweet": "Uma vergonha como esta foi Presidente do Brasil. Pura merda \" Made In PT.\"  https://www.facebook.com/lomcgodoy/posts/10210602795821185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlympioGodoy/status/1038026721470173184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025909725548545, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "\u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038025909725548545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025536805785600, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "@505Cornerstone Eu moro em Recife. E sinto o mesmo. Aqui \u00e9 muito pior, a classe m\u00e9dia em peso (os mais jovens e os da minha faixa et\u00e1ria, 35 anos), perto de 70% \u00e9 conivente com o fascismo do PT. A lavagem cerebral foi completa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038025536805785600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "505Cornerstone"}
{"id": 1038024577731850240, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 146078797, "username": "jalfredobc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ol4W7slN-NY?aZ\u00a0\u00e9 Dirceu fala do ex\u00edlio e do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredobc/status/1038024577731850240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038022269136777216, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 106427845, "username": "rcmouraopinho", "tweet": "@jairbolsonaro @AcordouAcordou @tumaoficial pois \u00e9 nem a @ONUBrasil ONU, nem o @Pontifex_pt e nem a @CNBBNacional", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcmouraopinho/status/1038022269136777216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,AcordouAcordou,jairbolsonaro,ONUBrasil,Pontifex_pt,CNBBNacional"}
{"id": 1038019052776697856, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "TINHA QUE SER DILMA.PT ordena s\u00f3 solidariedade. Dilma destoa. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/eRAL2V3q58", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1038019052776697856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018560470261760, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@paulazanelli @pauloap N\u00e3o foi um ato isolado mas sim premeditado e com profunda inten\u00e7\u00e3o pol\u00edtica para eliminar de vez o Bolsonaro. A esquerda mata quem a est\u00e1 atrapalhando o seu caminhar. Que o digam Celso Daniel e outros eliminados pelo PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038018560470261760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap,paulazanelli"}
{"id": 1038011229640388609, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2878769211, "username": "santana_raianny", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8bgwMgwCHWY?a[Eng\u00a0\u2026 Es PT Sub] BTS REAL REACTION to DANCING HIGH ROOKIE DANCERS with clips added", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santana_raianny/status/1038011229640388609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038009291381334016, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 279210481, "username": "debiseomundo", "tweet": "Tudo \u00e9 culpa do pt, ah, mano... V\u00e3o estudar e n\u00e3o falem merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debiseomundo/status/1038009291381334016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007581703380992, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 43232650, "username": "HannahLere", "tweet": "MOB - Movimento de Base do PT Pernambuco emite manifesto em defesa de Luciano Duque (PT) - Blog - Blog do Eduardo Nino  http://blogdoeduardonino.com.br/noticia/politica/mob-movimento-de-base-do-pt-pernambuco-emite-manifesto-em-defesa-de-luciano-duque-pt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HannahLere/status/1038007581703380992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004537183940609, "date": "2018-09-07", "time": "05:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 93015405, "username": "HeisenRUNberg", "tweet": "Como iniciar uma conversa com seu irm\u00e3o para lhe pedir favores pt. 1  pic.twitter.com/bdupggPRPB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeisenRUNberg/status/1038004537183940609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004148216766464, "date": "2018-09-07", "time": "05:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 963062019980189696, "username": "MyshuttleBR", "tweet": "@CBNoficial Sobre a informa\u00e7\u00e3o que foi veiculada ontem por volta das 19:00h na CBN, onde afirmou que o coronel Mour\u00e3o, tinha dito que o respons\u00e1vel pela facada no candidato era do PT e o chamaram de leviano. Essa informa\u00e7\u00e3o procede?? Pois n\u00e3o vi a mesma em nenhuma outra reportagem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MyshuttleBR/status/1038004148216766464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1038001453116399616, "date": "2018-09-07", "time": "04:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 950341461505200129, "username": "joaoboscojrrec", "tweet": "@jc_pe @PedroRochaS_ Ele nao prega discusso de odio. Quem prega eh a Gleisi e outra deputada, o pt falou em guerra civil e em pegar em armas, diferentemente do Bolsonaro, que falou em metralhar a petralhada nas urnas, com votacao esmagadora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoboscojrrec/status/1038001453116399616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroRochaS_,jc_pe"}
{"id": 1037985478383988741, "date": "2018-09-07", "time": "03:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "@PastorMalafaia Aos petistas, que xingam Malafaia outro que sofre na m\u00e3o de voc\u00eas que investigam de cabo a rabo a vida dele e nada encontra, v\u00e3o tomar no olho do c\u00fa. Eu n\u00e3o sou da igreja dele n\u00e3o,mas ele \u00e9 mais honesto que o honest\u00e3o e semi deus que o Luladr\u00e3o que voc\u00eas idolatram.  PT d\u00e1 o c\u00fa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037985478383988741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037957088713093120, "date": "2018-09-07", "time": "01:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 339283145, "username": "matheusbarros18", "tweet": "@sandrascamargo3 E quem aqui t\u00e1 do lado de A\u00e9cio? T\u00e1 louca \u00e9? Acredito que ficar do lado do PT tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 algo digno de louvor viu!? \u00c9 impressionante oq a falta de leitura e no\u00e7\u00e3o faz com as pessoas,esse argumento \u00e9 extremamente desconexo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusbarros18/status/1037957088713093120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3"}
{"id": 1037956739298193409, "date": "2018-09-07", "time": "01:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 988239535124475904, "username": "ThaisMarinho23", "tweet": "@Jeferson_SSP Quando o PT n\u00e3o vence , o PT mata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaisMarinho23/status/1037956739298193409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jeferson_SSP"}
{"id": 1037952808455163905, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 342265041, "username": "Gustavolauriajr", "tweet": "@JoelAlexandreM Daqui a um tempo esse cara vai sair da cadeia e vai ser deputado pelo PT, PSOL etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavolauriajr/status/1037952808455163905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037950760015851520, "date": "2018-09-07", "time": "01:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@odiodobem2 @adrianohidalgo os engra\u00e7adinhos idiotas de sempre, que encontramos aos montes no PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037950760015851520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianohidalgo,odiodobem2"}
{"id": 1037948512418373632, "date": "2018-09-07", "time": "01:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "Caralho. Os bolsominions ficam desesperados querendo jogar a culpa de tudo no PT e no Lula. Pqp  https://twitter.com/aosfatos/status/1037832712533499904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037948512418373632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944733660790784, "date": "2018-09-07", "time": "01:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@ggreenwald @flaviomorgen @jairbolsonaro fascist? Are you crazy, ignoble human being? What about this  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/policia-indicia-ex-vereador-de-diadema-por-agressao-a-empresario-em-frente-ao-instituto-lula.ghtml\u00a0\u2026 ? This is how PT (Worker's Party) acts, and we are fascists... WTF! You are a liar! Our flag will NEVER be red! Communists WILL NOT PASS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037944733660790784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,ggreenwald,jairbolsonaro"}
{"id": 1037943708178636800, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 330548155, "username": "wwwurtz", "tweet": "@IrmaosDeDireita @wallacehiago @silaspedro1 quem mata quem bixo? tu quer usar o eps\u00f3dio de hoje pra falar que a esquerda mata? UM HOMEM completamente solit\u00e1rio e aparentemente louco, que seguia o PT fez o que fez, a\u00ed tu quer julgar toda a esquerda por isso? hahahaha n\u00e3o me impressiona.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wwwurtz/status/1037943708178636800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silaspedro1,wallacehiago,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1037942281108684802, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Pode ter sido temanejafa oara outra atividade. O PT  n\u00e3o pune seus bandidismo com bem lembramos do Celso Daniel. O PT ZQUER UM CORRUPTO candidato, o PT ainda def de Dilma...  https://twitter.com/Marcelo0spfc/status/1037869713169121280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037942281108684802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940328123301889, "date": "2018-09-07", "time": "00:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 33496510, "username": "NielsenValenca", "tweet": "@geraldoalckmin Popula\u00e7\u00e3o brasileira, n\u00e3o se enganem com este cidad\u00e3o, ele \u00e9 do PSDB, assim como o PT, um partido envolvido em falcatruas neste Brasil, e que j\u00e1 teve a sua chance de gerir este pa\u00eds, quer saber quem \u00e9 este cidad\u00e3o? Pergunte a um servidor do estado de SP. #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/NielsenValenca/status/1037940328123301889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037940237861830656, "date": "2018-09-07", "time": "00:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "COME\u00c7OU A BAIXARIA: Mour\u00e3o Acusa PT De Mandar Matar Bolsonaro E Amea\u00e7a, \u201cOs Profissionais Da Viol\u00eancia Somos N\u00f3s\u201d  http://www.ceilandiaemalerta.com.br/2018/09/06/comecou-a-baixaria-mourao-acusa-pt-de-mandar-matar-bolsonaro-e-ameaca-os-profissionais-da-violencia-somos-nos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037940237861830656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934527899987968, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 205816814, "username": "Diego___andrade", "tweet": "@eitamandinha Infelizmente aqui \u00e9 curral eleitoral do PT!a imprensa pernambucana ent\u00e3o, nem se fala...vergonhoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego___andrade/status/1037934527899987968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha"}
{"id": 1037934006883500033, "date": "2018-09-07", "time": "00:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "O PT n\u00e3o tem um quadro que preste pra pol\u00edtica. Suplicy \u00e9 um cara decente mas n\u00e3o faz porra nenhuma. \u00c9 uma nulidade", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1037934006883500033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930261437140992, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "Globolixo e seu  jornalismo \" s\u00e9rio\". No \" em pauta\" o Sardenberg h\u00e1 julgou: o sujeito n\u00e3o eh do PT, e louco , agiu isoladamente. Que rapidez da Globolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037930261437140992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925632213245952, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "PIOROUPSOL \u00e9 um PT piorado  https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037925632213245952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924973644599296, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 339283145, "username": "matheusbarros18", "tweet": "Entretanto,hoje todo esse \"progresso\" se perdeu no projeto de poder pelo poder do PT, Fernando Haddad ou o Jaiminho como foi apelidado \u00e9 s\u00f3 mais um cavalo do PT como foi Dilma Rousseff.#HaddadNaGloboNews", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/matheusbarros18/status/1037924973644599296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924970624692224, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 339283145, "username": "matheusbarros18", "tweet": "Precisamos urgentemente superar esse legado do PT,estamos em uma encruzilhada hist\u00f3rica e novamente n\u00e3o podemos permitir que o Brasil retroceda por conta de \"progressos\" que outrora foram positivos para a camada mais pobre da sociedade....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusbarros18/status/1037924970624692224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919851275272192, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1003649711033774081, "username": "PretoRecife87", "tweet": "@xxx_men_pt @YuriOberon @tatooado_puto @atvmachorj @hot_connection @mulatoohotca @AtvMlk @negaoputaosp @DotadoPaulista @OgroCarioca @NaughtyPuzzle @QGDosBoys @L_U_C_C_A_S_ @cariocachupador Qro muito!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PretoRecife87/status/1037919851275272192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cariocachupador,L_U_C_C_A_S_,QGDosBoys,NaughtyPuzzle,OgroCarioca,DotadoPaulista,negaoputaosp,AtvMlk,mulatoohotca,hot_connection,atvmachorj,tatooado_puto,YuriOberon,xxx_men_pt"}
{"id": 1037919556088549376, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 427608102, "username": "dniltx", "tweet": "@DaniloGentili cuidado que a legi\u00e3o crist\u00e3 do candidato pode vim te chamar de insens\u00edvel petista que quer transformar o brasil na venezuela (pra eles todo mundo que \u00e9 anti o senhorzinho la, \u00e9 fichado ao pt)ps: nada contra o pt, inclusive ja votei no lula.  pic.twitter.com/RNtLfz0zrD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dniltx/status/1037919556088549376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037909482888683520, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 942527707396616193, "username": "LampiaoCR", "tweet": "vc acha oq do PT? \u2014 Sempre bom dar 3 coroas no oponente  https://curiouscat.me/LampiaoCR/post/641361880?1536291878\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LampiaoCR/status/1037909482888683520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908757848776708, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "al\u00e9m disso, Lula n\u00e3o \u00e9 Haddad Lula \u00e9 visto como uma figura a parte do PT, Haddad n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037908757848776708", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908398401089537, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 47835100, "username": "claudiorsouza", "tweet": "@xicosa E o PT perdendo o tempo dele falar como candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiorsouza/status/1037908398401089537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037907506989879296, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 942527707396616193, "username": "LampiaoCR", "tweet": "O que voc\u00ea acha do PT e do PSDB? Voc\u00ea \u00e9 de esquerda ou direita? \u2014 Pergunta coisa de clash q eh melhor, assunto chato vei kkkkkkkkk  https://curiouscat.me/LampiaoCR/post/641207430?1536291407\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LampiaoCR/status/1037907506989879296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905932863332352, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 209178045, "username": "wagnergmendes", "tweet": "@Fred_Borba O \u00f3dio que ele propaga \u00e9 o mesmo \u00f3dio que o PT propaga? #duvida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#duvida", "link": "https://twitter.com/wagnergmendes/status/1037905932863332352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fred_Borba"}
{"id": 1037905463227166720, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "PT vade retro satan\u00e1s  https://www.instagram.com/p/BnaOm9Sg_dV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bwf92qdzwz91\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037905463227166720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901049938493440, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 157238937, "username": "baehkid", "tweet": "H\u00e1 12 anos, ex-senadora alertou: \"O PT \u00e9 uma quadrilha capaz de roubar, matar, caluniar e liquidar\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/ha-12-anos-ex-senadora-alertou-o-pt-e-uma-quadrilha-capaz-de-roubar-matar-caluniar-e-liquidar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baehkid/status/1037901049938493440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899340927381504, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Advogados de Lula e do PT enfim est\u00e3o esgotando suas \u00faltimas\u00a0cartadas  https://flaviochaves.com.br/2018/09/07/advogados-de-lula-e-do-pt-enfim-estao-esgotando-suas-ultimas-cartadas/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UKvqdbGO3y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037899340927381504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898152836325376, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "Eu comungo do mesmo pensamento do Tal. Mour\u00e3o! Esse atentado \u00e9 obra da Gang do PT! O Gal. os acusou e at\u00e9 ent\u00e3o, nenhum bandido se posicionou ou cobrou explica\u00e7\u00f5es! Bolsonaro ressaltou em entrevista que poderia ser mais um \" Caso Daniel\", ser\u00e1 que vamos viver tudo isso novamente?  https://twitter.com/filgmartin/status/1037893984218169344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1037898152836325376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896764488122368, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 327754911, "username": "Lourdinha_Anjo", "tweet": "Haddad \u00e9 mais um doido do PT. Como um economista fala tanta loucura sobre a economia no per\u00edodo Dilma\u2754Deus nos livre!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lourdinha_Anjo/status/1037896764488122368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895690121342976, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2218396846, "username": "tarcioLeite25", "tweet": "O que fizeram com Eduardo Campos eu n\u00e3o esque\u00e7o!!! TERRORISMO e ASSASSINATO!!! Amando do PT!!!  https://www.facebook.com/100005042640488/posts/1086085551569523/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcioLeite25/status/1037895690121342976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895564392914944, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3412784788, "username": "FutebolHolandes", "tweet": "Quincy Promes afirma que antes de deixar o @spartak_pt, teria pedido conselhos a Sneijder para fechar com o @BRSevilla1890.\u2192  https://wp.me/p5uNfI-35K\u00a0 pic.twitter.com/8mgUm1Dnpl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FutebolHolandes/status/1037895564392914944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spartak_pt,BRSevilla1890"}
{"id": 1037894460103962624, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "Um milico candidato a vice-presidente fala na cara dura que foi o PT com certeza.Um senador que posta uma montagem do agressor ao lado de Lula. Um pastor que crava que o agressor \u00e9 petista e assessora Dilma na campanha em MG. N\u00e3o d\u00e1 em nada isso mesmo?", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037894460103962624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893725802913793, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 110285680, "username": "Eu_desJr", "tweet": "Esse \u00e9 o pa\u00eds que o PT deixou, se vc \u00e9 contra escola militares, \u00e9 pq acha lindo nosso estado entregue ao caos.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1922150081197151&id=100002065329346\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eu_desJr/status/1037893725802913793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890631346135045, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 225268472, "username": "sofiafreiree", "tweet": "Essa entrevista do Haddad na GloboNews t\u00e1 o famoso \"e o PT?? E o PT??\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofiafreiree/status/1037890631346135045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889464784375808, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "#HaddadnaGloboNews S\u00f3 vai dar PT  https://twitter.com/EdmilsonOlivei8/status/1037888058945949697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1037889464784375808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889317895655424, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1036444049115435008, "username": "pelosolhosdela", "tweet": "Aposto que v\u00e3o culpar o PT nesse atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelosolhosdela/status/1037889317895655424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888364886810625, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 52180391, "username": "Belasein", "tweet": "A m\u00eddia internacional relaciona o atentado \u00e0 faca em Jair Bolsonaro a Lula e ao PT.  https://twitter.com/eddiedonovan/status/1037887310321393665\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belasein/status/1037888364886810625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888189774610433, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 856143602166239239, "username": "gilter_soares", "tweet": "@geraldoalckmin Pra vc ver o quanto o Brasil est\u00e1 fudido, o povo cogitar colocar vc ou algu\u00e9m do PT como presidente do pa\u00eds \u00e9 muita burrice, um bando de corrupto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilter_soares/status/1037888189774610433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037887373412114432, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@euclarice @elisaraujo2010 @ArthurMelgaco @GomezWolveee @jamyssss @otibolado Ciro tbm n\u00e3o, filhote. Acorda! Ciro n\u00e3o vai pra lugar nenhum... quer dizer, vai pedir arrego ao PT no segundo turno. vai querer um ministerio. Deixa de ser doente. Ele mesmo queria ir em curitiba chorar no colo de Lula pra pedir apoio.. hahaha..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037887373412114432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otibolado,jamyssss,GomezWolveee,ArthurMelgaco,elisaraujo2010,euclarice"}
{"id": 1037886887611052032, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 78961104, "username": "1bertinho", "tweet": "Uma hora haddad diz que o pt combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o pq \u201cfortalece as institui\u00e7\u00f5es\u201d (que qualquer adolescente de ensino m\u00e9dio sabe que s\u00e3o loteados). Depois reclama que eles podem ser nocivos se \u201cmal geridos\u201d. T\u00edpico.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1bertinho/status/1037886887611052032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885676128292864, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 985998870382563329, "username": "JuniorM40684527", "tweet": "@Haddad_Fernando mataro em 2014 Eduardo campo e agora tentaro matar o bolsonaro mais n\u00e3o importa qual pol\u00edtico seja isso jamais deve acontece com nenhum pois ningu\u00e9m merece isso nem o pior ladr\u00e3o do pa\u00eds parem de \u00f3dio pra qual lado seja ngm merece isso . seja PT psol ou psl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorM40684527/status/1037885676128292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037883948599312384, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 988239535124475904, "username": "ThaisMarinho23", "tweet": "Quanto o PT n\u00e3o vence l, o PT mata .  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037797097746194433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaisMarinho23/status/1037883948599312384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883467147751425, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4532769374, "username": "Jnivaldo_Silva", "tweet": "Camarotti t\u00e1 meio pistola com o Haddad. At\u00e9 t\u00e1 parecendo que ele n\u00e3o curte muito o PT...#GNEleicoes2018 #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Jnivaldo_Silva/status/1037883467147751425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881378254274560, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "A que ponto de pequenez e maldade chega esse pivo da esquerda.Forjar um atentado contra si mesmo que quase levou o Bolsonaro a \u00f3bito \u00e9 o c\u00famulo da burrice de um puxadinho do PT chamado PSOL. Um pol\u00edtico q abre a boca pra falar uma merda dessa deve comer capim com certeza.Burro!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037881378254274560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880555449278464, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 245866573, "username": "nailsondiniz", "tweet": "Jamais iria imaginar que quem tentou forjar a morte de Bolsonaro fosse algu\u00e9m do PT. Acho que essas fotos antes foi para n\u00e3o levantar suspeita. J\u00e1 estava todo programado! E vou logo avisando que n\u00e3o gosto de ironia pra cima de mim.  pic.twitter.com/vezZfqmVcl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nailsondiniz/status/1037880555449278464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880192491024386, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "T\u00f4 aqui me perguntando e n\u00e3o consigo me responder por que t\u00f4 confuso pra cacete! O PT abusa, passa coc\u00f4 na cara de todo mundo e ningu\u00e9m enxerga o \u00f3bvio! Haddad respondendo como vice e sua chapa com a Avi\u00e3o sequer t\u00e1 inscrita no TSE! Ele \u00e9 vice do Luladr\u00e3o e a chapa t\u00e1 impugnada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1037880192491024386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879737081901056, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Militante da esquerda atenta contra Jair Bolsonaro  https://youtu.be/MF4qngr55EA\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037879737081901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037879440091635712, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3354421474, "username": "ajsobrinho2018", "tweet": "Deixa de ser mentiroso Silas, o cara pra seu conhecimento, se aliou a globo, ou vc n\u00e3o sabe? Esses v\u00eddeos de Temer denegrindo o Alckmin vc acha que TD anda bem? Outra voto no PT que \u00e9 v\u00edtima do STF e desse sistema corrupto. N\u00e3o concordo com o que aconteceu hoje com o Bolsonaro.  https://twitter.com/Cross_TimBeta/status/1037873646159716352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajsobrinho2018/status/1037879440091635712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878702292590596, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 837812712696602626, "username": "xuportela", "tweet": "Quando eu digo que vou votar em qualquer um que nao seja bolsonaro a gente discute e ela faz \"s\u00f3 nao vote no pt\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xuportela/status/1037878702292590596", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878700065337344, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 837812712696602626, "username": "xuportela", "tweet": "Meus pais tao querendo votar em bolsonaro e eu vivo falando das merdas que ele faz e que ele fala. Mamae n\u00e3o gosta de pol\u00edtica, mas tem ran\u00e7o do pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xuportela/status/1037878700065337344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877439924449280, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "Que canalhice da GN! Haddad \u00e9 vice de quem? PT est\u00e1 sendo representado por dois candidatos, o preso e o que hoje se mostra vice! Quando que a @JornalOGlobo tomar\u00e1 vergonha e respeitar\u00e1 o Brasil? Depois reclamam quando a popula\u00e7\u00e3o come\u00e7a a esculach\u00e1-los pelas estradas da vida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1037877439924449280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037876730566860800, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4290349702, "username": "rafaelcoisa", "tweet": "O psdb \u00e9 um partido muito merda, n\u00e9? Mesmo com a reputa\u00e7\u00e3o do PT no lixo, lula preso, apoio da imprensa, tempo no guia etc talvez nem v\u00e1 pro segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcoisa/status/1037876730566860800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876225459539968, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 802874774, "username": "MarcusSouza2017", "tweet": "O cara que \"esfaqueou\" aparece de camisa vermelha, os 'cara' j\u00e1 t\u00e3o dizendo que \u00e9 do PT.Isso \u00e9 que \u00e9 'inteligensa' de 'sheiquispir'#SegueABoiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SegueABoiada", "link": "https://twitter.com/MarcusSouza2017/status/1037876225459539968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876118332817409, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1139896488, "username": "jxn1or57", "tweet": "Vishhh o pt falhou na missao mandaram um dagger sem mortal straker", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jxn1or57/status/1037876118332817409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875543134404611, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@euclarice @elisaraujo2010 @otibolado @ArthurMelgaco @jamyssss Mentir \u00e9 feio, viu?! E olhe que ele n\u00e3o \u00e9 candidato ainda. Haddad/PT tem muito mais votos que Ciro. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037875543134404611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jamyssss,ArthurMelgaco,otibolado,elisaraujo2010,euclarice"}
{"id": 1037873930294439936, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@Jfornando Verdade....Infelizmente temos um pa\u00eds no fundo do po\u00e7o...E com isso os irrespons\u00e1veis que foram omissos com a trag\u00e9dia do Museu ficam esquecidos...e com os bolsos cheios de recursos do pa\u00edsEsse \u00e9 o pa\u00eds plantado pelo PTDECADENTE!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037873930294439936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jfornando"}
{"id": 1037870784251944960, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 99561947, "username": "biafeds", "tweet": "N\u00e3o sei voc\u00eas mas eu t\u00f4 achando muito nojento os povo POUDY que o PT t\u00e1 se juntando pelo amor de deus amiga SE VALORIZE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biafeds/status/1037870784251944960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870672620470272, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 66043386, "username": "thaisfonseca79", "tweet": "Agora \u00e9 esperar pelo jornalista corajoso (acho q nem precisa tanto) q vai desarmar todo esse circo. Ou equipe do hospital.Com Dona Marisa, sugeriram mat\u00e1-la dentro da unidade m\u00e9dica e, tb, teve direitista q disse ser uma farsa o vel\u00f3rio. A aud\u00e1cia s\u00f3 existe qd \u00e9 contra o PT?", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisfonseca79/status/1037870672620470272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869924297973761, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 999215522, "username": "RilsonCesar79", "tweet": "@mariadorosario @dilmabr Gostaria que o PT apenas acabasse!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RilsonCesar79/status/1037869924297973761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,mariadorosario"}
{"id": 1037869352442376198, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 771509624247836672, "username": "valdeizealves", "tweet": "@MagnoMalta Maldito PTDeus restaure a sa\u00fade de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdeizealves/status/1037869352442376198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037867694085877760, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 102171756, "username": "teresaleitao_", "tweet": "PT condena viol\u00eancia contra o candidato do PSL:  https://lula.com.br/pt-condena-violencia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teresaleitao_/status/1037867694085877760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866700295888897, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2511350182, "username": "maurelio36", "tweet": "\" SOMOS BOLSONARO PRESIDENTE SIM... BOLSONARO PRESIDENTE 2018 EU VOTO...\"AOS MARGINAIS DO PT , PCDOB , PSB , PMDB , PSOL ,ETC...FICA A DICA ; FODAM-SE MALDITOS CANALHAS !!!\"A ESSE LGBTS , FODAM-SE SEUS LIXOS DESGRA\u00c7ADOS , N\u00c3O SOU OBRIGADO A GOSTA DE FILHO DA PUTA NENHUM...\"  pic.twitter.com/i1CzWPa6vb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurelio36/status/1037866700295888897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866310263365632, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 205816814, "username": "Diego___andrade", "tweet": "Dilma como todo PT \u00e9 verdadeiramente umas desgra\u00e7as!  https://twitter.com/FernandoHoliday/status/1037818078996955137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego___andrade/status/1037866310263365632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866298003398662, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 42663041, "username": "jdornelles", "tweet": "Como algu\u00e9m que se diz \"esquerda\" pode assistir a todo esse sistema golpista capitaneado pela grobo onde \"at\u00e9 o bozo \u00e9 melhor que o PT\" e ainda querer achar coisa boa em cyro ou blarina pra n\u00e3o votar 13?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdornelles/status/1037866298003398662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864044609380354, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1015207048865374214, "username": "Natanae89596863", "tweet": "@jairbolsonaro @Ewerthon_s2 Vc \u00e9 t\u00e3o vagabundo deliguente como essa corja do PT ,Psol,PCdoB,etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natanae89596863/status/1037864044609380354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ewerthon_s2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037863810273566720, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO DO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.A TRADI\u00c7\u00c3O DA ESQUERDA \u00c9 O ASSASSINATO EM MASSA  pic.twitter.com/G54t6KyLwH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037863810273566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863729629736961, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 956527624083464192, "username": "tangerinando", "tweet": "@euglasner tem q rir da minha desgra\u00e7a de ter dado pt antes de ir beijar bocas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tangerinando/status/1037863729629736961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euglasner"}
{"id": 1037862431148650497, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 981341757626634240, "username": "AurelioMoura7", "tweet": "@FlavioBolsonaro Devem ser uns viadinhos perdidos do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AurelioMoura7/status/1037862431148650497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037861885608112128, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 31167799, "username": "htfigueira", "tweet": "Esse povo do PT \u00e9 capaz de tudo, de tudo mesmo !  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037861569672237059\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htfigueira/status/1037861885608112128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860113611202560, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 31167799, "username": "htfigueira", "tweet": "Esse povo do PT \u00e9 capaz de tudo, de tudo mesmo!!!  https://twitter.com/desesquerdizada/status/1037857931998441475\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htfigueira/status/1037860113611202560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859840754896896, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 56090355, "username": "Herciliom", "tweet": "Impulsionados por lulismo, PT e aliados lideram corrida em 7 estados do NE  https://www.google.com.br/amp/s/noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/29/impulsionado-por-lulismo-pt-e-aliados-lideram-corrida-em-7-estados-do-ne.amp.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Herciliom/status/1037859840754896896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859763344826369, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@AdrianoArgolo Colega, qualquer filiado do PT pode ingressar com A\u00e7\u00e3o contra ele n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1037859763344826369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo"}
{"id": 1037859662845104128, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 178555561, "username": "silviagarret", "tweet": "@veramagalhaes Presidente da rep\u00fablica do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviagarret/status/1037859662845104128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037859184631533570, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@folha O deus dele se chama Bolsonaro n\u00e9? Deve ter ganhado uma graninha boa para tentar destruir a imagem do PT e ainda promover o vitimismo para o \"Mito\" angariar votos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1037859184631533570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037859022995636225, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Os fan\u00e1ticos psicopatas que vem PT em tudo.\u00c9 por essa e outras que esse pa\u00eds tornou-se um pa\u00eds doente,cheio de \u00f3dio com fan\u00e1ticos alimentando e disseminando a viol\u00eancia. V\u00e1rios desses psicopatas tentando relacionar o messi\u00e2nico, q usa o nome de Deus em v\u00e3o, ao PT.V\u00e3o se tratar", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037859022995636225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858419691151367, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 418891466, "username": "HarlanComH", "tweet": "O PT MATOU EDUARDO CAMPOS E AGORA QUER MATAR BOB\u00d4...  https://twitter.com/Miltonneves/status/1037779219160489984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HarlanComH/status/1037858419691151367", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857590154330112, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1020789590058315776, "username": "SeverinoIncio2", "tweet": "@VEJA PSOL ( similar do pt ou gen\u00e9rico como queiram) outro c\u00e2ncer da nossa pol\u00edtica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeverinoIncio2/status/1037857590154330112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037856612176805893, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1007697605038657536, "username": "KdJayV", "tweet": "@whycosima Eleitores do pt s\u00e3o analfabetos funcionais kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KdJayV/status/1037856612176805893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037855990782164993, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037855990782164993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037855519573200896, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "@Metropoles V\u00e3o dizer que foi o PT que mandou assassinar o vagabundo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1037855519573200896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Metropoles"}
{"id": 1037854670117425152, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1276038746, "username": "GUILHERMEVERACR", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/eXQx3DA89Po?aI.O.I\u00a0\u2026 - Dream Girls (LEGENDADO PT/BR)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GUILHERMEVERACR/status/1037854670117425152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037853154258440192, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 30530549, "username": "BelleFranca", "tweet": "@PatiMoreiras No face tem uma galera louca que divulga fake news e que j\u00e1 est\u00e3o culpando o PT pela facada. Mas \u00e9 aquele ditado: \u201cQuem semeia \u00f3dio, colhe \u00f3dio!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelleFranca/status/1037853154258440192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatiMoreiras"}
{"id": 1037852854055104512, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "#Bolsonaro Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1 Est\u00e1vel diz M\u00e9dicos  http://dlvr.it/QjN2DK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037852854055104512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852640972029952, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 722195181777211393, "username": "felix_elisia", "tweet": "o povo falando q o cara era filiado ao pt mas ele n \u00e9 filiado a partido nenhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felix_elisia/status/1037852640972029952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849759028006912, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 60246835, "username": "loveunderwater", "tweet": "T\u00e1 permitido moralmente falar j\u00e1 da campanha?! Pois eu espero que bonoro atribua a culpa desse atentado ao PT e n\u00e3o pulverize o discurso... Se pulverizar a\u00ed enfraquece geral no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loveunderwater/status/1037849759028006912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849326146465792, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 988597730242125825, "username": "loiradadour", "tweet": "@claudioedantas @Pannttaneiro Ele j\u00e1 foi filiado ao PSOL, n\u00e3o ao PT. J\u00e1 foi noticiado e o PSOL j\u00e1 se posicionou afirmando que de fato foi filiado ao partido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loiradadour/status/1037849326146465792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,claudioedantas"}
{"id": 1037848906648956928, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 721507340806144000, "username": "PedroSilva_PIRA", "tweet": "@PauloMartins10 @alisondias82 ola, amigo. Apesar do Criminoso ser do PT, essa foto \u00e9 montagem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroSilva_PIRA/status/1037848906648956928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alisondias82,PauloMartins10"}
{"id": 1037848601576329218, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Lideran\u00e7as do PT repudiam atentado ao Bolsonaro: rep\u00fadio e muita indigna\u00e7\u00e3o:  https://br.sputniknews.com/brasil/2018090612150830-pt-bolsonaro-atentado-indignacao/\u00a0\u2026 via @sputnik_brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037848601576329218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sputnik_brasil"}
{"id": 1037848376069562368, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 105858185, "username": "EmiliodeAndrade", "tweet": "\"Adelio Bispo de Oliveira\" @GloboNews @sademberg Diz que Adelio \u00e9 desequilibrado, mas me diga qual esquerdista \u00e9 equilibrado? N\u00e3o d\u00e1 para comparar os tiros dados no onibus do PT com a facada dada. O sangue do @jairbolsonaro foi derramado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmiliodeAndrade/status/1037848376069562368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,sademberg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037847581454413830, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "@diogomainardi Obra do PT!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1037847581454413830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1037847276817973249, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 64805300, "username": "magraca", "tweet": "@cartacapital Gente! Eu sou Haddad, eu sou Manu , sou Lula e sou PT. Parem de colocar chifre em cabe\u00e7a de cavalo. \u00c9 natural que Lula e Haddad tenham mais espa\u00e7o. E se Lula deixar de ser candidato Manu tenha mais eapq\u00e7o porque, s\u00ed sim, ser\u00e1 vice. #ManuNoJaburu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ManuNoJaburu", "link": "https://twitter.com/magraca/status/1037847276817973249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1037846887775260673, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro! Abaixo \u00e0 esquerda bandida  https://youtu.be/Q0Ll_wkRqoU\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL AT\u00c9 2014, E NO FACEBOOK DEFENDE LULA, MADURO E O PT.\u00c9 MAIS UM BANDIDO DE ESQUERDA QUE APOIA O OUTRO BANDIDO PRESIDI\u00c1RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037846887775260673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845791363215360, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "Concordo em parte. Existe petismo, anti petismo e os q n v\u00e3o nem no PT, nem em Bolsonaro, mas se fosse p escolher entre eles, iria no PT. De toda forma, Ciro parace ser a escolha mais segura e racional de voto ESTRAT\u00c9GICO  https://twitter.com/wanmarcal/status/1037786288328507392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037845791363215360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845296586342400, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 724329170, "username": "GabiVilelaLyra", "tweet": "@euclarice Haddad tamb\u00e9m tem Renan Calheiros, Paulo C\u00e2mara e uma ruma de golpistas. Haddad \u00e9 mesmo maravilhoso. Mas o PT parece que n\u00e3o aprende nunca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiVilelaLyra/status/1037845296586342400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037844814861987840, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.O general disse ainda: \u201cSe querem usar a viol\u00eancia, os profissionais da\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZzCSwAjQx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3dwpjotd9qvk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037844814861987840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844813213847552, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@gleisi @reinaldonovelli @padilhando Queixa crime? N\u00e3o existe justi\u00e7a nesse pa\u00eds. A n\u00e3o ser que seja pra difamar, condenar e prender inocente, sem crime e sem prova. S\u00f3 existe lei no Brasil pra destruir Lula e o PT.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037844813213847552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,reinaldonovelli,gleisi"}
{"id": 1037843994204622848, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 241766554, "username": "pedrobasico", "tweet": "a outra metade vota no PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobasico/status/1037843994204622848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842986502184967, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 96039756, "username": "ERFJr59", "tweet": "\u201cSe querem usar viol\u00eancia, os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\u201d, diz vice de Bolsonaro. Em entrevista a @dubarretto_, da Cruso\u00e9, o general Mour\u00e3o acusa o PT pelo atentado ao candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ERFJr59/status/1037842986502184967", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dubarretto_"}
{"id": 1037842964909907968, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@PatoCorporation falei isso ontem. Que a dita esquerda t\u00e1 achando q o problema \u00e9 de Lula e do PT, mas q ia chegar a vez de cada um. Acontece q o EGO,  o desejo do poder cega o entendimento. Por isso n\u00e3o entendem q essa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma elei\u00e7\u00e3o como as outras #LulaLivrePresidente https://twitter.com/PatoCorporation/status/1037837402243559424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#LulaLivrePresidente", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037842964909907968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation"}
{"id": 1037842007429918731, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 720437804505894918, "username": "NegativeDiva", "tweet": "Meu problema com esta not\u00edcia s\u00f3 ir\u00e1 acontecer se usarem esse tipo de situa\u00e7\u00e3o como uma propaganda pol\u00edtica, como o PT est\u00e1 fazendo com a pris\u00e3o de Lula.Esse tipo de coisa me enoja.Ent\u00e3o, por favor, n\u00e3o digam coisas sobre ele merecer esse tipo de coisa.ISSO N\u00c3O \u00c9 CERTO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NegativeDiva/status/1037842007429918731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841312274427914, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Est\u00e3o inventando tudo para inocentar o criminoso que \u00e9 militante do PT e comanda em Juiz de Fora a campanha da Dilma ao senado. Ser\u00e1 que a assessoria da Dilma escolheria um louco para fazer campanha para ela? Querem tampar o sol com peneira. Lembremos Celso Daniel.O PT mata.  https://twitter.com/folha/status/1037825824634941441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037841312274427914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840583803514880, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "@o_antagonista Devemos repudiar todo o tipo de viol\u00eancia! O ataque ao candidato JAIR  BOLSONARO foi um verdadeiro ataque \u00e0 nossa democracia. N\u00e3o se pode querer ganhar uma elei\u00e7\u00e3o de uma forma t\u00e3o vil e desonesta! Isso \u00e9 ordem do PT e n\u00e3o de DEUS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1037840583803514880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037840371039002624, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@DCM_online Se fazia pior na ditadura que vc apoiou, matava, enforcava, torturava sem provas, mostre a prova que foi o PT, reacion\u00e1rio e retr\u00f3grado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037840371039002624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1037840187051659264, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "@MST_Oficial @Haddad_Fernando Tem dedo do PT nisso!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1037840187051659264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,MST_Oficial"}
{"id": 1037839080841781248, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Quem se lembra dessa frase que o Santo Alckmin disse ap\u00f3s Lula sofrer um atentado a tiros?-PT colheu o que plantou. Vale para Bostonaro, Santo Alckmin?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037839080841781248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838922141917184, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \u2502 do PSOL e do PT, faz parte do movimento Lula Livre. O nome do terrorista q esfaqueou Bolsonaro \u00e9 Adelio Bispo de Oliveira  pic.twitter.com/NsK1K1Bznr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037838922141917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838316907913217, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037838316907913217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837939089268738, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "Lembro-me, q ent\u00e3o cand a pres da rep Eduardo Campos, era 1a forte amea\u00e7a d derrotar o PT nas urnas.O que aconteceu?O avi\u00e3o, misteriosamente, caiu e at\u00e9 hj nd d esclarecimentos reais.Teori, ent\u00e3o Min e relator da L-J, tb misteriosamente, caiu o avi\u00e3o e morreu. At\u00e9 qd o PT matar\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037837939089268738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837701003845632, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1462683175, "username": "nataliademonia", "tweet": "T\u00f4 putassa c o pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliademonia/status/1037837701003845632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836124960509957, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 40410305, "username": "felipenfer", "tweet": "@thiagols22 @fernandatanaka_ Naaaao, que isso, nao tem nada errado no carater do Bolsonaro. Ele so disse que ia metralhar eleitores do PT. Super comum!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipenfer/status/1037836124960509957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_,thiagols22"}
{"id": 1037834909535154177, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 199879523, "username": "renata_sanz", "tweet": "Eu to quase declarando pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renata_sanz/status/1037834909535154177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834643305897984, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 94814959, "username": "d_Norte", "tweet": "Sem provas, general Mour\u00e3o, que \u00e9 vice de Bolsonaro, acusa o PT O general Antonio Hamilton Mour\u00e3o, que \u00e9 candidato a vice na chapa de Jair Bolsonaro,...  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367951/Sem-provas-general-Mour%C3%A3o-que-%C3%A9-vice-de-Bolsonaro-acusa-o-PT.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_Norte/status/1037834643305897984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833693367287811, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72109422, "username": "jessicwj", "tweet": "@euclarice o PT ficou nessa palha\u00e7ada de lula vai lula n\u00e3o vai, agora a essa altura do campeonato haddad n\u00e3o tem f\u00f4lego n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicwj/status/1037833693367287811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037833670114115584, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 415692101, "username": "JEANjcsorg", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JEANjcsorg/status/1037833670114115584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833531089711107, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 847188284069564416, "username": "andre_framil", "tweet": "@jpcharleaux no primeiro evento: bolsonaro ironiza, diz que tiros partiram do PT, sil\u00eancio da m\u00eddia; hoje: bolsonaro com mais tempo na tv que todos outros candidatos juntos.quem ganha com isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_framil/status/1037833531089711107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jpcharleaux"}
{"id": 1037832922278125569, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 712056444405809153, "username": "centraldapesca", "tweet": "@J_LIVRES E uma verdadeira arma\u00e7\u00e3o para tentar acusar o PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/centraldapesca/status/1037832922278125569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES"}
{"id": 1037832013544411136, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 415692101, "username": "JEANjcsorg", "tweet": "\u00c9 melhor o pessoal do PT buscar argumentos para proteger Haddad, pois o Lula e o candidato mais REJEITADO da hist\u00f3ria... Isso n\u00e3o \u00e9 novidade.  http://www.imprensaviva.com/2017/04/lula-e-o-mais-rejeitado-e-o-mais.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JEANjcsorg/status/1037832013544411136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831672119676929, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@lindberghfarias E esse teatro todo foi criado por qu\u00ea? Para incriminar o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1037831672119676929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias"}
{"id": 1037831315662532609, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 860536121121533952, "username": "dannyaraujo1516", "tweet": "n\u00e3o quero PT nem PSDB, quero s\u00f3 voc\u00ea, bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dannyaraujo1516/status/1037831315662532609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831282259124226, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 111597373, "username": "LuGamaBolsonaro", "tweet": "Toninho do PT, Celso Daniel, Eduardo Campos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuGamaBolsonaro/status/1037831282259124226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830659992166401, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 360588883, "username": "rodrigooli_9", "tweet": "a id\u00e9ia da organiza\u00e7\u00e3o criminosa chamada PT \u00e9 ter o poder a todo custo... mataram Celso Daniel, Eduardo Campos, Teori Zavascki... e hoje tentaram matar Jair Bolsonaro... isso \u00e9 o que eles fazem... no discurso \u00e9 Democracia e Toler\u00e2ncia, na pr\u00e1tica crimes e \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigooli_9/status/1037830659992166401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829804417056768, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 103689792, "username": "JosemarioCAV01", "tweet": "@terezinha45123 Deixa de ser hip\u00f3crita Terezinha, nosso pa\u00eds \u00e9 livre, democrata, e \u00f1 ser\u00e1 nenhum comunista vagabundo q ir\u00e1 mudar isso. Voc\u00ea deveria ter vergonha de defender uma a\u00e7\u00e3o dessa culpando a v\u00edtima e \u00f1 o criminoso, ops! vc est\u00e1 no grupo criminoso? agora \u00e9 PT?entendi... #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/Ej1ED5Drtp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JosemarioCAV01/status/1037829804417056768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "terezinha45123"}
{"id": 1037829383086592000, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3039841391, "username": "rafaelalvesdev", "tweet": "Esse cara foi contratado pelo PT com certeza  https://twitter.com/fmaier50/status/1037818682003603457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelalvesdev/status/1037829383086592000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828950926532608, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1297080505, "username": "HericaRossiter", "tweet": "@folha Que o pr\u00f3prio PT e PSOL prega n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HericaRossiter/status/1037828950926532608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037828547786752000, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Sem provas, general Mour\u00e3o, que \u00e9 vice de Bolsonaro, acusa o PT  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367951/Sem-provas-general-Mour%C3%A3o-que-%C3%A9-vice-de-Bolsonaro-acusa-o-PT.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037828547786752000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037828316458299392, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 796445864579371008, "username": "SouDaviAlves", "tweet": "O ataque ao Bolsonaro tem pai e m\u00e3e, \u00e9 a esquerda e a m\u00eddia que fez tudo poss\u00edvel para espalhar esse \u00f3dio contra o capit\u00e3o.O extremismo do PT, PSOL, PCdoB e a antipatia da Globo s\u00e3o os autores disso.Os que falam em paz e amor s\u00e3o aqueles que te atacam por pensar diferente.", "replies": 1, "retweets": 109, "likes": 257, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouDaviAlves/status/1037828316458299392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827668987850758, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 566450078, "username": "RadarNews__", "tweet": "O vice na chapa de Jair Bolsonaro, o general Antonio Hamilton Mour\u00e3o, falou a Cruso\u00e9 e acusou diretamente o PT pelo atentado ao candidato em Juiz de Fora.\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Ba\u2026  https://ift.tt/2Qb3L52\u00a0 pic.twitter.com/xOAMujAC4o", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadarNews__/status/1037827668987850758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827398174162944, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 239416895, "username": "dreyvitor", "tweet": "A alguns dias atr\u00e1s o porco estava simulando o fuzilamento de militantes do PT. Plantou e colheu. O reflexo do discurso dos intolerantes \u00e9 a pr\u00f3pria intoler\u00e2ncia!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreyvitor/status/1037827398174162944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826193066741760, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 124270114, "username": "HugoAlexSouza", "tweet": "@estag_social1 Tenho medo dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos. Primeiro, j\u00e1 est\u00e3o associando o respons\u00e1vel ao PT; Segundo, o povo adora um m\u00e1rtir; Terceiro, h\u00e1 a possibilidade dos apoiadores do mesmo come\u00e7arem de fato a intensificar as agress\u00f5es f\u00edsicas que j\u00e1 incidem aos opositores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoAlexSouza/status/1037826193066741760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estag_social1"}
{"id": 1037825515216936960, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2834770343, "username": "sueweetiekane", "tweet": "SZ IU & Oh Hyuk - Can't Love You Anymore [LEGENDADO PT/BR]  https://youtu.be/7xKAHhoCKTo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sueweetiekane/status/1037825515216936960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825500868214789, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 559886402, "username": "Valtercnc", "tweet": "@UOLNoticias @tttristao Voc\u00eas do PT s\u00e3o muito problem\u00e1ticos, cara... S\u00e9rio mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valtercnc/status/1037825500868214789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tttristao,UOLNoticias"}
{"id": 1037825467850674176, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56809298, "username": "Cristhiano182", "tweet": "Infelizmente, vejo muitas pessoas politizando a tentativa de homic\u00eddio de Bolsonaro. Muitos culpando a esquerda, outros culpando o PT, n\u00e3o por raiva, mas com segundas inten\u00e7\u00f5es eleitorais. Rid\u00edculo...  https://www.facebook.com/claudiocristhiano.barbosa/posts/1949652891764506\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristhiano182/status/1037825467850674176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823021879369733, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 203247216, "username": "_alexanddre1", "tweet": "@Edielson08 @_talyssasouza \"vamos fuzilar o pt\"\"quilombola n\u00e3o serve nem pra procriar\"Se eu fosse representante de um desses dois me sentiria incomodado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alexanddre1/status/1037823021879369733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_talyssasouza,Edielson08"}
{"id": 1037822567657234437, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@UOLNoticias Quaquaqua militante do PT n\u00e3o se junta a psicopatas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037822567657234437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037821809536770049, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 396008592, "username": "cerveja10", "tweet": "Bolsonaro crescendo e o PT virando p\u00f3 #For\u00e7aBolsonaro 17 neles!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cerveja10/status/1037821809536770049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821553285582849, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 64741746, "username": "ArisvalBazante", "tweet": "Jair Bolsonaro ironiza ataque contra Lula e atribui tiros ao PT - Pol\u00edtica - iG  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArisvalBazante/status/1037821553285582849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820743688626176, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3409789401, "username": "silabarios", "tweet": "@madisuuu eh vdd eu era o pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silabarios/status/1037820743688626176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madisuuu"}
{"id": 1037820267668664321, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3400400427, "username": "madisuuu", "tweet": "povo do trampo dizendo q foi o pt q esfaqueou bozonaro at\u00e9 onde q vai a mente desses doido", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madisuuu/status/1037820267668664321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820054031749121, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 533272256, "username": "ldurkrai", "tweet": "@loveunderwater @naterciaa_ Oxe, fui na padaria agora e TODO MUNDO falando que s\u00f3 o bolso salva o pa\u00eds e que o PT t\u00e1 tentando matar ele. Todo mundo vendo o plant\u00e3o na Globo. Essa facada vai convencer muita gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldurkrai/status/1037820054031749121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naterciaa_,loveunderwater"}
{"id": 1037820002081169409, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 105858185, "username": "EmiliodeAndrade", "tweet": "O PT dividiu o BRASIL  https://twitter.com/madeleinelacsko/status/1037788216181571584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmiliodeAndrade/status/1037820002081169409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819627609444352, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 105858185, "username": "EmiliodeAndrade", "tweet": "@GloboNews @GLOBONEWS O PT dividiu o BRASIL  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037795269071577088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmiliodeAndrade/status/1037819627609444352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037818875436457986, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 83258427, "username": "Ralfyork", "tweet": "O ato orquestrado pelo nazista!So esperando come\u00e7arem a por a culpa no PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ralfyork/status/1037818875436457986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818158369923072, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Amarulacarvalho Parece que os dois. Est\u00e3o cavando at\u00e9 encontrar algum ano de filia\u00e7\u00e3o ao PT, p ligarem a essa imagem.\ud83e\udd2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037818158369923072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Amarulacarvalho"}
{"id": 1037818073506619392, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "Considerando que o cara q esfaqueou \u00e9 realmente militante do PT... o povo trata a esquerda como se TODA a milit\u00e2ncia tivesse dado aval pra isso. Amor, a \u00fanica milit\u00e2ncia que propaga, pratica, ratifica e aplaude discurso de \u00f3dio e viol\u00eancia \u00e9 a de Bolsonaro. Sejam menos.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037818073506619392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817929075703808, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 789484656, "username": "girlania_santos", "tweet": "J\u00e1 dizia o grande Mico:Viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia!!!Quer metralhar o PT,levou uma facada \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fEu falei isso vai em dar em \ud83d\udca9 \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girlania_santos/status/1037817929075703808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817760867385349, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@DCM_online @gilciom Est\u00e3o tentando associar a algum partido de esquerda... PSOL durante 4 anos, parece q at\u00e9 2014. At\u00e9 acharem filia\u00e7\u00e3o ao PT, n\u00e3o v\u00e3o sossegar. \u00c9 essa a imagem que querem estampar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037817760867385349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilciom,DCM_online"}
{"id": 1037816590501335041, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 721057639, "username": "anothersadguyy", "tweet": "@yetz1 @1nissor Eu n\u00e3o acho que tenha sido algu\u00e9m do PT que tenha mandado cara ... o Bolomisto \u00e9 muito odiado e qualquer ac\u00e9falo teria essa oportunidade ai, o Campos derrubaram um fucking avi\u00e3o !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anothersadguyy/status/1037816590501335041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1nissor,yetz1"}
{"id": 1037815096792109056, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1080980287, "username": "merciamel2", "tweet": "Pronto agora t\u00e3o dizendo que a culpa \u00e9 do Pt , por bolsonaro ser esfaqueado \ud83e\udd26\ud83c\udffe\ud83e\udd26\ud83c\udffe\ud83e\udd26\ud83c\udffePovo sem No\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merciamel2/status/1037815096792109056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814330576838657, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 67698612, "username": "pjishimaru", "tweet": "N\u00e3o eras t\u00e3o estrat\u00e9gico, Lyla? Pq n\u00e3o retiras a candidatura do PT e pedes a uni\u00e3o da esquerda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pjishimaru/status/1037814330576838657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814155946983425, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@g1 a cristina lobo \u00e9 um lixo petista querendo dizer que Bolsonaro dividiu a popula\u00e7\u00e3o. todos sabem quem dividiu o povo foi o pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037814155946983425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037814108383526914, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 236147000, "username": "meiobossanova", "tweet": "ai v\u00e3o dizer que o cara era do pt, gay  e mora em favela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meiobossanova/status/1037814108383526914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813851901681664, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 568644811, "username": "_bondedosbrabos", "tweet": "Eu j\u00e1 falei 60% do PT n\u00e3o presta a maioria s\u00e3o pessoas ruins  https://trib.al/PWNuu6R\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bondedosbrabos/status/1037813851901681664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812967138619392, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @claytonleiter @Raphaelbastos84 @alexmtt2016b KKKKKKKK n\u00e3o for\u00e7a meu, faca n d\u00e1 presid\u00eancia a ningu\u00e9m, povo vota \u00e9 em quem vai melhorar a vida dos brasileiros. EX: Lula do PT ou quem ele indicar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037812967138619392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexmtt2016b,Raphaelbastos84,claytonleiter,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812336520847366, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 498848011, "username": "chloexbennet", "tweet": "pq o pt/haddad nao ganham todo mundo sabe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chloexbennet/status/1037812336520847366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811930793226240, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2613124515, "username": "claudemirmende8", "tweet": "@g1 @anandarosariof Manda o Lula pra l\u00e1 pq sus e uma merda por causa do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudemirmende8/status/1037811930793226240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anandarosariof,g1"}
{"id": 1037811760428974086, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 255438419, "username": "liebe78br", "tweet": "Ufa \ud83d\ude05 quase que deu PT hoje rsrs. Estou s\u00f3 a capa da gaita. Treino punk, foi ombros, b\u00edceps, tr\u00edceps e agachamento sum\u00f4 com halteres! Foram 20\u2019 e + 5\u2019 sem intervalo.\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZjz30Bu7Q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kklz9i20euix\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liebe78br/status/1037811760428974086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811086676910080, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 410367000, "username": "wedercarlos2012", "tweet": "@UOLNoticias Demorou para fazerem essa especula\u00e7\u00e3o! Pensei que diriam que era do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wedercarlos2012/status/1037811086676910080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037810878962442245, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 288350562, "username": "lua_ferreira", "tweet": "Bolsonaro: vamos metralhar os esquerdistas Vcs: mito,mito,mito...O Bolsonaro leva uma facada: QUANTA VIOL\u00caNCIA MEU DEUS, ISSO FOI COISA DO PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lua_ferreira/status/1037810878962442245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810645109039104, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "PT mostrando quem realmente \u00e9 e para que veio. Ser\u00e1 que algu\u00e9m tem d\u00favidas de quem mandou matar EDUARDO CAMPOS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037810645109039104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810532269678592, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@folha @wendelmarlon @TRIPLESIXTHEORY O cara foi filiado ao PSOL e tem v\u00e1rios posts em favor do PT,o resto \u00e9 conversa. Os petistas mataram at\u00e9 Celso Daniel q era do bando deles ,imagina quem n\u00e3o \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037810532269678592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,wendelmarlon,folha"}
{"id": 1037810333841346567, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 921876541285568513, "username": "EwertonElias4", "tweet": "@DaniloGentili @rodrigodasilva @IsadoraStort Ele \u00e9 contra a bandidagem, contra a corrup\u00e7\u00e3o, contra os estupradores, contra o PT que saqueou essa na\u00e7\u00e3o. Foi v\u00edtima de um atentado. O que ele plantou ?", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EwertonElias4/status/1037810333841346567", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsadoraStort,rodrigodasilva,DaniloGentili"}
{"id": 1037810031817838594, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@folha Se f\u00f4ssemos pagar ao PT o q eles plantaram no Brasil,todos seriam fuzilados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037810031817838594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037809425694842880, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@xicosa @dilmabr @LulaOficial @cassiooutro N\u00e3o t\u00e1. Ele critica todos os pol\u00edticos. As pessoas ficam \u00e0 espreita de qualquer situa\u00e7\u00e3o p enfiar o PT no meio. A culpa sempre \u00e9 do \u201cPet\u00ea\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037809425694842880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiooutro,LulaOficial,dilmabr,xicosa"}
{"id": 1037809180323794944, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@xicosa @dilmabr @LulaOficial @cassiooutro @JuMagalhaesBH N\u00e3o t\u00e1 no Facebook dele. Ele publica cr\u00edticas a todos os pol\u00edticos. Ele n\u00e3o t\u00e1 vestindo a camisa de \u201cLula Livre\u201d. T\u00e1 criticando a manifestacao. T\u00e1 no Facebook dele, coment\u00e1rios. \u00danico pol\u00edtico que ele elogia \u00e9 Daciolo. Mas as pessoas precisam achar um motivo p criticar o PT.  pic.twitter.com/AZ62ZOhp6g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037809180323794944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,cassiooutro,LulaOficial,dilmabr,xicosa"}
{"id": 1037808862194278401, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "@rafaelcoisa Eu tb acho. Vou em Ciro por estrat\u00e9gia. A maior for\u00e7a do pa\u00eds \u00e9 a anti PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037808862194278401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelcoisa"}
{"id": 1037808358588383237, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3227522548, "username": "rouldarkz", "tweet": "@mali_peraca Espero que seja punido o cara que fez isso, mas ele tb comentou algo parecido quando foi a galera do Pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rouldarkz/status/1037808358588383237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mali_peraca"}
{"id": 1037807506813280261, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@Sotsialist_ mas ele \u00e9 contra o PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037807506813280261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sotsialist_"}
{"id": 1037807129732820994, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 150384196, "username": "ruangouveiaf", "tweet": "T\u00e1 bem mal feito. Daqui a pouco aparece o terrorista com a camisa do pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruangouveiaf/status/1037807129732820994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806972421267457, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@alexsandraponce @Mell17070267 J\u00e1 tem postagem no zap dizendo q o agressor \u00e9 filiado ao  pt. Ainda bem q a @revistaforum j\u00e1 mostrou o perfil do Facebook q mostra uma pessoa confusa sem pensamento pol\u00edtico definido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037806972421267457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mell17070267,alexsandraponce,revistaforum"}
{"id": 1037806161834266625, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27850830, "username": "EvaldoBLimajr", "tweet": "\"Acuse-os do que voc\u00ea faz, chame-os do que voc\u00ea \u00e9...\" (Lenin). Desde que o PT chegou ao poder sou acusado de facista e outras coisas mais por pessoas que pensava serem minhas amigas. Bolsonaro \u00e9 intolerante?  Eles chamam os outros daquilo que eles s\u00e3o. Sempre foi assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvaldoBLimajr/status/1037806161834266625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805607284342784, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Vao dizer:Bolsonaro \u00e9 culpado! A Dilma disse isso. \u00c9 dizer que a estuprada e respons\u00e1vel de estupro porque anda de saia curta. Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima, n\u00e3o culpado. Esta a\u00e7\u00e3o e IDEOLOGICA. Plantada plea ESQYERDA. PT, Lula, Haddad, Marina, LGBT. Estes defendem criminoso RECUOERAVEL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037805607284342784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805346604150784, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 154588099, "username": "dyboah", "tweet": "@016psyche era de esquerda, era voltado para o psol e pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyboah/status/1037805346604150784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "016psyche"}
{"id": 1037804688698159105, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "@andrezamatais @Estadao @floggreenbr ?? Altos \u00f4nibus de eleitor do pt sendo baleado c vive onde?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037804688698159105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "floggreenbr,Estadao,andrezamatais"}
{"id": 1037804522066911232, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 866402429868412928, "username": "Flausinodjr", "tweet": "Pois \u00e9 @demori. Fora o que a inprensa divulgou, \u00e9 especula\u00e7\u00e3o. Foda \u00e9 convencer a audi\u00eancia da academia que treino de que n\u00e3o foi arma\u00e7\u00e3o do PT e recha\u00e7ar o discurso de viol\u00eancia. Aqui j\u00e1 tem gente defendendo a morte do caba da faca... \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flausinodjr/status/1037804522066911232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori"}
{"id": 1037804252863844352, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1025142343693991936, "username": "thiagop71760290", "tweet": "@lobaoeletrico @17laylana Comunista da mesma forma que o PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagop71760290/status/1037804252863844352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17laylana,lobaoeletrico"}
{"id": 1037804067731460098, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "Jornalista Pol\u00edbio Braga: Autor do atentado contra Bolsonaro \u00e9 velho militante do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037804067731460098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802871675334668, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 255669286, "username": "edluiz7", "tweet": "Ainda bem que amanh\u00e3 \u00e9 feriado, a universidade iria se resumir em brigas entre quem diz que foi o PT e Lula que mandaram dar a facada e quem acha que Bolsonaro levou a facada porque t\u00e1 colhendo o que plantou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edluiz7/status/1037802871675334668", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802711499124740, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 156103203, "username": "Keeeld", "tweet": "Outra coisa, o PT tem nada haver com o ato desse irrespons\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Keeeld/status/1037802711499124740", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802568066510849, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 280842600, "username": "Diego_Pascoal", "tweet": "@Renataguerraa o foda \u00e9 que ele disse que iria metralhar a turma do PT e n teve uma repercuss\u00e3o, brincadeira esse cara, n espero sua desgra\u00e7a ou morte, mas ele precisa saber que n\u00e3o \u00e9 idolatrado por ngm", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_Pascoal/status/1037802568066510849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renataguerraa"}
{"id": 1037802388965531648, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 975874416335839232, "username": "tadoidagley", "tweet": "Ningu\u00e9m esqueceu dos eleitores do Bolsonaro zuando e comemorando os tiros na caravana do PT. Agora vcs entendem  o que o \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia podem fazer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tadoidagley/status/1037802388965531648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802348670791681, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "Alckmin, quando a caravana de Lula sofreu um atentado no Sul, disse que o PT \"colhe o que planta\". Pegou super mal. Mas Dilma, parece, n\u00e3o entendeu.  https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 32, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037802348670791681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802164423467009, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto eu concordo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s controv\u00e9rsias do julgamento dele, mas oq o PT ta fazendo \u00e9 alimentar uma falsa esperan\u00e7a \u00e0 popula\u00e7\u00e3o brasileira, que sente carinho por lula. a gente lutou mto pela lei da ficha limpa, e n \u00e9 lula nem o PT que tem o poder de passar por cima dela+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037802164423467009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037801742476488704, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto aqui em casa todo mundo militou pelo PT a vida toda. papai foi de onibus pra brasilia comemorar a primeira posse de lula. Mas eu nao concordo com a estrat\u00e9gia que o PT adotou, n\u00e3o concordo com o jeito que eles t\u00e3o levando esse processo, e o meu voto eles n tem. \u00e9 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037801742476488704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037800901141045249, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 733716910089637890, "username": "DjayceG", "tweet": "@wllmsclh A figura de mach\u00e3o do Bolso n\u00e3o funcionou nem com a Marina, com o Ciro ent\u00e3o, ele tem nem chance. (Haddad nem t\u00e1 no p\u00e1reo mais, apesar do fingimento do PT.)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjayceG/status/1037800901141045249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wllmsclh"}
{"id": 1037800792655360000, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto se o PT insistir nisso de lula candidato, e o nome dele aparecer na urna enqt ele ta inelegivel, vai dar treta viu. isso que o PT ta fazendo \u00e9 uma palha\u00e7ada e eu n dou suporte a isso nem c um carai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037800792655360000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037800277749972999, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto eu n voto no PT n\u00e3o. Haddad n tem for\u00e7a nenhuma p competir p presid\u00eancia, os votos n\u00e3o tem como ser transferidos em totalidade pq o nome de lula \u00e9 mto maior que o PT. As pessoas votam nele, e s\u00f3 nele. haddad perdeu a prefeitura de SP p doria, man...  tem condi\u00e7\u00e3o n", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037800277749972999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037800035910660097, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 159132518, "username": "Anfipolis27", "tweet": "Sobre \ud83d\udd2a...Deve ser \ud83c\udf08Se for pobre, foi o PTSe tiver de vermelho, foi PTAgora #Bolsonaro ganha...Meu querido, derrubaram um \ud83d\udee9\ufe0f e Marina n\u00e3o ganhou! \ud83d\udc81Deplor\u00e1vel. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Anfipolis27/status/1037800035910660097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799868163674113, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 958183222847922178, "username": "wllmsclh", "tweet": "@DjayceG Dependendo do esquema da esquerda para eleger um candidato com chances de ganhar e Ciro \u00e9 o que est\u00e1 mais pr\u00f3ximo disso. Com a demora do PT e em cima das elei\u00e7\u00f5es, Haddad n\u00e3o ganha mais isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllmsclh/status/1037799868163674113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DjayceG"}
{"id": 1037799759136870401, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@folha Essa vaca \u00e9 a maior incitadora de viol\u00eancia e vandalismo, convocou at\u00e9 terroristas e MTST para enfrentar a pol\u00edcia para libertar o Petralha do Lula! Agora quer mudar o discurso s\u00f3 porque foi um militante do PT que cometeu o crime?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037799759136870401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037799223905996801, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 226310559, "username": "peter_vil", "tweet": "@RMBRAFAEL Complicado demais as cabe\u00e7as das pessoas, at\u00e9 hoje n\u00e3o entendo como que algu\u00e9m achou que disparos de arma de fogo contra um \u00f4nibus da caravana do PT era algo armado. Quem iria arriscar uma arma\u00e7\u00e3o com tiro de arma de fogo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peter_vil/status/1037799223905996801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RMBRAFAEL"}
{"id": 1037799082390118400, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "@jornalextra @tchoverr @MenezesPaulaa @ar_adriano Antes do referendo de 2003 -- onde 63% do povo votou a favor de manter o porte e o governo do PT N\u00c3O respeitou o voto democr\u00e1tico -- a taxa de assassinatos era de 6/100mil habitantes, hoje em dia t\u00e1 em 29/100. Deu super certo sim, pode confiar!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1037799082390118400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ar_adriano,MenezesPaulaa,tchoverr,jornalextra"}
{"id": 1037798643191955456, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4897949175, "username": "maninhosilva211", "tweet": "Tem gente que e foda e pq n\u00e3o e tua m\u00e3e filho da pt se n gosta dele fica na rua agora Bolsonaro ganha essa merda de presiden\u00e7ia #For\u00e7aMito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/maninhosilva211/status/1037798643191955456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798468826411010, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3501923777, "username": "nrdf_", "tweet": "@_xxbela Pt de se fuuuudeeeer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nrdf_/status/1037798468826411010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_xxbela"}
{"id": 1037798386135691269, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2233920862, "username": "olivlucas86", "tweet": "@sergioramone63 Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos. O que precisa saber \u00e9 que o criminoso \u00e9 militante de esquerda, mais precisamente do PT.Paz e amor esquerdista!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olivlucas86/status/1037798386135691269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sergioramone63"}
{"id": 1037798055423209477, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 396008592, "username": "cerveja10", "tweet": "\"O Bolsonaro\"Crescendo e o PT virado p\u00f3.  pic.twitter.com/m4j36qNoFD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerveja10/status/1037798055423209477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798030274117633, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 80426518, "username": "FerroPT", "tweet": "Ferro j\u00e1 fez um bocado de coisa por nossa gente, mas vai continuar fazendo. O povo t\u00e1 curioso pra saber o que vem por a\u00ed, por isso, #FerroExplica! pic.twitter.com/lESWZuRBkJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FerroExplica", "link": "https://twitter.com/FerroPT/status/1037798030274117633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797927496953861, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "@PauloMartins10 Depois do PT no governo morre Eduardo Campos e agora essa com o Jair. Esse encosto n\u00e3o se retirar\u00e1 nem t\u00e3o cedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1037797927496953861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1037797663264133120, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 708947665833336832, "username": "petitechuu", "tweet": "Meninas, eu tb acho q isso foi encena\u00e7\u00e3o do bolso. Mt c\u00f4modo um atentado feito por um pobre, preto e petista, sendo que normalmente quem eh extremista assim jamais apoiaria um partido, mt menos o pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petitechuu/status/1037797663264133120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797035586609153, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 106108293, "username": "emanuelcicero", "tweet": "@CancerJack @MarechalBinga J\u00e1 est\u00e1 rolando uns tweets onde o suposto atacante seria um militante pr\u00f3 PT. Os fatos n\u00e3o foram devidamente apurados, mas uma narrativa j\u00e1 est\u00e1 sendo estabelecida. Essa narrativa influenciar\u00e1 bastante a mente dos indecisos.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuelcicero/status/1037797035586609153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarechalBinga,CancerJack"}
{"id": 1037796585684520961, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 31167799, "username": "htfigueira", "tweet": "O PT quis assim , futuro presidente do Brasil !  pic.twitter.com/wnPlx3Rohx", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htfigueira/status/1037796585684520961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796412908597248, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "E quanto \u00e0 incredulidade de alguns quanto ao epis\u00f3dio, n\u00e3o pactuo, mas \u00e9 compreens\u00edvel.Desde Ab\u00edlio Diniz, cujo sequestro foi imputado ao PT e decidiu os rumos das elei\u00e7\u00f5es, at\u00e9 epis\u00f3dios como a bolinha de papel em Serra, o charlatanismo teatral impera nas elei\u00e7\u00f5es canarinhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1037796412908597248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796270507782145, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@ManuelaDavila @ajudanilo1 @phchem Eu t\u00f4 cansado dessa galera de Ciro. Passam o tempo todo atacando o PT e Haddad pra tentar ir ao segundo-turno. Haddad tem muito mais chance de passar, e se isso acontecer, Ciro estar\u00e1 junto. N\u00e3o tem pra qu\u00ea esse jogo sujo. Agora se continuarem assim, v\u00e3o perder mts votos do PT.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037796270507782145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phchem,ajudanilo1,ManuelaDavila"}
{"id": 1037795720948998144, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 155604340, "username": "betodinno", "tweet": "- O Desespero Total do PT -\"DEUS OS PERDOEM, ELES N\u00c3O SABEM O QUE FAZEM\"\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/betodinno/status/1037795720948998144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795579621978112, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 941016046185668609, "username": "Feliped10398516", "tweet": "Vergonha esses petralhas estaqueando o mito , apenas est\u00e3o aumentando o percentual de voto dele , isso \u00e9 inadmiss\u00edvel vcs s\u00e3o rid\u00edculos militantes da organiza\u00e7\u00e3o criminosa chamada pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feliped10398516/status/1037795579621978112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795422012682240, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 107833665, "username": "itsnathalias", "tweet": "@kewbalves Numa politicagem feia que s\u00f3 o PT tem, se juntou com Paulo Golpista pra que o msm n\u00e3o apoiasse Ciro Gomes. N\u00e3o faz nenhum sentido, mas infelizmente \u00e9 assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsnathalias/status/1037795422012682240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kewbalves"}
{"id": 1037795057535934464, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 110285680, "username": "Eu_desJr", "tweet": "T\u00e1 a\u00ed o nome do Vagabundo Petista. Lixo Humano. Se Deus quiser vamos se livrar desse lixo de partido chamado PT.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1921879804557512&id=100002065329346\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eu_desJr/status/1037795057535934464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794867689267205, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @marcelomiranda1 O PSDB \u00e9 escroto. Desde 2014 alimentando o \u00f3dio com o PT. Por isso t\u00e1 esse clima p\u00e9ssimo nas elei\u00e7\u00f5es, culpa de A\u00e9cio, Alckmin e sua turma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037794867689267205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomiranda1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037794774693101568, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1011363634327572480, "username": "gpt_neto", "tweet": "n\u00e3o acredito que o pt vai ter que matar o lula na cadeia pra gente vencer essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpt_neto/status/1037794774693101568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794584003334145, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "Repudio qualquer tipo de viol\u00eancia faltando 1 m\u00eas da elei\u00e7\u00e3o, espero q Jair Bolsonaro se recupere. Qualquer coisa atribu\u00eddo ao PT, ao PSDB ou qualquer coisa vai ser mero de uma insensatez de idiotas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1037794584003334145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794552130752512, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 73104722, "username": "bp_concursando", "tweet": "Por que voc\u00ea odeia a Esquerda? Por que voc\u00ea odeia o PSOL? Por que voc\u00ea odeia o PT? Quem \u00e9 o facista?  Quem \u00e9 o intolerante? Quem quer matar o outro?A Esquerda n\u00e3o vai vencer. Voc\u00eas\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZcJ9HHBUp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bjrf7ibk3xue\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bp_concursando/status/1037794552130752512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794536146251777, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 66043386, "username": "thaisfonseca79", "tweet": "@vovomaluquinha Deus me perdoe, mas acho \"providenvial\" esse atentado. Logo depois de tentarem esconder a pesquisa q aponta vit\u00f3ria do PT? Rapaz...E a not\u00edcia da tarde de hj foi a de q Bozo n entende o aumento de sua rejei\u00e7\u00e3o. Ele quer \u00e9 posar de m\u00e1rtir. E incitar ainda mais o \u00f3dio da direita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisfonseca79/status/1037794536146251777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vovomaluquinha"}
{"id": 1037794381242097664, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 284812601, "username": "paulincorreia", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VjjUpbB8_Vg?aME\u00a0 LIGARAM DA CADEIA E EU RETORNEI pt. 6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulincorreia/status/1037794381242097664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794379442909184, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "@belle_ckbbio @Velandrade13 Tudo montagem esse cara \u00e9 mal car\u00e1ter desespero da elite pois VAI DAR PT PORRA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1037794379442909184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Velandrade13,belle_ckbbio"}
{"id": 1037793470428139521, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 15274368, "username": "dantedemoraes", "tweet": "Ou Bolsonaro armou tudo ou ele n\u00e3o tem sangue s\u00f3 porque \u00e9 vermelho PT n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dantedemoraes/status/1037793470428139521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792713155006465, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "bolso j\u00e1 t\u00e1 dizendo por a\u00ed que a facada foi encomendada pelo pt?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037792713155006465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792065508257794, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1031896878139330561, "username": "jukioneto", "tweet": "Supostamente filiado ao PSOL e apoiador do PT  pic.twitter.com/7ymgYCYplO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jukioneto/status/1037792065508257794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791860536889344, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1872550394, "username": "mateuszhinn", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 Acabou de sair no brasil urgente que ele \u00e9 contra as ideias de bolsonaro e apoiador do pt e psol", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 152, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuszhinn/status/1037791860536889344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791724201013253, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "J\u00e1 est\u00e3o culpando militantes do PT sem nem apurar. Minha gente, primeiro se apura p depois falar dos fatos. Brasil com seu jornalismo de merda que incita mais viol\u00eancia.  https://twitter.com/Silascross7/status/1037788698404904960\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037791724201013253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791232838254593, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "pra mim tanto o atentado contra a milit\u00e2ncia do PT como o do bozo \u00e9 real, a viol\u00eancia nesse pa\u00eds ta enorme, o mais correto a se fazer era aprovar leis novas contra a criminalidade dps resolvia se liberava as armas ou n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037791232838254593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790119720308736, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "agora que ele ta passando a mesma coisa que o PT ser\u00e1 que vai se vitimar como ele mesmo falou que os tiros contra os militantes do Pt era arma\u00e7\u00e3o, pagando com a l\u00edngua grande", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037790119720308736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789184700899329, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 843154375241617408, "username": "guiximitika", "tweet": "cinc\u00e3o q v\u00e3o ligar a facada com o pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiximitika/status/1037789184700899329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788066814013442, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@VoltaPraMarcar O candidato do PT estaria voando nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1037788066814013442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VoltaPraMarcar"}
{"id": 1037786999627952128, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "Essa facada a\u00ed no bolsonemo \u00e9 mais fake que site de not\u00edcia sobre pablo vitar e pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037786999627952128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786771982098432, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3290623792, "username": "onIyxforever", "tweet": "@lanaluxo V\u00e3o sujar o nome do pessoal do PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onIyxforever/status/1037786771982098432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lanaluxo"}
{"id": 1037786505308192768, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice @marianemafs Gente, onde vem esse crescimento? O cara t\u00e1 tentando faz 20 anos ser presidente, nunca alcan\u00e7ou 10%. Conseguiu ontem chegar a 12, em cen\u00e1rio sem PT. O que n\u00e3o vai acontecer, pois dia 11/09 Haddad ser\u00e1 oficializado. Haddad nem \u00e9 candidato \u00e9 j\u00e1 tem 6%, como Ciro cresce mais? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037786505308192768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianemafs,euclarice"}
{"id": 1037786456817905667, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 629517308, "username": "SadDemonOath", "tweet": "@anemias_ Sim, muito estranho os v\u00eddeos. J\u00e1 t\u00e3o falando q foi um militante do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SadDemonOath/status/1037786456817905667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anemias_"}
{"id": 1037786008497127425, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 410367000, "username": "wedercarlos2012", "tweet": "@zehdeabreu Sim acabei de ver na #plantaodaglobo agor\u00e1 achei estranho, acho que v\u00e3o jogar a culpa para algu\u00e9m ligado ao #PT, achei meio suspeito isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#plantaodaglobo,#PT", "link": "https://twitter.com/wedercarlos2012/status/1037786008497127425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037785988486057985, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice @paulorobertooms Perdeu no momento em q o PT estava em seu pior \u00edndice. Ano do golpe de Dilma. Nem Lula teria ganho elei\u00e7\u00e3o SP. Hoje PT tem 29% d aprova\u00e7\u00e3o. Os demais partidos o que tem maior aceita\u00e7\u00e3o do PT \u00e9 o MDB, n\u00e3o alcan\u00e7a 5%.A conjuntura hoje \u00e9 outra.  Lula tem 42% de aprova\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037785988486057985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulorobertooms,euclarice"}
{"id": 1037785871976685568, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 31167799, "username": "htfigueira", "tweet": "Eu ja tinha avisado, esse povo do PT \u00e9 capaz de tudo, de tudo mesmo !!!", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htfigueira/status/1037785871976685568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785770323533825, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice N\u00e3o decida. Aguarde a forma\u00e7\u00e3o da chapa definitiva do PT. Isso acontecer\u00e1 no dia 11/09. Ap\u00f3s essa data e com as novas pesquisas, voc\u00ea conseguir\u00e1 ter mais subs\u00eddios p decidir. At\u00e9 pq, Haddad passar\u00e1 a participar de entrevistas oficialmente como candidato. Hoje ele \u00e9 vice.", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037785770323533825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037784772054056960, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice @tortadmortadela @daalelucas Perdeu no momento em q o PT estava em seu pior \u00edndice. Ano do golpe de Dilma. Nem Lula teria ganho elei\u00e7\u00e3o SP. Hoje PT tem 29% d aprova\u00e7\u00e3o. Os demais partidos o que tem maior aceita\u00e7\u00e3o do PT \u00e9 o MDB, n\u00e3o alcan\u00e7a 5%.A conjuntura hoje \u00e9 outra.  Lula tem 42% de aprova\u00e7\u00e3o.", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037784772054056960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daalelucas,tortadmortadela,euclarice"}
{"id": 1037784746305179649, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "Depois que o PT entrou no Governo ningu\u00e9m mais pode ser presidente, mataram Eduardo Campos e agora v\u00e3o matar Bolsonaro. #for\u00e7acapit\u00e3o https://twitter.com/diogomainardi/status/1037782084486606848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1037784746305179649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783907230408704, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 110285680, "username": "Eu_desJr", "tweet": "Olha o que o pessoal do PT fez com Bolsonaro.  https://www.tercalivre.com.br/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eu_desJr/status/1037783907230408704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783882081480705, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice @daalelucas Talvez tenha. Considerando que a pesquisa se baseia em algu\u00e9m que n\u00e3o \u00e9 candidato oficial ainda. Por outro lado, ser\u00e1 que algu\u00e9m que n\u00e3o alcan\u00e7ou dois d\u00edgitos nas pesquisas em 20 anos como presidenci\u00e1vel, ter\u00e1?S\u00f3 chegou a 12% em cen\u00e1rio sem PT, Haddad aparece como vice...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037783882081480705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daalelucas,euclarice"}
{"id": 1037783738422317067, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 89571056, "username": "MikaHell_", "tweet": "@MelinaAmandaa Vai ganhar, tem gebte que n\u00e3o gosta do pt mas nao gosta do bolsonaro, ele leva uka facada, a pessoa fica oxe pq estao com medo dele? Se ele ganhasse vai la e vota nele so para teste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaHell_/status/1037783738422317067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelinaAmandaa"}
{"id": 1037782929525628930, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 156803318, "username": "tavorecife", "tweet": "Ser\u00e1 que o presidente do parlamento europeu Martin Schulz \u00e9 uma personalidade comprada pelo PT? \ud83e\udd14#HaddadNoMyNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNoMyNews", "link": "https://twitter.com/tavorecife/status/1037782929525628930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782017436516357, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 94424764, "username": "dennisbarbosaa", "tweet": "O PT tem que entender que n\u00e3o v\u00e3o soltar Lula antes dessa elei\u00e7\u00e3o e n\u00e3o v\u00e3o conseguir deixar o mesmo eleg\u00edvel, se n\u00e3o trabalhar com Haddad e as alian\u00e7as a merda vai feder, o partido tem que entender que o momento \u00e9 de reconstru\u00e7\u00e3o institucional, pol\u00edtica e de aumentar a bancada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennisbarbosaa/status/1037782017436516357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778855250075649, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 156803318, "username": "tavorecife", "tweet": "Das grandes ideias do plano de governo do PT, a elei\u00e7\u00e3o de parlamentares no segundo turno merece destaque. Sem negocia\u00e7\u00f5es. Grande sacada!#HaddadNoMyNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNoMyNews", "link": "https://twitter.com/tavorecife/status/1037778855250075649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777946562441216, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@CarlosABRB E achei o v\u00eddeo maravilhoso mesmo. Ele s\u00f3 v\u00e1lida todas as den\u00fancias do PT. Uma vez Golpista, sempre golpista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037777946562441216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosABRB"}
{"id": 1037777808158875648, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 167419200, "username": "dennys_cp", "tweet": "@KennedyAlencar @SoniaMontnegro @scarlletbitch Resumindo, o PT \u00e9 a pr\u00f3pria ca\u00e7amba de lixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennys_cp/status/1037777808158875648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scarlletbitch,SoniaMontnegro,KennedyAlencar"}
{"id": 1037777749732147205, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@jc_pe @samuellbsn A\u00ed vamos ver ne , tamos fudidos 13 anos com PT olha Brasil como ta , enfim. Melhor Jair se acostumando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1037777749732147205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuellbsn,jc_pe"}
{"id": 1037777734070611969, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 264219213, "username": "josenildoslva", "tweet": "Ainda tem crente que vota em um impio deste, filho do diabo,todo aquele que apoia este homem e suas ideologias juntamente com o partido satanistas do pt  https://www.facebook.com/100000869141278/posts/2028678790504406/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josenildoslva/status/1037777734070611969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777430960844801, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 118842936, "username": "klebsonguerra", "tweet": "@_makavelijones @francaExhexa @petralima_ Governador de PE e prefeito de Recife, ambos herdeiros do coronelismo de Eduardo Campos, n\u00e3o eram t\u00e3o novos assim em 2014, hj apoiam o PT  pic.twitter.com/BJBu8mf7Yj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebsonguerra/status/1037777430960844801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "petralima_,francaExhexa,_makavelijones"}
{"id": 1037768739406536704, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2956204354, "username": "MarcosBSG1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/lNdHKR7s1sI?aLaura\u00a0\u2026 Carvalho faz balan\u00e7o da economia nos governos do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBSG1/status/1037768739406536704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037767983865782273, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "@delucca Acho q o pt j\u00e1 deveria ter colocado Haddad como presidente. T\u00e1 perdendo tempo. Eles n\u00e3o v\u00e3o liberar lula at\u00e9 o fim das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037767983865782273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037766683245641728, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "Acabei de ver a entrevista com os ministros da defesa dos candidatos a presidencia e digo algumas coisas:General augusto heleno \u00e9 o melhor.O pt ter colocado um antropologo na defesa \u00e9 para burros ou bandidos votar.E o todos os outros sao passadores de pano de bandidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037766683245641728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766243388981254, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 394002477, "username": "lacremosinha", "tweet": "Meu apoio ao PT ser\u00e1 em 2 condi\u00e7\u00f5es:1\u00b0@LulaOficial for o candidato2\u00b0@ManuelaDavila for a cabe\u00e7a da chapaPq se \u00f1 \u00e9 @cirogomes@Ciro2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacremosinha/status/1037766243388981254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ManuelaDavila,cirogomes,Ciro2018"}
{"id": 1037764856970129409, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 798708443787960320, "username": "_xxbela", "tweet": "minha gente Fran deu um pt de se fuder", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_xxbela/status/1037764856970129409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763793785217024, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2878769211, "username": "santana_raianny", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/NPFBDz6Ikpk?a[Eng\u00a0\u2026 Es PT Sub] BTS JUNGKOOK saved MC Kim Sung Joo's life w/ physical fitness", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santana_raianny/status/1037763793785217024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037763082859294720, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "t\u00e1 lindo de ver a persegui\u00e7\u00e3o ao PT e todos perdendo dele  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037734671503765505\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037763082859294720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762389112963072, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Melhor coisa usar o argumento do voto \u00fatil essa eleicao contra o PT, duas eleicoes que me pregam essa mentira! hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037762389112963072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760696614838272, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 456979579, "username": "Leandrosilva_9", "tweet": "A verdadeira ditadura! ser\u00e1 que o PT fez t\u00e3o bem assim ou era um c\u00e2ncer enraizado se espalhando por todo sistema!  https://www.facebook.com/1405414794/videos/10217019205818082/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandrosilva_9/status/1037760696614838272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760285766037512, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Fui analisar todos n\u00fameros da pesquisa Ibope por segmento, apenas Haddad cresceu em todos, enquanto todos oscilam. Ainda tem gente morrendo dizendo que Haddad n\u00e3o ir\u00e1 ao segundo-turno. \u00c9 claro que vai, s\u00f3 resta aguardar o impasse da justi\u00e7a e o PT fazer o lan\u00e7amento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037760285766037512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758832527765504, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 No final das contas ela teve que acatar a decis\u00e3o, mas ela lutou at\u00e9 o fim em favor de sua candidatura, acreditada que o PT iria aben\u00e7oar. Ter pode at\u00e9 ter, mas ela era a nossa \u00fanica alternativa aqui em Pernambuco. Agora \u00e9 vit\u00f3ria certa de Paulo ganhar, e ningu\u00e9m t\u00e1 satisfeito", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037758832527765504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037758652575170560, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 155604340, "username": "betodinno", "tweet": "iagora? O PT vai apoiar quem? Tiririca?  \ud83d\ude4c  https://www.facebook.com/100002189336205/posts/1874196362663323/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betodinno/status/1037758652575170560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758383133261824, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 833838646293831680, "username": "SergioSC01", "tweet": "@ajulysantos @geraldoalckmin T\u00e1 com crise de abstin\u00eancia de  merenda, \"Santo\" picol\u00e9 de chuchu? Vc \u00e9 o advers\u00e1rio ideal para o pt no 2\u00b0 turno, vide 2006, vc teve menos voto no 2\u00b0 turno que no 1\u00b0. At\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o vc estar\u00e1 perdendo para a margem de erro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioSC01/status/1037758383133261824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ajulysantos"}
{"id": 1037756362384728068, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Arraes era a \u00fanica que poderia vencer Paulo C\u00e2mara e foi amplamente votada em Pernambuco a favor dela sair como candidata. 237 votos de 250, se eu n\u00e3o me engano.Mas o PT tacou o foda-se e apoiou o partido que, no passado, promoveu o golpe contra ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037756362384728068", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037755613537816576, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 42931777, "username": "fwmm", "tweet": "PT e Bolsonaro torcendo e manobrando para enfrentar um ao outro no 2o turno. Cantei essa bola faz tempo...  https://twitter.com/fwmm/status/858667371350962176\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwmm/status/1037755613537816576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755609620328449, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 J\u00e1 no meu estado (PE), os militantes do pr\u00f3prio PT , consideram que o PT Nacional fez um \u2018golpe\u2019 contra Mar\u00edlia Arraes, que ia ser candidata a governadora. O PT apoiou exatamente a galera (aqui) que votou a favor do impeachment e apoiou A\u00e9cio Neves. (PSB-PE)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037755609620328449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037753544353488896, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "PT fala em \u2018viol\u00eancia\u2019 contra Lula e diz que vai continuar recorrendo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMIXeZ?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037753544353488896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752729567993861, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "A fala mais emblem\u00e1tica foi\u201cTenha cuidado, tome cuidado\u201d - Ao meu ver - foi uma clara mensagem ao PT; lembrando que ele fica sem o foro privilegiado em 2019 e a investiga\u00e7\u00e3o da @policiafederal j\u00e1 reuniu provas suficientes para indicia-l\u00f3, aguardando cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037749071656755205\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037752729567993861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037752662681415683, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 O PT tamb\u00e9m, inclusive agora nessas elei\u00e7\u00f5es, mesmo dps de tudo o que passou. Acabou de sair uma mat\u00e9ria na UOL de Boulos criticando isso.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037752662681415683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037752658923323392, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@BlogDoPim A fala mais emblem\u00e1tica foi\u201cTenha cuidado, tome cuidado\u201d - Ao meu ver - foi uma clara mensagem ao PT; lembrando que ele fica sem o foro privilegiado em 2019 e a investiga\u00e7\u00e3o da @policiafederal j\u00e1 reuniu provas suficientes para indicia-l\u00f3, aguardando cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037752658923323392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,policiafederal"}
{"id": 1037752494355611648, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Hahahahaha... gorete da porra em Alckmin. Bronca. Agora o PSDB tem que rebater Temer, bater em Bozo, bater em Ciro, atacar Marina e evitar q o PT cres\u00e7a. Complicou  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037752494355611648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752412541538306, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se for para votar em por base aliada, que votemos em Alckmin. Nem Ciro, nem Boulos, nem PT tem uma base aliada forte. Agora, os partidos progressistas, em reuni\u00e3o, se comprometeram c uma ampla alian\u00e7a ao candidato que fosse p o 2o turno", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037752412541538306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037752330442166272, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@BMircallo O PT deu vida h\u00e1 muita gente que n\u00e3o tinha sequer tinha perspectiva. Sabe o que \u00e9 n\u00e3o ter \u00e1gua??Nenhum outro governo pensou na popula\u00e7\u00e3o mais carente. Enfim. Sou militante h\u00e1 anos. N\u00e3o h\u00e1 possibilidade de deixar lutar por uma causa justa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037752330442166272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BMircallo"}
{"id": 1037751866317307904, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro est\u00e1 num partido LIMPO sem corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00e9 HONESTO.o PT \u00e9 isso aqui ...  pic.twitter.com/FChjRmoi1C", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037751866317307904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037751397759033346, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 858862937389371392, "username": "EmanuelJFranca1", "tweet": "PT e Dilma escolheram Temer, e ele \u2018est\u00e1 de mal comigo\u2019, diz Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/pt-e-dilma-escolheram-temer-e-ele-esta-de-mal-comigo-diz-alckmin/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanuelJFranca1/status/1037751397759033346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037751325054980097, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "A rigor, Lula e o PT n\u00e3o deixaram que Fachin se safasse do seu cinismo e \u00e9 por isso que Lula e o PT\u00a0s\u00e3o as maiores\u00a0reservas de car\u00e1ter do pa\u00eds.Gustavo Conde", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037751325054980097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751118900723713, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@BMircallo Quando cresceram foram p SP limpar ch\u00e3o. Quando PT entrou conseguiram atrav\u00e9s do PROUNI, colocar os filhos em faculdades particulares. H\u00e1 4 anos voltaram. Se organizaram. Agora, est\u00e3o com dificuldades no interior novamente. A pobreza voltou por l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037751118900723713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BMircallo"}
{"id": 1037750196770426881, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "@BlogdoNoblat @taniamaura @ricardosetti A tend\u00eancia de Ciro \u00e9 cair quando Haddad come\u00e7ar a subir. Quem derrota Bolsonaro ou PT no segundo turno \u00e9 Alckmin. S\u00f3 esperar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037750196770426881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardosetti,taniamaura,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037750002444058625, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Primeiro o cara faz um v\u00eddeo dizendo q Alckmin \u00e9 seu par\u00e7a.  Agora faz um v\u00eddeo brigando com Haddad e dizendo q Haddad o chamou de golpista e ladr\u00e3o de direitos.Na moral, ele t\u00e1 torcendo pro PT, \u00e9?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037750002444058625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749513543446530, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 35907332, "username": "leobandeira", "tweet": "@g1 @BernardoMF @adrianarbraga @LidinaldoAraujo @Rafabattisti Massa cara! Quando quiser conversar com bons argumentos, tam\u00f4 a\u00ed! Se for pra dizer: Tu \u00e9 PT, tu \u00e9 comprado, t\u00f4 fora! Sou gente boa como espero que vc seja. Boa sorte nos empreendimentos e n\u00e3o desista dos concursos. Tudo de bom pra vc, a patroa e o filhote!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobandeira/status/1037749513543446530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafabattisti,LidinaldoAraujo,adrianarbraga,BernardoMF,g1"}
{"id": 1037749095912357888, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 N\u00e3o \u00e9 hipocrisia. O que ele diz \u00e9 que PT est\u00e1 sofrendo um golpe, e n\u00e3o tem ningu\u00e9m que segure, no momento. Isso estamos vendo agora, que em todas as inst\u00e2ncias poss\u00edveis, Lula est\u00e1 perdendo. Por isso que ele defende, num eventual governo seu, \u201ccolocar o judici\u00e1rio na caixinha\u201d.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037749095912357888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037747809380757504, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Quadrilha n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed para as leis. Livrai nos desse mal(PT) Am\u00e9m.  https://glo.bo/2Q4RizN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037747809380757504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747200254771200, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o... Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/xA4RpJOKqU", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037747200254771200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747042469040129, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Ministro do TSE barra propaganda com Lula e Haddad e imp\u00f5e nova derrota ao PT  https://goo.gl/zmPwSZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037747042469040129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746943693221888, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "#Quadrilha #PT Partido das Trevas ACORDA BRASIL!!  https://istoe.com.br/lula-ridiculariza-a-justica/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Quadrilha,#PT", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037746943693221888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746883530289152, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 318475233, "username": "tiagobf33", "tweet": "@BLOGDOMENON Vc votaria no Haddad? s\u00f3 pq \u00e9 do PT?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagobf33/status/1037746883530289152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON"}
{"id": 1037746802148208640, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@MomentsBrasil @semsalt @retroJEFFfreak *Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:*- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/xA4RpJOKqU", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037746802148208640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "retroJEFFfreak,semsalt,MomentsBrasil"}
{"id": 1037746588481986560, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 56014906, "username": "Josi_scr", "tweet": "Eita, vai ter video do PT aqui tbm? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 O \u00d4mi t\u00e1 pistola demais!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josi_scr/status/1037746588481986560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746051514548224, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 822744683751284736, "username": "DAREeANINHA", "tweet": "@erickcosta6x1 Eles n\u00e3o respeitam as Leis..eles acham q pode fazer tudo q bem entender..S\u00e3o uns Vagabundos..! Obs; o PT t\u00e1 com Muito Dinheiro nee.. Pagando 2 Milh\u00f5es de Multas todo Dia..Corrup\u00e7\u00e3o ali \u00e9 Matoo.. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAREeANINHA/status/1037746051514548224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erickcosta6x1"}
{"id": 1037745776695369729, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 70013699, "username": "r3nanjaques", "tweet": "@misscaviar Meu \u00fanico orgulho aqui \u00e9 Pernambuco \u00e9 o meu @sportrecife  mesmo assim ta mal da pernas,  Politica aqui \u00e9 uma desgra\u00e7a ,o ber\u00e7o do PT", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r3nanjaques/status/1037745776695369729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,sportrecife"}
{"id": 1037745199408013312, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "S\u00e3o um bando de criminosos, a justi\u00e7a tinha que come\u00e7ar a punir o PT sempre que algu\u00e9m fizer isso.  https://www.facebook.com/100000778901476/posts/1942738552428756/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037745199408013312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744711228768256, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/10M6SHLrhVY?a\u00a0 My Summer Car - ZOIOOGAMER QUASE DEU PT NO SATSUMA! #225", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#225", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1037744711228768256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037743535242534913, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se formos para essa linha de pensamento, Boulos \u00e9 o maior cr\u00edtico de Lula. J\u00e1 que o pr\u00f3prio PSOL surgiu como uma cr\u00edtica ao PT. Uma coisa \u00e9 falar mal e falar merda, como Doria ou Bozo falam, outra coisa \u00e9 uma cr\u00edtica coerente. O Governo Lula n\u00e3o foi perfeito.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037743535242534913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037743379680047104, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 87697552, "username": "Gabriel_MSantos", "tweet": "Quero ver se o PT vai dar RT nesse v\u00eddeo aqui tbm. KkkkkkkkAnsioso pelos pr\u00f3ximos v\u00eddeos que Temer vai gravar para os demais candidatos a presidente.Kkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_MSantos/status/1037743379680047104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742769647878144, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 849747487510364163, "username": "evelyic_", "tweet": "[06/09/2018 13:38:03] vit\u00f3ria evely: o senhor vai votar em quem?[06/09/2018 13:38:32] painho \ud83d\udc6b\u2764\ufe0f: Bolsonaro[06/09/2018 13:38:37] vit\u00f3ria evely: meu deuse dps disso ele ainda soltou um: o pt n\u00e3o presta, escute seu paiGENTE EU N\u00c3O TENHO PAI MAIS, \u00c9 ISTO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelyic_/status/1037742769647878144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742493780127745, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 59853395, "username": "jhcpereira", "tweet": "O maior cabo eleitoral do PT.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhcpereira/status/1037742493780127745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742161683472384, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Inclusive, os v\u00eddeos de ontem de Temer elogiando Mendon\u00e7a Filho (DEM) e Bruno Ara\u00fajo (PSDB), ex-ministros dele e postulantes ao Senado, devem ser explorados por Paulo C\u00e2mara (PSB) e seus candidatos ao Senado Humberto Costa (PT) e Jarbas Vasconcelos (MDB).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742161683472384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742148152684544, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Ap\u00f3s atacar Alckmin, Michel Temer direciona cr\u00edticas a Fernando Haddad (PT). Presidente adota estrat\u00e9gia para tentar ter protagonismo no meio do per\u00edodo eleitoral e n\u00e3o ficar como \u201cdecorativo\u201d s\u00f3 aguardando a passagem da faixa presidencial em janeiro.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742148152684544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740360263319553, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 153214184, "username": "minhosouza", "tweet": "@euclarice @videlixo @Jujuca1987 @lucasmustafa Isso! Ela atrai muito voto dos centro, do agroneg\u00f3cio, e dos indecisos. E Ciro precisa desses votos pois o PT isolou ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhosouza/status/1037740360263319553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasmustafa,Jujuca1987,videlixo,euclarice"}
{"id": 1037740073373126656, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 958183222847922178, "username": "wllmsclh", "tweet": "Principalmente com o PT, junto Lula, Haddad e Manu, apoiando a candidatura.  https://twitter.com/duddavp/status/1037522932141121536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllmsclh/status/1037740073373126656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738248515121152, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MWQ9DzxGwoQ?aPaulo\u00a0\u2026 Guedes fala como o PT e PSDB Destru\u00edram o Pais!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037738248515121152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037737897384919040, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 53221280, "username": "oxentepretx", "tweet": "Vi um coment\u00e1rio dizendo que s\u00f3 restou ao Ciro recorrer a Katia de vice por certa culpa do PT, que o isolou politicamente. Concordamos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentepretx/status/1037737897384919040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737486326398976, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@euclarice Podemos come\u00e7ar essa conversa a partir do ponto que os partidos de esquerda, com a honra e gl\u00f3ria do PT, isolaram Ciro, preferindo, inclusive, fortalecer o Alckmin. Infelizmente pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o simples.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037737486326398976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037737309251280896, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@DayRoiz O pessoal tem que esquecer o Haddad, o PT tem uma rejei\u00e7\u00e3o muito grande e n\u00e3o d\u00e1 pra arriscar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037737309251280896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DayRoiz"}
{"id": 1037737232508112896, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 147934616, "username": "J_A_Almeida", "tweet": "@exame Falou o cara que tem apoio do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_A_Almeida/status/1037737232508112896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037736384277176320, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Ciro Gomes e K\u00e1tia Abreu sempre lutaram contra o Golpe; ao lado de Lula e o PT. K\u00e1tia que inclusive foi Ministra da Presidenta Dilma. Honesta agora e sempre, nunca houve contradi\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 isso p os pol\u00edticos aqui mencionados.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037736384277176320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037736188524802049, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 967459317044609024, "username": "GaspardeSouza2", "tweet": "Quando o TSE suspender\u00e1 a propaganda do PT?Lula aparece com \"Lula apoia Haddad vice\"Quem \u00e9 o candidato \u00e0 presid\u00eancia? Lula, ora bolas!@TSEjusbr, as leis n\u00e3o aplicam ao PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaspardeSouza2/status/1037736188524802049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037735918969479169, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 814991690788438020, "username": "Cadouts", "tweet": "Me adicionaram de volta no grupo do Wpp da minha primeira faculdade e, gente, eu n\u00e3o tenho paci\u00eancia. S\u00f3 3 machos falam no grupo pra enviar msg zoando o pt, zoando o Lula, os presidenci\u00e1veis e exaltando o inomin\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadouts/status/1037735918969479169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735482237640709, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "N\u00e3o quer que o PT volte ao Poder? Vote no Bolsonaro e acabe com essa possibilidade j\u00e1 no 1\u00ba turno. Pare de titubear submetendo-se a essa fraqueza moral. O 2\u00ba turno \u00e9 risco certo do retorno do PT e do fim da Lava Jato. Tome tento. N\u00e3o seja irrespons\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037735482237640709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732319031902213, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4870845645, "username": "Rodri9oG4merG0D", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/m_HM6heY9Og?aHot\u00a0\u2026 Wheels Battle Force 5 Ep.1 - Starting Line Pt. 2/2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodri9oG4merG0D/status/1037732319031902213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037732205328560131, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "@euclarice N\u00e3o. Mas vc precisa buscar entender todo o processo que levou ele a chamar K\u00e1tia. Desde o posicionamento dela contra o impeachment q lhe rendeu a honrosa expuls\u00e3o do PMDB at\u00e9 o fato de que o PT fez in\u00fameras manobras pra impedir alian\u00e7a de Ciro com outros partidos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037732205328560131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037731070756757504, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "Essa persegui\u00e7\u00e3o ao PT e a Lula desnudou o @TSEjusbr @MPF_PGR @STF_oficial mostrou como se uniram pra golpear o povo, acho um judici\u00e1rio desqualificado e que n\u00e3o merecem mais o respeito e obedi\u00eancia do povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037731070756757504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037730946198450176, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 153214184, "username": "minhosouza", "tweet": "@euclarice PT pode perder pra Bozo no segundo turno! \u00c9 muito arriscado essa estrat\u00e9gia, vamos todos nos unir em prol de Ciro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhosouza/status/1037730946198450176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037729460949327882, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@andrebotanist @VinicioOo @anabeat05826201 Pois \u00e9. Criticam tanto o PT, t\u00e3o colocando at\u00e9 inventando que o candidato de Lula \u00e9 Ciro, q \u00f1 caem na real. O verdadeiro candidato com chances de chegar ao segundo turno \u00e9 Haddad. Tem eleitorado cativo e vai crescer muito. Da forma q os ciristas est\u00e3o jogando, s\u00f3 t\u00e1 atrapalhando.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037729460949327882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,VinicioOo,andrebotanist"}
{"id": 1037729153196470273, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 586771507, "username": "marcolandiego", "tweet": "Fant\u00e1stico esse artigo.Todos que dizem que o governo do PT foi maravilhoso, deveriam ler.Engra\u00e7ado que vai ter gente colocando a culpa em v\u00e1rios fatores externos, do mesmo jeito que fazem com a Venezuela.  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/10218/finalmente-alguem-escreveu-aquilo-que-todos-que-acreditam-em-lula-precisam-conhecer\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcolandiego/status/1037729153196470273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728535505448960, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "J\u00e1 pensou se fizessem uma surpresa e na hora de trocar o candidato o PT registrasse @gleisi como Presidente da Rep\u00fablica ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037728535505448960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037726436692582400, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "As elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o incendiando o pa\u00eds (e n\u00e3o venham culpar os bombeiros!). S\u00e3o as flores da ret\u00f3rica incandescente do PT. At\u00e9 onde isso vai, eu n\u00e3o sei.Mas teremos um custo e n\u00e3o sair\u00e1 barato.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037726436692582400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725675036307456, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "\"Lula t\u00e1 afundando Haddad e Manuela\",detona Alexandre Garcia  https://youtu.be/iCJDVE53osI\u00a0 via @YouTubeA \u201cESTRAT\u00c9GIA\u201d DO PT \u00c9 A TOTAL FALTA DE ESTRAT\u00c9GIA A REBOQUE DA CANDIDATURA IMPOSS\u00cdVEL DE UM CORRUPTO PRESIDI\u00c1RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037725675036307456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037725283326074883, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 60176550, "username": "chicomelo10", "tweet": "@KennedyAlencar Sujo falando do mau lavado, mas gostei, mostra que o PSDB, PT, MDB, PDT e estes outros chamados CENTR\u00c3O s\u00f3 querem se perpetuar no poder e fazer aquelas campanhas mirabolantes de promessas! Acorda galera, o #NOVO30 est\u00e1 a\u00ed como uma op\u00e7\u00e3o para sairmos desta mesmice!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30", "link": "https://twitter.com/chicomelo10/status/1037725283326074883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037724871634112512, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 167419200, "username": "dennys_cp", "tweet": "@KennedyAlencar @scarlletbitch O PT t\u00e1 nem a\u00ed pra uni\u00e3o da esquerda, eles querem poder pelo pelo poder. Eles podiam muito bem abrir m\u00e3o da candidatura do Haddad e apoiar o Ciro Gomes.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennys_cp/status/1037724871634112512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scarlletbitch,KennedyAlencar"}
{"id": 1037724762779381761, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1570739100, "username": "byasilvax", "tweet": "O pt de lays e o quase de marcelo mrm eu ri demais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/byasilvax/status/1037724762779381761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724042076332035, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "O PT deveria lan\u00e7ar Haddad Logo como Candidato a Presidente. Est\u00e3o perdendo tempo e votos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037724042076332035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723158747471877, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "URGENTE - Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3...  https://youtu.be/dRidNqIn1xk\u00a0 via @YouTube AT\u00c9 QUANDO O PT VAI TENTAR FAZER O POVO BRASILEIRO DE PALHA\u00c7O, INSISTINDO NA VELHA MENTIRA DA CANDIDATURA DO PRESIDI\u00c1RIO CORRUPTO LULA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037723158747471877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037722819445051392, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa @silvio_soy Que tal nem o pt nem o centr\u00e3o!? Desculpa de amarelo \u00e9 comer barro e de santo da odebrecht, comer merenda!! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037722819445051392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvio_soy,NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722567652519936, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3234569691, "username": "Sky_ChargerPvP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/180L3UgUADY?aSPIDER-MAN\u00a0\u2026 DE PS4 : O IN\u00cdCIO DE GAMEPLAY - Dublado e Legendado em Portugu\u00eas PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sky_ChargerPvP/status/1037722567652519936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037722384416075778, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 276273010, "username": "VitorNas_", "tweet": "\u00c9 bom o PT ir preparando o terreno pra Haddad ser conhecido. Todo mundo sabe que a justi\u00e7a \"imparcial\" do BR n vai deixar lula ficar eleg\u00edvel. Se isso n acontecer, abre-se espa\u00e7o pra Ciro (at\u00e9 eu to pensando em votar nele)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNas_/status/1037722384416075778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721755174031360, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Ca\u00e7ada judicial partidarizada a candidaturas do PT prossegue; agora \u00e9 a vez de Lindbergh  https://www.brasil247.com/pt/247/rio247/367857/Ca%C3%A7ada-judicial-partidarizada-a-candidaturas-do-PT-prossegue;-agora-%C3%A9-a-vez-de-Lindbergh.htm#.W5FFNQNq8w4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1037721755174031360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721386951815168, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 978462141920444417, "username": "Zen05214992", "tweet": "@jairbolsonaro Comandante Alckmin e o PSDB n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m, o Brasil j\u00e1 sabe que eles e o PT, s\u00e3o manos e v\u00e3o pro mesmo buraco, ali\u00e1s buraco n\u00e3o, cela junto com o Molusco Barbudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zen05214992/status/1037721386951815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037721004662026240, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2928468545, "username": "vinicius_rocha9", "tweet": "@atxpedroo A quest\u00e3o \u00e9 que ela \u00e9 da pior laia de toda a bancada ruralista. Ir com conversinha de \u201cdi\u00e1logo\u201d \u00e9 mascarar o jogo sujo, nada diferente de PT, PSDB e PMDB. \u00c9 uma das pessoas mais sujas do congresso, investigada por corrup\u00e7\u00e3o e conhecida internacionalmente pelo anti-ambientalismo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rocha9/status/1037721004662026240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atxpedroo"}
{"id": 1037720621461987329, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44499500, "username": "DanielCoelho23", "tweet": "@o_antagonista Est\u00e1 acordando para o \u00f3bvio, por\u00e9m tarde demais. Viraram puxadinho de outro proejto, defendendo os corruptos do PT. Agora, v\u00e3o fazer a fa\u00e7anha de perder para Meirelles, candidato do impopular e tamb\u00e9m corrupto Temer.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielCoelho23/status/1037720621461987329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037719552858181632, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "URGENTE - Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3...  https://youtu.be/dRidNqIn1xk\u00a0 via @YouTubeMAIS UMA CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INELEGIBILIDADE DE LULA.AT\u00c9 QUANDO OS MALUCOS IRRESPONS\u00c1VEIS DO PT V\u00c3O INSISTIR NA FARSA DA CANDIDATURA IMPOSS\u00cdVEL DE LULA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037719552858181632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037717699768606720, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 60751224, "username": "_manufalcao", "tweet": "k\u00e1tia abreu \u00e9 1 barra pior do que certas alian\u00e7as que o PT vem fazendo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_manufalcao/status/1037717699768606720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717266484408321, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Senado PE):Jarbas (MDB): 33%Humberto Costa (PT): 30%Mendon\u00e7a Filho (DEM): 23%Silvio Costa (AVANTE): 12%Bruno Ara\u00fajo (PSDB): 8%Pr. Jairinho (REDE): 5%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037717266484408321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717110246584320, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "@folha_poder N\u00e3o \u00e9 masoquismo, PT e PMDB s\u00e3o irm\u00e3os siameses", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037717110246584320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha_poder"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715517690269696, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "Mais do que nunca eu tenho certeza que o PT n\u00e3o um projeto de pa\u00eds e sim um projeto de poder. Ode a Lula. E s\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1037715517690269696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715226639122432, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas @marcelozp 13 anos de pt fez eu ter uma base de ensino mt fraca...", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037715226639122432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelozp,vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037715153649905664, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2333771717, "username": "dariofelipe91", "tweet": "Liked on YouTube: My Summer Car - ZOIOOGAMER QUASE DEU PT NO SATSUMA! #225  https://youtu.be/10M6SHLrhVY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#225", "link": "https://twitter.com/dariofelipe91/status/1037715153649905664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714758521249793, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "EXTRA:  Multa de R$ 500 mil por dia de propaganda com Lula: TSE e a ditadura contra o PT - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/multa-de-r-500-mil-por-dia-de-propaganda-com-lula-tse-e-a-ditadura-contra-o-pt/#.W5E-t80UYC1.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037714758521249793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714618049802240, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Multa de R$ 500 mil por dia de propaganda com Lula: TSE e a ditadura contra o PT - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/multa-de-r-500-mil-por-dia-de-propaganda-com-lula-tse-e-a-ditadura-contra-o-pt/#.W5E-Y3WzFlN.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037714618049802240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713608715722752, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "menina sera que o nordeste vai mermo preterir o pt para votar em ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1037713608715722752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713594933293056, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas @marcelozp Um JEITO certo, \u00e9 q uns pol\u00edticos n sejam defendidos cm dinheiro. O PT \u00e9 campe\u00e3o em fazer isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037713594933293056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelozp,vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713050617503745, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o mencionar Lula como candidato  https://goo.gl/B5WDJD\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/0P7VuAyoWL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037713050617503745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712714221666306, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Ju\u00edza pro\u00edbe at\u00e9 voz e imagem de Lula em propaganda de deputados do PT na Bahia  https://falandoverdades.com.br/juiza-proibe-ate-voz-e-imagem-de-lula-em-propaganda-de-deputados-do-pt-na-bahia/#.W5E84lfM8eU.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037712714221666306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711753369604096, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Ain, criticar Katia Abreu \u00e9 falar mal do PT... Quem disse que eu era a favor de Katia no minist\u00e9rio da agricultura? Me poupe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037711753369604096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709801327865856, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 174249210, "username": "rielsonsmotta", "tweet": "Pt... Nada me surpreende!  https://www.facebook.com/100002325784997/posts/1965878420166332/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rielsonsmotta/status/1037709801327865856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709699125268480, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Alckmin na sabatina do Estad\u00e3o: \u201cBolsonaro \u00e9 um passaporte para a volta do PT\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alckmin-na-sabatina-do-estadao-bolsonaro-e-um-passaporte-para-a-volta-do-pt/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037709699125268480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037709456749027329, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 735159000015081473, "username": "wfelipe222", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem E o pt laranja", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfelipe222/status/1037709456749027329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037709340113698821, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 242387460, "username": "RadioFolha_FM", "tweet": "No Folha Pol\u00edtica desta quinta-feira (6), Jota Batista e Jairo Lima recebem o presidente do  Partido dos  Trabalhadores em Pernambuco (PT),  Bruno Ribeiro. em R\u00e1dio Folha Fm 96.7  https://www.instagram.com/p/BnY1bR3gHQW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bbpv1z0tz8d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioFolha_FM/status/1037709340113698821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706882335629313, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Lula da Silva e o PT s\u00e3o g\u00eameos univitelinos de Jair Bolsonaro (PSL), candidato que demonstra id\u00eantico desapre\u00e7o pela democracia e por suas institui\u00e7\u00f5es https://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,empreitada-antidemocratica,70002488218\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037706882335629313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705557359190017, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 35907332, "username": "leobandeira", "tweet": "@DiarioPE @siumenbolcombr2 O cara \u00e9 filiado ao PMDB de Olinda e vem falar do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobandeira/status/1037705557359190017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "siumenbolcombr2,DiarioPE"}
{"id": 1037704945024348166, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 55020220, "username": "_fulor", "tweet": "na verdade a galera parece t\u00e1 mais com medo do pt perder pra Ciro do que outra coisa se acalmem crian\u00e7as", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fulor/status/1037704945024348166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702844206514176, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 725290846791340032, "username": "BrunoSilvagp", "tweet": "Se for pra ser PT tem que vestir a camisa.  pic.twitter.com/a7NxGQ9E4R", "replies": 7, "retweets": 23, "likes": 97, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoSilvagp/status/1037702844206514176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701472807399425, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "\" O criminoso condenado pela Lava Jato limpou o cofre do PT. Haddad ter\u00e1 de se virar com o que sobrou\". #elei\u00e7\u00f5es2018 por que as pessoas da legenda se submetem a algo deste n\u00edvel de ego-ismo? https://twitter.com/o_antagonista/status/1037673631495725056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037701472807399425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701214694191104, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "@Estadao @marcelawebtwit Olha, Bolsonaro ganhando e fazendo tudo q t\u00e1 prometendo com os direitos trabalhistas, com a venda at\u00e9 dos pr\u00e9dios p\u00fablicos entre outras coisas, o PT ganha no primeiro turno as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es! Isso se Bolsonaro n\u00e3o der um golpe e instalar uma ditadura q ele acha super normal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037701214694191104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelawebtwit,Estadao"}
{"id": 1037700390056349696, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "Nunca concordei tanto com Alckmin! Por isso fico desconfiada que o PT nem t\u00e1 preocupado se Bolsonaro ganhar!  https://twitter.com/Estadao/status/1037699783354470400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037700390056349696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699813628932096, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Capit\u00e3o Bozo diz que vai eliminar PT e Psdb. T\u00edpica fala de ditador que n\u00e3o suporta viver em democracia. \u00c9 similar a um \"n\u00f3s\" e \"eles\"  #elei\u00e7\u00f5es2018 se ligue, fique esperto, n\u00e3o seja um bolha numa bolha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037699813628932096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699542102286336, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 968250050227949569, "username": "Priscil99636696", "tweet": "@Barbara_Gallo_ Aqui em PE vai ter o 13\u00b0 do bolsa fam\u00edlia se o candidato do PSB/PT, Paulo C\u00e2mara, ganhar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Priscil99636696/status/1037699542102286336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Barbara_Gallo_"}
{"id": 1037698288378630144, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas O msm do aplicativo de dinheiro kkkk. tudo no pt envolver dinheiro, pelo geito a tapada aq \u00e9 vc em acreditar nesse partido corrupto.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037698288378630144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037697973193457664, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o mencionar Lula como candidato  https://bit.ly/2MOLk8h\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/8ISzxdjHMo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037697973193457664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697667906891776, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@magnamoreira_ Nem a Globo nem os urubus que n\u00e3o perdem uma chance de desqualificar o PT para criar rachas na milit\u00e2ncia.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037697667906891776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magnamoreira_"}
{"id": 1037697488810139656, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 948668505083269125, "username": "SafiraHubermann", "tweet": "@Pontifex_pt No que se refere a receber, nada recebemos, mas ficamos felizes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SafiraHubermann/status/1037697488810139656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037696143126396928, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "A entrevista \u00e9 com @GuilhermeBoulos, do PSOL, e s\u00f3 perguntam sobre o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037696143126396928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037695714401374208, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 330069711, "username": "danibafo", "tweet": "Esse PT \u00e9 uma Nojeira  https://veja.abril.com.br/politica/com-presenca-de-temer-pmdb-oficializa-apoio-a-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danibafo/status/1037695714401374208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695228453572609, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "@romulo_biologo @andrebebe Cara, desculpa, Bozo n\u00e3o diz nada com nada. Ele simplesmente ataca gay, PT, mulher, esquerda, pol\u00edticos e no bolo quem ta perguntando. Isso a gente n\u00e3o precisa discutir n\u00e3o. Ciro deu uma aula, literalmente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037695228453572609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrebebe,romulo_biologo"}
{"id": 1037693724753580033, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "Todo dia Maria Eduarda muito puta com a esquerda brasileira em especial os partid\u00e1rios do pt e o pr\u00f3prio pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037693724753580033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693368522997760, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "Eu t\u00f4 sentindo muita raiva de lula e do pt por essa palha\u00e7ada que eles est\u00e3o fazendo, isso s\u00f3 t\u00e1 dividindo a esquerda e dando mais chances que aconte\u00e7a o cen\u00e1rio Alckimin vs Bozo. \u00c9 de uma canalhice do carai tudo isso lan\u00e7ava a merda do candidato logo mas fica nessa pica", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037693368522997760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692815625650176, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "Minha gente, o PT n\u00e3o \u00e9 o mesmo que era 4 anos atr\u00e1s n\u00e3o. 4 anos atr\u00e1s Lula conseguia eleger quem ele quisesse, agora o \u00fanico candidato do pt que ele conseguiria eleger \u00e9 ele mesmo e s\u00f3. Tenham no\u00e7\u00e3o disso, pelo amor de Deus", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037692815625650176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690204381958145, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 36763128, "username": "DulceNascimento", "tweet": "@rafaelmmartins @TheInterceptBr Mas o alvo era sim o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DulceNascimento/status/1037690204381958145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheInterceptBr,rafaelmmartins"}
{"id": 1037689683738849280, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@PatoCorporation @xicosa S\u00f3 Gleisi presidente do PT acreditava. Enquanto isso... o tempo passa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037689683738849280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,PatoCorporation"}
{"id": 1037689117591711744, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69030785, "username": "rodolfo_assis", "tweet": "eu to achando t\u00e3o burra essa estrat\u00e9gia do pt em querer colocar lula a qualquer custo, t\u00e1 cansando a imagem do partido e haddad ficando esquecido, n\u00e3o vai ter tempo de fazer um programa legal e conquistar inten\u00e7\u00e3o de voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfo_assis/status/1037689117591711744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688824850264070, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@_dinhodelima @MizinhowLucena Atacar Lula e correr risco de perder o ex p\u00fablico dele? A galera t\u00e1 desistindo do PT por causa dessa palha\u00e7ada atual e est\u00e3o indo para Ciro ou Marina, acho burrice qualquer um deles atacar Lula e perder essa galera", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1037688824850264070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MizinhowLucena,_dinhodelima"}
{"id": 1037688290676277248, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Putz! Levaram quase 2 anos para descobrir a montagem? Impressionante! Aqui, a gente descobre a farsa em fotos do PT na mesma hora!  https://twitter.com/veja/status/1037686998864154625\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037688290676277248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687975826661376, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 881941000473776128, "username": "Apois_", "tweet": "O pt j\u00e1 ta me irritando c essa insist\u00eancia q nesse momento n tem mais sentido.Amor, lula n vai rolaaaarrr!Vamo pensar em outra estrat\u00e9gia, vamo? Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apois_/status/1037687975826661376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687127058907137, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 294218205, "username": "PrDeboraM12", "tweet": "Quem tem preparado pra roubar merendas de crian\u00e7as e seguir as normas do PT \u00e9 o pr\u00f3prio Alkimin,ele sim \u00e9 preparado pra isso  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrDeboraM12/status/1037687127058907137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684160096350208, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@MizinhowLucena @_dinhodelima Concordo com Dinho, em 2014 ela foi atacada de forma desonesta pelo PT at\u00e9 por isso acabou apoiando Aecio por raiva. Mas dos candidatos que disputam \u00e9 a que realmente fez parte da popula\u00e7\u00e3o pobre", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1037684160096350208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_dinhodelima,MizinhowLucena"}
{"id": 1037683890117328896, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1005110166403141632, "username": "lipeffl", "tweet": "@KaioVRF O PT deveria abrir m\u00e3o dessa candidatura e apoiar Ciro. Se Haddad vencer, pode ser uma nova Dilma e o pa\u00eds continua rachado entre coxinha X mortadela. Se n\u00e3o, ele s\u00f3 vai tirar votos de Ciro e ainda corre o risco de perder o segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeffl/status/1037683890117328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KaioVRF"}
{"id": 1037682560510386176, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 208559036, "username": "dudacarneir", "tweet": "ok, mas e o haddad? o pt mais uma vez perdendo tempo com algo q n vai rolar  https://twitter.com/jornaloglobo/status/1037470677736017921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudacarneir/status/1037682560510386176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682174630277121, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@g1 @Tashima42 @ajudanilo1 @Nardo_mahone @hugoalencar78 @statebroke \u00c9 vdd, a f\u00f3rmula que o PT governou deu muito certo n\u00e9. Os banqueiros enchendo o cu de dinheiro , Lula com conversas pouco republicanas com empres\u00e1rios....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037682174630277121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "statebroke,hugoalencar78,Nardo_mahone,ajudanilo1,Tashima42,g1"}
{"id": 1037681228483321856, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 35907332, "username": "leobandeira", "tweet": "@g1 @BernardoMF @LidinaldoAraujo @adrianarbraga @Rafabattisti Nunca votei em Lula nem em Dilma, n\u00e3o votaria se ele estivesse solto. Mas vou votar em Haddad, afirmo isso desde que ele era prefeito de S\u00e3o Paulo. N\u00e3o por ele ser do PT, mas por acreditar nos valores dele. Espero sim por um Brasil melhor.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobandeira/status/1037681228483321856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafabattisti,adrianarbraga,LidinaldoAraujo,BernardoMF,g1"}
{"id": 1037678697023725569, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "Eu tava aqui pensando com meus bot\u00f5es ser\u00e1 que o PT vai lan\u00e7ar mesmo a candidatura de Haddad?? Ser\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 estrat\u00e9gia pra Ciro ganhar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037678697023725569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678635690479616, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 145001045, "username": "claustrowhoric", "tweet": "ou ent\u00e3o eu bem velhinha tossindo falando pras crian\u00e7as da comunidade p\u00f3s-apocal\u00edptica na qual viveremos  \"bem, tudo come\u00e7ou em 2013 d.C, antes de contabilizamos os anos em antes do PT e depois do PT...\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claustrowhoric/status/1037678635690479616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677971279171589, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4637604448, "username": "rodrigoar_pe", "tweet": "@thaycatarina Haddad vai pro segundo turno. S\u00f3 n\u00e3o engrenou ainda, pq o Pt est\u00e1 aguardando at\u00e9 o prazo final, mas quando se divulgar que Haddad \u00e9 o candidato de Lula, ele chega! Vamos nessa!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoar_pe/status/1037677971279171589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaycatarina"}
{"id": 1037676051630055425, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2926192120, "username": "temposdeguerr4", "tweet": "Quer falar de egocentrismo do PT e apoia Marina. Assim n\u00e3o d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/temposdeguerr4/status/1037676051630055425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675371146162177, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@JoelAlexandreM Ciro \u00e9 esperto, quer atrair os potenciais eleitores do PT no segundo turno, mas nem segundo turno haver\u00e1. #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1037675371146162177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037674816587882496, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 182404575, "username": "jrnascimento01", "tweet": "@MarlyMace @RenovaMidia Em caso o pa\u00eds j\u00e1 vive desde que o regime militar entregou o governo a esses pilantras do pmdb,psdb e pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrnascimento01/status/1037674816587882496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,MarlyMace"}
{"id": 1037674367768059905, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@revistaforum Ele n\u00e3o viu nada. Imaginava se l\u00ea declarasse voto no PT...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037674367768059905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1037674234925985792, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4914995507, "username": "amarovirginio", "tweet": "@delucca @_ninosantos tbm acho q esse \u00e9 o plano do pt :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarovirginio/status/1037674234925985792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_ninosantos,delucca"}
{"id": 1037671760689356805, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o mencionar Lula como candidato  https://bit.ly/2M4psAj\u00a0 pic.twitter.com/h1uaWmfby6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037671760689356805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671168931770368, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 985998870382563329, "username": "JuniorM40684527", "tweet": "@marianakgomes Vamos l\u00e1 sempre teve ao lado do PT e hoje que fala deles tem a maior rejei\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 onde foi prefeito e governador, \u00e9 contra a lava jato ainda falou que se moro vinhese em sua casa receberia ele na bala e depois que Oi governador do Cear\u00e1 o pcc chegou l\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorM40684527/status/1037671168931770368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianakgomes"}
{"id": 1037668766556086277, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 123135660, "username": "m_cost_", "tweet": "@enricopng A gente vai ter esse trauma pra sempre. O PT mais uma vez priorizando um projeto pr\u00f3prio de poder do que o futuro do pa\u00eds, mesmos sob a amea\u00e7a do Bozo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_cost_/status/1037668766556086277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enricopng"}
{"id": 1037668686163783681, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "@JJessicaBarbosa Mais engra\u00e7ado \u00e9 o PT apoiando Paulo Camara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1037668686163783681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JJessicaBarbosa"}
{"id": 1037668410937810945, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 334317757, "username": "GiovannaSougey", "tweet": "@GideaoMilanez Na moral eu estou mt puta c a estrategia do pt \ud83d\ude20\ud83d\ude21", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovannaSougey/status/1037668410937810945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GideaoMilanez"}
{"id": 1037666636159959041, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "Tem eleitores de Haddad q t\u00e3o no n\u00edvel dos bolsominionsvc pode explicar por A + B pq o PT n\u00e3o ganha no segundo turno mas eles v\u00e3o lhe acusar de ser eleitor de bolzo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037666636159959041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663701820760069, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 948668505083269125, "username": "SafiraHubermann", "tweet": "@Pontifex_pt @zggt Se foi \"criado\", ter\u00e1 um final. \u00c9 um exerc\u00edcio l\u00f3gico de natureza id\u00eantica ao daquele que aponta um \"criador\" pro universo pelo simples fato do universo existir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SafiraHubermann/status/1037663701820760069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zggt,Pontifex_pt"}
{"id": 1037662748140863490, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1702668774, "username": "cpten", "tweet": "@KennedyAlencar Kennedy...espero que ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es vc tire f\u00e9rias e escute novamente as suas coloca\u00e7\u00f5es na CBN. Infelizmente vc se perdeu no seu desejo de ver novamente o PT no poder. Ontem, por exemplo, ao falar do Amoedo, fez uma avalia\u00e7\u00e3o extremamente parcial, eivada de ideologia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cpten/status/1037662748140863490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037662570449121281, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "30 dias para a elei\u00e7\u00e3o  e o PT com candidatura impugnada sem direito a participar de debates.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037662570449121281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661972131655682, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "@observotariopig Vai dar PT de ponta a ponta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1037661972131655682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "observotariopig"}
{"id": 1037660834632269825, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 179486721, "username": "_naatis", "tweet": "@novabaiana pois\u00e9. a aus\u00eancia de Lula n\u00e3o enfraquece o antipetismo assim. tem muita gente que vota no satan\u00e1s mas n\u00e3o vota no pt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_naatis/status/1037660834632269825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "novabaiana"}
{"id": 1037660486161125376, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 719053447643996160, "username": "Zeref1593", "tweet": "@Crunchyroll_PT <3  pic.twitter.com/n2CTvCYJWT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zeref1593/status/1037660486161125376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1037657091266277377, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 195312458, "username": "GildazioMouraPT", "tweet": "Lula\u00e7o  Pernambuquez  https://www.facebook.com/1846152263/posts/10209640859898736/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GildazioMouraPT/status/1037657091266277377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655244270919680, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1014531129905475584, "username": "TaiLima9", "tweet": "@jopizera Pelas pesquisas Haddad perde no segundo, inclusive pra Bolsonaro.. O PT fode com tudo. Haddad e Manu s\u00e3o maravilhosos mas est\u00e3o totalmente ofuscados pela Ideia de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaiLima9/status/1037655244270919680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jopizera"}
{"id": 1037653609842987008, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1877235103, "username": "petralima_", "tweet": "O pt s\u00f3 tem meu voto se for pro segundo turno com bolsonaro. Tirando isso, nem com um carai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petralima_/status/1037653609842987008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653356335034368, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "Gente vcs falam da K\u00e1tia Abreu de vice do Ciro (que querendo ou n\u00e3o acbou se redimindo ao ser EXPULSA do PMDB)mas n\u00e3o se ligam que a chapa do PT t\u00e1 toda coligada nos estados com GENTE QUE APOIOU O GOLPE E O TEMER NOS \u00daLTIMOS ANOS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037653356335034368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652863927902208, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Como assim Fachin? N\u00e3o tem efeito sobre a esfera penal, mas voto pela admissionabilidade do condenado poder concorrer \u00e0s elei\u00e7\u00f5es... Como \u00fanico voto destoante no @TSEjusbr, s\u00f3 ratificou que: Uma vez PT, sempre PT. Este pensa e fala em Dilm\u00eas. #MulheresComBolsonaro #Bolsonaro17 https://twitter.com/VEJA/status/1037633649850679296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037652863927902208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037652647577366528, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1877235103, "username": "petralima_", "tweet": "E eu nem falo da fam\u00edlia Campos porque j\u00e1 era previs\u00edvel que iam correr pro cu de Lula nessa elei\u00e7\u00e3o. Agora o ex presidente, juntamente com o PT, coligar com o PSB de novo...te fode porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petralima_/status/1037652647577366528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651273720442881, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "DEVOLVER O DINHEIRO P\u00daBLICO.PGR ao PT: devolva dinheiro gasto na campanha de Lula. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/N15xalPRU6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037651273720442881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650924704026624, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2719625058, "username": "jairogirol68", "tweet": "@pablovillaca Imagina o Brasil ser dividido e o Nordeste tornar-se independente. Deixa o Sul e Sudeste para Bolsonaro e o psdb e o Nordeste com Lula e o PT e toda esquerda. Vamos formar o URSNE : Uni\u00e3o da Rep\u00fablicas Socialista do Nordeste.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairogirol68/status/1037650924704026624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037650322292756480, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3063907721, "username": "criistina_lima", "tweet": "Lula foi condenado por corrup\u00e7\u00e3o que lhe deu um triplex no Guaruj\u00e1. Lula e o PT afirmam que n\u00e3o h\u00e1 provas que liguem Lula ao triplex, e que por isso, sua condena\u00e7\u00e3o \u00e9 injusta e sem provas. Hoje, assistindo...  https://www.facebook.com/mariacriistina.lima/videos/1188766507928056/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criistina_lima/status/1037650322292756480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647235956264961, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 812214757411422208, "username": "LucasWharison", "tweet": "Sinceramente, em que mundo os militantes, no caso, os mais fan\u00e1ticos, e os filiados ao PT vivem? \u00c9 evidente que, seja o Fachin ou quaisquer outros ministros, nunca ir\u00e3o soltar o Lula. Reconhecer os erros, unir a esquerda e fortalecer o mais indicado, no caso o Ciro, \u00e9 o ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasWharison/status/1037647235956264961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646679464398849, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "LADO A LADO COM CORRUPTOS.No PT de Haddad, corruptos s\u00e3o os outros. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/yOWU7fEETM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037646679464398849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645796366155776, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 146078797, "username": "jalfredobc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TuA6TAH5lvg?aPara\u00a0\u2026 Eug\u00eanio Arag\u00e3o, Justi\u00e7a atua de forma diferenciada com PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredobc/status/1037645796366155776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037642755827224577, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 112279569, "username": "Flavio_C_Diniz", "tweet": "@joaoamoedonovo Disse que aceita apoio do PT (de Lula, Dilma, Dirceu, Palocci, Vaccari, Cever\u00f3, Del\u00fabio e outros). Esta pr\u00e1tica \u00e9 antiga, nada tem de NOVO. Quero a ruptura total desse sistema. Nada de PT, PSDB, MDB, PP. Essa quest\u00e3o para mim \u00e9 inegoci\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flavio_C_Diniz/status/1037642755827224577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037641912013017095, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 967789394143916034, "username": "MarcosV72418319", "tweet": "@edmilsonpapo10 Essa galera do PT \u00e9 especialista em repassar (I)RRESPONSABILIDADE. O TRIPLEX \u00c9 DA DEFUNTA, O S\u00cdTIO DE ATIBAIA \u00c9 DE UM AMIGO, MINHA FORTUNA \u00c9 FRUTO DA VENDA DE PRODUTOS AVON. Tomar no c\u00fa, s\u00f3 tem ladr\u00e3o nessa quadrilha, quero dizer PARTIDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosV72418319/status/1037641912013017095", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037638794407751682, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "O PT s\u00f3 faltou espalhar Fake News dizendo que a Marina ia acabar jogar outra bomba em Hiroshina e Nagasaki e o povo ainda pergunta porque ela n\u00e3o apoiou Dilma no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037638794407751682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638289736511488, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "\"Nas simula\u00e7\u00f5es de disputas de segundo turno, o Nordeste aparece como a regi\u00e3o mais problem\u00e1tica para Bolsonaro. L\u00e1, ele perderia por larga margem para os candidatos do PDT (55% a 21%), da Rede (51% a 24%), do PSDB (46% a 22%) e do PT (43% a 27%)\"  pic.twitter.com/DWcZkDYdkc", "replies": 6, "retweets": 41, "likes": 116, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1037638289736511488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637752785969152, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "Ou seja s\u00f3 burros, imbecis e jumentos votam no Lula e no PT!  pic.twitter.com/CiMbi3bz28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037637752785969152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636475217686528, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 718216484, "username": "marluceferreir7", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marluceferreir7/status/1037636475217686528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635463920672768, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Deu a l\u00f3gica n\u00e9? Perguntar sem ofender : at\u00e9 quando o @STF_oficial  e toda a justi\u00e7a brasileira vai ser submetida a esta chincana judicial sem sentido de #lula #PT? #Elei\u00e7\u00f5es2018 precisa debater problemas do pa\u00eds, n\u00e3o de um cara preso. S\u00f3 acho, mas tenho certeza tamb\u00e9m. https://twitter.com/AndreiaSadi/status/1037634045402914816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#lula,#PT,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037635463920672768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037635062752268288, "date": "2018-09-06", "time": "04:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 189530694, "username": "ZeAderson", "tweet": "@stanleyburburin Quando n\u00e3o \u00e9 o PT esse pessoal se vale de  interpreta\u00e7\u00f5es e subjetividades refinad\u00edssimas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeAderson/status/1037635062752268288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin"}
{"id": 1037634967940022272, "date": "2018-09-06", "time": "04:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3076240539, "username": "edsoonsoarees__", "tweet": "A milit\u00e2ncia do PT: A pesquisa do Ibope est\u00e1 errada Bolsominios: A pesquisa do Ibope foi comprada Eu \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsoonsoarees__/status/1037634967940022272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037575684166754309, "date": "2018-09-06", "time": "00:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@DeputadoFederal @CiroGomesRN O q \u00e9 isso? Vc acha mesmo q batendo no PT n\u00f3s vamos votar em Ciro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037575684166754309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CiroGomesRN,DeputadoFederal"}
{"id": 1037573408257662976, "date": "2018-09-06", "time": "00:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Integrantes do PT relataram que h\u00e1 uma ala que teme a pris\u00e3o da anta comunista Dilma Rouseff.  http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/1670/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1037573408257662976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037570381845090311, "date": "2018-09-06", "time": "00:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 53221280, "username": "oxentepretx", "tweet": "E agora, aparentemente, a \u00fanica chance do Bozo vencer \u00e9 indo pro segundo turno contra o PT. Quem diria hein colegas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentepretx/status/1037570381845090311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037565363922161664, "date": "2018-09-05", "time": "23:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 57956609, "username": "GVLIMA", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VFMI1wXqDqI?aDeputado\u00a0\u2026 revela tram\u00f3ias do PT na Petrobras e Ros\u00e1rio surta no plen\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GVLIMA/status/1037565363922161664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037563405807308800, "date": "2018-09-05", "time": "23:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 760696832590839808, "username": "alicercee", "tweet": "@whomath @carolin4hh mas a margem de erro pode ser + pra um e - pra outro e tals. O PT burrou de ter insistido com Lula, esse resultado j\u00e1 era previsto, eh isto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicercee/status/1037563405807308800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolin4hh,whomath"}
{"id": 1037563062797168640, "date": "2018-09-05", "time": "23:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 52195667, "username": "pedro_galindo", "tweet": "@FredFigueiroa Parafraseando Alceu, o PT vem nessa rela\u00e7\u00e3o de \u201csol e chuva\u201d com o PMDB h\u00e1 muito tempo. \u00c9 uma das contradi\u00e7\u00f5es fundamentais dessa candidatura de Haddad. Se esse segundo v\u00eddeo vier mesmo, vem com umas #verdades.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#verdades", "link": "https://twitter.com/pedro_galindo/status/1037563062797168640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037558645230391296, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 162457467, "username": "ReixBumi", "tweet": "mto triste o PT apoiando Paulo C\u00e2mara. Ser\u00e1 que n\u00f3s pernambucanos n\u00e3o teremos nada pra votar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReixBumi/status/1037558645230391296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558579346255872, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 109712461, "username": "DioogoLuna", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o cara do partido de fhc que disse quebse aliaria com o pt pra tentar derrotar Bolsonaro, o MP ta na sua cola, melhor JAIR de explicando ein seu santo merendeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DioogoLuna/status/1037558579346255872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037558459590471680, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 129562685, "username": "tavarinhox", "tweet": "@andrepatriota Infelizmente a estrat\u00e9gia do pt que t\u00e1 dividindo as esquerdas. E n\u00e3o tem sentido isso que t\u00e1 acontecendo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavarinhox/status/1037558459590471680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrepatriota"}
{"id": 1037558370960633857, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper A Globo disso isso. A Globo coloca apenas o PT perdendo. Parece at\u00e9 brincadeira. E vcs acreditam. Mas vamos em frente. Vai p o segundo turno e vai ganhar. Boa  noite!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037558370960633857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037558343857045504, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1035047458483720192, "username": "antonio_bbg", "tweet": "Enquanto isso na sede do PT.Rindo at\u00e9 2050. Kkkkkkkkkkkk  https://www.instagram.com/p/BnXwc8Fn9rY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18v3ivu2b0r7x\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonio_bbg/status/1037558343857045504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558142866022400, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "@pauloap Aqui em Pernambuco infelizmente deve t\u00e1 parecido, o povo aqui \u00e9 muito alienado com pt lula e esquerda, pq a maioria \u00e9 funcion\u00e1rio p\u00fablico ou bolsa fam\u00edlia, poucos que eu conhe\u00e7o \u00e9 Bolsonaro e muitos outros vai votar nulo n\u00e3o quer saber de pol\u00edtico, mas espero que mude at\u00e9 dia 7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037558142866022400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1037558004793663489, "date": "2018-09-05", "time": "23:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper Eu votaria nele no eventual segundo turno se s\u00f3 houvesse essa opcao. Mas isso n\u00e3o acontecer\u00e1. O PT estar\u00e1 no segundo turno. Isso \u00e9 fato. Aguardem as pesquisas com o indicado de Lula, a partir do dia 11/09. Boa noite!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037558004793663489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037557710223495169, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper O eleitorado n\u00e3o se mede por Twitter nem Facebook. Voc\u00eas j\u00e1 foram nas ruas? Perguntaram sobre seus candidatos?Eu n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que vote Ciro. E olha que Moro em Pernambuco, Nordeste. Regi\u00e3o dele. Ciro tem 7% do eleitorado. Vai p 12% sem o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037557710223495169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037556963654225921, "date": "2018-09-05", "time": "23:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper Que rejei\u00e7\u00e3o?? O PT tem o maior \u00edndice de aprova\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria. De onde vc tirou isso. Essa rejei\u00e7\u00e3o foi na \u00e9poca do p\u00f3s golpe. Desde a pris\u00e3o, a rejei\u00e7\u00e3o caiu e o PT voltou a crescer. Sem Lula o PT vai p o segundo turno. A quest\u00e3o \u00e9 que o PT tem at\u00e9 o dia 11 p indicar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037556963654225921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037556519942991872, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 330009436, "username": "givaldoneto27", "tweet": "Pra se ganhar no segundo turno, tem que lotear o Brasil e os minist\u00e9rios e entregar a partidos principalmente como o pmdb de temer, foi isso que o PT fez em todas suas elei\u00e7\u00f5es,  o PT nunca ganhou e nunca...  https://www.facebook.com/100002570007080/posts/1769380449824271/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/givaldoneto27/status/1037556519942991872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556382747320326, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1003649711033774081, "username": "PretoRecife87", "tweet": "@OgroCarioca @DotadoPaulista @L_U_C_C_A_S_ @GarotosDoTT @MlkPutoCarioca @xxx_men_pt @hot_connection @caradotado2 @obrucastro @cariocachupador Chupa o meu!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PretoRecife87/status/1037556382747320326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cariocachupador,obrucastro,caradotado2,hot_connection,xxx_men_pt,MlkPutoCarioca,GarotosDoTT,L_U_C_C_A_S_,DotadoPaulista,OgroCarioca"}
{"id": 1037553142051860480, "date": "2018-09-05", "time": "23:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@VinnieFialho N\u00e3o existe essa ingenuidade. Existem perspectivas, baseadas em estat\u00edsticas de cientistas pol\u00edticos. \u00c9 uma quest\u00e3o l\u00f3gica. Quem vota em Lula, grande maioria, voltar\u00e1 em outro do PT. Uma parte migra, mas \u00e9 minoria. Isso \u00e9 \u00f3bvio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037553142051860480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VinnieFialho"}
{"id": 1037552671971049472, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper Hoje O PT tem 29% de aprova\u00e7\u00e3o no Brasil. \u00c9 o partido com maior aprova\u00e7\u00e3o.Sabe quanto tem os demais partidos? O que tem mais, depois do PT \u00e9 o MDB tem 5%. Todos os outros juntos n\u00e3o chegam a 8%.Lula tem 40%. N\u00e3o melhorou o \u00edndice? Em que pa\u00eds vc vive?", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037552671971049472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037549050080505856, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Pra sorte do Ciro, quando o PT for tentar dissecar a campanha dele (ou da Marina) provavelmente vai ser tarde demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037549050080505856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548674958716929, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Enquanto o PT segue sonhando com o imposs\u00edvel e acreditando na burrice, est\u00e1 acontecendo EXATAMENTE o que o Ciro havia previsto sobre Bolzo/GAlck", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037548674958716929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548350063685632, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Ciro falou na globonews (01/08) que o Bolsonaro seria sombreado pelo Alckmin e que a candidatura do Ciro seria sombreada pelo PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037548350063685632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547496325742592, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@o_antagonista Quem tem mais de dois neur\u00f4nios tem medo n\u00e3o do PT, mas dos seus eleitores , do fanatismo que s\u00f3 destr\u00f3i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1037547496325742592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037546670010064896, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 882425699495284737, "username": "alvesgabs_", "tweet": "quase 1 da manh\u00e3 e esta rapariga chorando ao assistir HP e as rel\u00edquias da morte pt II", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesgabs_/status/1037546670010064896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546656022126593, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 73952540, "username": "aleks_metal", "tweet": "A melhor coisa dessa elei\u00e7\u00e3o vai ser ver o PT humilhado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleks_metal/status/1037546656022126593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545037448572928, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@andrebotanist @anabeat05826201 Eu acho mt arriscado a estrat\u00e9gia do PT. Primeiro que se for depender das pr\u00f3ximas pesquisas, pode ser que o crescimento de Haddad seja muito mais lento, visto que mts est\u00e3o mudando por achar que ele n\u00e3o consegue chegar. A\u00ed nunca v\u00e3o falar o nome dele na pesquisa. \u00c9 tenso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037545037448572928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,andrebotanist"}
{"id": 1037544916203786241, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 878220141527433216, "username": "deborab055", "tweet": "@ddangelorb @A_White_Wolf_ Aaaah n\u00e3o votei nela. Nunca votei no PT . Boa noite anjo. Cuido com boquinha que falar. Antes falar merda  veja quem s\u00e3o as pessoas.  Bjo no ombro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborab055/status/1037544916203786241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "A_White_Wolf_,ddangelorb"}
{"id": 1037544650163277826, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 937809161886322688, "username": "JovemChesterton", "tweet": "Celso Daniel e Manuela D'avila, os dois a 80 km/h ( eu se, meme velho),qual dos dois o PT consegue fazer desaparecer com mais facilidade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JovemChesterton/status/1037544650163277826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543522142957570, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "E o Eduardo Jorge que disse que o PSDB se preocupa mais com o meio ambiente do que o PT. N\u00e3o tem nem sentido uma coisa dessa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037543522142957570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542860332118016, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "O Bolsonaro cresce enquanto o PT vira p\u00f3!#Bolsonaro_Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#PSL17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro_Presidente,#PSL17", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1037542860332118016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542510934089728, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@BlogdoNoblat Ent\u00e3o v\u00e3o votar no PT/PSDB,isso seria voto \u00fatil? Sei....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037542510934089728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037540316168040448, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 768308826827350016, "username": "euandrecosta", "tweet": "E no final de semana l\u00e1 em Recife que me falaram: o aumento dos estupros come\u00e7ou a surgir nesses \u00faltimos anos e quem governava era o pt.Ai eu olhei lindamente e falei: AS INDIAS ERAM ESTUPRADAS E N\u00c3O TINHA PT E PARTIDO NENHUM NA \u00c9POCASil\u00eancio total e mudaram de assunto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euandrecosta/status/1037540316168040448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539085806706693, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "PQP, encontre-me com uma vantagem de dar inveja \u00e0 Avi\u00e3o! Brigo diariamente com quase meio mundo pra convencer \u00e0 todos que o Capit\u00e3o \u00e9 o que temos de melhor! At\u00e9 eleitor XIITA do PT consegui mudar voto! Vou continuar para encerrar essa farsa no 1\u00b0 turno! #Bolsonaro17No1\u00baturno https://twitter.com/PSL_Nacional/status/1037415069351432193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1037539085806706693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538788522844160, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "@ojoaocavalcanti @afabianepereira Sou apaixonado por Haddad mas acho muita inoc\u00eancia acreditar que vai deixar o PT assumir o pais de novo. Imagina a quantidade de juizeco de 1 est\u00e2ncia inventando canetada p travar o governo? Me convenci q Ciro tem a for\u00e7a necess\u00e1ria p pa\u00eds surrado de hj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037538788522844160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afabianepereira,ojoaocavalcanti"}
{"id": 1037538291212607488, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Aqui em casa o povo sempre foi anti-PT. Nunca votaram no PT na vida mas mainha t\u00e1 dizendo que queria Lula concorrendo pq ia votar com gosto nele dessa vez kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037538291212607488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537580563226624, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 153510991, "username": "ItsMadson", "tweet": "chocado que o PT retuitou o Temer! dsjhffsksfsgjg...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsMadson/status/1037537580563226624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533372556500992, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Petkovic10e43 Ok. Sigamos com nossa campanha. O PT tem candidato. Ponto final. Sigamos com nossas campanhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037533372556500992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Petkovic10e43"}
{"id": 1037532872276684800, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Petkovic10e43 Morta?? O cara tem a metade do eleitorado. Morto \u00e9 quem \u00e9 candidato h\u00e1 20 anos \u00e9 presidenci\u00e1vel e nunca conseguiu duas casas de d\u00edgitos de percentual. Hoje fez 12% em cen\u00e1rio sem Lula. O que n\u00e3o vai acontecer pq O PT TEM candidato. Hoje, Haddad ainda \u00e9 vice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037532872276684800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Petkovic10e43"}
{"id": 1037531810316644352, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4429694865, "username": "_littlejoys", "tweet": "O ex marido da minha prima \u00e9 bolsomion e critica o pt e o bolsa fam\u00edlia mas o filho dele foi e ainda \u00e9 criado recebendo bolsa fam\u00edlia pois ele nunca pagou a pens\u00e3o do pirraia kkk mico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_littlejoys/status/1037531810316644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531759183884288, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Petkovic10e43 Se ele preso conseguiu subir de 30 p 40% em um m\u00eas. Pq achar\u00edamos q quem vota nele n\u00e3o ser\u00e1 Leal? O PT tem candidato. Se vai perder, s\u00f3 saberemos nas pr\u00f3ximas pesquisas. Seguiremos votando no 13. S\u00e3o 54 milh\u00f5es de votos. Quando ele indicar Haddad veremos a rea\u00e7\u00e3o nas pesquisas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037531759183884288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Petkovic10e43"}
{"id": 1037531007090606080, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@AurelioNery17 O PT prefere insistir. A cada desfecho de manobra do judici\u00e1rio, Lula s\u00f3 fez crescer nas pesquisas. Alcan\u00e7ou seu pr\u00f3prio recorde em pesquisas de anos anteriores. Far\u00e3o a troca no momento que consideram certo.Aos eleitores do PT s\u00f3 resta aguardar e acreditar. No dia 07, votar 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037531007090606080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AurelioNery17"}
{"id": 1037530385817714689, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@abdalafarah \u00c9 Lula, \u00e9 13, \u00e9 Lula, \u00e9 13, \u00e9 Lula. PT n\u00e3o pode mais eu posso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037530385817714689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abdalafarah"}
{"id": 1037530101670404096, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Petkovic10e43 N\u00e3o conseguiu ganhar a prefeitura no tucanistao pq naquele momento o PT tinha seu pior \u00edndice. Ano do golpe. Nem Lula teria ganho em SP.  O PT tem candidatura pr\u00f3pria. Ou vc acha q os votos de Lula ir\u00e3o p Ciro sem ele indicar? Q loucura! A prefer\u00eancia ser\u00e1 algu\u00e9m do PT, \u00f3bvio!", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037530101670404096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Petkovic10e43"}
{"id": 1037529036107472896, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 841481987319828480, "username": "Leeo3045", "tweet": "@jdeandradeneto Calma, deixa o PT decidir qual vai ser o candidato que o Ciro vai despencar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leeo3045/status/1037529036107472896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037527287934140416, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "O PT, que minou Ciro antes da campanha, vai levando o mesmo Ciro ao segundo turno, por insistir em Lula. Ainda \u00e9 cedo, tudo pode mudar. Um cen\u00e1rio mais claro s\u00f3 daqui uns 15 dias.  https://twitter.com/g1/status/1037481472251371520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1037527287934140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526776346501120, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@BlogdoNoblat Eu estive na caminhada de Haddad do PT em Pernambuco.. E conversei com as pessoas que seguravam as bandeiras: receberam 30 reais cada uma. Povo pobre,  chamado pelo comit\u00ea pra fazer esse trabalho. Todos ligados aos comit\u00eas estaduais do governador que tenta reelei\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/eY8oAaords", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037526776346501120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037525913519497217, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "PT partido do capeta....  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1036997438652014592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037525913519497217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525371711676416, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 195312458, "username": "GildazioMouraPT", "tweet": "O chuchu sendo fritado no caldeir\u00e3o do vampiro  https://www.facebook.com/gildaziomoura/videos/10209639515705132/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GildazioMouraPT/status/1037525371711676416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524740783702016, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 256598387, "username": "eduardo_drama", "tweet": "Que coisa. O impeachment foi mais positivo para o PT do que para o pr\u00f3prio PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_drama/status/1037524740783702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524719833178112, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "@marcus_de_faria ( ) \u00c1lvaro Dias( ) Cabo Daciolo ( ) Eymael( ) Fernando Haddad que \u00e9 do PT e vai tocar o projeto de Lula**S\u00f3 para as outras regi\u00f5es do Brasil pq quem n\u00e3o \u00e9 Paulista \u00e9 burro e n\u00e3o sabe quem \u00e9 Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1037524719833178112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria"}
{"id": 1037524478610366464, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1639223172, "username": "baldingelo", "tweet": "@BlogOlhoNaMira Aqui em Pernambuco esse discurso do SPC pegou legal... principalmente pq o PT n\u00e3o decidiu sobre Haddad e o povo n sabe quem \u00e9 candidato de Lula. Ai q votam em Ciro mesmo depois desse SPC.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baldingelo/status/1037524478610366464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogOlhoNaMira"}
{"id": 1037523371762831360, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "@wutdua eu acho que tem algo por tr\u00e1s, sabia??o pt n\u00e3o \u00e9 burro e lula muito menos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037523371762831360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1037523357296746496, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61321939, "username": "freitasgilvan", "tweet": "@MeryanyG @OpusckiSulains Ele vai julgar o pedido liminar n\u00e3o porque Lula ou o PT querem. Ele vai julgar porque \u00e9 o relator das a\u00e7\u00f5es da lava-jato e te digo mais, ele n\u00e3o vai conceder a liminar.Ele vai negar ou mand\u00e1-la pro plen\u00e1rio do STF, a\u00ed s\u00f3 ser\u00e1 julgado depois da elei\u00e7\u00e3o. Portanto, n\u00e3o fique nervoso", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasgilvan/status/1037523357296746496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,MeryanyG"}
{"id": 1037522869767610368, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "Eu acho incr\u00edvel como o pessoal acha realmente que os votos do Lula s\u00e3o \"votos do PT\" e que literalmente todos os votos do Lula seriam transferidos pra quem ele indicasse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037522869767610368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522738817261570, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "@wutdua pt colhendo os proprios frutos de uma manobra (at\u00e9 ent\u00e3o) sem sentido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037522738817261570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1037522276588105729, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@Kleber_SCR Perfil oficial do PT no Twitter acabou de dar RT  no v\u00eddeo da  bronca do \"golpista\"  Temer no Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037522276588105729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kleber_SCR"}
{"id": 1037520721906475009, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "\u2714Temer batendo em Alckmin... \u2714Alckmin aliado de Haddad do PT.. \u2714PT manda no PC do B e tira Manuela pra vice..Esse \u00e9 o teatro de tesouras da pol\u00edtica brasileira...Sabe o \u00fanico que n\u00e3o tem o rabo preso?  BOL-SO-NA-RO", "replies": 3, "retweets": 23, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037520721906475009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519492719370240, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 283360589, "username": "pdiasmonteiro", "tweet": "\u00e9 INCR\u00cdVEL como \u00e9 a din\u00e2mica da pol\u00edtica... kkkkAntes, aliaram-se para derrubar o Governo PT de Dilma.Hoje est\u00e3o se estranhando.Tudo sede pelo poder.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdiasmonteiro/status/1037519492719370240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517192420450304, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 178483124, "username": "Robson_J_Silva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/N0Sb_oLe8zg?aMuseu\u00a0\u2026, PT e Tico Santa Cruz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robson_J_Silva/status/1037517192420450304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037516140849901568, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca @AurelioNery17 Concordo. Mas o PT definiu q seria no limite do prazo, dia 11/09. Eu, como filiada ao partido, respeito a estrat\u00e9gia e valido. Se Lula quis assim, tem que ser respeitado. Ele, preso e acorrentado, est\u00e1 desenhando as elei\u00e7\u00f5es. Essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037516140849901568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AurelioNery17,delucca"}
{"id": 1037514982454452224, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca @pretafalapramim O Haddad n\u00e3o conseguiu ganhar a prefeitura no tucanistao pq naquele momento o PT tinha seu pior \u00edndice. Ano do golpe de Dilma. Nem Lula teria ganhado em SP.  S\u00e3o conjunturas totalmente adversas.Quando ele for candidato indicado por Lula, voc\u00eas votam a fazer suas an\u00e1lises.", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037514982454452224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pretafalapramim,delucca"}
{"id": 1037514782763638784, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "\u00e9 importante destacar sim que o PT teve seus pontos positivos e negativosmas n\u00e3o tem como defender essa campanha ilus\u00f3ria que est\u00e3o fazendo diante do perigo iminente de um fascista ganhar as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037514782763638784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512830449266689, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 61321939, "username": "freitasgilvan", "tweet": "O tempo est\u00e1 passando, o PT patinando, e os advers\u00e1rios avan\u00e7ando nas pesquisas. Eu n\u00e3o digo mais nada.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasgilvan/status/1037512830449266689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512205875511301, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@folha Como \u00e9 que \u00e9? O IBOPE t\u00e1 trabalhando mais uma das incontaveis vezes sob encomenda da esquerda para sujar a campanha do Bolsonaro fabricando resultados? Depois povo brasileiro n\u00e3o queiram refugiar-se nos paises fronteiri\u00e7os fugindo da m\u00e3o de ferro do PT. Portugal n\u00e3o aceita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037512205875511301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037512131133026305, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "Que fase de @geraldoalckmin. Focou em tirar o PT do governo e ajudou a colocar Temer. Ganhou a forte concorr\u00eancia de Bolsonaro, que ele n\u00e3o consegue derrubar. N\u00e3o consegue engrenar a campanha mesmo com imprensa e mercado a favor. Agora leva comida de rabo de Temer.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037512131133026305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037512128058548224, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@UrsoSP Mesmo n\u00e3o gostando do Bolsonaro quero que ele v\u00e1 pro segundo turno com o Ciro. Vai ser pela primeira vez, em 28 anos que a elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ser polarizada no teatro de tesouras PT x PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037512128058548224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsoSP"}
{"id": 1037511741025001473, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains O PT faz campanha em todo o Brasil colocando ainda o presidi\u00e1rio \u00e0 frenteO TSE ainda permite n\u00e3o sabemos como...\u00c9 inconstitucional...\u00e9 baixo, \u00e9 fraudulento.\u00c9 o que se tem no pa\u00eds....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037511741025001473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511219865952256, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 195312458, "username": "GildazioMouraPT", "tweet": "Os coxinhas batem cabe\u00e7a https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/datafolha-ibope-favorece-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GildazioMouraPT/status/1037511219865952256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510120182362112, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "EU FUI PT  https://youtu.be/wCoTQ6pD4lg\u00a0 via @YouTubeSILVIO MATOS MOSTRA O SEU ARREPENDIMENTO POR TER APOIADO O PT.PATRIOTAS VERDADEIROS QUE FORAM ENGANADOS PELAS MENTIRAS PETISTAS S\u00c3O OS QUE MAISDETESTAM O PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037510120182362112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037509303354249216, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "A Galera do PT esquece que boa parte da base de Temer fez parte dos dois governos Petistas... kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1037509303354249216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507757581185033, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@propalando Meu voto hoje \u00e9 de Ciro por v\u00e1rios motivo. O citei em uma tuitada anterior. Gosto muito de HAddad. Mas a estrat\u00e9gia do PT foi suicida (na minha vis\u00e3o). Hoje vejo um risco do PT apenas desidratar Ciro. E se for para um 2\u00ba turno colocar um maluco como Bolsonaro no poder.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037507757581185033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037507377602469888, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 23945369, "username": "LauritaBruxinha", "tweet": "\u201cSe o PT lan\u00e7ar candidato a Presidente da Rep\u00fablica o Papa Francisco ou o Dalai Lama no outro dia o MP vai conseguir arrumar alguma denuncia contra a candidatura. Chega a ser desespero demais. Se o Haddad vencer o pleito tem que p\u00f4r a PF atr\u00e1s de toda...  https://goo.gl/V9Tkho\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauritaBruxinha/status/1037507377602469888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507187898245121, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "Em resumo. Ciro \u00e9 o meu voto e um voto bem vi\u00e1vel para quem ainda est\u00e1 indeciso. Candidato muito bem preparado, com proposta para v\u00e1rias \u00e1reas (basta ver qualquer entrevista ou debate) e alternativa segura para quem quer por um fim nessa dualidade PT x PSDB e pacificar o pais.", "replies": 10, "retweets": 5, "likes": 91, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037507187898245121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507128213295109, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "J\u00e1 disse e repeti aqui na minha TLEleitores.....N\u00c3O SE QUER RETROCESSO novamente. PT jamais!!! Algu\u00e9m aqui j\u00e1 imaginou que o HADDAD tr\u00e1s junto o BOULOS, MANUELA, JEAN WYLLIS, GLEISI, MST, MTST, CUT.....Algu\u00e9m quer isso ainda pra o nosso pa\u00eds??Por favor gente, repensem o voto  https://twitter.com/OpusckiSulains/status/1037494050188877824\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037507128213295109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506410001653760, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 42528953, "username": "danibouw", "tweet": "ele t\u00e1 dizendo que o partido novo lembra o pt dos prim\u00f3rdios", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danibouw/status/1037506410001653760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506096204791808, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 60233337, "username": "sremanuel25", "tweet": "Rapaz, o Ciro chegou nos 2 d\u00edgitos e j\u00e1 \u00e9 segundo nas inten\u00e7\u00f5es de voto... Se o PT continuar enrolando Ciro pode levar essa ein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sremanuel25/status/1037506096204791808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506085660381184, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@OpusckiSulains Acho um perigo um 2o turno com o Haddad, apesar q acho q as pesquisas s\u00e3o FAKES, onde o coloca \u00e0 frente de Bolsonaro.PT tem o mau caratismo em 1a linhaEleitores devem repensar.Entregar o governo a um Haddad \u00e9 como ver  o Museu Nacional sendo a 1a de muitas trag\u00e9dias a virem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037506085660381184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1037505716741922818, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 230225584, "username": "alex_ribeiro2", "tweet": "@jdeandradeneto Colega, infelizmente sua an\u00e1lise vai furar. O pt vai t\u00e1 no segundo turno. Se vai ganhar j\u00e1 \u00e9 outra hist\u00f3ria...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex_ribeiro2/status/1037505716741922818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037505112153964544, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Raquel Dodge comete inj\u00faria contra Lula e o PT todos os dias. E da\u00ed se o energ\u00fameno manda fuzilar? Pouparia trabalho pra empregada de Temer, n\u00e9? #Justi\u00e7aBandida https://twitter.com/revistaforum/status/1037478572879998976\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Justi\u00e7aBandida", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037505112153964544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505097016770561, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3026259321, "username": "raulvinicius_al", "tweet": "@anacronices at\u00e9 vale pra n\u00e3o ter a turma do temer na ativa, mas ver um palanque com psb e pt aqui \u00e9 triste :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulvinicius_al/status/1037505097016770561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1037504927952719873, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "O PT cometeu um suic\u00eddio pol\u00edtico com a estrat\u00e9gia de segurar a candidatura invi\u00e1vel de Lula . Falta um m\u00eas para elei\u00e7\u00e3o. Essa transfer\u00eancia n\u00e3o vai ser autom\u00e1tica. Haddad perdeu muito tempo \u00e0 margem da campanha. Agora, o perigo \u00e9 apenas desidratar Ciro por um 2\u00ba turno.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037504927952719873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504681969438720, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "S\u00f3 d\u00e1 PT #LulaHaddadManu13PT #OBrasilFelizDeNovo https://twitter.com/neneLulaDaSilva/status/1037502782197125120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13PT,#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1037504681969438720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504580576264192, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 815304885075902464, "username": "amorinhaeve", "tweet": "tava bem desanimada p meu anivers\u00e1rio achando que ngm ia p comemorar cmg mas victor disse que nem se f\u00f4ssemos s\u00f3 n\u00f3s dois a gente ia beber at\u00e9 dar um pt e agr eu to mt feliz e consolada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amorinhaeve/status/1037504580576264192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503081599180801, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 396877158, "username": "WiltondeAQ", "tweet": "Nova adi\u00e7\u00e3o \u00e0s Mais queridas: Chris August / Battle, Pt. II  http://www.deezer.com/track/134923078\u00a0 @DeezerBR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WiltondeAQ/status/1037503081599180801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeezerBR"}
{"id": 1037502703398780928, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 51505628, "username": "do_dy", "tweet": "@diegoescosteguy Pra falar mal do PT, tem que entrar na fila.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/do_dy/status/1037502703398780928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy"}
{"id": 1037501790542024704, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 19213949, "username": "mynameisntjonas", "tweet": "@NetoOfficial @tonhocampos_ s\u00f3 pode consumir l\u00e1, as gata s\u00f3 v\u00e3o visitar a gente qd tiverem dado pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mynameisntjonas/status/1037501790542024704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tonhocampos_,NetoOfficial"}
{"id": 1037501539085103104, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca Lula tem 40%. Acham que esses votos v\u00e3o pra quem?Quem vota em Lula, vota em quem ele indicar. Existe 20% que diz s\u00f3 votar em Lula, todo o restante vota em quem ele indicar. Quem ser\u00e1?Insano \u00e9 algu\u00e9m achar q esses votos voar\u00e3o p Marina e Ciro. O PT tem candidato.", "replies": 20, "retweets": 10, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037501539085103104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037501435091595264, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@arte_prima @stanleyburburin Dogue n\u00e3o v\u00ea nada q n\u00e3o seja no PT. Ela s\u00f3 n\u00e3o viu a for\u00e7a do povo que quer Lula-Haddad Presidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037501435091595264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin,arte_prima"}
{"id": 1037501434168860674, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 846250070, "username": "Armand1Jose", "tweet": "At\u00e9 quando a Justi\u00e7a Eleitoral vai aceitar o PT desmoralizar sua decis\u00e3o? | Marco Antonio Villa  https://www.youtube.com/attribution_link?a=u9HWEsfd3Jc&u=%2Fwatch%3Fv%3DueHUxP5JUb4%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Armand1Jose/status/1037501434168860674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500694411046912, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@pablovillaca O PT ganhando essa elei\u00e7\u00e3o, acredito que vamos ter tamb\u00e9m um congresso com muitos eleitos de esquerda, principalmente do Partido dos Trabalhadores, e a\u00ed vai ser um um passeio do governo petista pra fazer esse pa\u00eds avan\u00e7ar socialmente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037500694411046912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037500503289225216, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "@Eriic_Galliano Um jeito de pensar bastante errado. Mas, prefiro esperar, se bem que muita gente pensa dessa maneira a\u00ed mesmo. E mesmo que n\u00e3o passe o PT, os demais vencem ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037500503289225216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eriic_Galliano"}
{"id": 1037500108043108352, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "Uma coisa \u00e9 certa: a base da campanha de Alckmin junto com o PT resultaram em terra arrasada no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1037500108043108352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499740576010242, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 731216045109878786, "username": "ModestoGermano", "tweet": "@pablovillaca @rpazza tipico de qm n acompanha ou eh partid\u00e1rio de outra candidatura... \"salvar\" o Lula \u00e9 \"mais importante\" para o PT que o Brasil... nivel lun\u00e1tico de argumenta\u00e7\u00e3o! Lula e o PT n ta impedindo nenhum outro de fazer campanha querido ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ModestoGermano/status/1037499740576010242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rpazza,pablovillaca"}
{"id": 1037498126100258818, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "@Eriic_Galliano T\u00e1 empatado os dois, se for o PT vence.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037498126100258818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eriic_Galliano"}
{"id": 1037497814471856128, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1044499765, "username": "raidantas11", "tweet": "@FredFigueiroa Nao se esque\u00e7a dos votos do Amoedo, do Meirelles e de eleitores do PSDB que enxergam o partido como unico com chances de bater o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raidantas11/status/1037497814471856128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037496434805944321, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 80426518, "username": "FerroPT", "tweet": "Muita gente boa gravando depoimento de apoio a #Ferro1313! pic.twitter.com/Aosrajyc9l", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Ferro1313", "link": "https://twitter.com/FerroPT/status/1037496434805944321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495500252110849, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1001146669004738560, "username": "goodtricksterr", "tweet": "esse fds eu vou beber bem de leve e n\u00e3o vou da um pt de baixar a press\u00e3o.\u00e9ver dade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goodtricksterr/status/1037495500252110849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494660586000386, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 134256469, "username": "joaocarlossilva", "tweet": "@Crunchyroll_PT gostaria fazer download dos epis\u00f3dios para assistir offline no ios/android. Tem como colocar na px vers\u00e3o do app?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaocarlossilva/status/1037494660586000386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1037493954529435648, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Pelo Ibope, apesar de ter percentual de votos muito inferior a Bolsonaro, Haddad consegue empatar com ele em simula\u00e7\u00e3o de 2.o turno. Desta forma, Bolsonaro \u00e9 hoje o advers\u00e1rio mais f\u00e1cil para o PT na elei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037493954529435648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493339451473921, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1416264314, "username": "lasliborio", "tweet": "O PT est\u00e1 dividido: 100% Lula, 100% Haddad, 100% Manuela e 100% BRASIL!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasliborio/status/1037493339451473921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493328248492034, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 721457976, "username": "incrivson", "tweet": "Fui assistir a propaganda pol\u00edtica aqui de PE. Paulo C\u00e2mara fechado com o PT, babando ovo mesmo, d\u00e1 vergonha de v\u00ea. Nem parece que h\u00e1 2 anos ele e o PSB (partido qual ele \u00e9 vice presidente nacional) estavam fechados com o impeachment da Dilma. Puro chorume.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incrivson/status/1037493328248492034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492629301288961, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "Est\u00e3o jogando a culpa da divis\u00e3o da esquerda em quem vota no Cirokakakakaka quem cagou tudo foi o PT mizamores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037492629301288961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492571205984261, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 812214757411422208, "username": "LucasWharison", "tweet": "O PT precisa cal\u00e7ar as \"sand\u00e1lias da humildade\". \u00c9 indiscut\u00edvel a necessidade de unir-se para chegar ao segundo turno. Todavia, a hegemonia do partido, ao que transparece, est\u00e1 acima do interesse popular. Por estrat\u00e9gia pol\u00edtica, votarei no Ciro Gomes. IBOPE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasWharison/status/1037492571205984261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492496127983616, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@alsjeioaniaa Concordo amiga! O pt parece que nem t\u00e1 a\u00ed pra o brasil s\u00f3 quer for\u00e7ar a candidatura do Lula etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037492496127983616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alsjeioaniaa"}
{"id": 1037491356967546881, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Bolsonaro com rejei\u00e7\u00e3o de 44% no Ibope.Alt\u00edssima. Empata com Haddad no segundo turno e perde para Alckmin, Ciro e Marina. Considerando que Haddad vai crescer, Bolsonaro ser\u00e1 o \u00fanico a n\u00e3o derrotar o PT no segundo turno.  https://twitter.com/veja/status/1037484542620250112\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037491356967546881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491121855889414, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 630926718, "username": "naldovilella", "tweet": "Tirem a porra do poste do PT e vamos nos unir. \u00c9 CIRO PORRA.  pic.twitter.com/8SnAPF3Jv9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naldovilella/status/1037491121855889414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
