{"id": 1038396454396555264, "date": "2018-09-08", "time": "06:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1153103730, "username": "guillerminoo", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%C3%A3o-roberto-marinho-se-re%C3%BAnem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guillerminoo/status/1038396454396555264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095616704823297, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVGlT?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038095616704823297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070653382000641, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@omatheuslima_ A #Globolixo ta tremendo na base com o atentado! E est\u00e1 tentando provocar um confronto de vinganca entre a direita contra a esquerda para que Bolsonaro n\u00e3o ganhe! Mas n\u00e3o vamos cair nessa, pois n\u00e3o \u00e9 isso que Roberto Marinho, homem de direita, gostaria! @folha @RedeGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Globolixo", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038070653382000641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "omatheuslima_,folha,RedeGlobo"}
{"id": 1038013532451876865, "date": "2018-09-07", "time": "05:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 41589096, "username": "Egito80", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVGlT?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Egito80/status/1038013532451876865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844655931617280, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@OGloboPolitica Nojentos, voc\u00eas faz um desservi\u00e7o a sociedade brasileira. Voc\u00eas desonram a mem\u00f3ria de Roberto Marinho. Desgra\u00e7ados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1037844655931617280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037798625118760960, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "Esse \"atentado\" \u00e0 vida de Bolsonaro tinha que acontecer 2 dias depois q ele e Paulo Guedes se trancaram por 1h30 com Jo\u00e3o Roberto Marinho na sede da Rede Globo?!Pe\u00e7o minhas sinceras desculpas a quem acredita na veracidade do fato, mas o q me vem \u00e0 mente aquela bolinha de papel.", "replies": 11, "retweets": 80, "likes": 174, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037798625118760960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790455361167362, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1011363634327572480, "username": "gpt_neto", "tweet": "daqui 15 anos o cara da facada sai falando que foi arma\u00e7\u00e3o tipo o roberto marinho na elei\u00e7\u00e3o do color", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpt_neto/status/1037790455361167362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786532705460229, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "1\u00b0 Roberto Marinho chama Bolsonaro para conversar2\u00b0 Come\u00e7am a atacar o Alckmin de todas as formas3\u00b0 Datafolha e Ibope esconde pesquisas4\u00b0 Temer come\u00e7ar a soltar uns v\u00eddeos5\u00b0 Esfaquearam BolsonaroTUDO MUITO ESTRANHO!", "replies": 19, "retweets": 187, "likes": 342, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037786532705460229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766419801198592, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%c3%a3o-roberto-marinho-se-re%c3%banem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT?li=AAggXC1&ocid=iehp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037766419801198592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671458258997249, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verba p\u00fablica que o Museu Nacional | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/museu-da-fundacao-roberto-marinho-recebeu-24-vezes-mais-verba-publica-que-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037671458258997249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663305840635904, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "Aposto cada centavo meu que esse teatrinho do Temer contra o Alckmin tem a ver com o encontro entre Jo\u00e3o Roberto Marinho e a dupla Bozo/Posto Ipiranga.A Globo (e o Mercado) ca\u00edram em si e viram que o chuchu n\u00e3o vai pro 2o turno. Far\u00e3o de tudo para migrar os votos dele pro Bozo.", "replies": 4, "retweets": 40, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037663305840635904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660832149188608, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Jo\u00e3o Roberto Marinho, Diretor da Globo teve uma conversa de mais de uma hora com Paulo Guedes e Jair Bolsonaro.- Claro que foi uma pedi\u00e7\u00e3o de penico. O \u00f3dio \u00e0 emissora s\u00f3 cresce!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037660832149188608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
