{"id": 1038437009713508352, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4243367477, "username": "demadf", "tweet": "@Oliveira27M O lewandowski do @STF_oficial vai chamar esse cidad\u00e3o e pedi explica\u00e7\u00f5es como fez com o @jairbolsonaro ao usar uma met\u00e1fora ao se digir a Ptralhada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demadf/status/1038437009713508352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oliveira27M,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038399645490311168, "date": "2018-09-08", "time": "07:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@partidonovo30 N\u00e3o, use bons ministros no STF, que sejam isentos, n\u00e3o tenham ideologia l\u00e1 dentro A viol\u00eancia \u00e9 gerada pela impunidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038399645490311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1038393074702004224, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@manuelkobel Gilmar nunca foi bombeiro, em toda a crise colocou mais fogo nela .Se chegamos ao caos , o STF teve a sua parcela de culpa ao proteger bandidos ricos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038393074702004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuelkobel"}
{"id": 1038365473547710464, "date": "2018-09-08", "time": "04:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3092779235, "username": "gwarah67", "tweet": "@jairbolsonaro @STF_oficial @MPF_PGR @GuerreiroSuper_ Deveria remeter tamb\u00e9m a pf e secretaria de defesa social de mg pois as investiga\u00e7\u00f5es est\u00e3o com eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gwarah67/status/1038365473547710464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSuper_,MPF_PGR,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038278449373294592, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@stf @STF de Deus! Acorda pra Jesus! Depois dessa entrevista do Mor\u00e3o vcs v\u00e3o deixar Lula preso! \u00c9 enterrar a Democracia a 2.000 mil mestros de profundidade! Se salve e me salve!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1038278449373294592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf"}
{"id": 1038260043458785283, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 913129559448588290, "username": "walterbritomac1", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Igual a esse Filho da Puta \u00e9 quem relaxou a pris\u00e3o dele , era esta trancafiado, os 30 a q ele pegou seria suficiente pra ele ir pro inferno direto da papuda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbritomac1/status/1038260043458785283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038257336970878976, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Mais uma vez, na calada da noite, na madrugada, no escuro, quando n\u00e3o h\u00e1 luz, o STF come\u00e7a a \"julgar\" o recurso de Lula. Covardes! Miser\u00e1veis! Desgra\u00e7ados! CANALHAS! CANALHAS! CANALHAS! #Justi\u00e7aPraLula", "replies": 3, "retweets": 24, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Justi\u00e7aPraLula", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038257336970878976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247653090439168, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial o q siguinifica isso?? https://twitter.com/raulnascimentoo/status/1038145643938754561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1038247653090439168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1038242987879354371, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Infelizmente j\u00e1 sabemos do resultado. O golpe n\u00e3o fecha com Lula livre e ganhando as elei\u00e7\u00f5es. O golpe n\u00e3o fecha com o povo tendo o direito de escolher o seu presidente. O golpe n\u00e3o fecha com o PT voltando ao poder. STF ACOVARDADO E APEQUENADO!#STFGopista https://www.gazetadopovo.com.br/politica/republica/eleicoes-2018/recurso-para-tirar-lula-da-cadeia-comeca-a-ser-julgado-pelo-stf-no-feriado-3xyya5vfwk1ibm8iyqzfk9kgm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#STFGopista", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038242987879354371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229796654862338, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Os reveses sofridos por Lula no STF  foram decorrentes do Fachin e do Celso de Mello terem aplicado apenas o que reza a lei da Ficha Limpa. Mostraram grandeza e respeito a posi\u00e7\u00e3o que ocupam em como autoridades maiores para aplicar a lei  num pais chamado Brasil e n\u00e3o ao PT.  https://twitter.com/exame/status/1037826601562648576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038229796654862338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208520477442048, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 740129630938619904, "username": "flaviosilvaufpe", "tweet": "Por que s\u00f3 as p\u00e1ginas de Conservadores foram censuradas no Brasil e esses criminosos n\u00e3o foram? Cad\u00ea a explica\u00e7\u00e3o para isso? @STF_oficial @exercitooficial @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @JanainaDoBrasil @Gen_VillasBoas @policiafederal @BlogDoPim https://twitter.com/odiodobem2/status/1038198126207791105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosilvaufpe/status/1038208520477442048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,exercitooficial,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,JanainaDoBrasil,Gen_VillasBoas,policiafederal,BlogDoPim"}
{"id": 1038205250379939842, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Inacredit\u00e1vel a rapidez que o STF julga os recursos do Lula. Qualquer outro brasileiro fica muitos e muitos anos aguardando o julgamento de um recurso. Todos esses ministros deveriam ser considerados incapazes de julgar os recursos desse bandido!!!  https://g1.globo.com/politica/operacao-lava-jato/noticia/2018/09/07/recurso-de-lula-contra-condenacao-no-processo-do-triplex-em-guaruja-chega-ao-stj.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038205250379939842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202756992065536, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "STF suspende habeas corpus de deputado federal Jo\u00e3o Rodrigues  https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2018/09/07/stf-suspende-habeas-corpus-de-deputado-joao-rodrigues.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1038202756992065536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177248497610755, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2845897565, "username": "Oliveira27M", "tweet": "@STF_oficial @Wudson_ @iaragb @PauloCesarFari6 A dita branda foi muito benevolente com a caterva vermelha.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oliveira27M/status/1038177248497610755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloCesarFari6,iaragb,Wudson_,STF_oficial"}
{"id": 1038152871966072835, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 278705391, "username": "Alexandreavatar", "tweet": "@STF_oficial @DeniseSPLima1 @iaragb @NiBarga Eles me lembram essa dupla pic.twitter.com/TmcD5e8LeX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandreavatar/status/1038152871966072835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NiBarga,iaragb,DeniseSPLima1,STF_oficial"}
{"id": 1038150742098489344, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 278705391, "username": "Alexandreavatar", "tweet": "@STF_oficial @JorgeWi83150057 @iaragb Terrorista, marginal acobertado pelp STF !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandreavatar/status/1038150742098489344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,JorgeWi83150057,STF_oficial"}
{"id": 1038143153142996992, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@ReceitaFederal @STF_oficial @EstadaoEconomia @Estadao @serbretas Perdoou essa d\u00edvida tda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038143153142996992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "serbretas,Estadao,EstadaoEconomia,STF_oficial,ReceitaFederal"}
{"id": 1038142271412228096, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "LULA - STF EMITE DECIS\u00c3O SOBRE CANDIDATURA AS ELEI\u00c7\u00d5ES 2018  https://youtu.be/ThhKVkbqYPM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1038142271412228096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038107553920626691, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Vamos ao que interessa: Hddad 13 Lula 13 PT.Digite 13 e confirme.Enqto est\u00e1vam lamentando o furinho, o STF negou tds os recursos do Lula.O furinho salvador tirou nossa aten\u00e7\u00e3o do que realmente nos interessava; o julgamento dos recursos do LulaSTF escapou ileso como planejado", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038107553920626691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091854150033411, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial @GloboNews @exame @VEJA @Estadao @folha @UOL @jairbolsonaro @HumbertoReisJr @OliveiraVerbal PT: uma m\u00e1fia de assassinos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038091854150033411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OliveiraVerbal,HumbertoReisJr,jairbolsonaro,UOL,folha,Estadao,VEJA,exame,GloboNews,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1038084807945854977, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 49838431, "username": "arthurcalado", "tweet": "@sportrecife @ECBahia @fabio_do_sport @Fernandobastos1 @hugoreiss21 @elrikcanuto Voc\u00ea fala da CBF, FIFA ou STF? Estamos perdidos, todas s\u00e3o corruptas, mas s\u00e3o as que t\u00eam autonomia pra definir qualquer coisa relacionada ao futebol.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurcalado/status/1038084807945854977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elrikcanuto,hugoreiss21,Fernandobastos1,fabio_do_sport,ECBahia,sportrecife"}
{"id": 1038073651621453824, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@jairbolsonaro @PatoCorporation @congemfoco E ningu\u00e9m faz porra nenhuma. Esse @TSEjusbr \u00e9 rid\u00edculo msm. Cad\u00ea o ministro FUX do @STF_oficial? N\u00e3o proibiram Fake News? A merda no Brasil come\u00e7a de cima!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038073651621453824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,PatoCorporation,jairbolsonaro,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1038073005799354368, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "a @MPF_PGR e o @STF_oficial devem suar frio qando ouvem a senha #TaclaDuran pq \u00e9 o maior trunfo para DESMASCARAR JURIDICAMENTE A FARSA da #LavaJato por isso ningu\u00e9m qer ouv\u00ed-lo como testemunha.#LulaLivreJ\u00e1 por um Estado Democr\u00e1tico de Direito, Justi\u00e7a de transi\u00e7\u00e3o j\u00e1!!! https://twitter.com/TaclaDuran/status/1037901528647049218\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TaclaDuran,#LavaJato,#LulaLivreJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1038073005799354368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1038058919367782400, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "@requiaopmdb @leandro_nabuco Rapaz, esses caras querem continuar no poder, depois q o vampiro entrou, o assunto no STF era o parlamentarismo. N\u00e3o espero nada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1038058919367782400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandro_nabuco,requiaopmdb"}
{"id": 1038057791926218757, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "STF, STE suspender elei\u00e7\u00f5es at plena recup de Bolsonaro. Ali\u00e1s Marina, Alkmin, Hadadd, Ciro, est\u00e3o \u201cconsternados\u201d? deveriam decidir; Isso n\u00e3o \u00e9 o desejo. For\u00e7as armadas deveriam intervir. Estamos pleno golpe: candidato proibido fazer campanha. PT queria condenado em  campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038057791926218757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056328730763267, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "PARA STF, STE, CIRO, MARINA, ALKIMIN E AS FOR\u00c7AS ARMADAS. Leia a seguir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038056328730763267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056201282613250, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "O STF ou o STE deveriam suspender as elei\u00e7\u00f5es at\u00e9 a plena recupera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Ali\u00e1s, a Marina, o Alkmin, o Hadadd, o Ciro e os demais, deveria, se est\u00e3o t\u00e3o \u201cconsternados\u201d, tomar esta decis\u00e3o junto ao STE;...  https://www.facebook.com/rimeda.zarref.7/posts/145057353095184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038056201282613250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042629383041025, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@mariosabinof Para o STF este argumento  cola perfeitamente bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038042629383041025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof"}
{"id": 1038025909725548545, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "\u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038025909725548545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025106721845248, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Sou f\u00e3 de #CarmemLucia @STF_oficial dignidade lucidez sobriedade. Sobreviveu a Gilmar Ricardo e Dias. N\u00e3o \u00e9 pouca coisa. @GloboNews https://twitter.com/GloboNews/status/1038018722152304640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CarmemLucia", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038025106721845248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,GloboNews"}
{"id": 1038003725678391297, "date": "2018-09-07", "time": "04:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1032596782197469186, "username": "_Julianderson_", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Nem pense em bater na minha porta seu vagabundo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Julianderson_/status/1038003725678391297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037912704898490368, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 566450078, "username": "RadarNews__", "tweet": "@STF_oficial @AndreiaSadi @FlavioBolsonaro @roxmo @o_antagonista @PastorMalafaia @FAXINANOPODER_ @UniaoTricolorBa S\u00f3 a C\u00e1rmen L\u00facia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadarNews__/status/1037912704898490368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UniaoTricolorBa,FAXINANOPODER_,PastorMalafaia,o_antagonista,roxmo,FlavioBolsonaro,AndreiaSadi,STF_oficial"}
{"id": 1037891311372787713, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037891311372787713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037889498955345921, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 235659298, "username": "Anitamelia", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anitamelia/status/1037889498955345921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037884121148731392, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 22060771, "username": "fabioinfohouse", "tweet": "Relator no STF vota a favor da permiss\u00e3o para que pais eduquem filhos em casa  https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/06/relator-no-stf-vota-a-favor-da-permissao-para-que-pais-eduquem-filhos-em-casa.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioinfohouse/status/1037884121148731392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879440091635712, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3354421474, "username": "ajsobrinho2018", "tweet": "Deixa de ser mentiroso Silas, o cara pra seu conhecimento, se aliou a globo, ou vc n\u00e3o sabe? Esses v\u00eddeos de Temer denegrindo o Alckmin vc acha que TD anda bem? Outra voto no PT que \u00e9 v\u00edtima do STF e desse sistema corrupto. N\u00e3o concordo com o que aconteceu hoje com o Bolsonaro.  https://twitter.com/Cross_TimBeta/status/1037873646159716352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajsobrinho2018/status/1037879440091635712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853352724492288, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 120465220, "username": "Pauliiiinhas", "tweet": "@Maufalavigna Quer viol\u00eancia maior que a injusti\u00e7a com o Lula preso sem prova? Que um @STF_oficial vendido?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauliiiinhas/status/1037853352724492288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maufalavigna,STF_oficial"}
{"id": 1037850470138687489, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@AisleiMedeiros @Brasil_de_Fato Com @STF_oficial com tudo, sabemos que Lula n\u00e3o ganha uma, mas estamos desmoralizando esse judici\u00e1rio partid\u00e1rio e parcial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037850470138687489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasil_de_Fato,AisleiMedeiros,STF_oficial"}
{"id": 1037839766820212741, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 946851050698477568, "username": "lucapcioso", "tweet": "J\u00e1 vi avi\u00e3o cair, pol\u00edtico morrer, ministro do STF morrer, corpo de Ulisses Guimar\u00e3es desaparecer, ent\u00e3o, s\u00f3 espero que deixem de hipocrisia e analisem a situa\u00e7\u00e3o mais friamente. Foi atentado ou marketing???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucapcioso/status/1037839766820212741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837601284214784, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 59217506, "username": "claudiaprocula", "tweet": "#BBnaVeia Pensei que o pior placar que tinha visto foi o 7 x1. Mas o 7x4 do STF nos trabalhadores foi bem pior @JCAcanalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BBnaVeia", "link": "https://twitter.com/claudiaprocula/status/1037837601284214784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JCAcanalha"}
{"id": 1037834982134370305, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Oi @RedeGlobo @BandTV@policiafederal @STF_oficial@NacoesUnidas O suposto agressor, atualmente \u00e9 Direitista de carteirinha, verifiquem o perfil no Facebook. pic.twitter.com/V36KrszaG0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037834982134370305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,BandTV,policiafederal,STF_oficial,NacoesUnidas"}
{"id": 1037827721764724736, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Oh Dodge que tal voc\u00ea pedir para ir ao banheiro e sair? Viu no que est\u00e1 acontecendo com o Brasil?Num dia BolsoMico fala em fuzilar petista, noutro ele aparece numa reuni\u00e3o com os Marinho, depois vem a facada da elei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m aqui \u00e9 trouxa!@MPF_PGR@STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037827721764724736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037825946370428928, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Celso de Mello, do STF, rejeita pedido de liminar de Lula para ser candidato  http://www.folhape.com.br/politica/politica/eleicoes-2018/2018/09/06/NWS,80470,7,947,POLITICA,2193-CELSO-MELLO-STF-REJEITA-PEDIDO-LIMINAR-LULA-PARA-SER-CANDIDATO.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037825946370428928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822638884900865, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | Celso de Mello, do STF, rejeita pedido de liminar de Lula para ser candidato  https://bit.ly/2wRaJUV\u00a0 pic.twitter.com/ujwERV6o25", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037822638884900865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822198168383489, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 460439565, "username": "Cesar011179", "tweet": "@CBNoficial Uma boa not\u00edcia... Mas tem outros recursos desse criminoso rolando no STF... Se cair em m\u00e3os \"favor\u00e1veis\".....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cesar011179/status/1037822198168383489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1037818098403999745, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "Ministro do STF Celso de Mello rejeita peti\u00e7\u00e3o do ex-presidente Lula para derrubar decis\u00e3o do TSE  https://bit.ly/2M5QI1p\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037818098403999745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814277334286339, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3290813428, "username": "fspn90", "tweet": "@STF_oficial Espero que o comunismo se torne crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fspn90/status/1037814277334286339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037811857585790976, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "@VEJA @MPF_PGR @STF_oficial @veja @folha N\u00f3s da direita somos os intolerantes??Quando foi q o Lula,Dilma,Temer..... sofreram atentados??Hip\u00f3critas!!!#BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17no1\u00baTurno #Direitaunida pic.twitter.com/bHhr7ElbIq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#Direitaunida", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037811857585790976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial,VEJA,folha"}
{"id": 1037810408319528962, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "@policiafederal @TSEjusbr @STF_oficial @MichelTemer https://twitter.com/Tarik_mohad/status/1037785003386699776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037810408319528962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,TSEjusbr,STF_oficial,MichelTemer"}
{"id": 1037807181670825984, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4887403643, "username": "nuvensdeflores", "tweet": "\"Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura\"- \u00e9 compreens\u00edvel que a  equipe de advogados do Lula tenham tempo e dinheiro para tentar soltar o chefe, s\u00f3 que est\u00e3o demais, est\u00e3o parando o STF s\u00f3 em prol do Lula isso \u00e9 inadimiss\u00edvel.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuvensdeflores/status/1037807181670825984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805928307982336, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 819153246245842944, "username": "Oliveira_Willl", "tweet": "@STF_oficial Deixar a educa\u00e7\u00e3o formal a cargo dos pais n\u00e3o \u00e9 cumprimento constitucional, \u00e9 sim, o Estado se eximindo e sua obriga\u00e7\u00e3o.#ensinodomiciliarnao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ensinodomiciliarnao", "link": "https://twitter.com/Oliveira_Willl/status/1037805928307982336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037804317447806977, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 71096144, "username": "Renataguerraa", "tweet": "@Diego_Pascoal @th4ysa Nem vou opinar sobre STF....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renataguerraa/status/1037804317447806977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "th4ysa,Diego_Pascoal"}
{"id": 1037786880845209600, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 71096908, "username": "IRINEUMESSIAS", "tweet": "STF autoriza terceiriza\u00e7\u00e3o irrestrita e sela destino de milhares de processos trabalhistas  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/31/politica/1535667568_741528.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IRINEUMESSIAS/status/1037786880845209600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037783603483222016, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 460439565, "username": "Cesar011179", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Cesar011179/status/1037783603483222016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037781657376448512, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "\"STF se alinhou a setores que querem a volta da escravid\u00e3o\", diz Ricardo Antunes. Para o soci\u00f3logo, terceiriza\u00e7\u00e3o da atividade fim, aprovada pelo STF, \u00e9 uma derrota sem precedentes para os trabalhadores.  https://www.brasildefato.com.br/2018/09/04/terceirizacao-or-stf-se-alinhou-a-setores-que-querem-a-volta-da-escravidao/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037781657376448512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781202974007302, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 775695634544336896, "username": "EdnaldaFreitas", "tweet": "@a_postagem @STF_oficial @MarivoneProf N\u00e3o haver\u00e1 justi\u00e7a, \u00e9 fato! \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdnaldaFreitas/status/1037781202974007302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarivoneProf,STF_oficial,a_postagem"}
{"id": 1037777303793745920, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "J\u00e1 que BolsoMico pode dizer que vai \"fuzilar petista\" e a Dodge disse que n\u00e3o \u00e9 nada demais.Vou na mesma onda para dizer que vamos fuzilar com merda os perseguidores de Lula e da Esquerda. Est\u00e1 bom assim? @MPF_PGR@STF_oficial @TSEjusbr @TRF4_oficial pic.twitter.com/1XSQyB03u4", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037777303793745920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial,TSEjusbr,TRF4_oficial"}
{"id": 1037774664951582720, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3066921219, "username": "Maryliasantos1", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial @BeatrizTiza Os milh\u00f5es gastos por Lula com advogados d forma permanente s\u00e3o, com certeza, dinheiros do contribuinte, dinheiros do Er\u00e1rio P\u00fablico. Sua litig\u00e2ncia contumaz e prepotente ocupa em demasia o STF prejudicando pautas de inser\u00e7\u00e3o de quem realmente precisa d Justi\u00e7a. #LulaInelegivel", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/Maryliasantos1/status/1037774664951582720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BeatrizTiza,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037774337313521678, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@STF_oficial @o_antagonista @clebermaximo @silvaniasalomao @DRosarts Verdade, voc\u00ea rob\u00f4 detectado \u00e9 rid\u00edcula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037774337313521678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DRosarts,silvaniasalomao,clebermaximo,o_antagonista,STF_oficial"}
{"id": 1037774155054243843, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@STF_oficial @o_antagonista @clebermaximo @silvaniasalomao @DRosarts U\u00e9, obrigado por divulgar o print da notifica\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037774155054243843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DRosarts,silvaniasalomao,clebermaximo,o_antagonista,STF_oficial"}
{"id": 1037773822546587653, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@policiafederal @TwitterBrasil @STF_oficial @o_antagonista @clebermaximo @silvaniasalomao @MrSpyBR Meu \u00eddolo n\u00e3o se chama Cunha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037773822546587653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrSpyBR,silvaniasalomao,clebermaximo,o_antagonista,STF_oficial,TwitterBrasil,policiafederal"}
{"id": 1037773621182255107, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@policiafederal @TwitterBrasil @STF_oficial @o_antagonista @clebermaximo @silvaniasalomao @MrSpyBR Analogia?! Hum fazer acusa\u00e7\u00f5es falsas e dizer que \u00e9 \"analogia\" \u00e9 mera desculpa de criminoso. Ali\u00e1s dizer que vai \"metralhar petista\" \u00e9 pr\u00f3prio de quem n\u00e3o tem princ\u00edpios, digno de l\u00edder de mil\u00edcia. N\u00e3o se preocupe, printei seu twitter, tenho seis meses para resolver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037773621182255107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrSpyBR,silvaniasalomao,clebermaximo,o_antagonista,STF_oficial,TwitterBrasil,policiafederal"}
{"id": 1037767917155348480, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 750783139883220997, "username": "ContatoOrd", "tweet": "O STF decidiu que pode terceirizar. E agora? Devo terceirizar tudo?  https://rick.jusbrasil.com.br/artigos/621902470/o-stf-decidiu-que-pode-terceirizar-e-agora-devo-terceirizar-tudo\u00a0\u2026 via @Jusbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ContatoOrd/status/1037767917155348480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jusbrasil"}
{"id": 1037767455098265600, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 750783139883220997, "username": "ContatoOrd", "tweet": "OAB vai ao STF contra nova exig\u00eancia da CLT para a\u00e7\u00e3o trabalhista  https://enviarsolucoes.jusbrasil.com.br/noticias/621182262/oab-vai-ao-stf-contra-nova-exigencia-da-clt-para-acao-trabalhista\u00a0\u2026 via @Jusbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ContatoOrd/status/1037767455098265600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jusbrasil"}
{"id": 1037764978797944833, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Viu a\u00ed @MPF_PGRO Bolsonaro falou em metralhar petista. O candidato do bosta achou de desmoralizar o ELEITOR, perdeu a \ud83d\udc42 (orelha).Vou fazer o mesmo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. Ah \u00e9 s\u00f3 for\u00e7a de express\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 Dodge?!J\u00e1 que BolsoMico pode, tamb\u00e9m podemos. @STF_oficial https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037764978797944833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037762881755013122, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Fachin bipolar @STF_oficial  dizer que a decis\u00e3o @NacoesUnidas n\u00e3o alcan\u00e7a o TRF4. Ora a quest\u00e3o da Ficha Limpa \u00e9 justamente em cima da decis\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia do TRF4.Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/3992-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html#.W5FqEwGG23p.twitter\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037762881755013122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,NacoesUnidas"}
{"id": 1037757009939058689, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Fachin conseguiu a proeza de n\u00e3o se importar em revelar sua imoralidade t\u00e9cnica, te\u00f3rica e subjetiva.Conseguiu, n\u00e3o: foi obrigado. Obrigado por Lula que, pessoalmente, orientou o recurso ao STF.Gustavo Conde", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037757009939058689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751138408443904, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Para @TSEjusbr E @STF_oficial, com todo respeito.Assinado: um \ud83e\udd16 do @jairbolsonaro #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/ECantanhede/status/1036759652275564545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037751138408443904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037740071259185152, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 899739634703454210, "username": "XavierTuca", "tweet": "QUEM EST\u00c1 FORA DA LEI, N\u00c3O \u00c9 O LULA, \u00c9 O MP E O JUDICI\u00c1RIO BRASILEIRO.  STF PODRE!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XavierTuca/status/1037740071259185152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735196131557381, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "HOMESCHOOLING | STF pode decidir sobre legalidade de ensino domiciliar http://bit.ly/2oSjoC9\u00a0 pic.twitter.com/ypKEUX4LNj", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037735196131557381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733869951176705, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037733869951176705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037733108777406464, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 159592416, "username": "tuliomascena", "tweet": "@iuris_man Para n\u00e3o passar perto: S\u00e9rgio Pinto Martins Para ser Ministro do STF: Maur\u00edcio Godinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuliomascena/status/1037733108777406464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iuris_man"}
{"id": 1037731275904303105, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok Um borra bosta que decide as a\u00e7\u00f5es que a Globo pautar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037731275904303105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037731123940478977, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Fachin mudou o voto pra n\u00e3o ter problemas no avi\u00e3o como Teori Zavaski ? n\u00e3o vivemos tempos normais, entre amea\u00e7as de generais, interfer\u00eancia dos EUA, o STF est\u00e1 acovardado, e diria que com raz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037731123940478977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731070756757504, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "Essa persegui\u00e7\u00e3o ao PT e a Lula desnudou o @TSEjusbr @MPF_PGR @STF_oficial mostrou como se uniram pra golpear o povo, acho um judici\u00e1rio desqualificado e que n\u00e3o merecem mais o respeito e obedi\u00eancia do povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037731070756757504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037730073670045696, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 731328265462353921, "username": "Nonato1020", "tweet": "\"Um grande acordo, com STF com tudo...\"  http://portal.stf.jus.br/noticias/verNoticiaDetalhe.asp?idConteudo=388952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nonato1020/status/1037730073670045696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728956361920512, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56236526, "username": "hugogoes", "tweet": "O ministro Fachin, relator da Lava Jato no STF, negou o pedido da defesa de Lula para suspender a inelegibilidade do presidi\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugogoes/status/1037728956361920512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712783062786049, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@ONUBrasil @STF_oficial @DricaCamaraRio Fachin \u00e9 o avesso do a avesso do avesso do avesso... Poder\u00edamos esperar algum gesto de grandeza dele? T\u00e1 dif\u00edci", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037712783062786049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DricaCamaraRio,STF_oficial,ONUBrasil"}
{"id": 1037703014579167232, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 337416707, "username": "RenatodeMoura1", "tweet": "@gleisi O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), negou o pedido da defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a inelegibilidade. Aceita que \u00e9 melhor \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatodeMoura1/status/1037703014579167232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037696740449824769, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "@fdvives @MSavarese e isso aqui que passou meio que despercebido?FFAA tutelando STF?  pic.twitter.com/bkDbeZBPaN", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1037696740449824769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MSavarese,fdvives"}
{"id": 1037696195894931456, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Era voto vencido e combinado. No STF mostrou quem realmente \u00e9.  https://twitter.com/stanleyburburin/status/1037694031411769344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037696195894931456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695810488750080, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Ei,voc\u00ea a\u00ed.Ja contribuiu hj para o auxilio-mans\u00e3o de ju\u00edzes sem teto?Ajude na campanha,ligue gratis para 0800-1710171 se a sua contribui\u00e7\u00e3o for at\u00e9 R$ 4.450,00. Se for acima deste valor entre no site @STF_oficial autorizando que a contribui\u00e7ao seja d\u00e9bitada em sua conta corrente", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037695810488750080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037692845468069888, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1454836800, "username": "JeffersonSpin", "tweet": "@CegoRealDiamond @MarceloMadurei8 @pellesousa Ciro desquelificou o STF, ok. Ent\u00e3o pe\u00e7o por favor que argumente juridicamente qual foi  afirma\u00e7\u00e3o dele que n\u00e3o corresponde de fato ao ordenamento jur\u00eddico brasileiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonSpin/status/1037692845468069888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pellesousa,MarceloMadurei8,CegoRealDiamond"}
{"id": 1037690443335704577, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@mortadelinhadop Ele votou a favor no TSE pq j\u00e1 sabia q era voto vencido. Quis mostrar isen\u00e7\u00e3o que nunca teve desde q assumiu no STF. Aceitou a chantagem feita pela globo e faz o que ela determina, sem falar na conex\u00e3o fora da lei de Curitiba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037690443335704577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mortadelinhadop"}
{"id": 1037684793901768704, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://agenciabrasil.ebc.com.br/justica/noticia/2018-09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037684793901768704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684143814057985, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Fachin acordou??Tomou ju\u00edzo?Temeu a ira do brasileiro que n\u00e3o aguenta mais tanta insanidade do STF??  https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1037683544297033728\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037684143814057985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682223137341440, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3027292671, "username": "jwnetto", "tweet": "Manter toda a informa\u00e7\u00e3o nas m\u00e3os de 4 fam\u00edlias no Brasil \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o. Veja o caso dos ministros do STF. Que ficam a merc\u00ea da informa\u00e7\u00e3o ditada por essas fam\u00edlias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwnetto/status/1037682223137341440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672552716492801, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 983678899187077122, "username": "alberi_petersen", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de acreditar, mas de luta por justi\u00e7a e liberdade. Mas confessa aqui para n\u00f3s, nem mesmo vc poderia imaginar, em seus piores pesadelos, que o STF pudesse descambar para isso!#Haddad13 https://twitter.com/xicosa/status/1037651031935647744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Haddad13", "link": "https://twitter.com/alberi_petersen/status/1037672552716492801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663575626506240, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?a\u00a0 URGENTE #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1037663575626506240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037658641950756864, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "@zehdeabreu @rcabrinicosta Esses vagabundos vadios do STF tem que ser presos pois trata-se de crime organizado com STF for\u00e7as armadas Globo e Cia EUA conspiradores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1037658641950756864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcabrinicosta,zehdeabreu"}
{"id": 1037655722279022593, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "STF pode decidir nesta quinta sobre legalidade de ensino domiciliar  https://bit.ly/2NPoolC\u00a0 pic.twitter.com/bBNMUNXYR1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037655722279022593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652934559981568, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "@carapanarana D\u00e1 a impress\u00e3o que o poder moderador de agora (STF) est\u00e1 em tutela branca das FFAA.E \u00e9 absurdo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1037652934559981568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carapanarana"}
{"id": 1037646459401920512, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "O \u00fanico a apresentar recrudescimento de penalidade para criminoso \u00e9 acusado de fazer apologia ao estupro AO LEMBRAR UM FATO OCORRIDO NO PASSADO.PGR e STF mais canalhinhas, meu Deus! \u00c9 a esse povo que devo depositar meu respeito?  https://twitter.com/Br17MG2018/status/1037082107099729920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1037646459401920512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642422690480128, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "O esc\u00e1rnio do Ministro Edson Fachin ao votar a favor da candidatura Lula no TSE e neg\u00e1-la no STF, n\u00e3o tem limites \u00e9 um ministro c\u00ednico.", "replies": 15, "retweets": 68, "likes": 120, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037642422690480128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637460837183488, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "Ministro Edson Fachin, do STF, nega um dos recursos do ex-presidente Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037637460837183488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635463920672768, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Deu a l\u00f3gica n\u00e9? Perguntar sem ofender : at\u00e9 quando o @STF_oficial  e toda a justi\u00e7a brasileira vai ser submetida a esta chincana judicial sem sentido de #lula #PT? #Elei\u00e7\u00f5es2018 precisa debater problemas do pa\u00eds, n\u00e3o de um cara preso. S\u00f3 acho, mas tenho certeza tamb\u00e9m. https://twitter.com/AndreiaSadi/status/1037634045402914816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#lula,#PT,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037635463920672768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037629039119409152, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 338950039, "username": "paulorgsilvaa", "tweet": "Tenho vontade de chamar O STF de covil de canalhas. Mas tenho medo de ser preso. Ent\u00e3o, n\u00e3o chamo. Fico s\u00f3 na vontade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorgsilvaa/status/1037629039119409152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037625424832954368, "date": "2018-09-06", "time": "03:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037625424832954368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037584352073244672, "date": "2018-09-06", "time": "01:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 56194118, "username": "ceqsantacruz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceqsantacruz/status/1037584352073244672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037548239883526144, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@STF_oficial STF diz estar sobrecarregado de tantos processos,uma mulher esperou por 7anos o julgamento de seu pedido por uma medica\u00e7\u00e3o q ela n\u00e3o poderia pagar, car\u00edssimo. Morreu e n\u00e3o foi visto,mas pra os bandidos eles v\u00eaem e julgam mesmo dia e at\u00e9 mais de uma vez, Gilmar q diga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037548239883526144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037543567294648320, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "Tentativa de golpe do STF !!URGENTE... https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037543567294648320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542102522109952, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@UOLNoticias @blogdojosias Todo apoio a Deltan e a lava jato, que vem sendo bombardeada pelos bandidos e seus ju\u00edzes do STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037542102522109952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias,UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037523357296746496, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61321939, "username": "freitasgilvan", "tweet": "@MeryanyG @OpusckiSulains Ele vai julgar o pedido liminar n\u00e3o porque Lula ou o PT querem. Ele vai julgar porque \u00e9 o relator das a\u00e7\u00f5es da lava-jato e te digo mais, ele n\u00e3o vai conceder a liminar.Ele vai negar ou mand\u00e1-la pro plen\u00e1rio do STF, a\u00ed s\u00f3 ser\u00e1 julgado depois da elei\u00e7\u00e3o. Portanto, n\u00e3o fique nervoso", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasgilvan/status/1037523357296746496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,MeryanyG"}
{"id": 1037523237029048320, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/lHHM-h6D1xU?aLULA\u00a0\u2026 DE NOVO? STF PODE DERRUBAR DECIS\u00c3O DO TSE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037523237029048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037522465654599680, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037522465654599680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037513568457916416, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037513568457916416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037513190236737536, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@STF_oficial @geraldoalckmin @OpusckiSulains Temos que fazer campanha.....e pedir a todos pra repensar o voto.E press\u00e3o em cima do STF pra n cometer mais ABOBRINHAS.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037513190236737536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin,STF_oficial"}
{"id": 1037509715754934274, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "as #Elei\u00e7\u00f5es2018 est\u00e3o sendo manipuladas!!!! estamos vivendo a 2 anos sob um governo IMPOSTOR e GOLPISTA, com STF com tudo! qem garantir\u00e1 elei\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas em tempos de Exce\u00e7\u00e3o, se j\u00e1 tiraram o principal candidato e l\u00edder das pesqisas?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037509715754934274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508687135432704, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 107057246, "username": "_edumariae", "tweet": "\u201cDespesa in\u00fatil \u00e9 furto \u00e0 na\u00e7\u00e3o\u201d- Dom Pedro II, que nunca aumentou seu \u201csal\u00e1rio\u201d, mesmo quando o Imp\u00e9rio crescia economicamente. Uma li\u00e7\u00e3o para os pol\u00edticos e ju\u00edzes do STF atuais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_edumariae/status/1037508687135432704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504484430282752, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Lula: STF vai julgar m\u00e9rito do meu processo quando eu estiver fora da elei\u00e7\u00e3o?  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367711/Lula-STF-vai-julgar-m%C3%A9rito-do-meu-processo-quando-eu-estiver-fora-da-elei%C3%A7%C3%A3o.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 3, "retweets": 54, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037504484430282752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037501269387034624, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/lHHM-h6D1xU?aLULA\u00a0\u2026 DE NOVO? STF PODE DERRUBAR DECIS\u00c3O DO TSE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037501269387034624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037498890256310272, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok @neusinhaschub Minha querida, esperar vergonha desse pessoal \u00e9 querer demais. N\u00e3o t\u00eam car\u00e1ter e muito menos vergonha. Simples assim...", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037498890256310272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neusinhaschub,DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037498526643744771, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "O judici\u00e1rio encarna a met\u00e1fora do mal. Quando pergunto \u00e0s pessoas  humildes o que elas acham do judici\u00e1rio elas falam 1* em S\u00e9rgio Moro e no STF e em seguida dizem que eles t\u00eam parte com o diabo. Qualquer um v\u00ea a energia pesada em todos eles. \u00c9  sombra. \u00c9 treva. \u00c9 escurid\u00e3o.\ud83d\udc80\u2620  pic.twitter.com/m2TGCgiXDz", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037498526643744771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496612501770242, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2566232222, "username": "senatusbr", "tweet": "@gilmarmendes @alexandre @ureallygotmenow STF vai beneficiar lula ou manter a decis\u00e3o do TSE?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senatusbr/status/1037496612501770242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ureallygotmenow,alexandre,gilmarmendes"}
{"id": 1037496579945574400, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "como acreditar nesse SISTEMA ELEITORAL APARELHADO E MANIPULADO POR INTERESSES Q SEGUEM O ROTEIRO DO GOLPE COM STF COM TUDO?????????n\u00e3o d\u00e1 pra sermos inocentes!!#LulaLivreJ\u00e1#LulaManuHaddad#LulaPresidente13Haddad \u00e9 Lula, Lula \u00e9 Haddad e Manu!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreJ\u00e1,#LulaManuHaddad,#LulaPresidente13Haddad", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037496579945574400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496349976158211, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@STF_oficial @o_antagonista @silvaniasalomao @clebermaximo Interessante esse conjunto que voc\u00ea se refere est\u00e1 no Pal\u00e1cio do Planalto? Se for este, foram voc\u00eas que colocaram ele l\u00e1. Ah coloca um nome a\u00ed, para te dar o mesmo tratamento que dei a Silvana. Vai me faz esse favor, coloca um nome.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037496349976158211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clebermaximo,silvaniasalomao,o_antagonista,STF_oficial"}
