{"id": 1038450950963453953, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "De acordo com hospital, o candidato Bolsonaro segue na UTI e com quadro est\u00e1vel:  https://bit.ly/2oPFRj5\u00a0 pic.twitter.com/BaE6qD5xjq", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1038450950963453953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450012336861184, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 333730737, "username": "HugoLCA", "tweet": "Boletim M\u00e9dico Oficial sobre Gra\u00e7a Ara\u00fajo \u00e0s 11h deste s\u00e1bado (8):A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife com quadro de AVC hemorr\u00e1gico grave. Seu estado permanece inalterado.#For\u00e7aGRA\u00c7A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aGRA\u00c7A", "link": "https://twitter.com/HugoLCA/status/1038450012336861184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443400171794432, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI e tem boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim\u00a0m\u00e9dico  http://nilljunior.com.br/bolsonaro-segue-na-uti-e-tem-boas-condicoes-clinicas-diz-boletim-medico/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Ix0zECOUHt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1038443400171794432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432809222893568, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 38011323, "username": "tparanhos", "tweet": "Acabou de sair novo boletim m\u00e9dico, \u00e0s 11h:\"A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife com quadro de AVC hemorr\u00e1gico grave. Seu estado permanece inalterado.\"#For\u00e7aGra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aGra\u00e7a", "link": "https://twitter.com/tparanhos/status/1038432809222893568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431606220963841, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "\"A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife com quadro de AVC hemorr\u00e1gico grave. Seu estado permanece inalterado.\"Nota do hospital divulgada agora. Por favor, s\u00f3 compartilhe informa\u00e7\u00f5es oficiais. Sem fake news.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1038431606220963841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431465569046529, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 86842089, "username": "marquesfabiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquesfabiano/status/1038431465569046529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038430632941109248, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 51865444, "username": "robinhogomes", "tweet": "Boletim M\u00e9dico Oficial sobre Gra\u00e7a Ara\u00fajo \u00e0s 11h deste s\u00e1bado (8):A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife com quadro de AVC hemorr\u00e1gico grave. Seu estado permanece inalterado.#For\u00e7aGra\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aGra\u00e7a", "link": "https://twitter.com/robinhogomes/status/1038430632941109248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412003545473025, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/7CV45M-Zejc?aMagno\u00a0\u2026 Malta na UTI com Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038412003545473025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038393473878188032, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Chego pro plant\u00e3o na UTI e pergunto \u00e0 enfermeira VAMO DE CIRO?Ela: VOU DE CIROA fisioterapeuta: VOU DE CIROOs t\u00e9cnicos: CIROMEU DEUS EU TO MUITO EMOCIONADO", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1038393473878188032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392273367707648, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@ricardosetti Setti, n\u00e3o apenas pelo perigo de cont\u00e1gio .J\u00e1 estive cinco dias numa UTI, devido a um problema renal , n\u00e3o se deseja visitas quando se est\u00e1 l\u00e1 .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038392273367707648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardosetti"}
{"id": 1038302745160298496, "date": "2018-09-08", "time": "00:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 44041454, "username": "magnocamelo", "tweet": "Juro que n\u00e3o entendo essa postagem do @PastorMalafaia . Eu m\u00e9dico dessa uti n deixaria c\u00e2mera entrar. Absurdo sem tamanho!  https://twitter.com/pastormalafaia/status/1038200551245316096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnocamelo/status/1038302745160298496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038267248924737536, "date": "2018-09-07", "time": "22:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 721049508419870720, "username": "italovenom72", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italovenom72/status/1038267248924737536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038261436344979457, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Qdj_joqPal8?a\u00a0 PASTOR SILAS MALAFAIA VISITA BOLSONARO NA UTI DO HOSPITAL ALBERT EINSTEIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1038261436344979457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038261415407235072, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 781633836903960576, "username": "_DuLemos", "tweet": "@bisgabi @CahCamilaAO Pra uma UTI esse ambiente t\u00e1 extremamente desorganizado Meu deus. T\u00e1 rid\u00edculo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_DuLemos/status/1038261415407235072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO,bisgabi"}
{"id": 1038258333449375744, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 27031534, "username": "hollyhellu", "tweet": "Porra, indignada com essa UTI. Eu at\u00e9 acredito que ele levou essa caralha dessa facada, mas PAREM DE ENTRAR NA UTI com o celular e p\u00f4r outros pacientes em risco, CARALHO  https://twitter.com/glaubermacario/status/1038242021184614400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hollyhellu/status/1038258333449375744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234304130764801, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Boletim: Gra\u00e7a Ara\u00fajo em estado grav\u00edssimo na UTI do Esperan\u00e7a  http://www.folhape.com.br/robertajungmann/acontece/acontece/2018/09/07/NWS,80587,76,503,ROBERTAJUNGMANN,2467-BOLETIM-GRACA-ARAUJO-ESTADO-GRAVISSIMO-UTI-ESPERANCA.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1038234304130764801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226628000632833, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 493944217, "username": "AloesVeraSaude", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AloesVeraSaude/status/1038226628000632833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038222453812678656, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 134156149, "username": "robertaafontes", "tweet": "@BlogdoNoblat Exatamente. O cara t\u00e1 exposto a infeccoes e tres marmanjos vao orar dentro da sala de uti. Sem noc\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertaafontes/status/1038222453812678656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038218177723998208, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@PastorMalafaia J\u00e1 comecei a ficar com pena do Bolsonaro . Que gente fora da casinha ! A \u00faltima coisa que uma pessoa deseja numa UTI \u00e9 visita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038218177723998208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038217913994567682, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 750536463419334657, "username": "teccesararruda", "tweet": "@jairbolsonaro Da UTI para a rampa do Planalto.  pic.twitter.com/c4FjDOlJRT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teccesararruda/status/1038217913994567682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038209982024634373, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 198727178, "username": "AIPernambuco", "tweet": "BOLETIM DA NOITE DESTA SEXTA, 07 - A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral hemorr\u00e1gico severo e  respirando com aux\u00edlio de aparelhos.  pic.twitter.com/RcIZQChgeu", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AIPernambuco/status/1038209982024634373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209609050320896, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 102410430, "username": "gabiguial", "tweet": "eu quero entender q uti \u00e9 essa q bonoro est\u00e1 que pode filmar de boa o cara que tava \"\u00e0 beira da morte\" ????????google pesquisar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiguial/status/1038209609050320896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208594015993856, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 348811408, "username": "CorreioPE", "tweet": "BOLETIM DA NOITE DESTA SEXTA, 07 - A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular\u2026  https://www.instagram.com/p/BncYdL6g-_N/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17elcypp85m71\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreioPE/status/1038208594015993856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201812933902336, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27031534, "username": "hollyhellu", "tweet": "Minha gente, por que o povo fica entrando com celular na uti onde o Bolsonaro est\u00e1? \u00c9 perigoso, celular \u00e9 sujo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hollyhellu/status/1038201812933902336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201306568044544, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 998616304511864832, "username": "PortalRcf", "tweet": "BOLETIM NOTURNO: A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral\u2026  https://www.instagram.com/p/BncVJYkAt0Z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hmv8j8wrh5vh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRcf/status/1038201306568044544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196042804674560, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 67494530, "username": "xandatorres", "tweet": "Pessoas, boa noite.Segue o BOLETIM DA NOITE DESTA SEXTA, 07, SOBRE GRA\u00c7A ARA\u00daJO.A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o...  https://www.facebook.com/AlexandraTorres/posts/1265003576975710\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xandatorres/status/1038196042804674560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195131051110401, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 182799001, "username": "oimplacavelpe", "tweet": "NOTA DO HOSPITAL ESPERAN\u00c7A: A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral hemorr\u00e1gico severo e  respirando com aux\u00edlio de aparelhos.", "replies": 9, "retweets": 6, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oimplacavelpe/status/1038195131051110401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192702758760449, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 33018877, "username": "matheussukar", "tweet": "NOVO BOLETIM MEDICO sobre estado de saude de Gra\u00e7a Ara\u00fajo:\"A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral hemorr\u00e1gico severo e  respirando com aux\u00edlio de aparelhos\".", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheussukar/status/1038192702758760449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191623371407360, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "\"A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral hemorr\u00e1gico severo e  respirando com aux\u00edlio de aparelhos.\"A luta continua \ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1038191623371407360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190143755169793, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 89025912, "username": "MarceloAraujoMS", "tweet": "Novo boletim do H. Esperan\u00e7a - 19:15 hsA jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo permanece internada na UTI do Hospital Esperan\u00e7a Recife em estado de sa\u00fade grav\u00edssimo, com o diagn\u00f3stico de acidente vascular cerebral hemorr\u00e1gico severo e respirando com aux\u00edlio de aparelhos.", "replies": 15, "retweets": 17, "likes": 146, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloAraujoMS/status/1038190143755169793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161864075735040, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 59853395, "username": "jhcpereira", "tweet": "J\u00e1 come\u00e7ou o 2\u00b0 turno p Bolsonaro. Est\u00e3o fazendo campanha da UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhcpereira/status/1038161864075735040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152147160981510, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 331794550, "username": "VladyAmorim", "tweet": "@KisukeSenpai Pq me colocastes no mundo dos OCs para me pisastes com teus pr\u00f3prios p\u00e9s?Lore em estilo de conto UE N\u00c3O SEI SE AGUENTO SEM UTI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VladyAmorim/status/1038152147160981510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KisukeSenpai"}
{"id": 1038142632218832896, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 76738600, "username": "p_nascimen", "tweet": "@FredFigueiroa Fiquei impressionado com um post do filho dele, j\u00e1 usando a situa\u00e7\u00e3o para levar vantagem na elei\u00e7\u00e3o. Porra o pai do cara tava numa UTI e ele preocupado com elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p_nascimen/status/1038142632218832896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1038135389859532800, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Eu queria ter postado ontem esse v\u00eddeo do Diego Rox, mas infelizmente eu fiquei me sentindo t\u00e3o mal ontem e preocupado que acabei n\u00e3o postando.Diego Rox sala sobre: BOLSONARO O BRASIL NA UTI  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/videos/1943978362304775/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038135389859532800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135154093502464, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@DiarioPE Cara foi para uti e vcs da imprensa dar uma dessa pqp ,vamos fazer seguinte levem uma facada a\u00ed voces v\u00e3o saber porq n\u00e3o saiu sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1038135154093502464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038120853873946624, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1038120853873946624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038103423025963008, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 16133181, "username": "Anderson_ARS", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_ARS/status/1038103423025963008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038100348244611072, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "#Bolsonaro Ainda na UTI e #M\u00eddiaPodre j\u00e1 Destila #FakeNews http://dlvr.it/QjSCBN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#M\u00eddiaPodre,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1038100348244611072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098714835869696, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 94126198, "username": "GilvandroFilho", "tweet": "Viva o Brasil. Aqui, uma v\u00edtima de atentado, em estado grave, que perdeu dois litros de sangue, passou por uma cirurgia muito delicada, pode, no dia seguinte, ser entrevistado no leito da UTI, gravar depoimento e...  https://www.facebook.com/gilvandrofilho/posts/2422426181115722\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilvandroFilho/status/1038098714835869696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095665111465989, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@lRONZSPIDER O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038095665111465989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lRONZSPIDER"}
{"id": 1038095252207353858, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@lucasinutilismo @eu_olusca @PeAlonso20 @mandadarva O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038095252207353858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mandadarva,PeAlonso20,eu_olusca,lucasinutilismo"}
{"id": 1038095012683292672, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@nbhdmorgado @moonIighr @hitoucbeyo O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038095012683292672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hitoucbeyo,moonIighr,nbhdmorgado"}
{"id": 1038094916218507264, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@batatarustica @Eduardamenin O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038094916218507264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduardamenin,batatarustica"}
{"id": 1038094752971988992, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@lwtxgucci O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038094752971988992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lwtxgucci"}
{"id": 1038094332727840768, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@weekvatic @jennyprioli O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038094332727840768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jennyprioli,weekvatic"}
{"id": 1038093398538944512, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@umakatyperry O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038093398538944512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "umakatyperry"}
{"id": 1038089261843722241, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 859163697348046851, "username": "famigeradxjoao", "tweet": "O v\u00eddeo do bozo na UTI parece eu for\u00e7ando a voz pra adiar semin\u00e1rio dizendo q to com amigdalite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famigeradxjoao/status/1038089261843722241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084937746984960, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3206801979, "username": "SolinCancer", "tweet": "S\u00c9RIO QUE ELE FOI PARAR NA UTI? TOMA NO CUUUUUU QUE FARSA  https://twitter.com/diariope/status/1038073364282318849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SolinCancer/status/1038084937746984960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083414707130370, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@BlogdoNoblat ... Mas pelo menos ele est\u00e1 numa UTI, e l\u00e1 fora, 80% do Brasil orando/rezando/torcendo por ele. Nesse momento, o Bolsonaro conquistou a sensibilidade at\u00e9 mesmo dos presidenci\u00e1veis opositores. Seu Lula T\u00c1 NA CADEIA, ningu\u00e9m o quer, nem a Esquerda. Saca? Exercite a nobreza!^^", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038083414707130370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038073456787476480, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1038073456787476480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038073364282318849, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Em v\u00eddeo gravado dentro da UTI da Santa Casa de Juiz de Fora, Jair Bolsonaro (PSL) falou pela primeira vez sobre o ataque sofrido e disse: \u201cnunca fiz mal a ningu\u00e9m\u201d:  https://bit.ly/2wPOX2J\u00a0 pic.twitter.com/k8KyjWODcJ", "replies": 66, "retweets": 20, "likes": 194, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1038073364282318849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065360291815424, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 767031616535420928, "username": "kalleb_CJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalleb_CJ/status/1038065360291815424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065277450084352, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 767031616535420928, "username": "kalleb_CJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalleb_CJ/status/1038065277450084352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038063687771160577, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 187408758, "username": "Dom_Dhiego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dom_Dhiego/status/1038063687771160577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038056440169029632, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 307474119, "username": "keylla02", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylla02/status/1038056440169029632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038050984428072962, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1038050984428072962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038044735728963584, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3383235693, "username": "PATRIOTA__2018", "tweet": "@UOLNoticias, Bolsonaro fez da UTI palanque pra campanha? E o Lula que fez um com\u00edcio no funeral de dona Marisa Leticia, voc\u00eas Lembram disso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PATRIOTA__2018/status/1038044735728963584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038038700729556992, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2850205559, "username": "AJWolffConsult", "tweet": "@VEJA Sendo transportado em UTI \u00e1rea \ud83d\udee9\ufe0f @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AJWolffConsult/status/1038038700729556992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038035767124086784, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?a\u00a0 Bolsonaro fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1038035767124086784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038034483302227968, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1038034483302227968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038033698044690432, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1038033698044690432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033166223589376, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI. https://www.youtube.com/watch?v=0VHRso48x0U\u00a0\u2026  https://gab.ai/AndreCarvalho_konoha/posts/34361018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1038033166223589376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032181204058117, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1038032181204058117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038031249174978560, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 191040887, "username": "kareenlimaa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kareenlimaa/status/1038031249174978560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038031158863376385, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "S\u00f3 para informar , o Bolsonaro vai voar pela primeira vez de jatinho , por\u00e9m \u00e9 uma UTI A\u00e9rea. Sem mais !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1038031158863376385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029976333774849, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 307474119, "username": "keylla02", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylla02/status/1038029976333774849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038006140427153408, "date": "2018-09-07", "time": "05:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 119240277, "username": "tiago_jsp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_jsp/status/1038006140427153408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037999959994290176, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 299348058, "username": "bellwick_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellwick_/status/1037999959994290176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037999424427839488, "date": "2018-09-07", "time": "04:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 299348058, "username": "bellwick_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellwick_/status/1037999424427839488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037996343720075265, "date": "2018-09-07", "time": "04:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "For\u00e7a, Guerreiro! Voc\u00ea ir\u00e1 sair dessa.BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann  https://youtu.be/z5TZk-9UZEU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037996343720075265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037991199322320896, "date": "2018-09-07", "time": "04:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3063907721, "username": "criistina_lima", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criistina_lima/status/1037991199322320896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989994688860160, "date": "2018-09-07", "time": "04:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3063907721, "username": "criistina_lima", "tweet": "Emocionado Bosolnaro agradece da uti. For\u00e7as capit\u00e3o... somos todos Brasil e Deus acima de todos.  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criistina_lima/status/1037989994688860160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037973031543439360, "date": "2018-09-07", "time": "02:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037973031543439360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037969621985288192, "date": "2018-09-07", "time": "02:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037969621985288192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037956282408419329, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 89553741, "username": "MADOALVES", "tweet": "@BlogdoNoblat Dando-se bem?Vc j\u00e1 foi ou esteve em uma UTI?Vc \u00e9 louco,cara.Tenha humanidade,o Bolsonaro(n\u00e3o sou f\u00e3)\u00e9 um ser humano em estado ainda grave!Se estive bom ,tava por a\u00ed solto falando e dando seu recado pol\u00edtico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MADOALVES/status/1037956282408419329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037942787813990400, "date": "2018-09-07", "time": "00:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2269563146, "username": "douglasdgva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasdgva/status/1037942787813990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037940410654441474, "date": "2018-09-07", "time": "00:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037940410654441474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037938710568792064, "date": "2018-09-07", "time": "00:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 187408758, "username": "Dom_Dhiego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dom_Dhiego/status/1037938710568792064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037935518615392256, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/GPu1vJU-RzI?a\u00a0 Na UTI, Bolsonaro agradece aos m\u00e9dicos, \u00e0 fam\u00edlia e ao Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037935518615392256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037934204938379266, "date": "2018-09-07", "time": "00:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037934204938379266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037922509813936128, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 125316659, "username": "andrehlucena", "tweet": "Momento, Magno Malta, orando na UTI por Bolsonaro...! Deus \u00e9 grande ..! Vamos orar Brasil....  https://www.facebook.com/andre.lucena.39/videos/1787496964638763/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrehlucena/status/1037922509813936128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920135229538304, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?a\u00a0 ATENTADO AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037920135229538304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037911587707912192, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@jairbolsonaro @BraunaCaio Ele chegou no hospital  hipovolemico devido a perda de sangue.. Atingiu a art\u00e9ria mesenterica.. Atingiu al\u00e7a intestinal e poderia dar peritonite devido ao vazamento de conte\u00fado.. T\u00e1 na UTI, est\u00e1vel.  N\u00e3o foi laparoscopia,  foi cirurgia aberta.  Vai usar bolsa de colonostomia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037911587707912192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BraunaCaio,jairbolsonaro"}
{"id": 1037908098172821504, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 748001021465591809, "username": "BrisaSantos18", "tweet": "@peloluanzinho Esta enternada na uti do hospital esparan\u00e7a respirando com ajuda de aparelhos e em estado grave... #ForcaGracaAraujo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaGracaAraujo", "link": "https://twitter.com/BrisaSantos18/status/1037908098172821504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peloluanzinho"}
{"id": 1037903479510106112, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 748001021465591809, "username": "BrisaSantos18", "tweet": "Pessoas calma gra\u00e7a araujo est\u00e1 internada com o quadro de avc esquemico extenso,e respirando com ajuda de aparelhos na UTI do hospital esperan\u00e7a...Ela t\u00e1 viva e lutando...A @RadioJornalAMFM  t\u00e1 repassando informa\u00e7\u00f5es o tempo todo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrisaSantos18/status/1037903479510106112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RadioJornalAMFM"}
{"id": 1037900586992189440, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 135965183, "username": "eril4ne", "tweet": "UTI? Deu o carai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eril4ne/status/1037900586992189440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899174715555846, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43994894, "username": "rayzasoares", "tweet": "\u00c9 muita injusti\u00e7a no mundo o bolso levar uma facada hoje e quem t\u00e1 em estado grave na UTI \u00e9 Gra\u00e7a Ara\u00fajo :(", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayzasoares/status/1037899174715555846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891499600609280, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 902619058239139841, "username": "davthecreator", "tweet": "puta que pariu muti triste aqui que gra\u00e7a araujo ta na uti..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davthecreator/status/1037891499600609280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888095889358848, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@sopenct O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037888095889358848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sopenct"}
{"id": 1037887150073806848, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "O video ta errado..o bandido confesso ta errado...as pessoas que testemunharam estao erradas..a equipe medica..a cirurgia.a UTI .ta tudo errado.Quem ta certo \u00e9 o adolescente LGBT do twitter com avatar de K-pop/diva teen que costumar dar meia hora de cu com relogio parado", "replies": 8, "retweets": 95, "likes": 274, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037887150073806848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877375290114048, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 767031616535420928, "username": "kalleb_CJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aATENTADO\u00a0\u2026 AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalleb_CJ/status/1037877375290114048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037874867050295296, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 422892034, "username": "AnaLuciaNina", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado em campanha, Bolsonaro \u00e9 operado e vai para UTI -   https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-gerais-diz-policia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLuciaNina/status/1037874867050295296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866172543369219, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "@cassiodiz Siiiim... e t\u00e1 bem grave na UTI :( AVE hemorr\u00e1gico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037866172543369219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiodiz"}
{"id": 1037864807859412993, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "@rnumeriano o cara ta na UTI, vc acha que \u00e9 fake da globo?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037864807859412993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rnumeriano"}
{"id": 1037860992372432896, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 708463668384632832, "username": "Keyvissonwilly", "tweet": "@hirodots Ele t\u00e1 no UTI deve ser real \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Keyvissonwilly/status/1037860992372432896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hirodots"}
{"id": 1037860555388854273, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Boletim m\u00e9dico :\u2714 chegou em choque hipovolemico\u2714 hemoperitonio (hemorragia na cavidade intestinal devido a perfurar a art\u00e9ria mesenterica)\u2714 sutura em 3 pontos da al\u00e7a intestinal \u2714Est\u00e1 na UTI,  estado grave por\u00e9m est\u00e1vel. A cirurgia foi aberta,  n\u00e3o foi laparoscopia", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037860555388854273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860223875203073, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 198727178, "username": "AIPernambuco", "tweet": "A apresentadora Gra\u00e7a Ara\u00fajo, passou mal na noite de hoje durante um treino em uma academia localizada em Boa Viagem,  no Recife. A jornalista teve uma parada card\u00edaca e foi levada para o Hospital Esperan\u00e7a, onde foi atendida e internada na Unidade de Terapia Intensiva (UTI).  pic.twitter.com/xuzyJdKPMl", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AIPernambuco/status/1037860223875203073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857571124723712, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@jdeandradeneto Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/5e70Z1Wrpl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037857571124723712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037857439759192064, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 na UTI e Lula na TV.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1037857439759192064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856847737356293, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/5e70Z1Wrpl", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037856847737356293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037855909274443776, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 281827460, "username": "madsonmachado", "tweet": "@BlogdoNoblat @WandoJackson N\u00e3o a ag\u00eancia lupa mostrou ele visitou um hospital antes da carreata e agora ele foi operado est\u00e1 entubado e na UTI , foi s\u00e9rio sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonmachado/status/1037855909274443776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WandoJackson,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037853746770993152, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 237704675, "username": "dudamendonca__", "tweet": "Eu n\u00e3o apoio Bolsonaro, mas o cara t\u00e1 na UTI e a galera ainda diz que isso tudo \u00e9 mentira, porra. Melhorem v\u00e9i.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudamendonca__/status/1037853746770993152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853037166059523, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 729103663118069763, "username": "mathbarros7", "tweet": "KKKKKKK minha genteeeee, ele disse que est\u00e1 na UTI e fez uma cirurgia de 4 horas \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathbarros7/status/1037853037166059523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847510717542400, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "O bozo foi at\u00e9 pra UTI, minha gente. \u00c9 a fanfic do ano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037847510717542400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846662960558080, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1005956698207637504, "username": "wildfirewh_", "tweet": "@wildbalfe como tira foto na UTI?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wildfirewh_/status/1037846662960558080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wildbalfe"}
{"id": 1037840211156377600, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 190763153, "username": "GaladrielWolf", "tweet": "@NaoInviabilize De acordo com os jornais. Acabou, pacere que est\u00e1 est\u00e1vel e ta na uti.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaladrielWolf/status/1037840211156377600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoInviabilize"}
{"id": 1037839730136809473, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@lmjaguarx @cajad0ri vc \u00e9 uma doente mental ...o cara ta na UTI, recebeu transfusao de sangue, intestino perfurou ..hemorraria interna .e vc fazendo brincadeira com isso", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037839730136809473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cajad0ri,lmjaguarx"}
{"id": 1037835023657906176, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "@UOLNoticias @vladdnewnoise UTI e CTI \u00e9 a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037835023657906176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vladdnewnoise,UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037831847659679745, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 10491382, "username": "mtscozer", "tweet": "#uti  https://twitter.com/em_com/status/1037831285887184898\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#uti", "link": "https://twitter.com/mtscozer/status/1037831847659679745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828362830532608, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 126163383, "username": "betavilarim2012", "tweet": "@MonicaWaldvogel A democracia est\u00e1 agonizando, o Brasil est\u00e1 na UTI!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betavilarim2012/status/1037828362830532608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MonicaWaldvogel"}
{"id": 1037824059873144832, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "Grav\u00edssimo. Foi preciso fazer uma colostomia no Bolsonaro. Est\u00e1 estabilizado na UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037824059873144832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820593733861376, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4254387275, "username": "ayme_araujo", "tweet": "Agora mesmo li que a cirurgia tinha acabado e ele tinha sido encaminhado para a UTI, no mesmo minuto li que ainda estava na cirurgia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayme_araujo/status/1037820593733861376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803931034898439, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 84716721, "username": "bgdrecife", "tweet": "O Antagonista apurou que Jair Bolsonaro teve o f\u00edgado e parte do intestino perfurados, trauma hep\u00e1tico e hemorragia interna. Com press\u00e3o em 7/5, Bolsonaro chegou a perder os sentidos. Mas estava consciente ao ser encaminhado para a UTI. #Bolsonaro #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/bgdrecife/status/1037803931034898439", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786653849464832, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 278162482, "username": "Brunoyoutimao", "tweet": "Faca que atingiu Bolsonaro entorta e est\u00e1 em estado grave na UTI Presidenci\u00e1vel passa bem", "replies": 8, "retweets": 13, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunoyoutimao/status/1037786653849464832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746214194823169, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 289275183, "username": "blognaoeamamae", "tweet": "No ano passado, meu pai fez uma cirurgia (delicada AND programada), ficou na UTI e se recuperou, sem contar nada a ningu\u00e9m.At\u00e9 ent\u00e3o, eu era mais ou menos esta pessoa. Muitas coisas que\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZGMXygdLR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qn0jrmm06eoz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blognaoeamamae/status/1037746214194823169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683306505166848, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "Hoje acompanhei uma manuten\u00e7ao no sistema de ar comprimido hospitalar do HC. Estive na UTI neonatal vendo um monte de beb\u00ea lutando pela vida. Acho q foi o dia mais legal do est\u00e1gio, pq o resto parece q vai ser bem chato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1037683306505166848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542253512810496, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3587328615, "username": "gleycemello", "tweet": "Ainda n\u00e3o teve um dia de estresse/dor/ansiedade ou qualquer outra coisa que esse est\u00e1gio na UTI n\u00e3o conseguisse me fazer esquecer. Queria amar menos \ud83d\ude43", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleycemello/status/1037542253512810496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538144231612416, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 285143404, "username": "starkerys", "tweet": "Minha esperan\u00e7a est\u00e1 na UTI, sai logo dai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starkerys/status/1037538144231612416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
