{"id": 1038449954300350465, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 59247436, "username": "Nelson_Bordalo", "tweet": "#acordaeleitor #mudaBrasil #bolsonaro17 em Bel\u00e9m, Brazil  https://www.instagram.com/p/BneGMPfh4ls7eOCBSE055F7WNZwNUhcmOewVwA0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=akwbbg3f1v2t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#acordaeleitor,#mudaBrasil,#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Nelson_Bordalo/status/1038449954300350465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436815127158784, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85338367, "username": "graca_brasil", "tweet": "Vejo que mesmo com FLAGRANTE do atentado contra a vida de #Bolsonaro17 e com tantas imagens utilizadas pela imprensa; mesmo com a CONFISS\u00c3O do criminoso, a imprensa fala apenas em \u201csuspeito\u201d e pior: trata do caso como ataque. A palavra ATENTADO nao existe para a imprensa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/graca_brasil/status/1038436815127158784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433325159989248, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 85338367, "username": "graca_brasil", "tweet": "@flaviomorgen @edmilsonpapo10 O #bolsonaro17 numa tentativa de incriminar uma pessoa negra- puro racismo- se jogou contra uma faca que estava na mao de um negro que seguia para seu trabalho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/graca_brasil/status/1038433325159989248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,flaviomorgen"}
{"id": 1038386688685498368, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "Vejam a tristeza e a realidade dos fatos! Vamos acabar com isso votando no #Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1815329728550147/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1038386688685498368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195966963331072, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4829967039, "username": "keylla_costta", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente #Bolsonaro17Que o senhor Jesus lhe conceda sa\u00fade e que em breve Sr\u00aa estava conosco firme e forte!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17Que", "link": "https://twitter.com/keylla_costta/status/1038195966963331072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038146021346426880, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 39353833, "username": "edibertojr", "tweet": "Pessoas, eu tenho mem\u00f3ria de galinha velha. Mas tirem uma d\u00favida, existe em algum momento da hist\u00f3ria da democracia, onde em qualquer lugar que seja, algu\u00e9m j\u00e1 ganhou a Majorit\u00e1ria de casa ou de dentro do Hospital? #Bolsonaro17 #BolsonaroPresidente #Mito17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente,#Mito17", "link": "https://twitter.com/edibertojr/status/1038146021346426880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106120076910594, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "Ixi! T\u00e1 chegando perto da tartaruga .#Bolsonaro17\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1814286778654442/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1038106120076910594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103077251960832, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 175640234, "username": "BrunoDinizSN", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele prega. Ele foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele combate!#Bolsonaro17\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/BrunoDinizSN/status/1038103077251960832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096846479155200, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "Ele est\u00e1 fora de perigo de morte. Gra\u00e7as a Deus!\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude2dVamos continuar orando pra ele voltar mais forte\ud83d\udcaa ainda!#Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1814244211992032/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1038096846479155200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080605135798277, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1016860509990195200, "username": "_LuisPortugal", "tweet": "#MoroNoPa e voto em #Bolsonaro17#DireitaSegueDireita #DireitaUnida #VaiSerNoPrimeiroTurno#Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MoroNoPa,#Bolsonaro17,#DireitaSegueDireita,#DireitaUnida,#VaiSerNoPrimeiroTurno,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/_LuisPortugal/status/1038080605135798277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073297894891520, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 85338367, "username": "graca_brasil", "tweet": "@RoseBarros__ Qual dos candidatos foi capaz de ter o povo \u201cde gra\u00e7a\u201d?. Algu\u00e9m foi capaz de reunir tanta gente em passeatas???????? #bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/graca_brasil/status/1038073297894891520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1038068908308226054, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 39639658, "username": "Javale", "tweet": "Parab\u00e9ns Dra Karla Adriana Negr\u00e3o de Melo, vamos sim assumir est\u00e1 miss\u00e3o, cada um do jeito que seja melhor para trazermos os votos necess\u00e1rios \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o da na\u00e7\u00e3o brasileira. Deus acima de tudo! Brasil acima de todos! #Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100001935997525/posts/2120444218030091/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Javale/status/1038068908308226054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061610559057920, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2632802395, "username": "EderMauroPA", "tweet": "CANALHAS!!!#For\u00e7aeHonra #EM5500 #FederaldoBolsonaro #Bolsonaro17  pic.twitter.com/ktpnVfVDuk", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aeHonra,#EM5500,#FederaldoBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/EderMauroPA/status/1038061610559057920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055461633830912, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 85338367, "username": "graca_brasil", "tweet": "@pacefeco @Fabi_Moller_ Cara Fabi, Acredito que a PF v\u00e1 investigar tudo e deixar bem claro cada ponto. O fato de #bolsonaro17 ser o candidato que est\u00e1 h\u00e1 tempo \u00e0 frente das  pesquisas, merece aten\u00e7\u00e3o dobrada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/graca_brasil/status/1038055461633830912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fabi_Moller_,pacefeco"}
{"id": 1038050881214795783, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 985272390304305153, "username": "MariaCl44665000", "tweet": "@alex_magnus @SpitfireAN @Harnilton #bolsonaro17 #direitaunida #DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17,#direitaunida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MariaCl44665000/status/1038050881214795783", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Harnilton,SpitfireAN,alex_magnus"}
{"id": 1038012988631015425, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "#Bolsonaro17, da pr\u00f3xima vez \"arma\" algo menos perigoso! Tipo tiros em \u00f4nibus, p\u00f4!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1038012988631015425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917830052765696, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 588499805, "username": "AnaSo80", "tweet": "@SeujocaMoro N\u00e3o. Se fosse linchado a esquerda iria transformar esse safado em m\u00e1rtir. E os eleitores do #Bolsonaro17 seriam as bestas descontroladas. Deus sabe o que faz! Vamos ter calma neste momento!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/AnaSo80/status/1037917830052765696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SeujocaMoro"}
{"id": 1037888453726429185, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 39639658, "username": "Javale", "tweet": "Parab\u00e9ns Dra Karla, vamos sim todos seguir o seu exemplo e levar est\u00e1 campanha pelos meios que forem poss\u00edveis. Somos todos #Bolsonaro17.  https://www.facebook.com/jaugustovalente/videos/2119713774769802/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Javale/status/1037888453726429185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888427709157378, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 39639658, "username": "Javale", "tweet": "Parab\u00e9ns Dra Karla Adriana Negr\u00e3o de Melo, vamos sim fazer a Campanha do #Bolsonaro17, vamos lev\u00e1-lo a vit\u00f3ria, mesmo estando no CTI.  https://www.facebook.com/jaugustovalente/videos/2119713584769821/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Javale/status/1037888427709157378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876232006844417, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 85338367, "username": "graca_brasil", "tweet": "Foi vem aqui o esfaqueamento de #bolsonaro17 . Algu\u00e9m explica por que na frente da Riachuelo ?  pic.twitter.com/g9tf4rsMPG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/graca_brasil/status/1037876232006844417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874268556718081, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 588499805, "username": "AnaSo80", "tweet": "@da_direita #MoroNoPar\u00e1 e  voto #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MoroNoPar\u00e1,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/AnaSo80/status/1037874268556718081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita"}
{"id": 1037872407657291777, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 85338367, "username": "graca_brasil", "tweet": "E o esfaqueanento a #Bolsonaro17  ter ocorrido em frente \u00e0 RIACHUELO nao diz nada? Que recado foi esse seu Adelio Bispo??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/graca_brasil/status/1037872407657291777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857158094831619, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1022529261620682753, "username": "JosuearaujoB", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro #BolsonaroPresidente17 Brasil Acima de Tudo!Deus Acima de Todos!Deus est\u00e1 dando o livramento para o nosso Presidente #Bolsonaro17 .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JosuearaujoB/status/1037857158094831619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808954015981569, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "A esquerda j\u00e1 t\u00e1 gritando que o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9  her\u00f3i deles. Vejam onde esses doentes chegaram?Vai ser no primeiro turno!#Bolsonaro17\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1037808954015981569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788242576396290, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 787774681948491776, "username": "wmcspara", "tweet": "@VemPraRua_br A bandidagem esta desisperada!!! A moleza no brasil vai acabar#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/wmcspara/status/1037788242576396290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraRua_br"}
{"id": 1037755036158312454, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 38660586, "username": "arthurvalente", "tweet": "Se o vice tem esse quilate, imagina o l\u00edder...#Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100014665303973/posts/463672614131578/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/arthurvalente/status/1037755036158312454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746427957530624, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1282065522, "username": "KhaydSheyd", "tweet": "S\u00f3 queria lembrar voc\u00eas que o voto \u00e9 livre, agora seu candidato n\u00e3o. \u00c9 melhor Jair se acostumando #Bolsonaro17 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK#Lula\u00c9Presidi\u00e1rio#LulaLivre#Lulainelegivel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#Lula\u00c9Presidi\u00e1rio,#LulaLivre,#Lulainelegivel", "link": "https://twitter.com/KhaydSheyd/status/1037746427957530624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707352563175424, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "A Igreja Cat\u00f3lica estar com #Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1812729925476794/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1037707352563175424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698826784710657, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "Ainda tem crist\u00e3o que diz que crente n\u00e3o \u00e9 para se envolver em pol\u00edtica..veja esse v\u00eddeo!#Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1812691662147287/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1037698826784710657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692794377265152, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "Chega de Esquerdalha!Agora \u00e9 #Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1812668165482970/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1037692794377265152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689914391965697, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "Faltou falar que o Alckmin faltou com a verdade em tentar difamar Jair Bolsonaro, isso ele n\u00e3o fala. Mas a verdade vai vencer a mentira!#Bolsonaro17\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1812658325483954/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1037689914391965697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661025468854274, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@da_direita @josimarsvieira Eu #MoroNoPA e voto em #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MoroNoPA,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037661025468854274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "josimarsvieira,da_direita"}
{"id": 1037493755102687232, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1282065522, "username": "KhaydSheyd", "tweet": "Bolsonaro liderando? Sem novidades!#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/KhaydSheyd/status/1037493755102687232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
