{"id": 1038268804143505408, "date": "2018-09-07", "time": "22:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2832880223, "username": "alex_decs", "tweet": "O agressor do Bolsonaro foi assistido por 4 advogados privados na audi\u00eancia de cust\u00f3dia 24 horas ap\u00f3s o atentado. Ou \u00e9 muito influente (pouco prov\u00e1vel) ou tem \"conhecidos influentes\" (muito prov\u00e1vel) que logo agiram em seu favor. Quem ser\u00e3o? #atentado #Bolsonaro #Eleicoes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#atentado,#Bolsonaro,#Eleicoes", "link": "https://twitter.com/alex_decs/status/1038268804143505408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202412199305216, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2832880223, "username": "alex_decs", "tweet": "O agressor do Bolsonaro tem 4 advogados de defesa, pelo que li em algumas not\u00edcias jornal\u00edsticas. Como assim? Dificilmente um cidad\u00e3o comum tem 2 advogados, quanto mais 4? A maioria sequer pode pagar 1 advogado e recorre \u00e0 Defensoria P\u00fablica. Quem paga essa conta? #Elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/alex_decs/status/1038202412199305216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746140127657984, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2832880223, "username": "alex_decs", "tweet": "Isso ainda vai dar merda. #Elei\u00e7\u00f5es  https://twitter.com/elenalandau/status/1037341365670240258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/alex_decs/status/1037746140127657984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
