{"id": 1038379111381696512, "date": "2018-09-08", "time": "05:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 147067259, "username": "rmouralima", "tweet": "#facada #bolsonaroesfaqueado O que dizer sobre isso ? pic.twitter.com/sXYAGZGiQn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/rmouralima/status/1038379111381696512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087604686782464, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 533476548, "username": "KXorro32", "tweet": "#facada #politica #politicabrasileira #pol\u00edticasuja #kxorrodog #kxorro #atentado  https://www.instagram.com/p/Bnbhb_QA6BQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=kiwrw1ocezf6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#politica,#politicabrasileira,#pol\u00edticasuja,#kxorrodog,#kxorro,#atentado", "link": "https://twitter.com/KXorro32/status/1038087604686782464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893816261533696, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 869244010631761920, "username": "marc_valadares", "tweet": "A tecnologia da faca que atinge f\u00edgado sem fazer sangrar \u00e9 estudada na medicina e pode ser utilizada em procedimentos cir\u00fargicos para evitar cortes nos pacientes#Tecnologia#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Tecnologia,#facada", "link": "https://twitter.com/marc_valadares/status/1037893816261533696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833958157942785, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4308048802, "username": "thpinheiro98", "tweet": "Quem conhece a hist\u00f3ria brasileira  sabe que quando a atacam um indiv\u00edduo p\u00fablico a como\u00e7\u00e3o \u00e9 geral,e o que aconteceu s\u00f3 piorou a situa\u00e7\u00e3o o cara esfaqueou o bolsonaro e deu a ele a presid\u00eancia do brasil.#bolsonaroesfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/thpinheiro98/status/1037833958157942785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831318409801728, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 94704250, "username": "Sandro_Gahma", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es no Brasil j\u00e1 passou da fase de grupos, agora \u00e9 mata-mata. No ano passado o Eduardo Campos n\u00e3o teve sorte nessa fase. Ele caiu nas oitavas#facada#jairbolsonaro#forcabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#jairbolsonaro,#forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/Sandro_Gahma/status/1037831318409801728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827128652390400, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 334244389, "username": "monster_delray", "tweet": "@porraarafy @folha Tudo arma\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia do Bozo por causa da rejei\u00e7\u00e3o gigante na \u00faltima pesquisa! Kkk Bozonaro #facada #esfaqueado #Tramontina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#facada,#esfaqueado,#Tramontina", "link": "https://twitter.com/monster_delray/status/1037827128652390400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,porraarafy"}
{"id": 1037826648647839744, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 334244389, "username": "monster_delray", "tweet": "Facada na poc!! Kkkkk #Bozonaro #facada #esfaqueado #Tramontina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bozonaro,#facada,#esfaqueado,#Tramontina", "link": "https://twitter.com/monster_delray/status/1037826648647839744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806704669409281, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1023765657236725762, "username": "Natan59142334", "tweet": "q isso sirva de li\u00e7\u00e3o pra ele repensar nos seus conceitos e propostas. p ele ver q o cidad\u00e3o n\u00e3o tem capacidade de possuir uma arma. #bolsonaro #Bolsonaro #facada #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#Bolsonaro,#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Natan59142334/status/1037806704669409281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806298409168896, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 711440516634771456, "username": "jean_sousa97", "tweet": "Gente o Bolsonaro n\u00e3o machuco a faca homossexualA faca est\u00e1 bem #facada  pic.twitter.com/EbTZ18nBIo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/jean_sousa97/status/1037806298409168896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804974724603905, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 854787907973992452, "username": "Hugo_S13", "tweet": "KD o sangue \ud83d\ude0f tudo por uma m\u00eddia #facada #G1@BelemNoticiass @doldiarioonline @belemtransito pic.twitter.com/2S30odabTJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#G1", "link": "https://twitter.com/Hugo_S13/status/1037804974724603905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BelemNoticiass,doldiarioonline,belemtransito"}
{"id": 1037804516635279361, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 711440516634771456, "username": "jean_sousa97", "tweet": "T\u00f4 amando esse dia S\u00f3 a facadona#facada #SalveaFaca#bolsolixo pic.twitter.com/C61cBzzgwC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#SalveaFaca,#bolsolixo", "link": "https://twitter.com/jean_sousa97/status/1037804516635279361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804050111184896, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 143408433, "username": "erika_moura_", "tweet": "Erraram a porra da facada! Era pra ser no pesco\u00e7o, korolho!#Elei\u00e7\u00f5es2018#Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Facada", "link": "https://twitter.com/erika_moura_/status/1037804050111184896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798130002132993, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2170035031, "username": "jhonpetter_", "tweet": "#facada Tem que ser preso esse canalha que fez isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/jhonpetter_/status/1037798130002132993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797617990868993, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1282065522, "username": "KhaydSheyd", "tweet": "T\u00edpico #facada  pic.twitter.com/oqd0UeV9rT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/KhaydSheyd/status/1037797617990868993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797542526898177, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 854787907973992452, "username": "Hugo_S13", "tweet": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#facada #G1 pic.twitter.com/OpwyLDAJ3A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#G1", "link": "https://twitter.com/Hugo_S13/status/1037797542526898177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796197623365632, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 846147005541945345, "username": "JuniorBotelhoNC", "tweet": "#facadaEnfrentar \"viol\u00eancia com mais viol\u00eancia n\u00e3o gera a nada\" foi o que me  disseram, mas parece que s\u00f3 vale para a direita conservadora. Triste ver  como pessoas est\u00e3o perdendo a raz\u00e3o com coment\u00e1rios t\u00e3o rid\u00edculos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadaEnfrentar", "link": "https://twitter.com/JuniorBotelhoNC/status/1037796197623365632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792376251719680, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1014520085556465667, "username": "priscilada", "tweet": "Sobre a facada no Bolsonaro:Anti-bonoro: \"isso t\u00e1 com cara de arma\u00e7\u00e3o!\"Pr\u00f3-bonoro: \"olha como a esquerda \u00e9 perigosa e violenta!\"#facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/priscilada/status/1037792376251719680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
