{"id": 1038444704067661825, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 781897596482748416, "username": "paulo_casseb", "tweet": "@pauloap Cara essa velha politica de pintar o candidato como um ser humano bom e boa pessoa tem que acabar....propagandas do alckmin e outros n\u00e3o tem uma \u00fanica ideia...parece big brother...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_casseb/status/1038444704067661825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1038444647171993600, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 80954458, "username": "EduFlavi0", "tweet": "Gente, esse neg\u00f3cio de signo ta demais, acabei de ouvir a vice do Alckmin dizer em propaganda eleitoral qual era o signo dela e que isso a fazia determinada e etc. S\u00f3 parem, ta ficando feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduFlavi0/status/1038444647171993600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443166175830016, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 357611457, "username": "ftima_gonalves", "tweet": "@g1politica Cara de pau, a gente v\u00ea por aqui. Alckmin faz parte do golpe de 2016 que afastou a presidenta sem crime e retirou direitos dos brasileiros. E todo o golpe foi feito com um discurso de \u00f3dio aos advers\u00e1rios pol\u00edticos. Por isso que ele, o Alckmin, \u00e9 quase tra\u00e7o nas pesquisas.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftima_gonalves/status/1038443166175830016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038441498260459520, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 113048939, "username": "jolopesjr", "tweet": "Segundo turno, Alckmin(Ladr\u00e3o) vs Bolsonaro (Fascista), vai em quem ? \u2014 Qualquer um \u00e9 melhor que Bolsonaro e Daciolo  https://curiouscat.me/josefariasjr/post/642000521?1536418721\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jolopesjr/status/1038441498260459520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413564883726336, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 236832056, "username": "cabralbn", "tweet": "Gente eu gosto da @anaamelialemos  s\u00e9rio mesmo... uma pena ela ser vice  do Alckmin queria poder votar NELA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabralbn/status/1038413564883726336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos"}
{"id": 1038404707914539010, "date": "2018-09-08", "time": "07:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2148045175, "username": "_waltersmercado", "tweet": "Agora que a candidatura do Alckmin parece que subiu no telhado, me parece que o \"mercado\" e a m\u00eddia vendida v\u00e3o todos abra\u00e7ar o fascist\u00e3o. Tudo em nome do desmantelamento do estado pra agradar os seus patr\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_waltersmercado/status/1038404707914539010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379861549694977, "date": "2018-09-08", "time": "05:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@valoreconomico Kkkkkkkkk globo chutou Alckmin e abra\u00e7ou o jumento Bolsonaro kkkkkkkk caiu de produ\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038379861549694977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038266436706332672, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 770039794831388673, "username": "jonhnn_", "tweet": "Pol\u00edticos como Lula e Bolsonaro que pregam divis\u00e3o e \"n\u00f3s contra eles\" atraem esse tipo de coisa. Por que ningu\u00e9m nunca atirou ou tentou esfaquear Marina, Alckmin, Amoedo e etc? Porque n\u00e3o atraem radicais como Lula e Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonhnn_/status/1038266436706332672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238065515479040, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 211697029, "username": "pajeandiniz", "tweet": "Se os filhos do Bolsonaro partirem pro ataque, Geraldo Alckmin fica livre para continuar usando a estrat\u00e9gia de desconstru\u00e7\u00e3o que vinha funcionando muito bem. Bolsonaro estava derretendo antes do atentado. Se os ataques de Alckmin voltarem, ele n\u00e3o poder\u00e1 responder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pajeandiniz/status/1038238065515479040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217962048638976, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "Cl\u00e9ber Machado tem tanto carisma quanto o Alckmin a globo nem acredita mais neleIgual n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1038217962048638976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196504769556481, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 252576505, "username": "_uske", "tweet": "Vov\u00f3 viu o bozo no comercial do Alckmin e falou \"AH CREDO OLHA ESSA BRUXA VELHA\" KKKKKKKKKKKKKKkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_uske/status/1038196504769556481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196047024152576, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "\u00c9 o Sorocaba que t\u00e1 cantando o jingle do Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1038196047024152576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180684639207424, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2571315692, "username": "euclidesilveira", "tweet": "Ap\u00f3s atentado, Alckmin retira propagandas no r\u00e1dio que atacam Bolsonaro  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/apos-atentado-alckmin-retira-propagandas-no-radio-que-atacam-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euclidesilveira/status/1038180684639207424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146956911108096, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 137039591, "username": "anamariahass", "tweet": "*Gente est\u00fapida, gente hip\u00f3crita, gente perigosa*Quando a caravana de Lula foi alvejada por tiros, no Paran\u00e1, no dia 27 de mar\u00e7o, o ent\u00e3o pr\u00e9-candidato a presidente, Geraldo Alckmin, declarou que o PT estava...  https://www.facebook.com/100001038835213/posts/2057492194295388/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariahass/status/1038146956911108096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130395609489409, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1132175935, "username": "Iranilso_", "tweet": "Programa do Alckmin mostrando uma menina daqui do Par\u00e1 que vai pra S\u00e3o  Paulo cuidar de leucemia. Segundo ele \u00e9 um absurdo ela ter que sair daqui pra tratamento l\u00e1  no sudeste. Eu conto ou voc\u00eas  contam que o partido dele governa o Par\u00e1 h\u00e1 anos?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iranilso_/status/1038130395609489409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120286837768192, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 325082332, "username": "ramiris_martins", "tweet": "Em sua propaganda pol\u00edtica, Alckmin, mostra um v\u00eddeo em que Bolsonaro e Maria do Ros\u00e1rio discutem e pergunta: \"Voc\u00ea gostaria que sua m\u00e3e fosse tratada assim?\" No entanto a propaganda n\u00e3o diz que Maria do Ros\u00e1rio defendia o assassino Champinha.  https://www.facebook.com/ramiris.martins/posts/1765274960207741\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramiris_martins/status/1038120286837768192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120022957219840, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4312408035, "username": "RaynanMatheus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Py96jJ43PEY?aMichel\u00a0\u2026 Temer Detona Geraldo Alckmin e Fernando Haddad (06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaynanMatheus/status/1038120022957219840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038117853357137920, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 824340266500947968, "username": "Claudio20680501", "tweet": "@cafecomferri Cara, se o Alckmin n\u00e3o parar de atacar o Bozo, ele vai ficar abra\u00e7ado com o Boulos...Se ele ainda quiser alguma chance de segundo turno, melhor atacar a Marina e a Esquerda!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudio20680501/status/1038117853357137920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038117638130421761, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4312408035, "username": "RaynanMatheus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4r54F5UvTv8?aTemer\u00a0\u2026 manda recado a Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaynanMatheus/status/1038117638130421761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038115767206772736, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 45454713, "username": "BrenoDamasco", "tweet": "Infelizmente meu pai vota no Alckmin, mas pelo menos n\u00e3o \u00e9 Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoDamasco/status/1038115767206772736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101159716827137, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "PORRA DE MARCIO MIRANDA MANO DEUS QUE ME LIVRE QUE UMA PORRA DESSAS GANHE PRA GOVERNADOR AQUI NO PAR\u00c1 O CARA TEM TANTO CARISMA QUANTO A PORRA DO ALCKMIN2 VELHO BROXA DO CARAIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1038101159716827137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088333065428994, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "Alckmin com medo de ser associado ao ataque que Bolsonao recebeu. E n\u00e3o esta retirando por respeito n\u00e3o, mas medo pol\u00edtico!Alckmin come\u00e7ou uma campanha de difama\u00e7\u00e3o...  https://oglobo.globo.com/brasil/alckmin-vai-retirar-dos-proximos-programas-os-ataques-bolsonaro-23047653\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038088333065428994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081234537263104, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 220118861, "username": "sugar_baby06", "tweet": "A Globo enterrou de vez a candidatura do Alckmin haushaushaushaush", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugar_baby06/status/1038081234537263104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071240160960512, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2195707514, "username": "cleytonchopp", "tweet": "O Felipe merda ainda n\u00e3o fez um v\u00eddeo mostrando como ele reagiu ao ver a treta entre Temer e Alckmin?  https://twitter.com/joaomiguelbdb/status/1037761539175014400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonchopp/status/1038071240160960512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067187783749633, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 58539043, "username": "edupfvr", "tweet": "alckmin vai levar uma merendada de uma crian\u00e7a  https://twitter.com/plaracimenta/status/1037788338365890562\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edupfvr/status/1038067187783749633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052945936478209, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1950307975, "username": "GhostTriggerss", "tweet": "@ramonritter Minha ordem de prefer\u00eancia desde a semana passada: Amoedo, Bolsonaro, Marina e Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GhostTriggerss/status/1038052945936478209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1037994830914306048, "date": "2018-09-07", "time": "04:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 465889080, "username": "AAzulejos", "tweet": "Kkkkkkkk, Michel Temer\u00e1rio e Geraldo Alckmin se desentendem e as contradi\u00e7\u00f5es do candidato \u00e0 presid\u00eancia s\u00e3o colocadas na mesa. Aliados no passado e no presente. FALE A VERDADE ALCKMIN! Kkkkkkkkk  pic.twitter.com/B0zP1NFduc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAzulejos/status/1037994830914306048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887311361568768, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 74521104, "username": "DyogoSouza", "tweet": "Segue corrida presidencial ap\u00f3s \u00faltimos acontecimentos.Faca - 30%Bolsonaro - 26%Doido da faca - 18%Marina - 12%Ciro - 12%Alckmin - 9%\u00c1lvaro - 3%Amoedo - 3%Meirelles - 2%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyogoSouza/status/1037887311361568768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878296699187201, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2148045175, "username": "_waltersmercado", "tweet": "@chicobarney Na pr\u00e9 de Batman O Retorno, Dilma e K\u00e1tia com cabelo Jo\u00e3ozinho, Alckmin de camiseta grunge e Temer com camisa e t\u00eanis da Reebok.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_waltersmercado/status/1037878296699187201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037847611334639618, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 311154011, "username": "EduardoLaviano", "tweet": "Vendo essa propaganda do Geraldo Alckmin percebi que o PSDB na verdade deveria ter lan\u00e7ado a Lu Alckmin para presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoLaviano/status/1037847611334639618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846962215768065, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "Momento Domingo Show no programa do Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037846962215768065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837965077164032, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 16532237, "username": "knsantos", "tweet": "Estamos a baira do caos.Esperem para ver o que vai acontecer depois que o Bolsonaro ou Alckmin perder a elei\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/zeantoniolima/status/1037684910729908225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knsantos/status/1037837965077164032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837738291146752, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 73509264, "username": "barrosbre", "tweet": "@jezsicahead j\u00e9ssica, essa possibilidade inexiste. s\u00e9rio. a katia abreu foi expulsa do pmdb por votar contrariamente ao pmdb e a base dele que apoiou o golpe apoia o alckmin. o ciro \u00e9 um candidato completamente diferente da dilma e sabe fazer pol\u00edtica. \u00e9, ao meu ver, a \u201cmenos pior\u201d das op\u00e7\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barrosbre/status/1037837738291146752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jezsicahead"}
{"id": 1037825479334612999, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 855976647559966720, "username": "davidsanttiago", "tweet": "@leonelcupertino @falebembaixinho @Chrystyan @geronikk Todo mundo tem que focar s\u00f3 em um. Alckmin tem o maior tempo de tv e o maior investimento de campanha, se a esquerda se divide, ele entra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidsanttiago/status/1037825479334612999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geronikk,Chrystyan,falebembaixinho,leonelcupertino"}
{"id": 1037816444606730240, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 64452186, "username": "ronan_sardela", "tweet": "Vamos combinar...LULA n\u00e3o merece sofrer atentadosBOLSONARO n\u00e3o merece sofrer atentadosALCKMIN n\u00e3o merece sofrer atentadosNingu\u00e9m merece sofrer atentados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronan_sardela/status/1037816444606730240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806118083469319, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 60678981, "username": "swtrocknroller", "tweet": "@Marish_ @_CarlosLz Alckmin, marina ou bozo, tudo eles gostam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/swtrocknroller/status/1037806118083469319", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_CarlosLz,Marish_"}
{"id": 1037800892202934272, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 175847636, "username": "jedbarros_", "tweet": "Agora Bolsonaro tem mais tempo de televis\u00e3o que o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jedbarros_/status/1037800892202934272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793463117467648, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2523500136, "username": "paulo_pistache", "tweet": "Michel magoado pq o Alckmin anda dizendo que n\u00e3o faz parte do \u201cgrande acordo nacional\u201d.Calma, @MichelTemer, \u00e9 s\u00f3 pra ganhar as elei\u00e7\u00f5es. Ele continua t\u00e3o podre como todos vcs, golpistas. https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_pistache/status/1037793463117467648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037793376916172802, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 290323769, "username": "eduardo_ncm", "tweet": "O Brasil surtou!!O sujeito que ironiza a facada no Bolso \u00e9 da mesma laia q desejava a morte do Temer qdo ele ficou internado da bexiga ou q desejava q o Lula e a Dilma morressem durante o tratamento do c\u00e2ncer ou q faziam pouco de qdo o Alckmin perdeu o filho em um acidente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_ncm/status/1037793376916172802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791557787836416, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 318739967, "username": "systemofasuco", "tweet": "\u00e9 o temer mandando v\u00eddeo debochado pro alckmin de um lado e o bonoro levando facada de outro as elei\u00e7\u00f5es 2018 est\u00e3o hitando em #1 sem inten\u00e7\u00e3o de charts", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/systemofasuco/status/1037791557787836416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790753366450177, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2920108936, "username": "loldecuerola", "tweet": "Barriga de Bolsonaro leva 6 pontos e ultrapassa Alckmin, Boulos e Amoedo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loldecuerola/status/1037790753366450177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787042753773569, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 83290842, "username": "Alanna_Navarro", "tweet": "Pois \u00e9, um dia ap\u00f3s sair a pesquisa indicando o alto \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o e que ele perderia, num eventual 2\u00ba turno, para Ciro, Marina e Alckmin, isso vem e acontece com o Bozo. Soa muito, muito estranho.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alanna_Navarro/status/1037787042753773569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785470397280256, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 224039074, "username": "caiosemblano", "tweet": "MANO UM FILHO DA PUTA DESSES S\u00d3 PODE SER ELEITOR DO ALCKMIN OU DO PR\u00d3PRIO BOLSONARO, QUE CARALHO  https://twitter.com/luquinha/status/1037780365899956229\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiosemblano/status/1037785470397280256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784813330210817, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "Espiando essa briga do Temer com Alckmin e Haddad  pic.twitter.com/0ytcBwqDnB", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037784813330210817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780799175774208, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 942817274737692679, "username": "GirlCombo", "tweet": "mano eu vivi pra ver o temer mandando recadin pro alckmin kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GirlCombo/status/1037780799175774208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778326037901312, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 214642990, "username": "amaybc", "tweet": "mas que ele e o Alckmin s\u00e3o a mesma coisa a gente sabe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaybc/status/1037778326037901312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775024386727937, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2271481852, "username": "BelspBreno", "tweet": "Temer n\u00e3o tem governabilidade, Temer n\u00e3o tem governo, pela primeira vez concordo com o Alckmin  pic.twitter.com/fa8VvEkrkD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelspBreno/status/1037775024386727937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773658587111424, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 83889557, "username": "rclube", "tweet": "Alckmin tenta impedir pesquisa, afirma jornal  https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/alckmin-tenta-impedir-pesquisa-afirma-jornal,0924c8c22454d39a98922362a5450820kmckoveh.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rclube/status/1037773658587111424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769589189431296, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 62943727, "username": "cactuspce", "tweet": "t\u00f4 vendo agora esses v\u00eddeos que temer fez para alckmin e haddad kkkkkkkkk parece que tem algu\u00e9m bravo kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cactuspce/status/1037769589189431296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761139776651264, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 72416380, "username": "fridaunicorn_", "tweet": "@madeiradez Temer x Alckmin  pic.twitter.com/dTzH7eYUyi", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fridaunicorn_/status/1037761139776651264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madeiradez"}
{"id": 1037757367134445569, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 65730985, "username": "emorycardozo", "tweet": "Video 2 para Geraldo Alckmin #maisdomesmo https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#maisdomesmo", "link": "https://twitter.com/emorycardozo/status/1037757367134445569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757150381178881, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 65730985, "username": "emorycardozo", "tweet": "Video 1 para Geraldo Alckmin #maisdomesmo https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#maisdomesmo", "link": "https://twitter.com/emorycardozo/status/1037757150381178881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755529735667712, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 95419801, "username": "MarceloArrifano", "tweet": "Ser\u00e1 que os marqueteiros do candidato \u00e0 presid\u00eancia Alckmin acreditam que a viol\u00eancia urbana e \u00e0 evas\u00e3o de adolescentes no ensino m\u00e9dio n\u00e3o s\u00e3o problemas dos estados?Se n\u00e3o sabem o que vai fazer na PR \u00e9 melhor desistir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloArrifano/status/1037755529735667712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751614235394048, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "Kid Hot Dog. A probabilidade de seu churrasco sumir \u00e9 alt\u00edssima com Alckmin na presid\u00eancia.  pic.twitter.com/CCIa28qkVT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037751614235394048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750686124044288, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "Geraldo Alckmin desconhece que uma das qualificadoras para criminosos \u00e9 n\u00e3o dar direito de defesa a v\u00edtima. \u00c9 lei! Ignor\u00e2ncia ou mau caratismo?  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037703224655003648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037750686124044288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745662572593152, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 779538326378414080, "username": "caiolicious", "tweet": "AOS CUIDADOS DE #ALCKMIN E #HADDAD FALE A #VERDADE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ALCKMIN,#HADDAD,#VERDADE", "link": "https://twitter.com/caiolicious/status/1037745662572593152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743476090265600, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 874786891480039424, "username": "nerdsavio", "tweet": "Agora Come\u00e7ou Treta Do Temer Reclamou Com Haddad E Alckmin. Nem Presto Esses Pateticos Que Ainda Esta Candidatos. Cansei Disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nerdsavio/status/1037743476090265600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743300390866945, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 176991227, "username": "UdsonPacheco", "tweet": "Ei Geraldo Alckmin, o cara est\u00e1 triste contigo.J\u00e1 perguntaste se ele n\u00e3o vai com a sua cara?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659?s=04\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UdsonPacheco/status/1037743300390866945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742798383075329, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 523789993, "username": "gabrielbandeir_", "tweet": "Eu n\u00e3o duvido NADA o Alckmin meter o pau no Bonoro agora e no 2\u00ba turno apoiar ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbandeir_/status/1037742798383075329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742420111380480, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 55483368, "username": "camilaeva", "tweet": "@jeanwyllys_real @blogdosakamoto Alckmin \u00e9 a quenga q fode mas n\u00e3o beija na boca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilaeva/status/1037742420111380480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto,jeanwyllys_real"}
{"id": 1037741908989280256, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 84162535, "username": "cairobarreto", "tweet": "Temer e Alckmin trocando acusa\u00e7\u00f5es  pic.twitter.com/2lhOy1a1x0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cairobarreto/status/1037741908989280256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740056142925824, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 180953769, "username": "plummacorecha", "tweet": "@north_farias Aquilo com o Alckmin foi dor de amor... Com o Ciro nem co\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plummacorecha/status/1037740056142925824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "north_farias"}
{"id": 1037737025540186112, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 17824948, "username": "CyberMSX", "tweet": "E esse barraco confirma o que j\u00e1 sab\u00edamos: Temer \u00e9 Alckmin! Alckmin \u00e9 Temer!  https://www.facebook.com/CyberMSX/posts/10160844641420123\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CyberMSX/status/1037737025540186112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736195025973248, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1029177927265669121, "username": "PorcodoMato_", "tweet": "Ainda era prefer\u00edvel o Ciro Gomes ganhar do que esse Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PorcodoMato_/status/1037736195025973248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735598600200193, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 60409615, "username": "paulafeio", "tweet": "brigada vampir\u00e3o golpista por ter dado mais 478478457483 pra n\u00e3o votar no Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulafeio/status/1037735598600200193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734324601282560, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 443827513, "username": "NevesNetoH", "tweet": "Posso estar muito errado, mas t\u00e1 t\u00e3o falso essa propaganda do chefe...na propaganda do Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesNetoH/status/1037734324601282560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734275913842689, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029177927265669121, "username": "PorcodoMato_", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 meu pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PorcodoMato_/status/1037734275913842689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733637335199746, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 443827513, "username": "NevesNetoH", "tweet": "Alckmin homem da fam\u00edlia tradicional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesNetoH/status/1037733637335199746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730947104493569, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 236977476, "username": "OpsPaulo", "tweet": "Temer e Alckmin  na narra\u00e7\u00e3o de @cirogomes # @MichelTemer \ud83d\ude31 @geraldoalckmin \ud83e\udd23 @LulaOficial # @MarinaSilva \ud83d\ude1d #OndeTudoCome\u00e7ou pic.twitter.com/zJLXxHueEF", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#OndeTudoCome\u00e7ou", "link": "https://twitter.com/OpsPaulo/status/1037730947104493569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MichelTemer,geraldoalckmin,LulaOficial,MarinaSilva"}
{"id": 1037729662728851457, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55483368, "username": "camilaeva", "tweet": "@rafaellosso @joaoninguem O problema, presidente, \u00e9 q se o Alckmin come\u00e7ar a falar a verdade ele vai preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilaeva/status/1037729662728851457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoninguem,rafaellosso"}
{"id": 1037723033207820289, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 58089752, "username": "victorogerio", "tweet": "Apesar de que, qualquer coisa que n\u00e3o seja Bolsonaro, Alckmin e Haddad j\u00e1 t\u00e1 valendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorogerio/status/1037723033207820289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719580662226947, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 748393932, "username": "LopesCristianne", "tweet": "Sobre a as farpas trocadas entre Temer e Alckmin  pic.twitter.com/yVnUlReE5u", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LopesCristianne/status/1037719580662226947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718170969227264, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 42354415, "username": "Renan_cfg", "tweet": "\"L E G I T I M I D A D E\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Olha o Alckmin acusando o golpe kkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan_cfg/status/1037718170969227264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713471763140613, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 306861495, "username": "Lourival_Borges", "tweet": "Temer e Alckmin: \u00c9 o sujo falando do mal lavado e \u00e9 o vampir\u00e3o provando o sabor amargo da trai\u00e7\u00e3o. Eu acho \u00e9 pouco!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lourival_Borges/status/1037713471763140613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710853913686018, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 177004687, "username": "JulioB_Souza", "tweet": "Mano eu t\u00f4 amando o Alckmin desse jeito hahauaua  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioB_Souza/status/1037710853913686018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710250676289536, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 54099335, "username": "hell_ribeiro", "tweet": "Temer X Alckmin:  https://twitter.com/EricksonBalu/status/1037706633772781568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hell_ribeiro/status/1037710250676289536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709512696840192, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 20813524, "username": "paulonassar", "tweet": "Repita comigoAlckmin \u00e9 TemerTemer \u00e9 AlckminAlckmin \u00e9 TemerTemer \u00e9 AlckminAlckmin \u00e9 TemerTemer \u00e9 AlckminAlckmin \u00e9 TemerTemer \u00e9 AlckminAlckmin \u00e9 TemerTemer \u00e9 AlckminAlckmin \u00e9 TemerTemer \u00e9 AlckminAlckmin \u00e9 TemerTemer \u00e9 AlckminAlckmin \u00e9 TemerTemer \u00e9 Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulonassar/status/1037709512696840192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705908942516224, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 39639658, "username": "Javale", "tweet": "Temer X Alckmin  https://www.youtube.com/attribution_link?a=mSq67Jao2I4&u=%2Fwatch%3Fv%3DLXxcj_uRkIQ%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Javale/status/1037705908942516224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698384004632576, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 949100180556734464, "username": "mardesss", "tweet": "temer_full_pistola_com_o_alckmin.mp3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mardesss/status/1037698384004632576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696283312627712, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 14764914, "username": "ricardoguim", "tweet": "Conclus\u00f5es:1. Nosso Presidente \u00e9 um chor\u00e3o. 2. Ele n\u00e3o fez nada mesmo, s\u00f3 repartiu o bolo com varios partidos que tamb\u00e9m n\u00e3o fizeram nada. Saiu de vice figurativo pra presidente figurativo. 3. O Alckmin, se eleito, vai fazer exaltante o mesmo, mas sem chorar. #TemerXatiado https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TemerXatiado", "link": "https://twitter.com/ricardoguim/status/1037696283312627712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695352969863171, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@claudioedantas O @jairbolsonaro t\u00eam duas escolhas sobre as falas de Alckmin: 1) Parte para agress\u00e3o mostrando o qu\u00e3o corrupto e envolvido em esquemas de corrup\u00e7\u00e3o Alckmin e os demais est\u00e3o; 2) Ou, simplesmente ignora e torce pra sua candidatura n\u00e3o derreter at\u00e9 o dia 07/10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037695352969863171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037693734446481409, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 724838892, "username": "Sergiio17", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto, Marina 12%, Ciro 12% e Alckmin 9%  https://glo.bo/2wLYMyU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergiio17/status/1037693734446481409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693366065086464, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 70225548, "username": "murilo_brasil", "tweet": "Michelzinho pedindo para o Alckmin falar a verdade... Agora eu fiquei confuso!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilo_brasil/status/1037693366065086464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692517209321472, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026Parab\u00e9ns, PT. Por conta da burrice magistral e da gan\u00e2ncia de voc\u00eas, corremos risco de ter um asno como presidente \ud83d\udc4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037692517209321472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689914391965697, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "Faltou falar que o Alckmin faltou com a verdade em tentar difamar Jair Bolsonaro, isso ele n\u00e3o fala. Mas a verdade vai vencer a mentira!#Bolsonaro17\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1812658325483954/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1037689914391965697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686379449344003, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@geraldoalckmin @LAMBARITO Alckmin o flagelo de S\u00e3o Paulo vergonha nacional pegando mijada do Temer, dizendo que se o Alckmin for eleito dar\u00e1 continuidade \u00e0s suas obras e n\u00e3o pode mentir sobre quem o apoia.  O Ciro Doen\u00e7a Mental que s\u00f3 fala \ud83d\udca9, Cara, de boa \u00e9 votar Bolsonaro! Ei #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037686379449344003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LAMBARITO,geraldoalckmin"}
{"id": 1037683972510236673, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 18002710, "username": "titobarata", "tweet": "NocautePegar car\u00e3o p\u00fablico do Temer, parte I e parte II, por mentir e tergiversar, \u00e9 o fim de linha para qualquer pol\u00edtico. O pior \u00e9 que o presidente de plant\u00e3o s\u00f3 falou verdades do Alckmin, seu partido e seus...  https://www.facebook.com/tito.barata/posts/10155843755236172\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titobarata/status/1037683972510236673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683969544912896, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 82535297, "username": "REVISTAPZZ", "tweet": "Assista ao momento em que Alckmin disse que pretende acabar com a p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o p\u00fablica e gratuita | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/assista-ao-momento-em-que-alckmin-disse-que-pretende-acabar-com-a-pos-graduacao-publica-e-gratuita/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REVISTAPZZ/status/1037683969544912896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683116003995648, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 91633345, "username": "alanbordallo", "tweet": "@chicobarney pra mim \u00e9 tirar voto do Alckmin e jogar no colo do Bozo. N\u00e3o vejo qualquer outro sentido nisso. Vale lembrar que Temer j\u00e1 flertou com os militares algumas vezes", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbordallo/status/1037683116003995648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037679368217276421, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 91633345, "username": "alanbordallo", "tweet": "explico: qual o sentido do Temer enumerar seus ministros, hoje ligados ao Alckmin, sem nenhum benef\u00edcio \u00e0 candidatura do Meirelles? Nenhum. Queimado ele j\u00e1 t\u00e1, Meirelles n\u00e3o vai crescer, ent\u00e3o tira voto do PSDB e joga pros militares, com quem Temer sempre flertou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbordallo/status/1037679368217276421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679180945735685, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ChagasEdileno Gostei da trolagem do Temer, faltou chamar o Alckmin de parsa! Ei parsa #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037679180945735685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChagasEdileno,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679168039858177, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "@BolsonaroSP Alckmin x temer  pic.twitter.com/1dr5U6UPxo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1037679168039858177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037678942264680449, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 91633345, "username": "alanbordallo", "tweet": "Em que pese a minha tend\u00eancia em ver conspira\u00e7\u00f5es, o v\u00eddeo do Temer ontem me pareceu mais um estratagema pra \"unificar\" a direita em torno do inomin\u00e1vel. Fazer isso batendo no Alckmin foi s\u00f3 um b\u00f4nus pra esse desgra\u00e7ado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbordallo/status/1037678942264680449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678379116494848, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@da_direita @ItsMeRacheell O #lulapresidiario aprendeu a mentir igual ao Alckmin! Ei #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lulapresidiario,#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037678379116494848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ItsMeRacheell,da_direita"}
{"id": 1037677949263208453, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@Mestredestra1 Marina n\u00e3o fa\u00e7a como o Alckmin, sempre diga a verdade! Pare com esta hist\u00f3ria de fazer plebiscito pra tudo, da a impress\u00e3o de que voc\u00ea \u00e9 uma despreparada, que n\u00e3o sabe de nada. Ei Marina seja aut\u00eantica p\u00earo Alckmin o recado \u00e9 #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037677949263208453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1"}
{"id": 1037677058271444994, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@conservadores @RenovaMidia Da turma da mentira, PSDB, turma do Alckmin? V\u00e3o dizer que \u00e9 Richa! Ei #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037677058271444994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,conservadores"}
{"id": 1037675224236544000, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@claudioedantas Alckmin tem que parar de mentir \ud83e\udd25, t\u00e1 ficando feio! At\u00e9 o Temer j\u00e1 trolou ele em rede nacional. Ei #geraldofalaverdade Alckmin se tornou bord\u00e3o pra mentiroso \ud83e\udd25! Ei menino para de mentir se n\u00e3o seu nariz cresce igual ao do Alckmin!  pic.twitter.com/j2Ke4tQ9Cn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037675224236544000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037673915332616192, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@Fabi_Moller_ Que ser humano seria se n\u00e3o tentasse melhorar o mundo a minha volta? Por exemplo preciso lembrar ao Alckmin que mentir \u00e9 feio! Ei #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037673915332616192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fabi_Moller_"}
{"id": 1037673776534695937, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 85409191, "username": "ROBSINHO09", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer N\u00e3o adianta esse teatro. O Alckmin \u00e9 o teu candidato. O povo sabe disso e N\u00c3O vai votar nele.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROBSINHO09/status/1037673776534695937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673463639683072, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 305976056, "username": "Sara_vasc", "tweet": "Cara, esse v\u00eddeo do temeroso mandando recadinho pro Alckmin \u00e9 muito infantil. Coisa de menino mimado. Eu teria vergonha de me expor ao rid\u00edculo dessa forma. Desde aquela carta no impedimento de Dilma, esse sr age como uma crian\u00e7a que n\u00e3o aceita ser contrariada. Que mico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sara_vasc/status/1037673463639683072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672203330969602, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@AiltonBenedito Manda o reitor embora! Mente mais que o Alckmin! Ei #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037672203330969602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito"}
{"id": 1037669266840080384, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "\u2714Temer batendo em Alckmin... \u2714Alckmin aliado de Haddad do PT.. \u2714PT manda no PC do B e tira Manuela pra vice..Esse \u00e9 o teatro de tesouras da pol\u00edtica brasileira...Sabe o \u00fanico que n\u00e3o tem o rabo preso?  BOL-SO-NA-RO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037669266840080384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667055716249600, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@da_direita @CorrupcaoMemes Esclarecendo a Na\u00e7\u00e3o: Votar em Alckmin \u00e9 votar na continua\u00e7\u00e3o do governo Temer. #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037667055716249600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CorrupcaoMemes,da_direita"}
{"id": 1037666531948331008, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns Presidente Vossa Excel\u00eancia \u00e9 uma \u00e1guia na pol\u00edtica, sabe como poucos andar na corda bamba da pol\u00edtica partid\u00e1ria. Obrigado pela contribui\u00e7\u00e3o e esclarecimentos \u00e0 Na\u00e7\u00e3o de que se eleito Alckmin dar\u00e1 continuidade ao seu governo. Show #geraldofalaverdade \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037666531948331008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037665756849336320, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Os esquerdistas ironizam quando dizemos q Bolsonaro ganha no 1\u00b0 turno, mas est\u00e3o morrendo de medo e fazendo figa para ter 2\u00b0 turno. Seria hil\u00e1rio ver PT, PSOL, PC do B, PDT unidos em torno de uma candidatura. J\u00e1 imaginaram Jean Wyllys, Freixo e Boulos apoiando Alckmin? Duvidam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037665756849336320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663704014368768, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@maryritalopes @gouveasilvater2 N\u00e3o mente Alckmin que \u00e9 feio! Ei #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037663704014368768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gouveasilvater2,maryritalopes"}
{"id": 1037659335093112833, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vamos viralizar, a na\u00e7\u00e3o precisa saber que Alckmin \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o do governo Temer! As pessoas precisam saber que estar\u00e3o dando mais quatro anos pro Temer se votarem no Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037659335093112833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037658594135756800, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer fala verdade a na\u00e7\u00e3o: Votar em Alckmin \u00e9 votar em Temer. Se voc\u00ea est\u00e1 gostando do Temer vote 45 Geraldo! Simples assim! Liberdade, paz e prosperidade voc\u00ea tem que conquistar, \u00e9 raro!  Mas \u00e9 poss\u00edvel com seu voto meu caro, ent\u00e3o no dia 7/10, quem sabe lutar vota Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037658594135756800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037656947640754178, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 42700408, "username": "cleybarbosa", "tweet": "Alckmin foi querer atacar o governo que at\u00e9 pouco tempo o partido dele fazia parte, n\u00e3o deu certo, o vampiro doid\u00e3o ficou puto e n\u00e3o teve acordo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleybarbosa/status/1037656947640754178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652441565720577, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 811054095025012737, "username": "wesleycorreass", "tweet": "@vanessasenadora Isso \u00e9 marketing do Alckmin, se o Temer odeia ele deve ser bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleycorreass/status/1037652441565720577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanessasenadora"}
{"id": 1037652239773573120, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 904822550114521088, "username": "alanvale62", "tweet": "\"Marina e Alckmin\"  pic.twitter.com/HOKYaHivJO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanvale62/status/1037652239773573120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650535229386753, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 948652785490366465, "username": "Gerseu1", "tweet": "@geraldoalckmin A antiga pol\u00edtica praticada por PSDB, PT e outros ao longo dos anos, dar nojo. N\u00f3s eleitores n\u00e3o queremos ver ataques como este, queremos ser convencidos com projetos em benef\u00edcios para nosso Brasil. Oh candidato Alckmin pare com isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerseu1/status/1037650535229386753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037648767091187713, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 443827513, "username": "NevesNetoH", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesNetoH/status/1037648767091187713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645741265760256, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 50768110, "username": "PorraLobato", "tweet": "olha a temer desmentindo o Alckmin com mais mentiras HAHHAHA que paradoxo kkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PorraLobato/status/1037645741265760256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645275849007104, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 45159630, "username": "YuriHyrule", "tweet": "\u00cdndice de rejei\u00e7\u00e3o: Bolsonaro 44%, Alckmin 20%O maluco consegue ser mais rejeitado que um cara que roubou merenda de crian\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriHyrule/status/1037645275849007104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644387377926144, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 49121815, "username": "renatonevees", "tweet": "O pis\u00e3o do temer no Alckmin foi a melhor coisa da gest\u00e3o golpista. HINO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatonevees/status/1037644387377926144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642912065105920, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "Treta boa. Alckmin passando vergonha com o vampir\u00e3o.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2072099382802405&id=100000070916629\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1037642912065105920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037583719509438464, "date": "2018-09-06", "time": "01:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2184674990, "username": "ruth_ttruth", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin nesse momento  pic.twitter.com/unlumIpvb5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruth_ttruth/status/1037583719509438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037568959346814976, "date": "2018-09-06", "time": "00:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 758852210600009728, "username": "hmascajenhas", "tweet": "@gugtavas @pschmandie Fiquei perdido com tudo isso. N sei se foi pra alavancar o Alckmin como antagonista do Temer, do Meirelles, do Daciolo, sei de nada mais nessa elei\u00e7\u00e3o kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmascajenhas/status/1037568959346814976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pschmandie,gugtavas"}
{"id": 1037553221403910145, "date": "2018-09-05", "time": "23:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 138927785, "username": "yaneamoras", "tweet": "Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 mais engra\u00e7ado: o temer expondo o Alckmin falsiane ou o temer dizendo que tudo melhorou no governo dele HAHAHAHAA POL\u00cdTICA DESSE PA\u00cdS \u00c9 UMA PIADA  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaneamoras/status/1037553221403910145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552858495954944, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 138927785, "username": "yaneamoras", "tweet": "Briga de ex amigas quando uma decide expor a falsiane em rede nacional hahahahAlckmin foi cutucar logo quem!!! Pois eu achei mt bem feito \ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaneamoras/status/1037552858495954944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549321078693888, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 71347250, "username": "Alemao_Vanzeler", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% -  http://blogbelem.alvopesquisa.com.br/?p=5300\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alemao_Vanzeler/status/1037549321078693888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548925937479682, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 71730145, "username": "layserodrigues_", "tweet": "eu vendo temer e alckmin se digladiando  pic.twitter.com/RiJBJQoZQP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/layserodrigues_/status/1037548925937479682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540563829047298, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 724407009358045184, "username": "EBMMoraes", "tweet": "Temer saiu do seu buraco s\u00f3 pra fazer o Alckmin passar vergonhaessa elei\u00e7\u00e3o t\u00e1 louca demais  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EBMMoraes/status/1037540563829047298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540297847320576, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 111182770, "username": "brendacastrum", "tweet": "Eu ainda t\u00f4 rindo do v\u00eddeo do temer expondo o Alckmin \"A GENTE \u00c9 AMIGA, SIIIM\"", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendacastrum/status/1037540297847320576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539112495001600, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 86074238, "username": "artr_", "tweet": "A pol\u00edtica suja do Temer \u00e9 t\u00e3o baixa que, pra rebater as cr\u00edticas do Alckmin ao seu governo, s\u00f3 utiliza argumentos pol\u00edticos de alian\u00e7as e barganha de minist\u00e9rio, n\u00e3o rebate cr\u00edticas a sa\u00fade/educa\u00e7\u00e3o com n\u00fameros ou fatos concretos, respostas vagas.Farinha do mesmo saco  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artr_/status/1037539112495001600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538993456513025, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 65195479, "username": "carbonno14", "tweet": "\u00c0 PGR Alckmin confirma reuni\u00e3o com delator que negou publicamente  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/a-pgr-alckmin-confirma-reuniao-com-delator-que-negou-publicamente.shtml\u00a0\u2026 #folha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#folha", "link": "https://twitter.com/carbonno14/status/1037538993456513025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538015390978048, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "Os marqueteiros do picol\u00e9 de xuxu est\u00e3o desesperados. Sabem que o (Geraldo Santo Alckmin) @geraldoalckmin  VAI LEVAR UMA SURRA DE @jairbolsonaro  NAS URNAS: PODE ATACAR, QUANTO MAIS ATACAR, MAIS O PICOL\u00c9 DE XUXU VAI APANHAR....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037538015390978048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037537756673724417, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 982045926146629634, "username": "Zesantosss", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns Alckmin pelas verdade dita a respeito desse atual governo ineleg\u00edvel. O desemprego a sa\u00fade p\u00fablica a inseguran\u00e7a sal\u00e1rio m\u00ednimo tem despencado nesse governo temer. Tudo est\u00e1 indo ladeira a baixo.  L\u00e1 em cima t\u00e1 gasolina Diesel g\u00e1s juros imposto e infla\u00e7\u00e3o. Governo\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zesantosss/status/1037537756673724417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536569119453184, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3139550271, "username": "1carlasantos", "tweet": "@geraldoalckmin @CoradoCamara @elenalandau Parece os rotineiros pitis de Alckmin contra o Bolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1carlasantos/status/1037536569119453184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,CoradoCamara,geraldoalckmin"}
{"id": 1037535741335744514, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1484993479, "username": "cloudinasty", "tweet": "sabe qual a ironia? todas essas esferas que o temer t\u00e1 falando est\u00e3o realmente P\u00c9SSIMAS e ele ainda diz que todos esses partidos que est\u00e3o cuidando de cada uma dessas esferas est\u00e3o apoiando a candidatura do alckmin ou seja a emenda saiu pior que o soneto  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cloudinasty/status/1037535741335744514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535188631339008, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 289042292, "username": "stvfrgll", "tweet": "bom n\u00e3o pensei que diria isso mas O MICHEL TEMER TA COMENDO O CU DO ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stvfrgll/status/1037535188631339008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534331609206784, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 211864419, "username": "aaosoares7", "tweet": "@GloboNews Boa entrevista da senadora Ana Am\u00e9lia, \u00e9 uma  candidata que agrega, ajuda angariar votos para a chapa. O candidato Geraldo Alckmin acertou em escolher a senadora Ana Am\u00e9lia  como candidata a vice na sua chapa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaosoares7/status/1037534331609206784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037534261430104064, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 70228076, "username": "luanWolves", "tweet": "Ainda marcou o Alckmin kkkkkkkkkkkkkkkkkk HAHAHAHAHAHAHAHAHA HAHAHAHA HAHAHA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanWolves/status/1037534261430104064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532361120985088, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@cor0te Marqueteiros de (Geraldo Santo Alckmin) @geraldoalckmin  QUEM COM FERRO FERE, COM FERRO SER\u00c1 FERIDO....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037532361120985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530114605699072, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 101778185, "username": "Liviazoo", "tweet": "A pessoa olha pra mim e diz, tu tens cara de quem vota no Alckmin....Eu -  pic.twitter.com/sObdAWsKBH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liviazoo/status/1037530114605699072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529930542800896, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 48777827, "username": "vivianemelem", "tweet": "Ihhh!!! Dei ruim p Alckmin, hein?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivianemelem/status/1037529930542800896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529477679599621, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1574052746, "username": "Jullyanafrodity", "tweet": "Temer putasso com Alckmin  https://www.facebook.com/100004247106699/posts/1074103482741212/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jullyanafrodity/status/1037529477679599621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526736160874497, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 125759810, "username": "_lucasilvva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00e1 bem \u00f3bvio que isso \u00e9 uma jogada entre golpistas pra desvincular a imagem do Alckmin do Temer pra ver se ele consegue iludir o povo de novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucasilvva/status/1037526736160874497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526681332920323, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "O Alckmin \u00e9 \u00e1gua com salsicha, a Marina Silva tamb\u00e9m, Haddad tamb\u00e9m. S\u00e9rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1037526681332920323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526494434734083, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "O Alckmin \u00e9 t\u00e3o descarado, me diz que quer propor a mudan\u00e7a e me vem com as mesmas reformas do Temer. \u00c9 igual, mudan\u00e7a na cadeia ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1037526494434734083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526376495108098, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "Geraldo Alckmin e Michel Temer brigam online pra v\u00ea quem tem o pinto mais mole do Brasil; Entenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1037526376495108098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526367355711488, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "Michel Temer p/ Alckmin: olha aqui seu fdp  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037526367355711488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524147633618946, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1702274294, "username": "cardanlusi", "tweet": "@RuiGuiFilho Ainda t\u00e1 de p\u00e9 o Bolsa vs Ciro ou Amoedo ou Alckmin. Vejo que o Ciro t\u00e1 crescendo um pouco, assim como o Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cardanlusi/status/1037524147633618946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RuiGuiFilho"}
{"id": 1037523723262275584, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 211697029, "username": "pajeandiniz", "tweet": "Resumo da pesquisa IBOPE:- est\u00e3o deixando o Ciro sonhar- Alckmin entrou na briga em uma pesquisa que pouco captou o efeito do hor\u00e1rio eleitoral- Bolsonaro come\u00e7a a botafoguear- Se Lula continuar brincando de ser candidato, Ciro come o PT com farofa e vai pro 2\u00aa turno rindo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pajeandiniz/status/1037523723262275584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523439014354946, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 346095780, "username": "antonionpinho", "tweet": "Marqueteiro do Alckmin, s\u00f3 tiro errado, n\u00e3o acerta uma...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonionpinho/status/1037523439014354946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520411532177408, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 55379776, "username": "Orlandao_", "tweet": "De Temer para Alckmin: \"E quando eu te encontrar, meu grande amor, me reconhe\u00e7aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlandao_/status/1037520411532177408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520157806153728, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 311154011, "username": "EduardoLaviano", "tweet": "Que mijada federal. T\u00f4 impressionado. 1) O Temer \u00e9 um cara sens\u00edvel 2) Ele n\u00e3o tinha declarado que o candidato do governo era o Alckmin hehe?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoLaviano/status/1037520157806153728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518447100473344, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 523789993, "username": "gabrielbandeir_", "tweet": "Morto o Alckmin j\u00e1 t\u00e1 s\u00f3 t\u00e1 faltando enterrar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbandeir_/status/1037518447100473344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518201658204165, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 523789993, "username": "gabrielbandeir_", "tweet": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk nem o pr\u00f3prio dem\u00f4nio quer o Alckmin imagina a popula\u00e7\u00e3o  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbandeir_/status/1037518201658204165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515769729441793, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 942853058, "username": "allancom2ls", "tweet": "@igornatusch Se for essa a jogada n\u00e3o fico muito bom pq d\u00e1 muito a impress\u00e3o que Alckmin \u00e9 Temer nesse discurso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancom2ls/status/1037515769729441793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igornatusch"}
{"id": 1037515148930560005, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 59200658, "username": "IgorMvN", "tweet": "Confesso que o Alckmin irrita mais que o Helder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorMvN/status/1037515148930560005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513669431701504, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 602530245, "username": "batistx", "tweet": "Segundo o vampiro, a base governamental do Alckmin ser\u00e1 a mesma que a dele se caso for eleito HAHAHA, meu deus \u00e9 a mesma coisa de cagar e n\u00e3o limpar o cu. Fa\u00e7a-me o favor.  pic.twitter.com/rLF1JBBjnd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batistx/status/1037513669431701504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513327411437571, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 131862027, "username": "ManoPV", "tweet": "Essa treta entre o Alckmin e o Temer a\u00ed hein  pic.twitter.com/Kj0hUUIwa6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoPV/status/1037513327411437571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510934384844800, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 65524859, "username": "fabionovoa", "tweet": "Temer para Alckmin:  pic.twitter.com/wJsA4fuaTP", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabionovoa/status/1037510934384844800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510788288786432, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 61198224, "username": "FabioXavier5", "tweet": "chupa essa @geraldoalckmin , vcs dois s\u00e3o id\u00eanticos, ou seja,dois lixos, por isso o Alckmin n\u00e3o merece ganhar, pq \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o do desgoverno do temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioXavier5/status/1037510788288786432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037510130034716672, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 206771626, "username": "augustojairo", "tweet": "Temer mandando recado pro Alckmin  pic.twitter.com/vOOCBg6aba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustojairo/status/1037510130034716672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509034721665035, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33892309, "username": "HMonarketing", "tweet": "Alckmin x Temer \ud83d\ude02 #Fight #VemComJo\u00e3o30 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Fight,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/HMonarketing/status/1037509034721665035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508967784751110, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 31269924, "username": "lucaspaixao", "tweet": "o temer falando mal do alckmin \u00e9 tipo o @coaducas falando mal do @talesspereira https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspaixao/status/1037508967784751110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coaducas,talesspereira"}
{"id": 1037508690100846597, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 28842706, "username": "lucasnarruda", "tweet": "Temer veio com uma voadora no alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasnarruda/status/1037508690100846597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507498494898176, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 75836276, "username": "danielhesantos", "tweet": "\u201cTemer chateado com Alckmin renegando a amizade; entenda.\u201d  pic.twitter.com/o3SbJwEb2I", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielhesantos/status/1037507498494898176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506873526837248, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 65976634, "username": "Fabi_Anne", "tweet": "Alckmin levando escroteada do Temer kkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Anne/status/1037506873526837248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505913198989312, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 259228685, "username": "mtitoalmeida", "tweet": "Alckmin  \u00e9  TEMER  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtitoalmeida/status/1037505913198989312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505904177033223, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 58089752, "username": "victorogerio", "tweet": "Em resumo: o Temer falou um: a gente \u00e9 bandido, mas o Alckmin tb \u00e9.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorogerio/status/1037505904177033223", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504841713631232, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 67750901, "username": "felipesouza1", "tweet": "Rapaz, com um \u201camigo\u201d desses, o Geraldo Alckmin n\u00e3o precisa nem de inimigo. Kkkkk  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipesouza1/status/1037504841713631232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504815113412608, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vendo um pito do Temer no Alckmin! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/putNOykrAr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037504815113412608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504407674478592, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 63236916, "username": "JrDamasceno", "tweet": "Mais um \"demagogo\" que quer se eleger por um partido que \u00e9 campe\u00e3o de \"desvio de dinheiro p\u00fablico\" atrav\u00e9s de \"obras superfaturadas\"... Geraldo Alckmin pelo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXYO70ARsrYrWT3-DJWeiUH564HsDpsPjC0pk0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13xtncdeiy2qi\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrDamasceno/status/1037504407674478592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502560003911681, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 85409191, "username": "ROBSINHO09", "tweet": "Jogo de cena, Alckmin \u00e9 o candidato do Vampiro. Meirelles entrou s\u00f3 pra enganar trouxa  https://twitter.com/DanAdjuto/status/1037501075203477509\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROBSINHO09/status/1037502560003911681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495161125842950, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://bit.ly/2NhYnyo\u00a0 https://www.romanews.com.br/eleicoes-2018/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9/12027/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037495161125842950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493958727872512, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1950307975, "username": "GhostTriggerss", "tweet": "@RodCunha Eventual governo de Amoedo, Alckmin, Marina ou Bolsonaro, n\u00e3o ne deixa apreensivo, j\u00e1 o resto....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GhostTriggerss/status/1037493958727872512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodCunha"}
{"id": 1037492294004428806, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 989589424412520450, "username": "sueteramarelo", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o famoso \"cavalo paraguaio\". Sem Lula, o dito cujo lidera o 1\u00b0 turno. Por\u00e9m, no 2\u00b0, leva traulitada de Ciro, Alckmin e Marina. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Ibope #LulaPresidente #SemLula\u00c9Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Ibope,#LulaPresidente,#SemLula\u00c9Ciro", "link": "https://twitter.com/sueteramarelo/status/1037492294004428806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
