{"id": 1038443623308779520, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 197170037, "username": "leonam4K", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @andre_j_franca desculpe amigo mas nao entendi a sua analogia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonam4K/status/1038443623308779520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre_j_franca,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038434261894868993, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@Clauwild1 @alexrebelo75 @Marc2010 Eu sou um exemplo disso. Estava indeciso (embora h\u00e1 muito me identifique com os propostas de Bolsonaro, como a revoga\u00e7\u00e3o de progress\u00e3o de regime penal).A indecis\u00e3o era entre Amoedo, Bolsonaro e Meireles. Decidi por Bolsonaro.Extreme situations require extreme attitudes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1038434261894868993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marc2010,alexrebelo75,Clauwild1"}
{"id": 1038430315704995841, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 39639658, "username": "Javale", "tweet": "Precisamos alertar a todos que o Amoedo n\u00e3o \u00e9 de direita.Ele \u00e9 ligado ao George Soros e a Nova Ordem Mundial.Libera a economia,  mas \u00e9 a favor do aborto, da ideologia de g\u00eanero que prejudicar\u00e1 \u00e0s crian\u00e7as a...  https://www.facebook.com/100001935997525/posts/2122089634532216/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Javale/status/1038430315704995841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417939744129026, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 75946355, "username": "Alan_Rocha07", "tweet": "@nhacnhac2017 @joaoamoedonovo @_S_779 Ah claro! Precisamos mesmo \u00e9 de um extremista, ou de um coron\u00e9 populista que vai tirar o nome da galera do SPC (risos) ou mesmo de um presidi\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alan_Rocha07/status/1038417939744129026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_S_779,joaoamoedonovo,nhacnhac2017"}
{"id": 1038405198677516293, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1249651195, "username": "DiegoRCorrea", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelinhoda13 Ele nunca foi baqueiro, foi bancario. Difere muito de collor. Basta um aspecto pra diatancia-los quilometros: ele criou o partido, segue a filosofia do seu partido e nao usa dinheiro publico em campanha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoRCorrea/status/1038405198677516293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelinhoda13,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038404107525128192, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1034954573583134721, "username": "moa582", "tweet": "@joaoamoedonovo Ok acredito em vc, h\u00e1 acredito tamb\u00e9m em mula sem cabe\u00e7a, papai Noel, e no Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moa582/status/1038404107525128192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038391412398739457, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2734913147, "username": "Joanicelucena01", "tweet": "@jairbolsonaro @marcelosousaf @BolsonaroPaulo N\u00e3o voto por pena... Eu voto por convic\u00e7\u00e3o @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joanicelucena01/status/1038391412398739457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroPaulo,marcelosousaf,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038390196071530497, "date": "2018-09-08", "time": "06:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2734913147, "username": "Joanicelucena01", "tweet": "@QuebrandoOTabu Meu voto \u00e9 por convic\u00e7\u00e3o, @joaoamoedonovo, n\u00e3o por pena.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joanicelucena01/status/1038390196071530497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038273884179582976, "date": "2018-09-07", "time": "22:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 804854490998444032, "username": "alvinfkh", "tweet": "@syanneneno N\u00e3o t\u00f4 com nome Sujo!Vou de amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvinfkh/status/1038273884179582976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "syanneneno"}
{"id": 1038270083196432385, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 87744383, "username": "wlamirpenna", "tweet": "@joaoamoedonovo @brdezoito ouvi sua entrevista na CBN e foi muito seguro nas suas argumenta\u00e7\u00f5es , parabens , esta ganhando um eleitor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wlamirpenna/status/1038270083196432385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,brdezoito"}
{"id": 1038266436706332672, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 770039794831388673, "username": "jonhnn_", "tweet": "Pol\u00edticos como Lula e Bolsonaro que pregam divis\u00e3o e \"n\u00f3s contra eles\" atraem esse tipo de coisa. Por que ningu\u00e9m nunca atirou ou tentou esfaquear Marina, Alckmin, Amoedo e etc? Porque n\u00e3o atraem radicais como Lula e Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonhnn_/status/1038266436706332672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260301949534208, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1249651195, "username": "DiegoRCorrea", "tweet": "@albuquerque_af \u00c9 impossivel pro meu cerebro entender qualquer que pudesse ser o argumento que faz o cidadao trocar do Amoedo pelo Bozo....inconcebivel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoRCorrea/status/1038260301949534208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albuquerque_af"}
{"id": 1038241288724865024, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 787554325, "username": "ism_campos", "tweet": "@joaoamoedonovo Mudan\u00e7a para nosso pa\u00eds deve come\u00e7ar j\u00e1, a partir das elei\u00e7\u00f5es deste ano, n\u00e3o faz sentido algum adiar isto para 2022.Amo\u00eado Presidente \u270c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ism_campos/status/1038241288724865024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038219494420881408, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 37499465, "username": "bernardinogreco", "tweet": "Que tal um almo\u00e7o com o Jo\u00e3o Amo\u00eado na segunda-feira?  Adquira seu ingresso no site. Eu vou!  https://novo.org.br/app//eventos/detalhes/945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardinogreco/status/1038219494420881408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208971453222913, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 863698208, "username": "tiagoctavares", "tweet": "@ajulysantos @joaoamoedonovo Para de usar o termo extremo errado, seu irrespons\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagoctavares/status/1038208971453222913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ajulysantos"}
{"id": 1038198573903556610, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 197170037, "username": "leonam4K", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @andre_j_franca cara eu sou crist\u00e3o mas concordo que a insen\u00e7\u00e3o de impostos leva muitas vezes a esquema de lavagem de dinheiro,\u00e9 so pensar no templo do Edir Macedo daquele tamanho nao pagando IPTU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonam4K/status/1038198573903556610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre_j_franca,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038189964109008897, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 887468282575564800, "username": "SoldierG65434_2", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 Amoeba do Ita\u00fa?! nhe...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoldierG65434_2/status/1038189964109008897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038189826795884544, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 887468282575564800, "username": "SoldierG65434_2", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 @lucasQS07 N\u00e9 kkkkk essa matem\u00e1tica n\u00e3o bate, vai ver que os 20% que n\u00e3o querem votar nesses presidenci\u00e1veis tmb inclui o Amoeba kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoldierG65434_2/status/1038189826795884544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasQS07,AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038180884057182208, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "\u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1038180884057182208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172740153470976, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 993601376382013443, "username": "cezar_rd", "tweet": "@o_antagonista Cada voto em Amo\u00eado \u00e9 um voto a menos para mudan\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezar_rd/status/1038172740153470976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038164375826313217, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 787554325, "username": "ism_campos", "tweet": "\u00c9 @joaoamoedonovo 30 nas urnas.Est\u00e1 crescendo cada vez mais. Ainda hoje vi pesquisa da XP que agora o apontava acima de \u00c1lvaro Dias e ainda h\u00e1 tempo para maior crescimento.Tmj \ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ism_campos/status/1038164375826313217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038131743197409280, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 32378569, "username": "Claytonfaber", "tweet": "@joaoamoedonovo @EuSouSantoss @marklawk Fa\u00e7o minhas suas palavras", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claytonfaber/status/1038131743197409280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,EuSouSantoss,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038119264807514114, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 89224062, "username": "_goncalvesju", "tweet": "gente eu n\u00e3o aguento mais os eleitores do Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_goncalvesju/status/1038119264807514114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117768284057602, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2734913147, "username": "Joanicelucena01", "tweet": "@osonyco Sou crist\u00e3 e voto em @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joanicelucena01/status/1038117768284057602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038117472057090048, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2734913147, "username": "Joanicelucena01", "tweet": "@osonyco @keziasants Eu sou @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joanicelucena01/status/1038117472057090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "keziasants,osonyco,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038101233121329152, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2536553221, "username": "demoanya", "tweet": "@cassgilx tu vai votar no amoedo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demoanya/status/1038101233121329152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassgilx"}
{"id": 1038093403291041792, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1072283076, "username": "Kkcjaime", "tweet": "Agora agrediram o Amoedo T\u00e1 ficando perigosa essa elei\u00e7\u00e3o pra presidente  https://twitter.com/doldiarioonline/status/1038092350826926080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kkcjaime/status/1038093403291041792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092663856275457, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2343652318, "username": "UmNavegante", "tweet": "@bramasole1000 N\u00e3o \u00e9 mesmo @joaoamoedonovo ?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmNavegante/status/1038092663856275457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038085718646706177, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 120957070, "username": "LuidedosReis", "tweet": "@jairbolsonaro @FP_Saldanha @VivianFauvel @TonyII_1960 Meu querido, n\u00e3o \u00e9 pq eu mudei agora para o mito que eu n\u00e3o conhe\u00e7o de Gramsci, Revolu\u00e7\u00e3o Cultural, etc. Conhe\u00e7o tudo isso j\u00e1 tem uns 10 anos, mas achei era bom votar no @joaoamoedonovo a tal \u00e9poca, hoje desconsidero os motivos de n\u00e3o optar antes pelo mito, e passo a optar hoje.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuidedosReis/status/1038085718646706177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonyII_1960,VivianFauvel,FP_Saldanha,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038070906327904259, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 824340266500947968, "username": "Claudio20680501", "tweet": "O Brasil precisa de @joaoamoedonovo .... Mas o Brasil URGE um @jairbolsonaro !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudio20680501/status/1038070906327904259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038060047966908416, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 120957070, "username": "LuidedosReis", "tweet": "Aqui algo que falei apenas aos meus amigos, mudei meu voto, de @joaoamoedonovo p/ @jairbolsonaro , em solidariedade ao atentado. Amoedo, ser\u00e1 perfeito em 2022.", "replies": 18, "retweets": 72, "likes": 195, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuidedosReis/status/1038060047966908416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038052945936478209, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1950307975, "username": "GhostTriggerss", "tweet": "@ramonritter Minha ordem de prefer\u00eancia desde a semana passada: Amoedo, Bolsonaro, Marina e Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GhostTriggerss/status/1038052945936478209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1038050076759928833, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1029714247247454210, "username": "JailsonCruzNas1", "tweet": "#democraciaeserenidade pra n\u00e3o embarcar em narrativas onde a v\u00edtima \u00e9 culpada ou que a partir de agora precisemos entrar numa guerra. Continuo convicto no meu voto em @joaoamoedonovo do @partidonovo30 Princ\u00edpios acima de tudo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#democraciaeserenidade", "link": "https://twitter.com/JailsonCruzNas1/status/1038050076759928833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038049634780893184, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 431162995, "username": "eduardofalando", "tweet": "achei uma foto que eu t\u00f4 igual o amoedo  pic.twitter.com/RjXMswx3vN", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardofalando/status/1038049634780893184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046350540238849, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "@AugCalado @joaoamoedonovo \u00e9 A MOEDA  pic.twitter.com/1wDAIgDeGT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1038046350540238849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AugCalado,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037992159897628673, "date": "2018-09-07", "time": "04:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @AugCalado @AlemaoAratiba Se quiser posto a entrevista.Agora ele j\u00e1 falou e n\u00e3o volta atr\u00e1s.Para a felicidade dos cidad\u00e3os honestos e crist\u00e3os ele n\u00e3o ser\u00e1 eleito.Vamos apostar?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037992159897628673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlemaoAratiba,AugCalado,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037968917510193152, "date": "2018-09-07", "time": "02:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 47129809, "username": "aluiziodopazo", "tweet": "@joaoamoedonovo Que atitude nobre. Quanta sabedoria. Parab\u00e9ns candidato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aluiziodopazo/status/1037968917510193152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037913852770443274, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 787774681948491776, "username": "wmcspara", "tweet": "@joaoamoedonovo @Flavio_Quintela Perdeu o voto evangelico!! Fato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wmcspara/status/1037913852770443274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavio_Quintela,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037911219246653441, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 927313536950423553, "username": "zeroomanoo", "tweet": "@LaylaMartins_ @lunnam_ entre amoedo e bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeroomanoo/status/1037911219246653441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lunnam_,LaylaMartins_"}
{"id": 1037900525268811776, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 180414458, "username": "MarcelaoTT", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela sensatez !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelaoTT/status/1037900525268811776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037894239240290304, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 68543116, "username": "barbaramsilva", "tweet": "@filaifos @chilesuckss Kkk, nada novo sob o sol. Galera do mesmo estilo dele tudo vota no bozo ou Amoedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaramsilva/status/1037894239240290304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chilesuckss,filaifos"}
{"id": 1037890345705656320, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @AugCalado Melhor ficar calado! Quem \u00e9 favor\u00e1vel ao aborto e vive de juros extorsivos de um cartel chamado de bancos n\u00e3o pode ser novo. Talvez novo para os novos que s\u00e3o seduzidos por este canto da sereia. A moeda \u00e9 outra.", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037890345705656320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AugCalado,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037887311361568768, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 74521104, "username": "DyogoSouza", "tweet": "Segue corrida presidencial ap\u00f3s \u00faltimos acontecimentos.Faca - 30%Bolsonaro - 26%Doido da faca - 18%Marina - 12%Ciro - 12%Alckmin - 9%\u00c1lvaro - 3%Amoedo - 3%Meirelles - 2%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyogoSouza/status/1037887311361568768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885765668233222, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "@joaoamoedonovo T\u00e1 com medinho n\u00e3o \u00e9 playboy?", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037885765668233222", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037881372109615104, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 347353653, "username": "eduardmesquita", "tweet": "Acabei de descobrir que ele vai votar no @joaoamoedonovo e t\u00f4 feliz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardmesquita/status/1037881372109615104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037866374348107777, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2418056305, "username": "annemaiden", "tweet": "@joaoamoedonovo Tem q matar \u00e9 todos os pol\u00edticos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annemaiden/status/1037866374348107777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037855427856355333, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 988499474484998144, "username": "mathtavar", "tweet": "@freitasosmar O discurso que ele prega n\u00e3o est\u00e1 fora de \u00f3rbita com sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica.Voc\u00ea est\u00e1 imaginando que o Amoedo \u00e9 realmente a nova pol\u00edtica, mas eu n\u00e3o confiaria num ex-banqueiro que diz na cara de pau que na verdade era um banc\u00e1rio!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathtavar/status/1037855427856355333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freitasosmar"}
{"id": 1037852633359413253, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 596882683, "username": "MCPSILVEIRA", "tweet": "@Rconstantino Rodrigo n\u00e3o d\u00e1 pra dissipar energia...vamos de Jair agora pra arrumar a casa pro Amoedo 2022.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCPSILVEIRA/status/1037852633359413253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino"}
{"id": 1037849223696400385, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 69951459, "username": "SusiiCosta", "tweet": "Exatamente como eu penso! Parece que Eyshila leu meus pensamentos. Triste realidade do nosso pa\u00eds. Eu estava apoiando o Jo\u00e3o Amoedo mas vejo que situa\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias merecem medidas extraordin\u00e1rias. Que Deus proteja Jair Bolsonaro e sua fam\u00edlia.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10213843041530830&id=1251513722\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusiiCosta/status/1037849223696400385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840908161560584, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2398282957, "username": "sadjez_", "tweet": "@joaoamoedonovo migo, \u00e9 falso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadjez_/status/1037840908161560584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037824066370117634, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 863960309735858176, "username": "danzuil", "tweet": "@deeppsky mas \u00e9 isso, t\u00e1 tudo muito maluco mesmo, preso candidato, fascista candidato, pastor quase profeta candidato, ombudsman do supermecado Formosa candidato (amoedo hihihi) \u00e9 um Roteiro de cine bem louco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danzuil/status/1037824066370117634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deeppsky"}
{"id": 1037816080926949378, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 850880793333428225, "username": "RamadioL", "tweet": "@joaoamoedonovo Concordo com a sua opini\u00e3o @FernandoHoliday mas sou a favor de um controle nas fian\u00e7as das igrejas, muito f\u00e1cil o desvio de verbas dessas institui\u00e7\u00f5es para uso particulares de suas lideran\u00e7as, sem na poss\u00edvel lavagem de dinheiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamadioL/status/1037816080926949378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037808214170116096, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 161158575, "username": "Joabher", "tweet": "Eu ia votar no Jo\u00e3o Amoedo agora votarei no Jair Bolsonaro N\u00b0 17.", "replies": 157, "retweets": 765, "likes": 3197, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joabher/status/1037808214170116096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797109485977601, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 49037047, "username": "AlamirMarinho", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho @VetStephanny @crm2799 @mathdaskebrada @abel_jrr Esse \u00e9 o agressor?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlamirMarinho/status/1037797109485977601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abel_jrr,mathdaskebrada,crm2799,VetStephanny,TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794860156284934, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 55745065, "username": "reidovinhao", "tweet": "Barriga de Bolsonaro leva 6 pontos e passa Jo\u00e3o Amoedo nas pesquisas confira  https://twitter.com/g1/status/1037790860019163136\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reidovinhao/status/1037794860156284934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791206867128321, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 384395537, "username": "GuiCarpeggiani", "tweet": "@joaoamoedonovo Bela atitude. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiCarpeggiani/status/1037791206867128321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037790753366450177, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2920108936, "username": "loldecuerola", "tweet": "Barriga de Bolsonaro leva 6 pontos e ultrapassa Alckmin, Boulos e Amoedo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loldecuerola/status/1037790753366450177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789973116792833, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2518866034, "username": "faelrodrigues83", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns Amoedo!!#Bolsonaro2018#Amoedo2022#DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#Amoedo2022,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/faelrodrigues83/status/1037789973116792833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789882188554240, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 787554325, "username": "ism_campos", "tweet": "@joaoamoedonovo Que tenso.Ainda hoje minha m\u00e3e, que nem entende de pol\u00edtica e mal sabe quem s\u00e3o os candidatos, falou que ainda iam matar ou tentar matar algum destes. Lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ism_campos/status/1037789882188554240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789089276329985, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 46648219, "username": "carlossaraivas", "tweet": "@joaoamoedonovo Jo\u00e3o \u00e9 louv\u00e1vel a sua atitude.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlossaraivas/status/1037789089276329985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788939950731264, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 787554325, "username": "ism_campos", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR U\u00e9.N\u00e3o n\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ism_campos/status/1037788939950731264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788429545885699, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "@joaoamoedonovo #MorteAoEsfaqueador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MorteAoEsfaqueador", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037788429545885699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037783871029473283, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 58690361, "username": "fernando_all", "tweet": "@CBNoficial #VTNC!_Amoedo \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VTNC", "link": "https://twitter.com/fernando_all/status/1037783871029473283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1037775550339801088, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2518866034, "username": "faelrodrigues83", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @patriotatambem @BrasilReaca @LolapoaRs Mais tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 aceitar qualquer coisa que venha desconstruir uma ordem social, principalmente a base dela que \u00e9 a fam\u00edlia. Aborto n\u00e3o, libera\u00e7\u00e3o de drogas tbm e principalmente ideol\u00f3gia de g\u00eanero nas escolas, mecher com a inoc\u00eancia da crian\u00e7a pra mim \u00e9 inaceit\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faelrodrigues83/status/1037775550339801088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LolapoaRs,BrasilReaca,patriotatambem,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037772472559579137, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2518866034, "username": "faelrodrigues83", "tweet": "@joaoamoedonovo @Claudenira @lucasfmoreira ...imagina que com pouco se consegue com sacrif\u00edcio fazer bastante por pessoas que necessitam, nunca se esque\u00e7a que o pouco para Deus \u00e9 muito. Abra\u00e7o e que Deus ti aben\u00e7oe meu irm\u00e3o!! \ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faelrodrigues83/status/1037772472559579137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasfmoreira,Claudenira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037772000889131008, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2518866034, "username": "faelrodrigues83", "tweet": "@joaoamoedonovo @Claudenira @lucasfmoreira A reposta foi raza, porque se aprofundo tu n\u00e3o acompanharias o racioc\u00ednio. Mais como crist\u00e3o ti darei uma luz. Muitas igrejas sustentam com seus poucos recursos escolas prim\u00e1rias, abrigos para idosos e casas de recupera\u00e7\u00e3o para dependentes qu\u00edmicos. Coisa que o estado n\u00e3o faz...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faelrodrigues83/status/1037772000889131008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasfmoreira,Claudenira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037770487521312769, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 90754034, "username": "gilsleeping", "tweet": "qualquer pessoa: vou votar no joao amoedoeu:  pic.twitter.com/3lN3LC6bw6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsleeping/status/1037770487521312769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764115052281856, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2185003950, "username": "dani_leeee", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @julianoolivetti @LeonMoser Foi o melhor per\u00edodo para todos inclusive. #LulaManuHaddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/dani_leeee/status/1037764115052281856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,julianoolivetti,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037756648520146944, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1029714247247454210, "username": "JailsonCruzNas1", "tweet": "Vejo Bolsominions querendo culpar @joaoamoedonovo do @partidonovo30 e seus eleitores por conta da tend\u00eancia do @jairbolsonaro n\u00e3o vencer no 1\u00b0 turno e perder pra qualquer no 2\u00b0.Ele teve mais de 30 anos pra ser tornar hj uma alternativa s\u00f3lida contra a esquerda, n\u00e3o conseguiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JailsonCruzNas1/status/1037756648520146944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30,jairbolsonaro"}
{"id": 1037753943202390016, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 18189873, "username": "azevedothiago81", "tweet": "'Todos os servi\u00e7os p\u00fablicos no Brasil deveriam ser privatizados', diz Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo  https://www.bbc.com/portuguese/brasil-43902354?SThisFB\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azevedothiago81/status/1037753943202390016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749675426828293, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 224039074, "username": "caiosemblano", "tweet": "@p4uIo a not\u00edcia fala sobre o fato dos candidatos n\u00e3o detalharem a origem de seu patrim\u00f4nio, jo\u00e3o am\u00f4edo \u00e9 o mais rico e n\u00e3o detalhou tamb\u00e9m. u\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiosemblano/status/1037749675426828293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p4uIo"}
{"id": 1037746028689154051, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 707234149, "username": "Walcracia", "tweet": "Eleitores do Novo at\u00e9 s\u00e3o pessoas com um bom car\u00e1ter, o problema \u00e9 que eles est\u00e3o se iludindo f\u00e1cil demais com a l\u00e1bia do Amoedo de \"homem empreendedor\" que sabe o \"caminho certo\" para resolver os problemas do Brasil.Eh isto.  https://twitter.com/JornalismoWando/status/1037659599648837633\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walcracia/status/1037746028689154051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722471993106432, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 83034517, "username": "hannamacedo", "tweet": "Tipo: ontem um amigo meu empres\u00e1rio ficou falando no amoedo. Show. Vote como um empres\u00e1rio. Perguntou se eu esquerdei.Mas fora esses casos, as pessoas PRECISAM entender que o Brasil n\u00e3o \u00e9 uma empresa. \u00c9 um pa\u00eds cheio de gente.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hannamacedo/status/1037722471993106432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721490953838592, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 83034517, "username": "hannamacedo", "tweet": "E sobre o Amoedo n\u00e9 gente. Se vc for um empres\u00e1rio/latinfundiario do tipo nunca vi um transporte p\u00fablico, tomo banho de \u00e1gua mineral, vai l\u00e1, VOTE NO AMOEDO! Mas se vc eh um ser humano normal caia fora desse papo de ~nova pol\u00edtica", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hannamacedo/status/1037721490953838592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703717980700672, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@LuisCaval1 @_fIavio_ Crist\u00e3os De todas as denomina\u00e7\u00f5es n\u00e3o votem em candidato do Partido Novo, Jo\u00e3o Amoedo! Ele pretende cobrar imposto das ofertas e d\u00edzimo! Jesus disse \u201cda\u00ed a Cesar o que \u00e9 de C\u00e9sar e \u00e0 Deus o que \u00e9 de Deus\u201d, o Amoedo \u00e9 do capeta, t\u00e1 querendo tributar a f\u00e9! O que \u00e9 doado \u00e9 pela f\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037703717980700672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_,LuisCaval1"}
{"id": 1037702713633660928, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 39628407, "username": "amyjr007", "tweet": "Essa do @joaoamoedonovo de tributar as igrejas foi um chute no saco, amigos. Isso pq ele se auto denomina liberal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amyjr007/status/1037702713633660928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037698867398098944, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2518866034, "username": "faelrodrigues83", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @patriotatambem @SmurfRancinza Ti ofendi por um acaso com a minha opini\u00e3o?! Pelo visto nem acompanhas teu candidato direito. Ou ser\u00e1 que lestes a cartilha do Novo e ficou \"fascinado\" com o que leu?!? Cuidado porque a esquerda costuma fascinar muitos da mesma forma!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faelrodrigues83/status/1037698867398098944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmurfRancinza,patriotatambem,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037695917145640960, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 306883736, "username": "Elizeuvida", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=DMxU5fuRG5M&u=%2Fwatch%3Fv%3DrmXkbe7fZnY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elizeuvida/status/1037695917145640960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695443793260550, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "Amoedo n\u00e3o se contentou em defender a centraliza\u00e7\u00e3o mundial de poder proposta pela Agenda da ONU, agora, quer aumentar ainda mais o Estado criando novos impostos. Esse \"NOVO\" t\u00e1 caducando de t\u00e3o VELHO e safado.#Bolsonaro17Neles\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17Neles", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1037695443793260550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693945306918912, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 311154011, "username": "EduardoLaviano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Rafaelsgalvao Kkkkkkkkkkkkkk tbm to precisando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoLaviano/status/1037693945306918912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafaelsgalvao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037692292339920897, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 61768608, "username": "giulianocastelo", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO! https://www.youtube.com/watch?v=rmXkbe7fZnY\u00a0\u2026  https://gab.ai/Giulianocastelo/posts/34244999\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giulianocastelo/status/1037692292339920897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691961795334144, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 139291500, "username": "marianamenezs", "tweet": "@ariciamoraes Amiga, o Amoedo t\u00e1 muito dentro da nossa bolha e c\u00edrculo de amigos. Por isso que parece que muita gente vai votar nele. Mas ele n\u00e3o tem nem 1/3 da visibilidade que parece.  E eu tenho f\u00e9 que esse segundo turno sa\u00ed.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianamenezs/status/1037691961795334144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ariciamoraes"}
{"id": 1037689628114014209, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3202191411, "username": "msonlima", "tweet": "@joaoamoedonovo n\u00e3o \u00e9 inocente, digo que esse \u00e9 o plano dele sim.  https://twitter.com/anderson_sandes/status/1037055817000931328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msonlima/status/1037689628114014209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689153402626054, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 981659947955089408, "username": "Jadson_cr", "tweet": "@joaoamoedonovo BOLSONARO 17!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jadson_cr/status/1037689153402626054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682339151851520, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Zanfa Nesse caso n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de tirar da ignor\u00e2ncia, pois n\u00e3o \u00e9 um neg\u00f3cio raciona, \u00e9 tu provar que a tua m\u00e3e n\u00e3o \u00e9 melhor que a m\u00e3e do outro, mesmo que tenha provas disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037682339151851520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682047358259208, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Zanfa Ruim que tem gente que n\u00e3o quer ser convencida, que n\u00e3o adianta o di\u00e1logo de verdade, pois ou ela incorpora uma opini\u00e3o \u00e0 identidade dela, como lacradores e Bolsominions, ou ganha algo com isso [recebe dinheiro de ag\u00eancia ou \u00e9 pago por pol\u00edtico pra fazer milit\u00e2ncia]", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037682047358259208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680598360510464, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Zanfa S\u00f3 ponho uma emenda a\u00edVoc\u00ea n\u00e3o deve educa\u00e7\u00e3o a quem j\u00e1 te abordar com hostilidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037680598360510464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037676486558273536, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1018505337312350210, "username": "carolinaleitef1", "tweet": "N\u00e3o sou mto f\u00e3 de pol\u00edtica, mas em uma democracia acho q devemos avaliar bem nossos candidatos e dar voz \u00e0 eles... assine essa peti\u00e7\u00e3o! N custa nada \ud83d\ude09Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: Apoie essa id\u00e9ia! - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2CpKytv\u00a0 via @change_br @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinaleitef1/status/1037676486558273536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037667984775553025, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3202191411, "username": "msonlima", "tweet": "\u00c9 o @partidonovo30 @joaoamoedonovo \u00e9 t\u00e3o esquerdista quanto a galerinha do Psol.  https://twitter.com/TonhoDrinks/status/1037362536566452225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msonlima/status/1037667984775553025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037666688957853696, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3202191411, "username": "msonlima", "tweet": "@biamora @freire_roberto @joaoamoedonovo Jo\u00e3o \u00e9 a favor da ideologia de g\u00eanero, libera\u00e7\u00e3o das drogas, casamento homoafetivo, taxa\u00e7\u00e3o de igrejas, estatuto do desarmamento, ou seja \u00e9 a NOVA esquerda pic.twitter.com/TCAxwpjJxi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msonlima/status/1037666688957853696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,freire_roberto,biamora"}
{"id": 1037665370444898306, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Amoedo a favor de taxar igrejas? Taxar as doa\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias das pessoas? Cad\u00ea a coer\u00eancia com o discurso de menos impostos e mais liberdade? Amoedo est\u00e1 se transformando numa grande interroga\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037665370444898306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661887561904130, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "@p4uIo \u00e9 muito doido como na RL eu conhe\u00e7o muitos eleitores do Amoedo mas n\u00e3o reflete nas pesquisas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele tenha mesmo menos eleitores que o Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037661887561904130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p4uIo"}
{"id": 1037644010935001089, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 722508564179394560, "username": "Mariazinha_Sa", "tweet": "@Bopressor20 O @joaoamoedonovo mostra, com essa cal\u00fania contra Bolsonaro que ele sim (Amoedo) joga o jogo da Velha Pol\u00edtica: desonestidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariazinha_Sa/status/1037644010935001089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037578689695948801, "date": "2018-09-06", "time": "00:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@bardopacha1 @joaoamoedonovo N\u00c3O TEM MEU VOTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037578689695948801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,bardopacha1"}
{"id": 1037561182243233792, "date": "2018-09-05", "time": "23:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2518866034, "username": "faelrodrigues83", "tweet": "@joaoamoedonovo @Claudenira @lucasfmoreira N\u00e3o s\u00f3 os evang\u00e9licos, nos cat\u00f3licos tamb\u00e9m. O estado pode at\u00e9 ser laico, na teoria, na pr\u00e1tica somos maioria crist\u00e3os. E muitas igrejas prestam servi\u00e7os que o estado n\u00e3o faz. \u00c9 bom n\u00e3o mexer no vespeiro se ele quiser crescer um pouco mais. Caso contr\u00e1rio vai dar um tiro no p\u00e9!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faelrodrigues83/status/1037561182243233792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasfmoreira,Claudenira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037558886574837760, "date": "2018-09-05", "time": "23:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2518866034, "username": "faelrodrigues83", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @patriotatambem No roda viva, ele disse ser Liberal na econ\u00f4mica e nos costumes ser conservador. Ado\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as por casais homoafetivos, nada conservador, bastante liberal. Ser\u00e1 o \"Novo psdb\"?!", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faelrodrigues83/status/1037558886574837760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patriotatambem,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037556672078774272, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 472241279, "username": "raquelvvsodre", "tweet": "\"n\u00e3o apoio o porte de arma! Bolsonaro n\u00e3o tem meu voto.\"eu : em quem vais votar?\"jo\u00e3o amoedo.\"KKKKKLLLLLLLKKKKKKKAKAKAKKKKKKKKKKKKKKKKK N\u00c3O FODE!!!!!!!!!!!!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raquelvvsodre/status/1037556672078774272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541585070764038, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 41722931, "username": "iamsoffab", "tweet": "@joaoamoedonovo @JUNIORWEBBY Ele ta conseguindo eleitores do bolsonaro que tem medo de admitir o qu\u00e3o  burros s\u00e3o  de se identificar com ele kkkkkkkkkkkkkk simplesss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamsoffab/status/1037541585070764038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JUNIORWEBBY,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037541292308348928, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 48234107, "username": "JUNIORWEBBY", "tweet": "@joaoamoedonovo @iamsoffab a esse eh peixe morto ngm conhece", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JUNIORWEBBY/status/1037541292308348928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iamsoffab,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037540916293234688, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41722931, "username": "iamsoffab", "tweet": "@joaoamoedonovo @JUNIORWEBBY Kkkkkkkkkkkkk n amigoo, eh um doido que \u00e9 o bolsonaro menos burro, mas id\u00eantico  politicamente. Ta com 3% mesmo o demonioooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamsoffab/status/1037540916293234688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JUNIORWEBBY,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037540523832168448, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 48234107, "username": "JUNIORWEBBY", "tweet": "@joaoamoedonovo @iamsoffab eu conheci agora sei nem quem eh na verdade pensei q fosse fake new kkkkkkkl", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JUNIORWEBBY/status/1037540523832168448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iamsoffab,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037540344714481665, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 634694832, "username": "coelhooogio", "tweet": "Gente meu pai \u00e9 pobre mas vota no Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coelhooogio/status/1037540344714481665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539924654866434, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 41722931, "username": "iamsoffab", "tweet": "@JUNIORWEBBY @joaoamoedonovo Amiga eu n acredito que tu eh joao amoeda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamsoffab/status/1037539924654866434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,JUNIORWEBBY"}
{"id": 1037539551160541184, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 37499465, "username": "bernardinogreco", "tweet": "In\u00fameros conhecidos meus j\u00e1 me confessaram reconhecer que o Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o melhor candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil, mas que n\u00e3o votariam nele pelo \"fato\" de  n\u00e3o ter chance. Optaram pelo chamado voto \u00fatil num...  https://www.facebook.com/bernardino.greco/posts/1820446308003077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardinogreco/status/1037539551160541184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528017197776896, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 37499465, "username": "bernardinogreco", "tweet": "Al\u00f4 turma do voto \u00fatil!!Se querem votar num bom partido e num bom candidato,VotemAmo\u00eado 30", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardinogreco/status/1037528017197776896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526859225989122, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 17148932, "username": "oalencar_", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @LookingCritical Liga n\u00e3o....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oalencar_/status/1037526859225989122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LookingCritical,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037526383092744193, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2343652318, "username": "UmNavegante", "tweet": "@o_colecionador Vamo l\u00e1, sou Amoedo, sou 17  pic.twitter.com/dqOGbslzPY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmNavegante/status/1037526383092744193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037524292928454659, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 787554325, "username": "ism_campos", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @GabrielSinico Muita cara de pau desse povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ism_campos/status/1037524292928454659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielSinico,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037524147633618946, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1702274294, "username": "cardanlusi", "tweet": "@RuiGuiFilho Ainda t\u00e1 de p\u00e9 o Bolsa vs Ciro ou Amoedo ou Alckmin. Vejo que o Ciro t\u00e1 crescendo um pouco, assim como o Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cardanlusi/status/1037524147633618946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RuiGuiFilho"}
{"id": 1037523655033532416, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 787554325, "username": "ism_campos", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Amoedo cresce e j\u00e1 come\u00e7a a causar desconforto em que andava de boa nas pesquisas. Volta e meia aparecem os que j\u00e1 tem candidato, mas flertam com a campanha do Novo 30Segue a linha, campanha limpa e sem ataques desnecess\u00e1rios.Ainda h\u00e1 bom tempo para mais crescimento \ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ism_campos/status/1037523655033532416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521344408248320, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 49037047, "username": "AlamirMarinho", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/WbuSQAwPwU", "replies": 7, "retweets": 17, "likes": 132, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlamirMarinho/status/1037521344408248320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037519700375298060, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 49037047, "username": "AlamirMarinho", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/cSESOPxfWg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlamirMarinho/status/1037519700375298060", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037515606935969793, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 66408613, "username": "miltonfilho10", "tweet": "Amo\u00eado afirma ser favor\u00e1vel \u00e0 taxa\u00e7\u00e3o de igrejas em entrevista ao G1 e \u00e0 CBN  https://www.boletimdaliberdade.com.br/2018/09/05/amoedo-afirma-ser-favoravel-a-taxacao-de-igrejas-em-entrevista-ao-g1-e-a-cbn/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miltonfilho10/status/1037515606935969793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508348852281344, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 882742481284214785, "username": "DinhadeMeloMelo", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/OkzjZrvifP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinhadeMeloMelo/status/1037508348852281344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037498319726104576, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 53170567, "username": "OLiberal", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um.  http://www.orm.com.br/noticias/politica/MjUzMzQ=/Pesquisa-Ibope-Bolsonaro-22;-Marina-12;-Ciro-12;-Alckmin-9;-Haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLiberal/status/1037498319726104576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497216141864962, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 787554325, "username": "ism_campos", "tweet": "@partidonovo30 Amoedo tem que vir no Norte...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ism_campos/status/1037497216141864962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037496436278091776, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "- Amoedo, as pessoas est\u00e3o ficando pobres porque s\u00e3o explicadas por seus pastores de igrejas. O que sr. pretende fazer ?- cobrar impostos das igrejas para ajudar as pessoas pobres.- pra elas deixarem tudo de novo no d\u00edzimo?Genial!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1037496436278091776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493958727872512, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1950307975, "username": "GhostTriggerss", "tweet": "@RodCunha Eventual governo de Amoedo, Alckmin, Marina ou Bolsonaro, n\u00e3o ne deixa apreensivo, j\u00e1 o resto....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GhostTriggerss/status/1037493958727872512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodCunha"}
{"id": 1037492859577016321, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1249651195, "username": "DiegoRCorrea", "tweet": "@joaoamoedonovo Deus do Ceu tem muito.nego.idiota....(observa\u00e7ao de replies da postagem)Avante Amoedo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoRCorrea/status/1037492859577016321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037491396628934662, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "Parab\u00e9ns ao Amoedo por esse voo de galinha nas pesquisas. Vai voltar a cair enquanto n\u00e3o explicar por que um liberal quer cobrar impostos para Igrejas, quando deveria diminuir os impostos e n\u00e3o cobrar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1037491396628934662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
