{"id": 1038452180959678464, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 333231530, "username": "Samuellucasbrx", "tweet": "Quando algu\u00e9m do PSOL, tipo Boulos no debate, acusa algu\u00e9m de promover discurso de \u00f3dio, \u00e9 como se a Bruna Surfistinha criticasse a promiscuidade sexual. O PSOL tem como mentor Achille Lollo, condenado por homic\u00eddio na It\u00e1lia. Ele queimou um pr\u00e9dio com crian\u00e7as dentro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuellucasbrx/status/1038452180959678464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451835223400448, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 333231530, "username": "Samuellucasbrx", "tweet": "#rt Quando algu\u00e9m do PSOL, tipo Boulos no debate, acusa algu\u00e9m de promover discurso de \u00f3dio, \u00e9 como se a Bruna Surfistinha criticasse a promiscuidade sexual. O PSOL tem como mentor Achille...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2345323495484917&id=100000218698383\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#rt", "link": "https://twitter.com/Samuellucasbrx/status/1038451835223400448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451476778115072, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 333231530, "username": "Samuellucasbrx", "tweet": "#rtQuando algu\u00e9m do PSOL, tipo Boulos no debate, acusa algu\u00e9m de promover discurso de \u00f3dio, \u00e9 como se a Bruna Surfistinha criticasse a promiscuidade sexual. O PSOL tem como mentor Achille...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2345322102151723&id=100000218698383\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#rtQuando", "link": "https://twitter.com/Samuellucasbrx/status/1038451476778115072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412727352524800, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 207693735, "username": "debspereira_", "tweet": "@_andriacunha Eu entendo que a \"pol\u00edtica do medo\" fa\u00e7a com que muitos pensem assim. Mas acredito nas elei\u00e7\u00f5es como projeto pol\u00edtico que queremos para sociedade, e nisso eu me vejo mais representada pelo Guilherme Boulos que defende o fim dos privil\u00e9gios +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debspereira_/status/1038412727352524800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_andriacunha"}
{"id": 1038412188040548352, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@MBLivre @thiagosabbah Que v\u00eddeo irrespons\u00e1vel! Ao Colocar a culpa do ataque na esquerda n\u00e3o ser\u00e1 de se espantar haver outros atentados, pois h\u00e1 pessoas ruins em todo lugar. Daqui a pouco atacam Boulos...Haddad...pois s\u00e3o de esquerda e, segundo o v\u00eddeo, culpados pelo ataque ao candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1038412188040548352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagosabbah,MBLivre"}
{"id": 1038231795429453824, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3440123057, "username": "renatorocha2031", "tweet": "@UOLNoticias Kkkkkk..... Diz pra ele vir  como vice do Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatorocha2031/status/1038231795429453824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038154937400745985, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 211585805, "username": "SigaMauricioPaz", "tweet": "Jader Barbalho dando uma de Guilherme Boulos. A \u00fanica diferen\u00e7a entre os dois \u00e9 que um cobra aluguel enquanto outro estimulou a faveliza\u00e7\u00e3o e a sub-moradia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SigaMauricioPaz/status/1038154937400745985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117853357137920, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 824340266500947968, "username": "Claudio20680501", "tweet": "@cafecomferri Cara, se o Alckmin n\u00e3o parar de atacar o Bozo, ele vai ficar abra\u00e7ado com o Boulos...Se ele ainda quiser alguma chance de segundo turno, melhor atacar a Marina e a Esquerda!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudio20680501/status/1038117853357137920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038110580538830848, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 94392556, "username": "paulorsr11", "tweet": "@DaniloGentili Esse \u00e9 teu boulos kkkkkkk  pic.twitter.com/xBfWRTswAM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorsr11/status/1038110580538830848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038086377718665216, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 222159641, "username": "forajunior", "tweet": "E infelizmente esse candidato n\u00e3o \u00e9 o Haddad. Muito menos o Boulos. Acorda, gente. precisamos agir de maneira estrat\u00e9gica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/forajunior/status/1038086377718665216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083635176517633, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 978447639883771906, "username": "Lulu_ci_fer", "tweet": "Eu posso at\u00e9 t\u00e1 combinando voto, mas meu anjo vai pro Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lulu_ci_fer/status/1038083635176517633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074319514021891, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 171871580, "username": "fabiou_", "tweet": "Aguardando o Boulos come\u00e7ar o pr\u00f3ximo debate com.\"Senhor Jair Messias Bolsonaro, todos sabem que aquela sua facada foi forjada...\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiou_/status/1038074319514021891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071031850782720, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1018820747870031873, "username": "Bernard_QS", "tweet": "@GeorgMarques @inacioqueirozad @Jussaraalmeida @rik_cesar @brazilianlovetv Tira foto do Mickey e coloca a do Boulos que combina mais com vc.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bernard_QS/status/1038071031850782720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brazilianlovetv,rik_cesar,Jussaraalmeida,inacioqueirozad,GeorgMarques"}
{"id": 1038064321891393536, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "Agora com todos os atos, a hora \u00e9 cada vez mais certa apoiar o Ciro nessas elei\u00e7\u00f5es, Boulos e Marina \u00e9 gastar seu voto em v\u00e3o. Ah, mas tem a vice dele, voc\u00ea prefere isso ou entregar o Brasil ao Fascismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1038064321891393536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049930546434055, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1025937475573829632, "username": "Liipe_xP", "tweet": "@RafaSanttos @ramos_leandro Candidatos como Ciro Comunista e Boulos invasor? Ou voc\u00ea pende pro Santo merendeiro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liipe_xP/status/1038049930546434055", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro,RafaSanttos"}
{"id": 1038032448934821889, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 213904481, "username": "cosmiclunar", "tweet": "No twitter todo mundo \u00e9 Ciro Gomes e no Instagram \u00e9 Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmiclunar/status/1038032448934821889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939678392053760, "date": "2018-09-07", "time": "00:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Crime organizado est\u00e1 \"mais perto de Bras\u00edlia\" que nas favelas, diz Boulos  https://goo.gl/3GRh6z\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037939678392053760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903838395740160, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1008160662378500096, "username": "bruna_etc", "tweet": "Brasil com a faca e o Boulos na m\u00e3o.... Ainda vai meter a faca no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruna_etc/status/1037903838395740160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846805235605506, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3409148865, "username": "coleciona_dor", "tweet": "Essa propaganda do Boulos foi muito bom hahahahhah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coleciona_dor/status/1037846805235605506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846505200279553, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "Esse comercial do Boulos parece v\u00eddeo de Hacker de siteTudo a ver n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037846505200279553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835895771213824, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 290323769, "username": "eduardo_ncm", "tweet": "@ketlinprado_ N\u00e3o sei os outros, sei que muitos agiriam dessa forma, mas falando por mim digo que eu to velho para acreditar em teorias de conspira\u00e7\u00e3o. Se tivesse sido o Boulos desejaria melhoras. A vdd \u00e9 que esse pa\u00eds surtou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_ncm/status/1037835895771213824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ketlinprado_"}
{"id": 1037833012233285634, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 910727481841393664, "username": "paysanduista", "tweet": "lamento muito o atentado que o bolsonaro sofreu, como da mesma forma lamentaria se fosse com lula, ciro, boulos, etcagora eu n\u00e3o tenho d\u00favidas, o bolsonaro ser\u00e1 o novo Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paysanduista/status/1037833012233285634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821363292196870, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 86198348, "username": "JAIRPENA", "tweet": "O Boulos lamentou o fato do atentado sofrido por Bolsonaro. Mas Bolsonaro n\u00e3o se posicionou, quando um seguidor dele amea\u00e7ou uma  militante do Psol no comit\u00ea do partido em S\u00e3o Paulo com  uma arma de fogo. #BoulosESonia50", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50", "link": "https://twitter.com/JAIRPENA/status/1037821363292196870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815290703298560, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1018820747870031873, "username": "Bernard_QS", "tweet": "@MarcelloLimaCRF Deveria t\u00e1 preso junto com o Luladr\u00e3o ou acampado junto com a turminha do Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bernard_QS/status/1037815290703298560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelloLimaCRF"}
{"id": 1037792943380291584, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 63828899, "username": "thalytasabel", "tweet": "At\u00e9 o BOULOS condenou esse ato e tem gente aplaudindo? Eu n\u00e3o imaginava que existia gente pior que o Boulos putttss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalytasabel/status/1037792943380291584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790753366450177, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2920108936, "username": "loldecuerola", "tweet": "Barriga de Bolsonaro leva 6 pontos e ultrapassa Alckmin, Boulos e Amoedo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loldecuerola/status/1037790753366450177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740079589064704, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 603196620, "username": "walber_01", "tweet": "Boulos / MST / greg duvivier - s\u00f3 paz #SQN  https://youtu.be/rztpaeqwI2w\u00a0@BlogdoAmorim @paulbri85571554 @leandroruschel @da_direita @agrofatimabele5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SQN", "link": "https://twitter.com/walber_01/status/1037740079589064704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoAmorim,paulbri85571554,leandroruschel,da_direita,agrofatimabele5"}
{"id": 1037729263871553536, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 188426283, "username": "_luuanacs", "tweet": "o Boulos tem como vice uma ind\u00edgena e isso \u00e9 revolucion\u00e1rio, por\u00e9m ele n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es nenhuma de competir contra o fulano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_luuanacs/status/1037729263871553536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724755644870656, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3364409271, "username": "Rikaom59Silva", "tweet": "@folha Que bom que Boulos chegou nesta idade e preservou a inoc\u00eancia! e a ingenuidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rikaom59Silva/status/1037724755644870656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037721118382145538, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@anandaridart Tenho pena do Boulos tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037721118382145538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anandaridart"}
{"id": 1037702864032935937, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 75811364, "username": "paulocrustie", "tweet": "@revivaljunior Por sinal, voto no Boulos. Mas se o Haddad passa, at\u00e9 campanha eu fa\u00e7o pra ele no segundo turno. Mas o PT dificilmente faria pro Boulos. Porque eles querem mandar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocrustie/status/1037702864032935937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037696584190976004, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Votar no Boulos eu at\u00e9 ficaria tentada, se o cara estivesse no mesmo patamar de Marina e Ciro, mas n\u00e3o est\u00e1, soooooooo  pic.twitter.com/xqlGemdaFu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037696584190976004", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695946514227201, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "O fato de Bolso Naro estar em primeiro lugar nas pesquisas influenciar\u00e1 MUITO no voto dos indecisos. MUITA GENTE indecisa vota no primeiro lugar.Se a esquerda ainda n\u00e3o atentou pra esse perigo e fica votando no Boulos tem mais \u00e9 que se foder mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037695946514227201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665756849336320, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Os esquerdistas ironizam quando dizemos q Bolsonaro ganha no 1\u00b0 turno, mas est\u00e3o morrendo de medo e fazendo figa para ter 2\u00b0 turno. Seria hil\u00e1rio ver PT, PSOL, PC do B, PDT unidos em torno de uma candidatura. J\u00e1 imaginaram Jean Wyllys, Freixo e Boulos apoiando Alckmin? Duvidam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037665756849336320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037568616445759488, "date": "2018-09-06", "time": "00:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 153230720, "username": "lucasryaan", "tweet": "Queria votar no Boulos, mas ele n\u00e3o tem inten\u00e7\u00e3o de votos suficiente pra chegar no segundo turno, ou Haddad desbanca, ou Marina ou Ciro vai ter meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasryaan/status/1037568616445759488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543059121233921, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "@jeff_theblack Eu acho importante o Boulos ser representado nessas elei\u00e7\u00f5es pra ganhar for\u00e7a nas pr\u00f3ximas. Acredito muito nele, de verdade. Nesse sentido, eu n\u00e3o acho que a Marina ou o Ciro tem capacidade de fazer essa frente tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037543059121233921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeff_theblack"}
{"id": 1037541324914864128, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "@jeff_theblack A Marina \u00e9 uma das minhas decep\u00e7\u00f5es de vida, cara. Ela j\u00e1 foi minha op\u00e7\u00e3o um dia, at\u00e9 que apoiou o A\u00e9cio. Isso eu n\u00e3o vou esquecer nunca.O PT vai acabar levando meu voto no 2o turno. Mas agora eu t\u00f4 99% decidida no Boulos", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037541324914864128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeff_theblack"}
{"id": 1037514674198257666, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 75688990, "username": "josimmelo", "tweet": "50 tons de temer \u00e9 muito frase de efeito toda vez que eu vejo o boulos eu lembro do 50 tons de temer hahahah amo o Gui  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037512830948466689\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josimmelo/status/1037514674198257666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501468054568960, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2850331149, "username": "ronaldopalheta_", "tweet": "Eu queria muito votar no Boulos mas \u00e9gua n\u00e3o tem como", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldopalheta_/status/1037501468054568960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498319726104576, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 53170567, "username": "OLiberal", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um.  http://www.orm.com.br/noticias/politica/MjUzMzQ=/Pesquisa-Ibope-Bolsonaro-22;-Marina-12;-Ciro-12;-Alckmin-9;-Haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLiberal/status/1037498319726104576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
