{"id": 1038441498260459520, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 113048939, "username": "jolopesjr", "tweet": "Segundo turno, Alckmin(Ladr\u00e3o) vs Bolsonaro (Fascista), vai em quem ? \u2014 Qualquer um \u00e9 melhor que Bolsonaro e Daciolo  https://curiouscat.me/josefariasjr/post/642000521?1536418721\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jolopesjr/status/1038441498260459520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038361498433798144, "date": "2018-09-08", "time": "04:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1016666965279199233, "username": "PapudinhoO", "tweet": "Uma coisa esse fat\u00eddico atentado ao Bolsonaro revelou: o eleitor brasileiro \u00e9 quase t\u00e3o adepto de teorias da conspira\u00e7\u00e3o quanto o Cabo Daciolo. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PapudinhoO/status/1038361498433798144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038289502186479616, "date": "2018-09-07", "time": "23:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4826132854, "username": "renanbalieiro1", "tweet": "\"Na\u00e7\u00e3o brasileira; gl\u00f3ria-\u00e0-Deus\"(Cabo Daciolo, debate presidenci\u00e1veis 2018, Band)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanbalieiro1/status/1038289502186479616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207564398440448, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 180953769, "username": "plummacorecha", "tweet": "Cabo Daciolo \u00e9 um \u00edcone  https://twitter.com/congemfoco/status/1038207394571083777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plummacorecha/status/1038207564398440448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171722288123907, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "O Brasil t\u00e1 t\u00e3o dif\u00edcil de viver que vou passar umas f\u00e9rias no mesmo monte que o Cabo Daciolo vai jejuar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1038171722288123907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106984267112448, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 58089752, "username": "victorogerio", "tweet": "@Cardoso @Joao_Santanna Isso \u00e9 um vi\u00e9s de confirma\u00e7\u00e3o que \u00e9 complicado. Tudo depende de ponto de vista, tanto que tem uma galera que apoia o Cabo Daciolo que fala que o pr\u00f3prio Bolsonaro \u00e9 esquerdista. Tudo depende da an\u00e1lise de cada pessoa. A meu ver, o cara n\u00e3o \u00e9 nem de direita, nem de esquerda.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorogerio/status/1038106984267112448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Santanna,Cardoso"}
{"id": 1038106484327018497, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "@marynshe Eh melhor DACIOLO se acostumando \u261d\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1038106484327018497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marynshe"}
{"id": 1038106113064034304, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "Se Bolsonaro estivesse se refugiado com Cabo Daciolo no Monte nada disso teria acontecido.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1038106113064034304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105356168253440, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 247018422, "username": "gransosso", "tweet": "@RevistaISTOE @fabiocaliani @OCorvo_ @OSalgues \u00c9 mesmo, Daciolo foi filiado ao PSOl ent\u00e3o, ele \u00e9 comunista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gransosso/status/1038105356168253440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OSalgues,OCorvo_,fabiocaliani,RevistaISTOE"}
{"id": 1038098474061979650, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1016666965279199233, "username": "PapudinhoO", "tweet": "No fim das contas, certo tava o Daciolo de ir se esconder nas montanhas.\u26f0\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PapudinhoO/status/1038098474061979650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089871309594624, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 860235337460744193, "username": "moonviic", "tweet": "Como diz o cabo daciolo gra\u00e7as a deux  https://twitter.com/shaidersolutt/status/1037766597463736320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moonviic/status/1038089871309594624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038818123857920, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "QUANDO CABO DACIOLO SE REFUGIOU NO MONTE PORQUE ACHOU QUE ESTAVAM PERSEGUINDO ELE O CHAMARAM DE LOUCO!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1038038818123857920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000120892141568, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 163865399, "username": "Fabioiasir", "tweet": "No Final quem tava certo \u00e9 o Cabo Daciolo em fugi para as montanhas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabioiasir/status/1038000120892141568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860646208122883, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 113048939, "username": "jolopesjr", "tweet": "No meu grupo do est\u00e1gio tem um mano que \u00e9 a cara do cabo Daciolo, mas sem Cristo no cora\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jolopesjr/status/1037860646208122883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841288555577344, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1656754496, "username": "Th_Gomes01", "tweet": "A galera que acha que a facada foi fake s\u00e3o os Cabo Daciolo da vida achando que a URSAL \u00e9 plano dos iluminates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Th_Gomes01/status/1037841288555577344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828903824445441, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 573701613, "username": "jpncm", "tweet": "l\u00e1 vem as teorias de que o cara que deu uma facada no bolsonaro \u00e9 ma\u00e7omcabo daciolo eu sei que VOCE est\u00e1 por tr\u00e1s dessa afirma\u00e7ao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpncm/status/1037828903824445441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823572356620288, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "Eleitor do Daciolo detected  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037793420411068416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037823572356620288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812542020767745, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 852739151552106496, "username": "OgChagas", "tweet": "@safbf Magia cabulosa do Daciolo no monte?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OgChagas/status/1037812542020767745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "safbf"}
{"id": 1037810182217232385, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 55379776, "username": "Orlandao_", "tweet": "@JecyonePinheiro Parece que o agressor tem confus\u00e3o mental, um perfil parecido com o do Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlandao_/status/1037810182217232385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JecyonePinheiro"}
{"id": 1037808487684816897, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61788268, "username": "badgurltete", "tweet": "Eu rindo do daciolo falando da URSAL. Eu achando q a facada foi armada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgurltete/status/1037808487684816897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801878183190531, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 112046182, "username": "Implicante_", "tweet": "As redes sociais do cara \u00e9 cheio de teoria da conspira\u00e7\u00e3o Daciolo style", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Implicante_/status/1037801878183190531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801137414590465, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 882434816989417473, "username": "Yatopgami", "tweet": "Imagina se enfiam um crucifixo no cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yatopgami/status/1037801137414590465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790211160395782, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 61928731, "username": "VaiFilipe", "tweet": "Se matam o bol\u00e7o rapidola o cabo daciolo se elegeescapamos por pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaiFilipe/status/1037790211160395782", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775372031598592, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 186837433, "username": "lucasmauess", "tweet": "Cabo Daciolo precisa ler esse vers\u00edculo  https://twitter.com/_arthbr/status/1037516874928582656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmauess/status/1037775372031598592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695917145640960, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 306883736, "username": "Elizeuvida", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=DMxU5fuRG5M&u=%2Fwatch%3Fv%3DrmXkbe7fZnY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elizeuvida/status/1037695917145640960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692292339920897, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 61768608, "username": "giulianocastelo", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO! https://www.youtube.com/watch?v=rmXkbe7fZnY\u00a0\u2026  https://gab.ai/Giulianocastelo/posts/34244999\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giulianocastelo/status/1037692292339920897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661887561904130, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "@p4uIo \u00e9 muito doido como na RL eu conhe\u00e7o muitos eleitores do Amoedo mas n\u00e3o reflete nas pesquisas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele tenha mesmo menos eleitores que o Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037661887561904130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p4uIo"}
{"id": 1037647572368875520, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 45252060, "username": "adrianopacheco", "tweet": "Sonhei com o Cabo Daciolo. Bom dia pela honra e gl\u00f3ria do senhor Jesus Cristo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianopacheco/status/1037647572368875520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037568959346814976, "date": "2018-09-06", "time": "00:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 758852210600009728, "username": "hmascajenhas", "tweet": "@gugtavas @pschmandie Fiquei perdido com tudo isso. N sei se foi pra alavancar o Alckmin como antagonista do Temer, do Meirelles, do Daciolo, sei de nada mais nessa elei\u00e7\u00e3o kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmascajenhas/status/1037568959346814976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pschmandie,gugtavas"}
{"id": 1037499769583804421, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 60658100, "username": "johncharlespa", "tweet": "O \"mito\" revelou-se um mico: n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m no segundo turno. Talvez do Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johncharlespa/status/1037499769583804421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
