{"id": 1038443736626356225, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 204821087, "username": "lfserique", "tweet": "Se eu fosse candidato meu lema seria \u201cBel\u00e9m! Por mais bares e menos farm\u00e1cias!\u201d #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/lfserique/status/1038443736626356225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431504664281089, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 94392556, "username": "paulorsr11", "tweet": "Se fizerem um rastreio dos acessos da rede social do Ad\u00e9lio Bispo, que funciona mesmo com ele preso, quais seriam as chances de encontrarem c\u00famplices e ent\u00e3o contas recheadas nos \u00faltimos dias?!#AtentadoBolsonaro #bonoro #PFSigaODinheiro #JairBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro,#bonoro,#PFSigaODinheiro,#JairBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/paulorsr11/status/1038431504664281089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038388680279371777, "date": "2018-09-08", "time": "06:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 126726951, "username": "DenisAdvogado", "tweet": "Artigo de hoje publicado no Jornal \u201cO Liberal\u201d sobre um repugnante atentado contra a democracia brasileira.#intoleranciapolitica #politica #democracia #elei\u00e7\u00f5es2018 #democracy #outrage #elections pic.twitter.com/X131lMqkTa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#intoleranciapolitica,#politica,#democracia,#elei\u00e7\u00f5es2018,#democracy,#outrage,#elections", "link": "https://twitter.com/DenisAdvogado/status/1038388680279371777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241371235250178, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT JulioMiragaya13: Estamos na contagem regressiva para o dia das elei\u00e7\u00f5es. Com a ajuda de todos e de todas, faremos uma vota\u00e7\u00e3o surpreendente, para ent\u00e3o sim come\u00e7armos um DF diferente! #MiragayaClaudia13 #elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/sSsQB60Ici\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MiragayaClaudia13,#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038241371235250178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239934962909184, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "Estamos a 1 m\u00eas das #Elei\u00e7\u00f5es2018. A maioria de votos nulos n\u00e3o anula uma elei\u00e7\u00e3o, sabe por qu\u00ea?Os votos nulos n\u00e3o s\u00e3o considerados v\u00e1lidos e, por isso, n\u00e3o fazem diferen\u00e7a no resultado final das elei\u00e7\u00f5es.Cuidado para n\u00e3o ser enganado, vote certo!", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1038239934962909184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238268725362688, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 246985981, "username": "vivipsol", "tweet": "Helder Barbalho faltou a sabatina da Roma News, n\u00e3o deu as caras no debate da UEPA e nem na entrevista da Mix.Aff! E ainda se diz o \"candidato presente\". Imagina se fosse ausente! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/vivipsol/status/1038238268725362688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177799805300736, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 37818351, "username": "antonioanderson", "tweet": "M\u00e1rcio Miranda (DEM) e Helder Barbalho (MDB) ausentes no debate promovido pela comunidade acad\u00eamica da UEPA. Por que ser\u00e1? #Elei\u00e7\u00f5es2018 #governodopara #debate #brasilqueeuquero em Uepa CCSE  https://www.instagram.com/p/BncKdTqANlh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1i7v6i7ktmln6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#governodopara,#debate,#brasilqueeuquero", "link": "https://twitter.com/antonioanderson/status/1038177799805300736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156875827740673, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 22508598, "username": "jurubebadigital", "tweet": "SUS salva Bolsonaro por R$ 367,06  https://piaui.folha.uol.com.br/sus-salva-bolsonaro-por-r-36706/\u00a0\u2026 por jurubebadigital @revistapiaui #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jurubebadigital/status/1038156875827740673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui"}
{"id": 1038091646808850434, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 244951124, "username": "hilton25678", "tweet": "Acesse:  http://www.hiltonaguiar.com.br\u00a0.#HiltonAguiar25678 #HiltonAguiarDeputado #Par\u00e1 #PorVoceEpeloPara #Elei\u00e7\u00f5es2018 #HiltonAguiarDeputadoEstadual pic.twitter.com/Zy3ZgCOXtd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HiltonAguiar25678,#HiltonAguiarDeputado,#Par\u00e1,#PorVoceEpeloPara,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#HiltonAguiarDeputadoEstadual", "link": "https://twitter.com/hilton25678/status/1038091646808850434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083607594717185, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 58827748, "username": "tharynbatalha", "tweet": "N\u00e3o subestime a capacidade de cinismo daqueles que hoje combram mais humanidade. Voc\u00eas a conhecem? Ou por hora, \u00e9 s\u00f3 conveniente mesmo? Cad\u00ea os esbravejadores contra os direitos humanos? #direitoshumanos #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#direitoshumanos,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/tharynbatalha/status/1038083607594717185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083463562317824, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 86724685, "username": "yukineto", "tweet": "Os mesmos insultos dados pelos votantes dele d\u00e3o, \u00e9 os mesmos que eles disseminam. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/yukineto/status/1038083463562317824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063505654599680, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 70224127, "username": "rodrigofraoli", "tweet": "Os caras pensam q o bozo ganhando ele j\u00e1 pode comprar uma arma dia 2 de janeiro. \u00c9 esse o Brasil que todos querem? #eleicoes2018 #brasilqueeuquero #GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#brasilqueeuquero,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/rodrigofraoli/status/1038063505654599680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922953630044162, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 130022636, "username": "faelmath", "tweet": "Se o homi foi esfaqueado, isso \u00e9 uma vergonha!Se tudo isso foi uma arma\u00e7\u00e3o, isso \u00e9 uma vergonha tamb\u00e9m.RESUMINDO: Boris Casoy Presidente do Brasil!!!#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/faelmath/status/1037922953630044162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823148987768833, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 235733694, "username": "gobeckmann", "tweet": "Rep\u00fadio o ato de viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro. Isso fere gravemente a democracia. #n\u00e3oaviol\u00eancia #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/gqIeeXLV2V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#n\u00e3oaviol\u00eancia,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/gobeckmann/status/1037823148987768833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822873115807744, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 86724685, "username": "yukineto", "tweet": "As #eleicoes2018  \u00e9 o spin off do #GreysAnatomy que ia lan\u00e7ar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#GreysAnatomy", "link": "https://twitter.com/yukineto/status/1037822873115807744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818933171118080, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2761456541, "username": "raphael_samir93", "tweet": "#vempramassa @euclarice . Mesmo voc\u00ea ainda n\u00e3o tendo definido seu voto, qualquer d\u00favida ou cr\u00edtica que voc\u00ea tiver nos d\u00ea uma chance para dialogar. #eleicoes2018 #ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vempramassa,#eleicoes2018,#ciro12", "link": "https://twitter.com/raphael_samir93/status/1037818933171118080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037809897159708672, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 78417340, "username": "pauloslima", "tweet": "Pronto decidi meu voto para deputado viadodabikeoficial #viadodabike #elei\u00e7\u00f5es2018 #naoreelejaninguem em Bel\u00e9m, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZjKD3gROa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11sihsxwz8wqo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#viadodabike,#elei\u00e7\u00f5es2018,#naoreelejaninguem", "link": "https://twitter.com/pauloslima/status/1037809897159708672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809548738879488, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2477535476, "username": "EltonNaoOJohn", "tweet": "Pensem num futuro (que Deus nos livre) \"O #Bolsonaro\" Presidente, armas de fogo liberadas e ao inv\u00e9s de uma facada e levasse um tiro? N\u00e3o desejo de forma alguma a morte dele mas quem sabe com essa experi\u00eancia ele reflete um pouco #Sonhomeu #Pensenisso #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Sonhomeu,#Pensenisso,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EltonNaoOJohn/status/1037809548738879488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804050111184896, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 143408433, "username": "erika_moura_", "tweet": "Erraram a porra da facada! Era pra ser no pesco\u00e7o, korolho!#Elei\u00e7\u00f5es2018#Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Facada", "link": "https://twitter.com/erika_moura_/status/1037804050111184896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792904545226756, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2761456541, "username": "raphael_samir93", "tweet": "O ataque  ao @jairbolsonaro  \u00e9 um ataque a democracia!  Mesmo votando no @cirogomes  espero que ele se recupere para que possamos fazer uma campanha limpa,  l\u00facida e democratica! #eleicoes2018 #Ciro12 #CiroNoSegundoTurno #ciropresidente12", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno,#ciropresidente12", "link": "https://twitter.com/raphael_samir93/status/1037792904545226756", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,cirogomes"}
{"id": 1037789591808425984, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 286795821, "username": "WagnerWilliam12", "tweet": "@jairbolsonaro esfaqueado em Minas gerais hoje06/09Urgente#Eleicoes2018  pic.twitter.com/FdeolRzDn8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/WagnerWilliam12/status/1037789591808425984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789185187500032, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 318428461, "username": "hg_bm", "tweet": "Tudo isso \u00e9 muito mais nos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos de #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/hg_bm/status/1037789185187500032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786405999665152, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 157138522, "username": "gugugamer90", "tweet": "E j\u00e1 est\u00e3o pedindo votos esses canalhas! \ud83d\ude21 #Eleicoes2018 #ForaTemer pic.twitter.com/qGJ5cEBHCl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/gugugamer90/status/1037786405999665152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779915800805376, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2326455791, "username": "alannalibdy", "tweet": "meu voto \u00e9 secreto #eleicoes2018  pic.twitter.com/sYFW5AdOZl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/alannalibdy/status/1037779915800805376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741663295291398, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 707234149, "username": "Walcracia", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas q a pris\u00e3o de Lula \u00e9 pol\u00edtica, tanto q n\u00e3o ficarei surpreso se a justi\u00e7a solt\u00e1-lo ap\u00f3s o 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es.Entretanto, essa hist\u00f3ria de que ele (Lula) seja a \u00fanica alternativa para o pa\u00eds sair da mis\u00e9ria e voltar a crescer \u00e9 for\u00e7a\u00e7\u00e3o demais.#Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Walcracia/status/1037741663295291398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739554181210115, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1121421138, "username": "AbsurdosBelem", "tweet": "Absurdooooo! #nojo de todos Nojo da pol\u00edtica, nojo dos pol\u00edticos, pena do Brasil #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/by89RXUXUI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#nojo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/AbsurdosBelem/status/1037739554181210115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731142391226368, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2310655728, "username": "AndradeDilena", "tweet": "Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s  #Elei\u00e7\u00f5es2018 N\u00c3O ME MISTURO COM QUEM EU N\u00c3O SERIA.Votem e sejam felizes \ud83e\udd17\ud83d\ude36\ud83c\udf6d\ud83c\udf61\ud83c\udfae\ud83e\udd39\u200d\u2640\ufe0f\u2660\ufe0f\ud83c\udfb2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/AndradeDilena/status/1037731142391226368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492819986919424, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56889092, "username": "ferreirahugo", "tweet": "Povo quer que o Brasil mude e vota sempre nos mesmos pol\u00edticos! \ud83d\ude12 #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ferreirahugo/status/1037492819986919424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492294004428806, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 989589424412520450, "username": "sueteramarelo", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o famoso \"cavalo paraguaio\". Sem Lula, o dito cujo lidera o 1\u00b0 turno. Por\u00e9m, no 2\u00b0, leva traulitada de Ciro, Alckmin e Marina. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Ibope #LulaPresidente #SemLula\u00c9Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Ibope,#LulaPresidente,#SemLula\u00c9Ciro", "link": "https://twitter.com/sueteramarelo/status/1037492294004428806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
