{"id": 1038439622337015808, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3436323993, "username": "intoneworbit", "tweet": "ontem postando a foto do bolsonado esfaqueado no starpass pra ganhar votos pra loona", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/intoneworbit/status/1038439622337015808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437551663661056, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4922181874, "username": "icarorainyer", "tweet": "Eles variavam entre chamar o candidato de Bostanagua e \"O Esfaqueado\" kkkkkkkk sei q era errado mas ri com respeito e empatia todas as vzs q eles disseram isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icarorainyer/status/1038437551663661056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420235500568576, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4885920245, "username": "ARpieroni", "tweet": "@GloboNews @_LULA2018_ Ele pode at\u00e9 ter sido esfaqueado mas o resto foi teatro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARpieroni/status/1038420235500568576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,GloboNews"}
{"id": 1038413336516419584, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1026362163219378177, "username": "carol_fonseca__", "tweet": "@LiloVLOG Pareceu que ele quis ajudar mas na agonia da coisa acabou mais atrapalhando, a\u00ed o outro cara que estava perto o empurrou pra n\u00e3o atrapalhar mais. Num tumulto daqueles, o cara esfaqueado,  precisando ser conduzido \u00e0s pressas, as chances da pessoa fazer merda \u00e9 grande.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_fonseca__/status/1038413336516419584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiloVLOG"}
{"id": 1038411404217393152, "date": "2018-09-08", "time": "07:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 461228228, "username": "pedrogiraos", "tweet": "Pse man infelizmente ta virano crinme ser esfaqueado\ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrogiraos/status/1038411404217393152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376781634580480, "date": "2018-09-08", "time": "05:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 942556210364108800, "username": "mortbric", "tweet": "Acordei j\u00e1 estressado e irritado com isso. Eu t\u00f4 a semana toda desde que coisa foi esfaqueado ouvindo falar sobre ele e eu j\u00e1 assim:  pic.twitter.com/3Ndf43jH40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mortbric/status/1038376781634580480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038321547436609536, "date": "2018-09-08", "time": "02:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 146433948, "username": "MullerNavarro", "tweet": "Meu candidato a presid\u00eancia foi esfaqueado. Muito triste!  \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MullerNavarro/status/1038321547436609536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290027988611073, "date": "2018-09-07", "time": "23:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 702184239, "username": "Albuquerque_mo", "tweet": "Fico pasma com MULHER,  que \u00e9 m\u00e3e de um trans e de uma menina votar no esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albuquerque_mo/status/1038290027988611073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269076114628610, "date": "2018-09-07", "time": "22:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 400736954, "username": "MOVESP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MOVESP/status/1038269076114628610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038258949118722048, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 245524817, "username": "stpmtry", "tweet": "IMPRESSIONANTE  imagens fortes de bonosauro sendo esfaqueado !       <\ud83d\ude35> \ud83d\udd2a   (  )         / \\", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stpmtry/status/1038258949118722048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248363605381121, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3359187095, "username": "zninguemz", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?a\u00a0 Porque Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zninguemz/status/1038248363605381121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038243382458548224, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 258458370, "username": "furtadotiago_", "tweet": "O vice do esfaqueado parece ser mais perigoso que o pr\u00f3prio candidato internado no hospital. Apesar de responder a tudo com a maior tranquilidade poss\u00edvel...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furtadotiago_/status/1038243382458548224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201331507441667, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1037343003277447168, "username": "erasvitor", "tweet": "mam\u00e3e chegou em casa ofegante e aparentemente nervosa, mas com um leve sorriso no rosto disse: @jairbolsonaro  foi esfaqueado... e todos n\u00f3s rimos muito e nos abra\u00e7amos. ESSE \u00c9 O BRASIL REVIDANDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasvitor/status/1038201331507441667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038197357861646340, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 781851849230053376, "username": "profthadeu", "tweet": "@PastorMalafaia Marielle Franco assassinada\u00d4nibus de Lula crivado de balasBolsonaro esfaqueadoN\u00e3o importa seu lado pol\u00edtico, se voc\u00ea minimizou qualquer um desses crimes voc\u00ea est\u00e1 erradoN\u00e3o se faz democracia assim", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profthadeu/status/1038197357861646340", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038195343664590854, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 712960269039886336, "username": "gondidim", "tweet": "h\u00e1 tempos atr\u00e1s entrei numa auto reflex\u00e3o sobre meu \u00f3dio, e pensei honestamente se queria algu\u00e9m morto e n\u00e3o. engra\u00e7ado que pensei at\u00e9 no candidato esfaqueado e quando vi isso lamentei de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gondidim/status/1038195343664590854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180963409428487, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 75651407, "username": "pistola_girl", "tweet": "Um intolerante foi esfaqueado por um cara que nao tolera as ideias dele, ou seja, outro intolerante. Esse caso do Bolsonaro, al\u00e9m de ironia pura, representa bem o equil\u00edbrio emocional do brasileiro que s\u00f3 discute pol\u00edtica nas elei\u00e7\u00f5es e transforma isso numa briga pessoal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pistola_girl/status/1038180963409428487", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169929550376961, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 65195479, "username": "carbonno14", "tweet": "Ele a poucos dias antes de ser esfaqueado. Afirmou em metralhar militantes do PT. Quem planta o mal, colhe o mal. Essa \u00e9 a verdade da vida.  https://twitter.com/gersonnogueira/status/1038168969755152384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carbonno14/status/1038169929550376961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168344216489984, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1016029353069699072, "username": "CromwellOrc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iz1JgCrMlF4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CromwellOrc/status/1038168344216489984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038167887549067264, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 170777111, "username": "marlon_deCastro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlon_deCastro/status/1038167887549067264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038153852636340225, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1007616343498248192, "username": "jrobertoXZ", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e as pessoas est\u00e3o comemorando. O cara \u00e9 pol\u00edtico, tem l\u00e1 suas radicalidades. Mas ele continua sendo humano, merece no m\u00ednimo respeito, coisa que o brasileiro deixou de ter. S\u00f3 sinto pena dessas pessoas, pois \u00f3dio \u00e9 muito mais do que elas merecem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrobertoXZ/status/1038153852636340225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150743696531465, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 40064272, "username": "netoazevedo", "tweet": "@PastorMalafaia Deixa de teu papo furado @giovannisauma Tu ap\u00f3ia o #zenada Outro pilantra E vai votar no idiota esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#zenada", "link": "https://twitter.com/netoazevedo/status/1038150743696531465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giovannisauma,PastorMalafaia"}
{"id": 1038141444639350784, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 989589424412520450, "username": "sueteramarelo", "tweet": "A ironia do destino pairou sobre o Brasil e o fez de morada. Quem outrora vomitava bravatas e o \u00f3dio, \"provou do pr\u00f3prio veneno\", como dizem. Foi esfaqueado. Chorou. Sangrou. Enxerguei pela 1\u00aa vez o homem por debaixo da m\u00e1scara. Acho que \u00e9 um sinal para desarmarmos a alma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sueteramarelo/status/1038141444639350784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122949528760320, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1248604464, "username": "Costa93Luana", "tweet": "\u201cJ\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\u201d, diz Museu Nacional sobre Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Costa93Luana/status/1038122949528760320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122072453656578, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 958841398022766592, "username": "novaisrona_", "tweet": "Esfaqueado gente*****", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novaisrona_/status/1038122072453656578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119595503104000, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 603196620, "username": "walber_01", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walber_01/status/1038119595503104000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038110032498450432, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 68626705, "username": "timao001", "tweet": "#7deSetembro Pra quem acha que Jair Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a violencia, tenho novidades pra vc, John Lennon morreu incentivando somente a paz. Fica a dica !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/timao001/status/1038110032498450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104055522963462, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2864780025, "username": "bluehighw", "tweet": "Ah pronto o cara mal foi esfaqueado e vcs j\u00e1 t\u00e3o estragando o momento fazendo 500 mil perfis de faca \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bluehighw/status/1038104055522963462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085716885024768, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 729000429464502272, "username": "larissacosta___", "tweet": "saudade do tt de 2011/12/13 no auge do pop. agora s\u00f3 \u00e9 bonoro sendo esfaqueado, museu que pegou fogo e eu que t\u00f4 desiludida  pic.twitter.com/9rh1qWt3Ba", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissacosta___/status/1038085716885024768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071641232879616, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 153465644, "username": "Jandsongui", "tweet": "Muito coincid\u00eancia o Bozo ser esfaqueado um dia ap\u00f3s sair a pesquisa que ele \u00e9 vencido em todos os can\u00e1rios no 2\u00b0 turno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jandsongui/status/1038071641232879616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067815067144192, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 312783520, "username": "raquelpireees", "tweet": "Foi esfaqueado mas n\u00e3o sangrou. Poss\u00edveis motivos:1.T\u00e9cnica ninja do esfaqueador2.alta tecnologia na faca feita com material cicatrizante3. uso de t\u00e9cnicas de efeitos especiais avan\u00e7ados daqueles filmes de terror q o sangue tem textura de catchup4. Voc\u00ea \u00e9 o Bozo em cena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raquelpireees/status/1038067815067144192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066858333798405, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 906801445, "username": "mstrnmrelodin", "tweet": "bom, pelo lado bomn\u00e3o vi nenhuma pessoa falar \"tenho que votar neste candidato pois ele foi esfaqueado\"ali\u00e1s eu imagino o pensamento tortuoso da pessoa pra chegar at\u00e9 isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mstrnmrelodin/status/1038066858333798405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053805860900865, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2899135515, "username": "ChristianMaltez", "tweet": "Se ningu\u00e9m deve namorar ou ficar por pura pena, isso tb vale pro voto!BolsoLIXO, JAMAIS ter\u00e1 meu voto s\u00f3 porque foi esfaqueado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChristianMaltez/status/1038053805860900865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052632819105798, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 222863331, "username": "godcaoss", "tweet": "\"N\u00e3o faz piada com quem foi esfaqueado\"Meu amigo, eu fiz piada at\u00e9 no vel\u00f3rio da vov\u00f3 e nego vem querer cagar regraVai \u00e9 se fuder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/godcaoss/status/1038052632819105798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050582894989313, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 151085952, "username": "Pauloemman", "tweet": "Olha o lixo esfaqueado chegando no hospital.  https://www.facebook.com/pauloemman/posts/10204721785481554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloemman/status/1038050582894989313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036830229352448, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2604428402, "username": "oMarcosLucas", "tweet": "@bobjackk Mais um que n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed pro fato do Bozo ter sido esfaqueado mortalmente. O que interessa mesmo \u00e9 o valor po\u00edtico do acontecido. Que exemplo !", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oMarcosLucas/status/1038036830229352448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bobjackk"}
{"id": 1038029071152766976, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 920768566655414272, "username": "vrsleao", "tweet": "O povo \u00e9 muito burro mano na moral o cara finge que foi esfaqueado pra ganhar ibope e voltarem a falar dele e voc\u00eas fazem o que COME\u00c7AM A COMPARTILHAR COISA DELE ADOIDADO PAREEEEEMMMMM \u00e9 isso que ele quer caralho inferno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrsleao/status/1038029071152766976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022744208625664, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 473180055, "username": "plisboafilho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plisboafilho/status/1038022744208625664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038016996976328704, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1002697860679393280, "username": "analuvms", "tweet": "eu to com vontade de mandar pra pqp o povo postando coisa do bolsonaro no insta MANO, SER ESFAQUEADO N\u00c3O FAZ DELE UMA PESSOA MELHOR, TUDO BEM Q TA ERRADO QUEM ESFAQUEOU (se \u00e9 q foi de vdd n\u00e9 kk) MAS N ATENUA O LIXO Q ELE \u00c9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuvms/status/1038016996976328704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037991387608829952, "date": "2018-09-07", "time": "04:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT joaovitorjv: O acusado de ter esfaqueado o Bolsonaro parece sofrer dist\u00farbios psicol\u00f3gicos e ter uma vis\u00e3o conspirat\u00f3ria, confusa e delirante sobre pol\u00edtica, misturando anti-ma\u00e7onaria, comunismo, conservadorismo e etc. O que Folha e Estad\u00e3o fazem? fazem mat\u00e9ria falando q\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037991387608829952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965355426238464, "date": "2018-09-07", "time": "02:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 75601605, "username": "IngriidRegiina", "tweet": "Eu meu curativo quando eu doou sangue tem mais sangue que o ferimento do candidato esfaqueado, n\u00e3o  to entendendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IngriidRegiina/status/1037965355426238464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037951105899089920, "date": "2018-09-07", "time": "01:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 942436281933615104, "username": "anaclaraujjo", "tweet": "\"ningu\u00e9m mandou ele tratar as mulheres daquele jeito\" laura sobre o esfaqueado de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclaraujjo/status/1037951105899089920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936536497479680, "date": "2018-09-07", "time": "00:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2940764596, "username": "Gabriel_trin559", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gabriel_trin559/status/1037936536497479680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037935753739755520, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2940764596, "username": "Gabriel_trin559", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gabriel_trin559/status/1037935753739755520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037933454610952192, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 382936195, "username": "lucasdejardmore", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?a\u00a0 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdejardmore/status/1037933454610952192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037932982479331328, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 382936195, "username": "lucasdejardmore", "tweet": "@defantediogo o candidato 2018 foi esfaqueado, faz um video sobre isso kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdejardmore/status/1037932982479331328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "defantediogo"}
{"id": 1037932298791006208, "date": "2018-09-07", "time": "00:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2562210915, "username": "_ka_godshalk", "tweet": "se eu existo \u00e9 com certeza pra rir dos memes do etc sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ka_godshalk/status/1037932298791006208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931406880428032, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2940764596, "username": "Gabriel_trin559", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_trin559/status/1037931406880428032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037922953630044162, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 130022636, "username": "faelmath", "tweet": "Se o homi foi esfaqueado, isso \u00e9 uma vergonha!Se tudo isso foi uma arma\u00e7\u00e3o, isso \u00e9 uma vergonha tamb\u00e9m.RESUMINDO: Boris Casoy Presidente do Brasil!!!#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/faelmath/status/1037922953630044162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920199058644992, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 213414369, "username": "_pinheirovany", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado, fazer oq  https://www.facebook.com/100004737512960/posts/1063269147174326/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pinheirovany/status/1037920199058644992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919190970032128, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3359187095, "username": "zninguemz", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zninguemz/status/1037919190970032128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037913604476026881, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1242960781, "username": "Aphonso_brito", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?By:Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aphonso_brito/status/1037913604476026881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901571663843331, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 476933142, "username": "yagults", "tweet": "n\u00e3o mere\u00e7o ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagults/status/1037901571663843331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901555746435072, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "At\u00e9 agora temos um pai de fam\u00edlia que foi atirado debaixo de um caminh\u00e3o, um professor espancado e o principal candidato esfaqueado. Tudo pelas m\u00e3os da esquerda.Mas pra m\u00eddia o problema \u00e9 ESSA DIVIS\u00c3O.Acusam todos os eleitores do Bolsonaro por algo que nunca fizeram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037901555746435072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900691967229953, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 83034517, "username": "hannamacedo", "tweet": "Um dia eu serei evolu\u00edda igual a galera da internet. Por enquanto eu tava cochilando quando a mam\u00e3e falou \"fulano foi esfaqueado\". Perguntei \"esfaqueado ou levou uma facada?\". Quando vi que foi s\u00f3 uma voltei pro meu soninho bem #xatiada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#xatiada", "link": "https://twitter.com/hannamacedo/status/1037900691967229953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899918302568450, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ThVhoCKkDAU?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo // Bolsonaro \u00e9 esfaqueado (06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037899918302568450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037898504411144192, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1284501252, "username": "NotS4feForWork", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NotS4feForWork/status/1037898504411144192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037897242567471104, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, mas passa bem e n\u00e3o vai desistir de mudar o Brasil. Doa a quem doer!Deus acima de todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037897242567471104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896566974177280, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 125759810, "username": "_lucasilvva", "tweet": "Engra\u00e7ado \u00e9 que o fandom do candidato esfaqueado vive desdenhando da m\u00eddia falando que tudo o que sai sobre o \u00eddolo deles \u00e9 fake news, mas olha s\u00f3 pra eles agora, agarrados \u00e0s manchetes com unhas e dentes pra tentar refor\u00e7ar a veracidade do que aconteceu com o infeliz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucasilvva/status/1037896566974177280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891557607784448, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 202375071, "username": "ariiadnyalmeida", "tweet": "Eu conversando com um carinha na parada, ele \"-o Bozo foi esfaqueado\" eu berrei \"FOI MESMO, MENINA!\" batendo palma empolgad\u00edssima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariiadnyalmeida/status/1037891557607784448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891457061990400, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 58539043, "username": "edupfvr", "tweet": "\"u\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado...quer que eu fa\u00e7a o que?\" - Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edupfvr/status/1037891457061990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887360380354560, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1852768070, "username": "Walterd24092110", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walterd24092110/status/1037887360380354560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886930573131776, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3359187095, "username": "zninguemz", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/XtY5loUS77U?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zninguemz/status/1037886930573131776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037882971125035008, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1034617114395598848, "username": "JacquesOliveir3", "tweet": "A anta: \" n\u00e3o voto em Bolsonaro porque ele prega o \u00f3dio\".A not\u00edcia: \"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\"!A anta: \"Bem feito FDP!\"  https://gab.ai/againstevil/posts/34326083\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacquesOliveir3/status/1037882971125035008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877537781764101, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 942556210364108800, "username": "mortbric", "tweet": "se tivesse sido esse homem que tivesse esfaqueado o bonoro voc\u00eas acham que ele ia sobreviver?  pic.twitter.com/H0nbYso1oz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mortbric/status/1037877537781764101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877426783744001, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2170035031, "username": "jhonpetter_", "tweet": "Sinceramente, n\u00e3o sei o que o Bolsonaro ganharia fingido ter sido esfaqueado kkk me digam LGBTQYWZNSVSBSN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonpetter_/status/1037877426783744001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876646924017664, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1034617114395598848, "username": "JacquesOliveir3", "tweet": "A anta: \" n\u00e3o voto em Bolsonaro porque ele prega o \u00f3dio\".A not\u00edcia: \"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\"!A anta: \"Bem feito FDP\"!  https://gab.ai/againstevil/posts/34323610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacquesOliveir3/status/1037876646924017664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874205931524096, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 960349029031927808, "username": "amoras_arthur", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado.Tudo certo, repudiamos tais acontecimentos.Vem meu chefe e: TEM QUE DAR ARMA PRA ISSO. SE ISSO ACONTECE COM UM CARA QUE TINHA VARIOS GUARDAS IMAGINAR EU QUE TO NA TERRA FIRME. TEM Q DAR ARMA MSMEu: TINHA QUE TER MORRIDO MSM (SO PRA ELE FICAR PUTINHO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amoras_arthur/status/1037874205931524096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873600601174016, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 247548978, "username": "_JotaErri", "tweet": "Gente, eu passei o dia inteiro sem internet, acabei de chegar em casa e BOZONARO ESFAQUEADO????", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JotaErri/status/1037873600601174016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873557097902080, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 82806698, "username": "santoskarenr", "tweet": "Engra\u00e7ado que o cara passa o ano inteiro falando mal de direitos humanos, desejando morte pra ladr\u00e3o e os cacetes. Dai o projetinho de Hitler que ele lambe o saco \u00e9 supostamente esfaqueado e rapidinho ele \"nosssaaaa viol\u00eancia n\u00e3o leva a nada, vamos ter empatia\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santoskarenr/status/1037873557097902080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872137791569920, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 238649204, "username": "Taleskeane", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e tem gente rindo! \u00c9 s\u00e9rio isso ?Nao tem a mimina gra\u00e7a.Pra piorar, tem defensor de Bolsonaro colocando a culpa no PT e similares, s\u00f3 pra gerar mais conflito e \u00f3dio entre pessoas.Do outro lado, pessoas fazendo memes \"c\u00f4micos\" com a violencia sofrida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taleskeane/status/1037872137791569920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869955092557824, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 76951820, "username": "davelobato", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado D\u00f3lar caiuReal subiuProvando assim que ele \u00e9 o grande problema do Brasil  pic.twitter.com/AAH29b9f5i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davelobato/status/1037869955092557824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867985485135872, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1151219460, "username": "krichteroficial", "tweet": "@dimasazzure Own", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krichteroficial/status/1037867985485135872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dimasazzure"}
{"id": 1037867848008454144, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1151219460, "username": "krichteroficial", "tweet": "@yellowstarling No Spotify?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krichteroficial/status/1037867848008454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yellowstarling"}
{"id": 1037864597368315905, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 198835487, "username": "zelgustojr", "tweet": "O esfaqueado, preso em flagrante, j\u00e1 est\u00e1 sendo chamado de \"suspeito\" e olha que os direitos humanos nem entraram no circuito ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zelgustojr/status/1037864597368315905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863794817544192, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 735305467350659072, "username": "monicacomacento", "tweet": "quando decido dormir a tarde inteira, acordo com a not\u00edcia do Bolsonaro esfaqueado. preciso dormir mais \u00e0 tarde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicacomacento/status/1037863794817544192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862744119304192, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 917086695455117312, "username": "sadfemal3", "tweet": "\"ter filho gay \u00e9 falta de porrada\"eleitor do salnorabo: vdd \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f* salnorabo \"esfaqueado\" *eleitor dele: que intoler\u00e2ncia, gostando ou n\u00e3o tem que respeit\u00e1-lo pois ele eh um ser humano acima de tudo \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 260, "retweets": 19574, "likes": 41786, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadfemal3/status/1037862744119304192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861402680217600, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 815974630603325441, "username": "bebetocfs", "tweet": "Tem muita gente hip\u00f3crita no mundo. Fala que \u00e9 um absurdo o que o Bolsonaro defende, mas fica fazendo piadinha com ele sendo esfaqueado. Voc\u00ea diz que a viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, voc\u00ea diz que ela \u00e9 inadmiss\u00edvel, mas quando \u00e9 contra algu\u00e9m que voc\u00ea n\u00e3o gosta ou n\u00e3o concorda pode?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bebetocfs/status/1037861402680217600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859849105756161, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 239877366, "username": "cf__oliveira", "tweet": "Mano como esses m\u00e9dicos podem falar que esse homem foi esfaqueado de verdade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cf__oliveira/status/1037859849105756161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858946537541633, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3359187095, "username": "zninguemz", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?a\u00a0 Jair Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zninguemz/status/1037858946537541633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037858615464480768, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1005081025, "username": "mateusbernaa", "tweet": "Dizer que Bolsonaro foi esfaqueado por que planta disc\u00f3rdia, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o diferente do que falar que uma mina foi estuprada por que tava provocando. Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusbernaa/status/1037858615464480768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856708574490624, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 323266427, "username": "mjnirr", "tweet": "Eduardo Campos morto em 2014Bolsonaro esfaqueado em 2018A pol\u00edtica brasileira \u00e9 uma piada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjnirr/status/1037856708574490624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856379350990849, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 111722428, "username": "Drakor28", "tweet": "N\u00e3o entendi, ele foi esfaqueado por uma cartolina?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Drakor28/status/1037856379350990849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856270794088449, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 238800794, "username": "1palestrina_", "tweet": "Agora est\u00e3o discutindo se ele foi ou n\u00e3o esfaqueado \ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1palestrina_/status/1037856270794088449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855557040758784, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3222277983, "username": "DavidPinho10", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidPinho10/status/1037855557040758784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037853084192579584, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 119998263, "username": "Whenisley", "tweet": "Uma imagem da degrada\u00e7\u00e3o moral de uma na\u00e7\u00e3o comandada por uma esquerda que venera e comemora atentados criminosos! Quem merece ser estuprada? Quem merece ser esfaqueado? NINGU\u00c9M!\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ2yt0FTqR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wbkjbunp4ebe\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Whenisley/status/1037853084192579584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851714693541888, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3527970675, "username": "ottostengel", "tweet": "eu e minha m\u00e3e trocando memes do bolso esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ottostengel/status/1037851714693541888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850524102656001, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 379034610, "username": "maluuuugds", "tweet": "TO MUITO CHOCADA COM ISSO DO BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maluuuugds/status/1037850524102656001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849238120656897, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 215679297, "username": "elderneves2010", "tweet": "Lembrei daquele religioso que foi esfaqueado e depois tava vendendo peda\u00e7os milagrosos da camisa ensanguentada. \ud83d\ude05Hoje foi o pol\u00edtico mas... sem sangue na camisa. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elderneves2010/status/1037849238120656897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848233404493824, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 215679297, "username": "elderneves2010", "tweet": "Lembrei daquele l\u00edder religioso que foi esfaqueado e depois tava vendendo peda\u00e7os milagrosos da camisa ensanguentada. \ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elderneves2010/status/1037848233404493824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845390580752386, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 995824508719255552, "username": "fabianyfmg", "tweet": "\u00ea bicho, o bolsonaro pode ser um merda, o verdadeiro p\u00e3o que o diabo amassou, um filha da puta do caralho, mas quem comemora o fato dele ter sido esfaqueado consegue ser 10 vezes pior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianyfmg/status/1037845390580752386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843975820980225, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 952556555383332864, "username": "ConservdoNorte", "tweet": "@est4dohiramico @tayIorswiftinha Se houvesse erro n\u00e3o significa que ele n\u00e3o foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservdoNorte/status/1037843975820980225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tayIorswiftinha,est4dohiramico"}
{"id": 1037843445249925121, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4100925015, "username": "camizsoares", "tweet": "bicho n aguento mais rir dos meme do candidato q foi esfaqueado eu j\u00e1 t\u00f4 rindo de \u00f3dio por causa desse ibope", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camizsoares/status/1037843445249925121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843120447254528, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2491083508, "username": "leoolerdo", "tweet": "Nunca pensei que uma fantasia de halloween viria hj a v\u00e9spera da independ\u00eancia. Podem escrever, bol$on@ro esfaqueado vai render muita fantasia esse ano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoolerdo/status/1037843120447254528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843073156431873, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 534819164, "username": "jornaldopara", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://www.jornaldopara.com/2018/09/bolsonaro-esfaqueado.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldopara/status/1037843073156431873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837968499765248, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 879741482936258560, "username": "nandosampaio3", "tweet": "Bolsonaro fala que vai metralhar a petralhada; okBolsonaro pesa negros por arrobas; ok Bolsonaro diz que n\u00e3o estupra mulheres porque elas n\u00e3o merecem; okBolsonaro quer liberar armas; okBolsonaro \u00e9 esfaqueadonOSSa mENOs VIOleNCia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandosampaio3/status/1037837968499765248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837353488994304, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1318559593, "username": "CardoandreLuiz", "tweet": "Se voc\u00ea n\u00e3o gosta do Bolsonaro, pelo \u00f3dio e pela viol\u00eancia que ele propaga; e comemora o fato dele ter sido esfaqueado, al\u00e9m de um #hipocrita, vc se tornou igualzinho a ele {que tanto criticas }.Parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#hipocrita", "link": "https://twitter.com/CardoandreLuiz/status/1037837353488994304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836006760710144, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2291872002, "username": "KIDdoAPB", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KIDdoAPB/status/1037836006760710144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833777953816576, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 629702846, "username": "AugustoCleber_", "tweet": "Bozo foi esfaqueado/ ele n\u00e3o morreu  pic.twitter.com/Nxota2yE2t", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoCleber_/status/1037833777953816576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833659045371906, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 147998847, "username": "hugo_rachid", "tweet": "Rapaz, longe de mim suspeitar de alguma coisa, maaaaaaas \u00e9 muito estranho o cara ser esfaqueado a blusa n\u00e3o ter sequer uma gota de sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugo_rachid/status/1037833659045371906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833139236663296, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 49167111, "username": "FabbioRayol", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!\u00a0 https://www.youtube.com/watch?v=n2o6EsJJ3dk\u00a0\u2026  https://gab.ai/FabbioRayol/posts/34304157\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabbioRayol/status/1037833139236663296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832880733532162, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 135700404, "username": "leonncruzz", "tweet": "Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado. Absurdo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonncruzz/status/1037832880733532162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832880028770304, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2291872002, "username": "KIDdoAPB", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KIDdoAPB/status/1037832880028770304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832559244193792, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 777539896420536320, "username": "FelpsWin", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelpsWin/status/1037832559244193792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037831506033565696, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2604428402, "username": "oMarcosLucas", "tweet": "@zehdeabreu Z\u00e9. Acho que voc\u00ea (como tantos) est\u00e1 confuso com as fotos do Bozo andando no hospital. S\u00f3 que essas fotos foram feitas antes do atentado. Tudo indica que ele foi realmente esfaqueado sofrendo danos no intestino e em uma art\u00e9ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oMarcosLucas/status/1037831506033565696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037830684327305218, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 799808732389658624, "username": "nunesgames515", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunesgames515/status/1037830684327305218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830664790450181, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 348197188, "username": "1robotboy", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, mas eu to aqui pra te encher de bexinhos \u2014 \u00c9 um consolo ou uma celebra\u00e7\u00e3o?  https://curiouscat.me/1robotboy/post/641037118?1536273086\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1robotboy/status/1037830664790450181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829647818481664, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2240828914, "username": "piledrverwaItz", "tweet": "@myxomat00sis \"esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piledrverwaItz/status/1037829647818481664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "myxomat00sis"}
{"id": 1037827128652390400, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 334244389, "username": "monster_delray", "tweet": "@porraarafy @folha Tudo arma\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia do Bozo por causa da rejei\u00e7\u00e3o gigante na \u00faltima pesquisa! Kkk Bozonaro #facada #esfaqueado #Tramontina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#facada,#esfaqueado,#Tramontina", "link": "https://twitter.com/monster_delray/status/1037827128652390400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,porraarafy"}
{"id": 1037826986960408577, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 393597866, "username": "FernandoBrPA", "tweet": "Repito novamente: A crise do Brasil \u00e9 moral. Ex-presidente preso e candidato a presid\u00eancia esfaqueado. Acompanho com muita tristeza que em meio as not\u00edcias certas pessoas ainda se prendem aos seus ideais mesmo as custas de vidas. \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoBrPA/status/1037826986960408577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826724099108864, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3359187095, "username": "zninguemz", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zninguemz/status/1037826724099108864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826648647839744, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 334244389, "username": "monster_delray", "tweet": "Facada na poc!! Kkkkk #Bozonaro #facada #esfaqueado #Tramontina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bozonaro,#facada,#esfaqueado,#Tramontina", "link": "https://twitter.com/monster_delray/status/1037826648647839744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826637625217024, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 847857447066894336, "username": "nicoleeeeeeeew", "tweet": "tadinho foi esfaqueado tadinho tadinho  https://twitter.com/nicoleeeeeeeew/status/1034593635021594629\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicoleeeeeeeew/status/1037826637625217024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825364356153349, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 83161241, "username": "_thaisemelo", "tweet": "MANO O BOLSONARO SENDO ESFAQUEADO SOU EU MESMA EM 2012 ENTRANDO NA UNIMED FALANDO QUE TO DECEPCIONADA COM A MINHA FAMILIA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thaisemelo/status/1037825364356153349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825235058388992, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 242475257, "username": "_pqdomingos", "tweet": "E o rep\u00f3rter que chegou dizendo que o Bolsonaro tinha sido esfaqueado e me encheu de perguntas com uma c\u00e2mera e um microfone em cima de mim fiquei exatamente assim:  pic.twitter.com/W9pDhFuROu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pqdomingos/status/1037825235058388992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824728755515393, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 342277984, "username": "victoriamairas", "tweet": "bonoro esfaqueado  pic.twitter.com/WM2XcJ0aWR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoriamairas/status/1037824728755515393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824675160772608, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2391801283, "username": "elaaio", "tweet": "ai essa m\u00eddia brasileira q at\u00e9 em uma nota sobre o dem\u00f4nio esfaqueado d\u00e1 um jeito de ser mega tendenciosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elaaio/status/1037824675160772608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824531686141952, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@jisoocry Se o papaizinho opressor fosse esfaqueado, estaria se acabando de chorar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037824531686141952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jisoocry"}
{"id": 1037824213669879809, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 57230996, "username": "raisa_lamara", "tweet": "@itsowlfia kkkkkkkkkk lesao pegou ate PULM\u00c3O KKKKKK Plantao do metro a gente pegava esfaqueado com 8 dessas no abdome, e outras tantas em zona de ziddler q nao tinham isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raisa_lamara/status/1037824213669879809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsowlfia"}
{"id": 1037824064650457088, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2236435848, "username": "freitaz_marcos", "tweet": "Ja foi esfaqueado vcs querem que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaz_marcos/status/1037824064650457088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823707304153089, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1966019990, "username": "fagnerflexa", "tweet": "Plant\u00e3o Rock In Reggae Bolsonaro \u00e9 esfaqueado \ud83d\udd2a\ud83c\udfa5  https://www.facebook.com/RockInReggae2/videos/995051227365048/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnerflexa/status/1037823707304153089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823089575383040, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1020328153271685123, "username": "naeliinsc", "tweet": "cara esfaqueado o bolsonari foi o ato mais burro que eu ja vi hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naeliinsc/status/1037823089575383040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822226735812608, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 779293776779026432, "username": "_jaimeme", "tweet": "N\u00e3o pode ser real, o maluco dissemina o \u00f3dio e hoje ele foi esfaqueado  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037121737719246848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jaimeme/status/1037822226735812608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822070967742464, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2236435848, "username": "freitaz_marcos", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado.Ass: direita\u00c9 vdd esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaz_marcos/status/1037822070967742464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821850129190914, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 122978456, "username": "adreanu", "tweet": "seguidores dos candidatos: bonoro esfaqueado kkkkkk pena que nao morreucandidatos:  pic.twitter.com/VelAaZuhAo", "replies": 17, "retweets": 206, "likes": 593, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adreanu/status/1037821850129190914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820918473613312, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1017456780358639617, "username": "capcaverr", "tweet": "quando voc\u00ea se sentir a pessoa mais idiota do planeta, lembre-se das pessoas que est\u00e3o comemorando pelo bolsonaro ter sido esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capcaverr/status/1037820918473613312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820246219022336, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1032274844874928128, "username": "nardidane", "tweet": "Eu vendo vcs falando sobre intolerancia e falta de empatia com o candidato esfaqueado  pic.twitter.com/7jh97wAwYB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nardidane/status/1037820246219022336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819500400398338, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1037819500400398338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819469165408261, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1019192765152972800, "username": "migueu_", "tweet": "tu disse bolsonaro esfaqueado?    desculpa eu entendi amanh\u00e3 \u00e9 feriado    vou sextar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migueu_/status/1037819469165408261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818501031841792, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 401564604, "username": "jandirsantos2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/JIKsjxCBhsM?a\u00a0\ud83d\ude31BOLSONARO ACABOU DE SER ESFAQUEADO!!!SER\u00c1 QUE EST\u00c1 TUDO BEM??? #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/jandirsantos2/status/1037818501031841792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818108273147904, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 771111911320682496, "username": "_amaresia", "tweet": "Bonoro esfaqueadoImagina o que teriam feito com o porte de armas legalizado ein rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_amaresia/status/1037818108273147904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817454779670528, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 879496078441275393, "username": "fdiegobaston", "tweet": "T\u00e1, j\u00e1 foi esfaqueado quer q eu fa\u00e7a oq", "replies": 15, "retweets": 139, "likes": 380, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fdiegobaston/status/1037817454779670528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814842021699585, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 872536621551431680, "username": "AleksanderA18", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AleksanderA18/status/1037814842021699585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814265829195776, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 49167111, "username": "FabbioRayol", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em MG https://www.youtube.com/watch?v=3Xq5AagXV6A  https://gab.ai/FabbioRayol/posts/34294208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabbioRayol/status/1037814265829195776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814257046487041, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 884475894, "username": "alienantunes", "tweet": "Me colocaram no grupo da fam\u00edlia logo no dia que o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alienantunes/status/1037814257046487041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813905257648129, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 884786963110404098, "username": "luan_jheferson", "tweet": "@luanajnf_ A unica certeza que eu tenho \u00e9 que mesmo esfaqueado ele nao tem meu voto hahahajaha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luan_jheferson/status/1037813905257648129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luanajnf_"}
{"id": 1037813264950943744, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 359777372, "username": "silvinhosantos1", "tweet": "BOLSONARO 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. Veja tudo agora em:  http://www.aprovinciadopara.com.br\u00a0  https://www.instagram.com/p/BnZkhjOgsXs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ubty341uzs92\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvinhosantos1/status/1037813264950943744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812790499717121, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 826550753942700032, "username": "sextoutopzera", "tweet": "Recebi ja 33 videos dele sendo esfaqueado  pic.twitter.com/H3valiFLWS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sextoutopzera/status/1037812790499717121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812278282919943, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 22708389, "username": "RobertoSegundo", "tweet": "Museu pegando fogo num fim do domingo, candidato sendo esfaqueado no fim do expediente em v\u00e9spera de feriado. Quem sofreu essa semana foram os jornalistas", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoSegundo/status/1037812278282919943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812075928715270, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 939290674905714688, "username": "Mell_Pariz", "tweet": "Caguei se o bolsonaro foi esfaqueado, acabaram de estragar meu dia e fuder com a minha autoestima vou dormir chorando fui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mell_Pariz/status/1037812075928715270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811908378808322, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54635151, "username": "eiBode", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em carreata\"LEGALIZA AS FACA TUDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiBode/status/1037811908378808322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811748747849729, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 252706808, "username": "LETSGOMichel", "tweet": "Oi o bolsonaro foi esfaqueado quer namorar cmg", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LETSGOMichel/status/1037811748747849729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811656544460800, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2499633105, "username": "meninobordado", "tweet": "@camila_coradi12 Ainda assim n\u00e3o ligaria nem \u00e9 meu parente e se fosse tudo bem tamb\u00e9m, foi esfaqueado quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea? rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninobordado/status/1037811656544460800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camila_coradi12"}
{"id": 1037811627595374592, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 800135037937065984, "username": "_sabrynal", "tweet": "sinto o poder do id quando vejo as pessoas lendo a not\u00edcia de que bolsonaro foi esfaqueado, porque sempre tem um riso no final\u00e9 aquele t\u00f4 rindo mas sei que \u00e9 errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sabrynal/status/1037811627595374592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811521643077632, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1708454468, "username": "Eduuh_Gaga", "tweet": "So uma facadinha de leve, facadinha de leve nesse filho da putaa\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6O Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora kskskskskjsjznsm", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduuh_Gaga/status/1037811521643077632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810229608685569, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1061580606, "username": "jocristinas_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocristinas_/status/1037810229608685569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809776544153601, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 122978456, "username": "adreanu", "tweet": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8 ALERTA DE GEMIDAO \ud83d\udea8\ud83d\udea8VARIOS VIDEOS DO BONORO SENDO ESFAQUEADO CONTENDO GEMIDAO ENTAO MUITO CUIDADO COM LEGENDAS SENSACIONALISTAS PRINCIPALMENTE AS ESCRITAS EM CAIXA ALTAinformei", "replies": 19, "retweets": 192, "likes": 627, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adreanu/status/1037809776544153601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809209591644167, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1123736666, "username": "_Aldair_Nicacio", "tweet": "Um canditado que defende o porte de armas, e que as coisas s\u00e3o resolvidas na \"porrada\" ser esfaqueado, \u00e9 um tanto quanto ir\u00f4nico da parte do destino.Aos \"indignados\" de tel\u00e3o, eu pergunto, j\u00e1 t\u00e1 esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\ud83d\udd49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Aldair_Nicacio/status/1037809209591644167", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808438590537730, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 15385431, "username": "strawberry_tea", "tweet": "Sobre o candidato supostamente esfaqueado: (1) viol\u00eancia gera viol\u00eancia (e seja o bosta que for, esfaque\u00e1-lonte faz t\u00e3o bosta quanto); (2) se o objetivo era tirar ele de cena, 'ceis deram a chance de virar m\u00e1rtir; (3) n\u00e3o me surpreenderia se de fato fosse fake.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strawberry_tea/status/1037808438590537730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808256452841474, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3127868577, "username": "NicholasChucre", "tweet": "Pra quem t\u00e1 falando que \u00e9 fake, veja aqui  primeira m\u00e3o a foto de algu\u00e9m esfaqueado e talvez seja o bonololo, tire suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es: \u00e9 ou n\u00e3o a barriga de bolonolo???  https://twitter.com/leledolin/status/1037802568490131458\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicholasChucre/status/1037808256452841474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807878407696389, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 983752250966372352, "username": "Cigarette_Georg", "tweet": "Bozonaro esfaqueado e n\u00e3o morreu \u00e9 a prova que vaso ruim n\u00e3o quebra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cigarette_Georg/status/1037807878407696389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807709763067906, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 118710873, "username": "ddnz_", "tweet": "Pipipi popopo se voc\u00ea comemora o bolsonaro esfaqueado voc\u00ea se iguala a ele POIS EU ACHO \u00c9 POUCO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddnz_/status/1037807709763067906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807197886074880, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2869823445, "username": "mathsilva7", "tweet": "@Najara eu nem sei o que dizert\u00f4 com nojoo pior foi o que eu li \"bolsonaro esfaqueado e dia do sexo, temos motivos para comemorar\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathsilva7/status/1037807197886074880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Najara"}
{"id": 1037807083482165248, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 981186272369758209, "username": "sthetoscopio", "tweet": "velho s\u00e9rio fico puta pq falei isso sem m\u00e1s inten\u00e7\u00f5es e q tbm nem achei certo a\u00ed o fdp vem colocar meme do cara esfaqueado sendo q ficou me xingando pq no come\u00e7o achei q podia ser fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sthetoscopio/status/1037807083482165248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806647735808000, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 61768608, "username": "giulianocastelo", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Mg https://www.youtube.com/watch?v=3Xq5AagXV6A\u00a0\u2026  https://gab.ai/Giulianocastelo/posts/34290372\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giulianocastelo/status/1037806647735808000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805373380587520, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1014628794345361414, "username": "juh_karinne", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?\ud83d\ude28", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juh_karinne/status/1037805373380587520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803222268706816, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 61768608, "username": "giulianocastelo", "tweet": "Urgente:\u00a0#Bolsonaro\u00a0ESFAQUEADO https://www.youtube.com/watch?v=1T9MfID72l8\u00a0\u2026  https://gab.ai/Giulianocastelo/posts/34288672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/giulianocastelo/status/1037803222268706816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803174642544640, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 81865156, "username": "weslleypaulo", "tweet": "Ah foi falso, arma\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem. Ser contra a apologia dele a arma \u00e9 comemorar ele ter sido esfaqueado s\u00f3 te faz um besta sem tamanho, que tua opini\u00e3o contr\u00e1ria n\u00e3o te fa\u00e7a um propagador de \u00f3dio...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1981201658605229&id=100001462420201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weslleypaulo/status/1037803174642544640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802755442855936, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1026979225499324418, "username": "ninamlinhares", "tweet": "to achando uma merda isso o povo usando a imagem do cara que foi esfaqueado pra fazer gra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninamlinhares/status/1037802755442855936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802368539271171, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2850530139, "username": "belleffadul", "tweet": "como assim eu durmo 10min e acordo com o bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belleffadul/status/1037802368539271171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801481762734082, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 50059713, "username": "livialleal", "tweet": "minha m\u00e3e me falou que o bonoro foi esfaqueado e eu jurava que era gra\u00e7a, a gente t\u00e1 num momento em que n\u00e3o sabe mais o que \u00e9 real e o que n\u00e3o \u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livialleal/status/1037801481762734082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801256063066113, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 874786891480039424, "username": "nerdsavio", "tweet": "Depois Que Burt Reynolds Se Foi, Bolsonaro Esta Esfaqueado. Ele Quer Matar, Basta Violencia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nerdsavio/status/1037801256063066113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800075035074562, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 39628407, "username": "amyjr007", "tweet": "Caramba, a globonews ao vivo dizendo que o Bolsonaro tem culpa de o terem esfaqueado pq ele \u00e9 a favor de a popula\u00e7\u00e3o se armar para legitima defesa. Pqp. Esse pa\u00eds tem que ter um reset mano. \u00c9 igual colocar a culpa na vitima de um estrupo porque usava saia na rua.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amyjr007/status/1037800075035074562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799967275069440, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 996780987425218563, "username": "biazinhadopop", "tweet": "\u201cBandido bom \u00e9 bandido morto\u201d QUE DESUMANO RID\u00cdCULO IMBECIL PROPAGANDO O \u00d3DIO \u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado\u201d HAHAHA LINDO PENA QUE N\u00c3O MATOU FOI AT\u00c9 POUCO FDP  ata bom entendi tudo", "replies": 1, "retweets": 17, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biazinhadopop/status/1037799967275069440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799587451494403, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 984995375261143040, "username": "nicolejcl", "tweet": "bolsonaro esfaqueado e hj vai rolar isso ainda kkkkkkkkk  pic.twitter.com/2TISFvsAG0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolejcl/status/1037799587451494403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799326796402694, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2195707514, "username": "cleytonchopp", "tweet": "Bozonaro sendo esfaqueado  pic.twitter.com/1SnMncgx62", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonchopp/status/1037799326796402694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799226812641280, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 495899269, "username": "JacquelineDias_", "tweet": "Bonoro esfaqueado  pic.twitter.com/iikOuJkkux", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacquelineDias_/status/1037799226812641280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798771034411008, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2925464165, "username": "zikolvines", "tweet": "Caralho que porra \u00e9 essa?Como assim o Bolsonaro foi esfaqueado?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zikolvines/status/1037798771034411008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798558655819778, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 54214495, "username": "gabriellag_", "tweet": "eu s\u00f3 fui tirar um cochilo rapidinho e acordo com a not\u00edcia de que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellag_/status/1037798558655819778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798087903850498, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2748242332, "username": "jubssolano", "tweet": "bolsonaro esfaqueado?dessa vez o pablo vittar foi longe demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jubssolano/status/1037798087903850498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797822891024384, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 981186272369758209, "username": "sthetoscopio", "tweet": "carai eu tava de olhos fechados ouvindo m\u00fasica e wtf bolsonaro foi esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sthetoscopio/status/1037797822891024384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797533542739968, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 749245710856515584, "username": "sweetalcohol_", "tweet": "bonoro esfaqueado omg  pic.twitter.com/wR0u2WSveY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweetalcohol_/status/1037797533542739968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797166989881344, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 852739151552106496, "username": "OgChagas", "tweet": "@PolitzOficial Foi superficial, mas foi profundo. Recebeu alta, mas est\u00e1 em cirurgia. Foi esfaqueado por esquerdista, mas est\u00e1 postando altas fotos da cirurgia.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OgChagas/status/1037797166989881344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1037796827481997314, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 815271974490542082, "username": "pqpwhite", "tweet": "@falcxo @analufb_ mano, \u00e9 \u00f3bvio que se voc\u00ea faz merda voc\u00ea tem que arcar!!! n\u00e3o disse que foi o jeito mais justo, n\u00e3o disse que deveria ter sido assim, n\u00e3o exaltei em momento ALGUM o fato dele ter sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpwhite/status/1037796827481997314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analufb_,falcxo"}
{"id": 1037796739472875520, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "Bolsonaro Esfaqueado, este \u00e9 o Fascismo de Mussolini(Socialismo)!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1037796739472875520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795974830280705, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1027687272244756481, "username": "Raul40705988", "tweet": "E os tiros na caravana do Lula? Quem atirou foi para matar! Mas isso ningu\u00e9m fala! #PazNasElei\u00e7\u00f5es Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PazNasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/Raul40705988/status/1037795974830280705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795593253527558, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 52153221, "username": "alexmoraispaiva", "tweet": "Bolsonaro sofre atentando. Foi esfaqueado https://youtu.be/5Wv2XXZFazY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmoraispaiva/status/1037795593253527558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795379104940032, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 62970978, "username": "WillBCarvalho", "tweet": "Ora vejam s\u00f3, um candidato cercado de seguran\u00e7as armados, treinados e com porte foi esfaqueado. Que pa\u00eds \u00e9 esse? N\u00e3o podemos aceitar isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillBCarvalho/status/1037795379104940032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795333114355714, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2851281508, "username": "playtmez", "tweet": "tomando caf\u00e9 e lendo a not\u00edcia q o bolsobosta foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/playtmez/status/1037795333114355714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795194555518976, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 112268754, "username": "grijalvomoreira", "tweet": "O ser humano \u00e9 t\u00e3o lixo que j\u00e1 est\u00e3o fazendo piada de um candidato que foi esfaqueado.#lament\u00e1vel. Nem esquerda ou direita, mas sim um pa\u00eds melhor.  N\u00e3o \u00e9 o teu partido\u2019 que vai mudar alguma coisa no pa\u00eds, mas sim tuas atitudes. #Politica", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lament\u00e1vel,#Politica", "link": "https://twitter.com/grijalvomoreira/status/1037795194555518976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795096132050944, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 847857447066894336, "username": "nicoleeeeeeeew", "tweet": "gente eu s\u00f3 fui pro ingl\u00eas o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicoleeeeeeeew/status/1037795096132050944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795039450157056, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 44990424, "username": "oVictorHugo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\udc40Gente deixem o cara ser derrotado nas urnasCom atos como o de hoje v\u00e3o transformar ele em um m\u00e1rtir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oVictorHugo/status/1037795039450157056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795035637534720, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 729914467, "username": "noggh", "tweet": "Scandal me ensinou que candidato esfaqueado ganha elei\u00e7\u00e3o mesmo sendo ele mesmo o mandante da facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noggh/status/1037795035637534720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794487337209857, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 426002241, "username": "_RaphaelzinhoOW", "tweet": "Vi algumas publica\u00e7\u00e3o que Jair Bolsonaro foi esfaqueado durante um evento e varias pessoas que se dizem do bem e que s\u00e3o contra ele querendo a morte do mesmo.Pensei que s\u00f3 os que o apoiavam Bolsonaro eram violentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RaphaelzinhoOW/status/1037794487337209857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794114039951361, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3834489317, "username": "rcorreaLucas", "tweet": "Mano nao voto no bolsoro n\u00e3o, acho um p\u00e9ssimo candidato. Mas o bolsonaro n\u00e3o \u00e9 nenhum bandido marginal que merece ser esfaqueado, um absurdo isso. Se ele fosse bandido, estuprador, assaltante e etc eu ate entenderia mas n\u00e3o \u00e9 o caso, so \u00e9 um cara q fala merda, n\u00e3o merece facada n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcorreaLucas/status/1037794114039951361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794074210836480, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1028658392099958784, "username": "vivcxv", "tweet": "futuro presidente do brasil foi esfaqueado mas passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivcxv/status/1037794074210836480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794030585700352, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 76174546, "username": "Maelrocker", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em  MG, diz filho  https://goo.gl/pNvF1N\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maelrocker/status/1037794030585700352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793405072486400, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4870689586, "username": "andrelottos", "tweet": "Mano at\u00e9 entendo n\u00e3o gostarem do Bolsonaro, tamb\u00e9m n\u00e3o gosto. Mas comemorar que ele foi esfaqueado ou dizer que foi merecido??QUAL O PROBLEMA DE VOC\u00caS???Capaz de voc\u00eas serem os pr\u00f3ximos a esfaquear algu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelottos/status/1037793405072486400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793264701718530, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3010129450, "username": "MrRobson326", "tweet": "Bolsonaro esfaqueadoMuseu nacional incendiado QUE SETEMBRO MEUS AMIGOS E \u00e9 s\u00f3 a primeira semana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrRobson326/status/1037793264701718530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793240588722176, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1353115062, "username": "andremeendess", "tweet": "Eu acordo e descubro que o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andremeendess/status/1037793240588722176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792733035778049, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 314979884, "username": "Josuefariasg", "tweet": "#URGENTE BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO:  http://youtu.be/sf3LQuGtTn8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#URGENTE", "link": "https://twitter.com/Josuefariasg/status/1037792733035778049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792630850109448, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 470733184, "username": "_WeydSantos", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado em juiz de fora  pic.twitter.com/KdZoWB0fy9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_WeydSantos/status/1037792630850109448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792616560177152, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 203734002, "username": "lm_para", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado... Uns dir\u00e3o que ele est\u00e1 pagando o pre\u00e7o por defender o direito de todos terem armas, outro dir\u00e3o que \u00e9 o resultado dos indiv\u00edduos honestos n\u00e3o usarem armas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lm_para/status/1037792616560177152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792492933001216, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 943270026504818688, "username": "Thyff1", "tweet": "\"\"bolsonaro \u00e9 esfaqueado\"KKJJKKKKKKKKKK???n pera nada resolve cm viol\u00eancia vou parar de rir\"mas eh o bozonaro!\"vddKJJKKKKJKKKKKKKKKKKKKKKn, melhr parar de rir isso \u00e9 s\u00e9rio ok 1min dps: KJJWKKKKKKKKKKJ JKKKKJJKKJJ mano oq eu me tornei\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thyff1/status/1037792492933001216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792411773218817, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 107385270, "username": "CreativeNoticia", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYhgg?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CreativeNoticia/status/1037792411773218817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792286652989450, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1008428716651962369, "username": "nathanosoficial", "tweet": "sobre ver pessoas comemorando o fato do bolsonaro ter sido esfaqueado:fico triste mas n me surpreendo mais qnd se trata de humano, mais especificamente de brasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathanosoficial/status/1037792286652989450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791908016340994, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 278803048, "username": "arrobadeJorge", "tweet": "\u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais\u201d- A faca passa bem!!! \ud83d\ude2a\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobadeJorge/status/1037791908016340994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791898424016896, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1939031971, "username": "meir_vic", "tweet": "Eu acabei de ver que ele foi esfaqueado e ele j\u00e1 levou pontos? Queria que o sus fosse r\u00e1pido assim.  https://twitter.com/g1/status/1037790860019163136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meir_vic/status/1037791898424016896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791758128742400, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3064923898, "username": "dlblacerda", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu s\u00f3 consigo pensar na faca. Como ser\u00e1 que ta o estado de sa\u00fade da faca? Mds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dlblacerda/status/1037791758128742400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791619175596034, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3793766837, "username": "mlicaldas", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e tem gente comemorandoSociedade hip\u00f3crita \u00e9 o que temos pra hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlicaldas/status/1037791619175596034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791396655247362, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 973981317858844673, "username": "BoringMarinn", "tweet": "PAREM DE RIR DAS DESGRA\u00c7A DOS OUTRO SERES HUMANOS O CARA FOI ESFAQUEADO N\u00c3O SE APLAUDE VIOL\u00caNCIA.E voc\u00eas que dizem que s\u00e3o do amor e contra armas. Faca \u00e9 arma branca.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoringMarinn/status/1037791396655247362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791384655286272, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 290323769, "username": "eduardo_ncm", "tweet": "J\u00e1 est\u00e1 documentado em v\u00eddeo e em diversos \u00e2ngulos o momento em que o Jair Bolsonaro foi esfaqueado e mesmo assim j\u00e1 tem PANGAR\u00c9 dizendo que foi arma\u00e7\u00e3o. Olha, parab\u00e9ns pela coragem, porque no\u00e7\u00e3o mostrou que definitivamente n\u00e3o tem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_ncm/status/1037791384655286272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791208830058497, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 66538465, "username": "eguataz", "tweet": "Gente que babado esse neg\u00f3cio do Bolsonaro ter sido esfaqueado....Eu t\u00f4 chocado. .Vamo rezar pra que n\u00e3o tenha acontecido nada de grave e que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguataz/status/1037791208830058497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791193671852032, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 775305061756964864, "username": "talvezluan", "tweet": "em meio ao caos do Bozo esfaqueado gostaria de dizer que o jogo de Portugal e Cro\u00e1cia t\u00e1 1x1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talvezluan/status/1037791193671852032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791144653082627, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 946858885234724867, "username": "cibellesoares__", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, n\u00e3o desejo isso nem para o meu pior inimigo, mas viol\u00eancia gera viol\u00eancia, o cara defende o armamento para a popula\u00e7\u00e3o recebeu uma pr\u00e9via do que poderia acontecer, imagina se o cara tivesse armado com uma arma de fogo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cibellesoares__/status/1037791144653082627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791039455682562, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 177241342, "username": "Laughs_", "tweet": "esfaqueado mas passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laughs_/status/1037791039455682562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790961240297473, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 257187982, "username": "beatrizpv_", "tweet": "At\u00e9 a @evparaiso sangrou mais na performance do final do Luan reality que o Bolsonaro esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrizpv_/status/1037790961240297473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evparaiso"}
{"id": 1037790917736849408, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3359187095, "username": "zninguemz", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?a\u00a0 Urgente: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zninguemz/status/1037790917736849408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790873927475202, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 835559073282207748, "username": "exaltingidols", "tweet": "@dreamboy_lol @luscas Plenissima na minha timeline qnd atualiza e tudo q leio \u00e9 q o doido foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exaltingidols/status/1037790873927475202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luscas,dreamboy_lol"}
{"id": 1037790756675702790, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 108007639, "username": "ogrogotico", "tweet": "tem mais sangue no meu absorvente quando t\u00f4 mestruada que no bozo dps de ser esfaqueado....... e olha que sou menino  pic.twitter.com/YDr98oeP9o", "replies": 3, "retweets": 28, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogrogotico/status/1037790756675702790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790700564303874, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1010268294903947264, "username": "rousemarie3", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado ! N\u00e3o pode rir da desgra\u00e7a dos outros , credo . I\u2019m perplecta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rousemarie3/status/1037790700564303874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790397421035521, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3301057569, "username": "isdrcrds", "tweet": "bonoro esfaqueado estamos oficialmente na corrida presidencial brasileira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isdrcrds/status/1037790397421035521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790350868242432, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsgjuLfvk1s?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo: Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037790350868242432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790094197833728, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 783476149548621824, "username": "edsonjunior1412", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado:  http://youtu.be/A9E08a9gIQo?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonjunior1412/status/1037790094197833728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790072295378944, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4119525381, "username": "millylima29", "tweet": "Pqp ele foi esfaqueado, agora isso s\u00f3 vai alavancar a campanha pol\u00edtica do cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millylima29/status/1037790072295378944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789944511700992, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 55379776, "username": "Orlandao_", "tweet": "Campanha eleitoral no Brasil t\u00e1 parecendo Game of Thrones, um candidato na masmorra, outro esfaqueado, o que mais falta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlandao_/status/1037789944511700992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789740932706304, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 702184239, "username": "Albuquerque_mo", "tweet": "\"BOLSONARO \u00e9 esfaqueado.\"Bom, n\u00e3o cultivo o \u00f3dio, mas essa cara \u00e9 t\u00e3o canalha, que \u00e9 bem capaz de ter pagado algu\u00e9m p fingir esse golpe a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albuquerque_mo/status/1037789740932706304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789732305076225, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3048440584, "username": "AntonioAssefJr", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioAssefJr/status/1037789732305076225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789726810537985, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 786243285916479488, "username": "yasnaosei", "tweet": "bolsonaro esfaqueadonamorado da lauren presota feliz @cabeyo_indie ???????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasnaosei/status/1037789726810537985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cabeyo_indie"}
{"id": 1037789680467668992, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 332482401, "username": "tacacaio", "tweet": "nao to comemorando o fato do bozonaro ter sido esfaqueado so nao to com pena", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tacacaio/status/1037789680467668992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789605792231424, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 901447346592067585, "username": "icarlito", "tweet": "O povo falando do Bolsonaro sendo esfaqueado, e isso e aquilo, e minha mente s\u00f3 assim:  pic.twitter.com/FcolWiSusV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icarlito/status/1037789605792231424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789591808425984, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 286795821, "username": "WagnerWilliam12", "tweet": "@jairbolsonaro esfaqueado em Minas gerais hoje06/09Urgente#Eleicoes2018 pic.twitter.com/FdeolRzDn8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/WagnerWilliam12/status/1037789591808425984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789182075256832, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 41223152, "username": "alsonfender", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado: AAAAAAAAAH EU QUERO AGRADECER AO INSANO POR ESSA TIMBALADA EXCITANTE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alsonfender/status/1037789182075256832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789155764391936, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3000823906, "username": "lepetitvivis", "tweet": "*povo mandando v\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueado*Ana: nossa mas ele t\u00e1 muito careca n\u00e9? JEKSKKSKSKKSKS AS COISAS QUE A @anagmrss REPARA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lepetitvivis/status/1037789155764391936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anagmrss"}
{"id": 1037789118581944320, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2611520189, "username": "ualbs", "tweet": "Bozominions: bandido bom \u00e9 bandido morto\"Bozonaro \u00e9 esfaqueado\"Bozominions: tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 assim. Nem todos os bandidos  pic.twitter.com/90RkSEVJSz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ualbs/status/1037789118581944320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789063976312832, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "Gente se o jair bozo naro for eleito presidente, nenhum outro pol\u00edtico vai ser esfaqueado. Vai levar logo um tiro, principalmente o pr\u00f3prio bozo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1037789063976312832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788958724431872, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 58539565, "username": "silviojr66", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\u201d https://twitter.com/i/moments/1037781192106549248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviojr66/status/1037788958724431872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788958044942338, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 70429813, "username": "MarcoslopesPA", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora, MG.  pic.twitter.com/Gp0eJhvYOA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoslopesPA/status/1037788958044942338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788906958331905, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4647438094, "username": "_m0uraa", "tweet": "N\u00e3o posso dormir um pouco que o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, espero que a faca esteja bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_m0uraa/status/1037788906958331905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788883654729728, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 816364630654283777, "username": "saviomy", "tweet": "Apesar de discordar do Bolsonaro, que foi esfaqueado, eu sou uma pessoa que preza pela liberdade de express\u00e3o e mesmo discordando dele deveria achar errado o que aconteceu, mas sendo bem sincero e hip\u00f3crita, pra mim foi bem feito kk bjs  pic.twitter.com/zf9tL6wYzn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviomy/status/1037788883654729728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788576916938754, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 69368641, "username": "luisamoura2", "tweet": "poxa que pena que o bozonaro foi esfaqueado nunca imaginei que algu\u00e9m fosse realizar aquilo que ele mais insita oooooo que choque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisamoura2/status/1037788576916938754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788503294271488, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3293957830, "username": "majestyago", "tweet": "eu tenho um \u00f3dio genu\u00edno pelo Bolsonaro, mas n\u00e3o tem essa de \"bem feito\" por ele ter sido ESFAQUEADO!apesar do cuz\u00e3o que ele \u00e9, n\u00f3s temos que ser racionais; se n\u00e3o acabaremos sendo t\u00e3o destrutivos quanto ele.o que adianta acabar com um s\u00edmbolo se o que ele prega ainda ocorre?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/majestyago/status/1037788503294271488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788402849144832, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 228342175, "username": "rsrmnho", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\"   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsrmnho/status/1037788402849144832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788309500698624, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 246507937, "username": "gersonadvogado", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO EM ATO DE CAMPANHA.\ud83d\udc49\ud83d\udc491\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonadvogado/status/1037788309500698624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788294027927557, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 38600300, "username": "alberrrto", "tweet": "gente ja est\u00e1 feito, ja foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alberrrto/status/1037788294027927557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788194677436416, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 936238829203320832, "username": "SarrafMatheus", "tweet": "Ramsey fez gol e o Bolsonaro foi esfaqueado. Coincid\u00eancia n\u00e3o?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarrafMatheus/status/1037788194677436416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788190369894406, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 58253199, "username": "Dsd4", "tweet": "N\u00e3o estou feliz com o fato dele ser esfaqueado, mas tbm n\u00e3o vou lamentar tendo em vista que ele \u00e9 o candidato que defende armamento, espalha \u00f3dio, e defende ditadura, tortura e etc.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dsd4/status/1037788190369894406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788125848895488, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 941447086440108032, "username": "doguinhista", "tweet": "racista bom \u00e9 racista esfaqueado rsrs", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doguinhista/status/1037788125848895488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788082077159424, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 304361082, "username": "Adrialimab", "tweet": "N\u00e3o consigo entender a galera que t\u00e1 comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado. Eu n\u00e3o acho que ele uma boa op\u00e7\u00e3o pra ser presidente do pa\u00eds e n\u00e3o votaria, mas ficar feliz por uma tentativa de homic\u00eddio? NUNCA!", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adrialimab/status/1037788082077159424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787800156946433, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 965998309193277441, "username": "BelemCity2", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora- MG, quando se encontrava em uma caminhada.  pic.twitter.com/AtGXmdLMKT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelemCity2/status/1037787800156946433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787671442145281, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1134369612, "username": "rafaelkjls", "tweet": "quer liberar o porte de armas no brasil e foi esfaqueado no meio da rua  pic.twitter.com/sqPcMTYHo6", "replies": 3, "retweets": 264, "likes": 528, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037787671442145281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787523504898048, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 766676915059130372, "username": "idylandia", "tweet": "O bozonaro foi esfaqueado merm\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idylandia/status/1037787523504898048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787457553674243, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3074255536, "username": "marcellysilvamp", "tweet": "Gente o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellysilvamp/status/1037787457553674243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787412867497984, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 238183579, "username": "palmerim_", "tweet": "n t\u00f4 acreditando que o bolsanaro foi esfaqueado, socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/palmerim_/status/1037787412867497984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787206935609344, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 860962003, "username": "johnferreira77", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado fazendo campanha na rua em Juiz de Fora esse cara ainda quer liberar o porte de arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnferreira77/status/1037787206935609344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787110470819841, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 96902936, "username": "ygcavalcante", "tweet": "Quando disseram que o Bolsonaro tinha sido esfaqueado, pensei que fosse por uma pessoa s\u00f3, n\u00e3o pela esquerda brasileira inteira... cho-ca-do!  https://twitter.com/pimentel021/status/1037785612793929731\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygcavalcante/status/1037787110470819841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787047312932864, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 217601301, "username": "armandrops", "tweet": "caralho o bonoro foi esfaqueado???!\u00bf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armandrops/status/1037787047312932864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787009430040576, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 109526619, "username": "Liberal900", "tweet": "URGENTE! Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado ap\u00f3s confus\u00e3o em Juiz de Fora, em Minas Gerais. Confira o v\u00eddeo:  http://bit.ly/BolsonaroEsfaqueadoORM\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liberal900/status/1037787009430040576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786969252745216, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 792372338792759296, "username": "argonaauta", "tweet": "@beatrizpv_ Postaram logo ESFAQUEADO jdisbsjs", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/argonaauta/status/1037786969252745216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatrizpv_"}
{"id": 1037786951716352002, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 941391693437390849, "username": "mfanaclar", "tweet": "O Bolsonaro foi esfaqueado??????", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mfanaclar/status/1037786951716352002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786937938128897, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 24705525, "username": "GioGuimaraes", "tweet": "Eu e a mamae vendo v\u00eddeo do bonaro esfaqueado rindo mas com respeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GioGuimaraes/status/1037786937938128897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786918384295936, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 347383044, "username": "djalexandre2012", "tweet": "Jair bolsonaro E esfaqueado em de campanha J\u00e1 querem mata o cara porque n\u00e3o vizerao com o Lula que acabou com o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djalexandre2012/status/1037786918384295936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786901460267008, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1248604464, "username": "Costa93Luana", "tweet": "\u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado\u201d, u\u00e9 nera ele que queria liberar o porte de armas? Parece que a arma feriu n\u00e3o \u00e9 mesmo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Costa93Luana/status/1037786901460267008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786822896693248, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1323146077, "username": "lheohh", "tweet": "vamo ver ate onde lacriane de plantao vai pra conseguir hitar com essa noticia de que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lheohh/status/1037786822896693248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786792878063621, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 128367749, "username": "irisnaoisis", "tweet": "o inomin\u00e1vel ia sendo esfaqueado? caralhoooooooo n\u00e3o fa\u00e7o ideia do que isso pode significar daqui pra frente, mas eu continuo com medo talvez agora role toda uma como\u00e7\u00e3o e comparecimento em torno disso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irisnaoisis/status/1037786792878063621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786758732234754, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 104575861, "username": "idivanrodrigues", "tweet": "Bozonaro foi esfaqueado (rs), mas como vaso ruim n\u00e3o quebra, acho que ele t\u00e1 bem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idivanrodrigues/status/1037786758732234754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786702662778884, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 851245672422674435, "username": "jardinalizei_", "tweet": "uma vez eu ouvi que quando a gente incita o \u00f3dio, esse mesmo \u00f3dio retorna pra n\u00f3s. bozonaro esfaqueado s\u00f3 me lembra isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jardinalizei_/status/1037786702662778884", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786526707376128, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 55062813, "username": "eguafael", "tweet": "boatos que o mito foi esfaqueado, e pelas minhas an\u00e1lises baseadas em s\u00e9ries agora ele ganha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguafael/status/1037786526707376128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786460680843264, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 89328636, "username": "borgesnaty_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado:  pic.twitter.com/Ei6gR1CwNX", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borgesnaty_/status/1037786460680843264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786356150353920, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 71347250, "username": "Alemao_Vanzeler", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado em Juiz de Fora, diz PM -  http://blogbelem.alvopesquisa.com.br/?p=5302\u00a0 pic.twitter.com/vxslYnPjej", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alemao_Vanzeler/status/1037786356150353920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786353050812417, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1268417161, "username": "annacattarina_", "tweet": "Gente o bolsonaro foi esfaqueado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annacattarina_/status/1037786353050812417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786225321680898, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 964883188815409152, "username": "Malu58007903", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO  https://www.youtube.com/attribution_link?a=WB6gcl4eirk&u=%2Fwatch%3Fv%3Dk2FMvBW66og%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Malu58007903/status/1037786225321680898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786194795552768, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2926220201, "username": "ctrljean", "tweet": "desculpa deuses e universo e karma mas eu ri do bozo sendo esfaqueado kllllllllkkkklkjkj aiai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctrljean/status/1037786194795552768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786138004611072, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 818657698052968449, "username": "isabellebmatos", "tweet": "O bolsonaro foi esfaqueado?", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellebmatos/status/1037786138004611072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785987592716299, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 818892358683099137, "username": "JTBFelix", "tweet": "Como assim tem gente que t\u00e1 comemorando o fato do Bolsonaro ter sido esfaqueado? Voc\u00eas s\u00e3o uns hip\u00f3critas doentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JTBFelix/status/1037785987592716299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785946576642050, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 860962003, "username": "johnferreira77", "tweet": "@priscilabelem_ Acabou de passar no jornal que ele foi esfaqueado, t\u00e1 no hospital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnferreira77/status/1037785946576642050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "priscilabelem_"}
{"id": 1037785864116547585, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 83889557, "username": "rclube", "tweet": "URGENTE: Bolsonoro \u00e9 esfaqueado, na regi\u00e3o do Torax, em Juiz de Fora (MG), durante ato de campanha.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rclube/status/1037785864116547585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785804985102337, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 67664500, "username": "helenaalvares", "tweet": "o bozo ter sido esfaqueado foi A PIOR COISA que poderia ter acontecido e eu n\u00e3o to falando da sa\u00fade dele n\u00e3o", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenaalvares/status/1037785804985102337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785755748392961, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 194255354, "username": "isabellemotta_", "tweet": "falei aqui na casa da vov\u00f3 que o bolsonaro foi esfaqueado e o meu tio: \u201cbem feito\u201d eu amo uma fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellemotta_/status/1037785755748392961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785744327290881, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 93064936, "username": "acaicosmic", "tweet": "Fascista bom \u00e9 fascista esfaqueado  https://twitter.com/maurobonna/status/1037784930565140480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acaicosmic/status/1037785744327290881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785744226570240, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 257187982, "username": "beatrizpv_", "tweet": "Gente, como assim o Bolsonaro foi ESFAQUEADO?????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrizpv_/status/1037785744226570240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785703327903744, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2419621026, "username": "olimermaid", "tweet": "SOCORROOOO O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olimermaid/status/1037785703327903744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785696407310336, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4871144020, "username": "Desarrumad4", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado... Gent", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Desarrumad4/status/1037785696407310336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785671941988358, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53170567, "username": "OLiberal", "tweet": "URGENTE!Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado ap\u00f3s confus\u00e3o em Juiz de Fora, em Minas Gerais. Confira o v\u00eddeo:  http://bit.ly/BolsonaroEsfaqueadoORM\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/jornal.oliberal/videos/942105915985640/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLiberal/status/1037785671941988358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785656557281285, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 171547235, "username": "mjneto_", "tweet": "MANO ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 ENTRA PRA HIST\u00d3RIA, BOLSO ESFAQUEADON H\u00c1 REGRAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjneto_/status/1037785656557281285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785508481585152, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 983709164550656001, "username": "netowalter_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado agora a pouco: FOR\u00c7A, CAPIT\u00c3O! DEUS \u00c9 CONTIGO.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netowalter_/status/1037785508481585152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785328483028992, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 296591434, "username": "aimorenoclaudio", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora- MG em atentado h\u00e1 pouco.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aimorenoclaudio/status/1037785328483028992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785324859084801, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 799279122, "username": "gaxerfan", "tweet": "Gente Bolsonaro foi esfaqueado, n\u00e3o concordo pq quero que o mal por si se destrua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaxerfan/status/1037785324859084801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785309071765508, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 386560544, "username": "juhzita_", "tweet": "Misericordiosa, ligo a tv e o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhzita_/status/1037785309071765508", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785086807236609, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 973981317858844673, "username": "BoringMarinn", "tweet": "@PkCanadianGuy A galera \u00e9 hip\u00f3crita. Falam que s\u00e3o pro amor, pro paz, pro n sei o qu\u00ea, mas aplaudem quando um cara \u00e9 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoringMarinn/status/1037785086807236609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PkCanadianGuy"}
{"id": 1037784948646785024, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1005991452999024642, "username": "BeatrizBast98", "tweet": "Mano do c\u00e9u que o Bolsonaro foi esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeatrizBast98/status/1037784948646785024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784877326888962, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1407936962, "username": "marcelocorrea3d", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelocorrea3d/status/1037784877326888962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784603807891456, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 105535798, "username": "lastheavenn", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado \u00e9 s\u00f3 o reflexo de toda a viol\u00eancia que ele pregaboa tarde", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lastheavenn/status/1037784603807891456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784503840854017, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3130890430, "username": "orpheis", "tweet": "deviam ter esfaqueado o pesco\u00e7o do bolsonaro isso sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orpheis/status/1037784503840854017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784503157178374, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 749635104906047488, "username": "asapmndy", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asapmndy/status/1037784503157178374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784356901867521, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4377714316, "username": "layschuyler", "tweet": "muita coincidencia o bonoro ser \u201c\u201d\u201d\u201desfaqueado\u201d\u201d\u201d\u201d\u201d\u201d no dia que sai a noticia que ele perde pro ciro e pra marinaGOLPISTA!!!!!!!!!!  pic.twitter.com/7bikWt0FPk", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/layschuyler/status/1037784356901867521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784188357894148, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 168861747, "username": "karol_rsilva", "tweet": "Gente vim ate aqui no Twitter pra saber se o seu Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karol_rsilva/status/1037784188357894148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784181022097408, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "URGENTE: Jair Bolsonaro, do PSL, \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1037784181022097408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784171584909313, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 973981317858844673, "username": "BoringMarinn", "tweet": "Sobre o esfaqueado: Eu fiquei meio chocada, mas o que mais vai ter por a\u00ed \u00e9 gente comemorando o sofrimento de outra pessoa. Apesar de n\u00e3o ser a melhor pessoa do mundo, a gente n\u00e3o deve celebrar nenhum tipo de viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoringMarinn/status/1037784171584909313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783840188583936, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 761246687524446209, "username": "Hellgerio", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hellgerio/status/1037783840188583936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783793137082368, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 38660586, "username": "arthurvalente", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE https://www.youtube.com/attribution_link?a=BTk78rk8vp4&u=%2Fwatch%3Fv%3DIYM44iJbIk8%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/arthurvalente/status/1037783793137082368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783738594328577, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2752975312, "username": "BelemNoticiass", "tweet": "URGENTE !Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora(imagens fortes)  pic.twitter.com/YaYH8H3Ecz", "replies": 46, "retweets": 47, "likes": 147, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelemNoticiass/status/1037783738594328577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783634638512129, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 443614175, "username": "gonzaleznohan", "tweet": "minha fam\u00edlia comemorando que o bolsonaro foi esfaqueadoporque n\u00e3o gostam dele? n\u00e3o, porque isso praticamente acabou de eleg\u00ea-lo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonzaleznohan/status/1037783634638512129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783608860311553, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 820841706555850752, "username": "vito4002", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mas not\u00edcias apontam que a faca n\u00e3o corra risco de vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vito4002/status/1037783608860311553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783543206666240, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 49167111, "username": "FabbioRayol", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO  https://www.oantagonista.com/brasil/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado/\u00a0\u2026  https://gab.ai/FabbioRayol/posts/34279611\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabbioRayol/status/1037783543206666240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783015118831617, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 702497170436530177, "username": "obliviatt", "tweet": "gente do c\u00e9u, \u00e9 real que o bolsaniro foi esfaqueado? caraca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obliviatt/status/1037783015118831617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782982336106496, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Minas Gerais. Assista  http://bit.ly/2wPni23\u00a0 https://www.romanews.com.br/eleicoes-2018/candidato-jair-bolsonaro-foi-esfaqueado-em-minas-gerais/12121/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037782982336106496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782688340566021, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 241489953, "username": "nxpolitana", "tweet": "bolsonaro esfaqueado?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nxpolitana/status/1037782688340566021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782579682918401, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 144370107, "username": "jorgeluccio", "tweet": "O \u00f3dio da esquerda chegou em seu \u00e1pice, Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora-MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeluccio/status/1037782579682918401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782455929974785, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1134369612, "username": "rafaelkjls", "tweet": "o cara quer liberar porte de arma e foi esfaqueado, que inusitado universo.", "replies": 4, "retweets": 256, "likes": 456, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037782455929974785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781409618964481, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 83290842, "username": "Alanna_Navarro", "tweet": "Bozo foi esfaqueado???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alanna_Navarro/status/1037781409618964481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
