{"id": 1038439784287535104, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@zehdeabreu O cara que esfaqueou o Bolsonaro era de DIREITA??? Seu canalha, mentiroso, doente e mal car\u00e1ter de merda!! Comunista agora \u00e9 de direita???  pic.twitter.com/w8lwvWrbu4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038439784287535104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038437894061477888, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@JanainaDoBrasil @zehdeabreu Ah n\u00e3o, que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o foi um esquerdista n\u00e3o, SEU CANALHA PETISTA DE MERDA  pic.twitter.com/WkUttNvJoM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038437894061477888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038394688682778624, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3048440584, "username": "AntonioAssefJr", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioAssefJr/status/1038394688682778624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378030740267008, "date": "2018-09-08", "time": "05:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 62871413, "username": "analuzmarinho", "tweet": "Diferen\u00e7a \u00e9 que quem mandou matar Marielle tinha poder, o cara que esfaqueou o Bolsonaro era um qualquer.  https://twitter.com/JulianaYeska/status/1037827380105101312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuzmarinho/status/1038378030740267008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038322434829627399, "date": "2018-09-08", "time": "02:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 52573338, "username": "rodineicosta", "tweet": "\"Esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Atentado a Bolsonaro \u00e9 o \u00e1pice insano da polariza\u00e7\u00e3o  https://interc.pt/2wNQiIn\u00a0 por @_pinheira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodineicosta/status/1038322434829627399", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_pinheira"}
{"id": 1038273780722933760, "date": "2018-09-07", "time": "22:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @debora_hof 1- feminismo n\u00e3o \u00e9 prerrogativa pra q mulheres sejam criminosas. 2- o cara q esfaqueou o Bozo n\u00e3o recebeu faca de mulher alguma. 3- mesmo q o cara tivesse ajuda de uma mulher em nada isso teria a ver com o feminismo. Buenas noches!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1038273780722933760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "debora_hof,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038237896355000320, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "OLHA QUE COINCID\u00caNCIA!O advogado do agressor terrorista que esfaqueou covardemente o Bolsonaro, tamb\u00e9m \u00e9 advogado do PSOL. L\u00f3gico que n\u00e3o \u00e9 pra defender ele, mas pra defender quem mandou ele fazer isso. \u00d3bvio.  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1814905898592530/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1038237896355000320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235312424669185, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 70948862, "username": "SamuelRicardo", "tweet": "@GloriaAlvarez85 Um militante da esquerda brasileira esfaqueou @jairbolsonaro ontem. \u00c9 a s\u00edntese do desespero da esquerda sulamericana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelRicardo/status/1038235312424669185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloriaAlvarez85,jairbolsonaro"}
{"id": 1038206947378561025, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 966772836147912705, "username": "Gabriel08482048", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro, sem prever, entregou a faixa de presidente ao \"mito\"! Essa \u00e9 a verdade!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel08482048/status/1038206947378561025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191440357203969, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 722946595, "username": "aldrinz_", "tweet": "SOCORRO KKKLLLLKKKK FOI O THIAG\u00c3O Q ESFAQUEOU O BOLSONARO AKKAKJKKKKJJJJMMJKLL  https://twitter.com/gustmadu/status/1037800862050119681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldrinz_/status/1038191440357203969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133964798668801, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 583326602, "username": "Danielpdlima", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielpdlima/status/1038133964798668801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118588014632966, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 88291715, "username": "djjuniorcampos", "tweet": "Os que acreditam que Bolsonaro17 contratou um petista para fingir que o esfaqueou com uma faca de mola,  contratou os m\u00e9dicos, enfermeiros, a pol\u00edcia, a dire\u00e7\u00e3o do  hospital e a Rede Globo para montar um teatro,...  https://www.facebook.com/100001499266689/posts/1923273881065902/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djjuniorcampos/status/1038118588014632966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118146543108096, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 229491944, "username": "igor7moraes", "tweet": "@jairbolsonaro Oh, meu senhor. J\u00e1 imaginou se o meliante qur lhe esfaqueou tivesse uma  arma de fogo? Gra\u00e7as a deus foi s\u00f3 uma faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor7moraes/status/1038118146543108096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038103116657434624, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 346839192, "username": "biancaluiza2011", "tweet": "@IrmaosDeDireita @OnlyLove5hCc1 @RealNightSlayer A\u00ed \u00e9 que est\u00e1. Em se tratando do Brasil, muitas pessoas t\u00eam m\u00e1s inten\u00e7\u00f5es, no tr\u00e2nsito, pol\u00edtica, religi\u00e3o etc. Se fosse uma arma de fogo na m\u00e3o desse homem que esfaqueou o Bolsonaro, nem vivo o candidato estava.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancaluiza2011/status/1038103116657434624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RealNightSlayer,OnlyLove5hCc1,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038101189248933889, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 887151868606111744, "username": "bmenezex", "tweet": "quanto sera q o brother q \u201cesfaqueou\u201d o bonoro ganhou pra ser preso??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmenezex/status/1038101189248933889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095306989158400, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1164826884, "username": "m2belem", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m2belem/status/1038095306989158400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088393387847680, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 16532237, "username": "knsantos", "tweet": "Um radical esfaqueou em nome de Deus outro radical que quer liberar arma de fogo em nome de Deus.Quem \u00e9 o Deus desse povo?Bin Laden? https://youtu.be/OnOQDNBArII\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knsantos/status/1038088393387847680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085769192267776, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 16532237, "username": "knsantos", "tweet": "Um radical esfaqueou em nome de Deus outro radical que quer liberar arma de fogo em nome de Deus.Quem \u00e9 o Deus desse povo?Bin Laden?Depoimento Do Esfaqueador De Bolsonaro. Falando Que Foi deu...  https://youtu.be/JAoz1xASoYo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knsantos/status/1038085769192267776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038074675413364738, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 583326602, "username": "Danielpdlima", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielpdlima/status/1038074675413364738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030302923419648, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@AcordouAcordou @BandTV @policiafederal @DatenaOficial @euvinaband @RealVinceJames @DrRenacc @Gus_Moreira @lourdesflintz @AriSirius @JesusOpressor1 @realchenx @PanichiRaphael @PPReacaRN @exercitooficial @abelardoamj @thiagofc3079 @uli_cassilva @alyandher1 @RubinhoArte @Ale19819 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb,meu retwitter foi em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 mensagem que a jovem postou, mas parece que a turma achou ela parecida com a suspeita de passar a faca pro cara que esfaqueou o Bolsonaro. N\u00e3o achei isto! Estou justificando! Tem que ter cuidados para n\u00e3o acusar injustamente, nesta hora!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038030302923419648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ale19819,RubinhoArte,alyandher1,uli_cassilva,thiagofc3079,abelardoamj,exercitooficial,PPReacaRN,PanichiRaphael,realchenx,JesusOpressor1,AriSirius,lourdesflintz,Gus_Moreira,DrRenacc,RealVinceJames,euvinaband,DatenaOficial,policiafederal,BandTV,AcordouAcordou"}
{"id": 1038016996976328704, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1002697860679393280, "username": "analuvms", "tweet": "eu to com vontade de mandar pra pqp o povo postando coisa do bolsonaro no insta MANO, SER ESFAQUEADO N\u00c3O FAZ DELE UMA PESSOA MELHOR, TUDO BEM Q TA ERRADO QUEM ESFAQUEOU (se \u00e9 q foi de vdd n\u00e9 kk) MAS N ATENUA O LIXO Q ELE \u00c9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuvms/status/1038016996976328704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000706823905280, "date": "2018-09-07", "time": "04:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 583326602, "username": "Danielpdlima", "tweet": "D\u00e1 pra tirar uma conclus\u00e3o de quem chama Bolsonaro de pegar viol\u00eancia:O indiv\u00edduo que o esfaqueou, saiu tranquilo (vivo) do meio de v\u00e1rios homens loucos pelo Bolsonaro, muitos deles armados. Imagina se fosse...  https://www.facebook.com/100003828222070/posts/1334825256655069/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielpdlima/status/1038000706823905280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037981475734470656, "date": "2018-09-07", "time": "03:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 142550087, "username": "renato_longo", "tweet": "@DaniloGentili @AquelaLara @PabloPmpr Amigo, o lider so sem terra quando o Lula estava pra ser preso, falou em pegar em armas, que o seu exercito irias defende-lo, e ninguem o esfaqueou por isso....quando o estuprador estupra, entao justifica mata-lo? \u00c9 isso? Porra, vcs tem q se decidir, a culpa \u00e9 da vitima ou nao \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renato_longo/status/1037981475734470656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PabloPmpr,AquelaLara,DaniloGentili"}
{"id": 1037922454025461760, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 705503776128569344, "username": "MayconSillva199", "tweet": "Quem esfaqueou Bolsonaro vai ser nosso presidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconSillva199/status/1037922454025461760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917131957002240, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 283130538, "username": "raissacolares_", "tweet": "Quem esfaqueou aquele homem foi a J\u00falia e eu posso provar  pic.twitter.com/QKmAMW0EHG", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissacolares_/status/1037917131957002240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891469896572928, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 970741028734021632, "username": "Rosevlle", "tweet": "Os 4 s\u00e3o a msm merdaO q esfaqueou q agora vai fazer a campanha do mico crescer O pr\u00f3prio micoE o PT e o PSOL (sendo um q fez bons programas mas grande parte beneficiou empres\u00e1rios tbm e o outro tentando lucrar em cima da milit\u00e2ncia LGBT,  feminista e etc)  https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosevlle/status/1037891469896572928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885884933267456, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 57936039, "username": "Raidson", "tweet": "Provavelmente esse cara que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 a favor do Estatuto do desarmamento #hipocrisia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#hipocrisia", "link": "https://twitter.com/Raidson/status/1037885884933267456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877670359576577, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "@BlogdoNoblat Se armas matassem, o criminoso que esfaqueou Bolsonaro estaria esburacado, n\u00e3o faltava gente pra atirar nele l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1037877670359576577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037867533372739585, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1003799618562469888, "username": "Beathrys0", "tweet": "Eis que o mo\u00e7o que esfaqueou o Bolsonaro diz: \u201cfoi Deus que mandou\u201d Ent\u00e3o t\u00e1 bom", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beathrys0/status/1037867533372739585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858133706719232, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1010887882138116097, "username": "entendakaren", "tweet": "URGENTE!!!!! \u26a0\u26a0\u26a0\u203cA POLICIA FEDERAL \u2757\u2757DESCOBRIU AGORA QUEM ESFAQUEOU BOLSONARO \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 ERA A PABLLO VITTAR \ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 FONTES CONFIRMAM QUE O PT ESTA POR TRAS DISSO \ud83d\ude31\ud83d\ude30\ud83d\ude30 PRECISAMOS NO UNIR, O LULA ESTA MANDANDO MATAR TODOS CANDIDATOS\u2757\u2757\u2757\u2757\u26a0\u26a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entendakaren/status/1037858133706719232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854618615771137, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 124305448, "username": "karienstephanie", "tweet": "O lesado esfaqueou o cara, promovendo ele ainda mais.Idiota!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karienstephanie/status/1037854618615771137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844143630942209, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 978866279791591425, "username": "ijunin07", "tweet": "@AVENAoficial Meu amor se foi s\u00f3 ele quem o esfaqueou os jornais t\u00eam que falar dele e n\u00e3o de outras pessoas que ainda nem se sabe quem s\u00e3o ou se est\u00e3o envolvidas kkkkkk eu hem gente mais doida kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ijunin07/status/1037844143630942209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial"}
{"id": 1037843161341681665, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 198835487, "username": "zelgustojr", "tweet": "Entendamos: O Bolsonaro, extrema direita, prega um discurso de \u00f3dio, mas quem o esfaqueou \u00e9 um militante da esquerda, que n\u00e3o foi agredido pelos apoiadores do Bolsonaro, exatamente  ap\u00f3s o agredir. ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zelgustojr/status/1037843161341681665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836042441818112, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 66538465, "username": "eguataz", "tweet": "Bolsonaro leva facadaIbovespa fecha em altaD\u00f3lar caiTudo d\u00e1 certo no mercado financeiro ap\u00f3s a not\u00edcia...Ser\u00e1 se foi a m\u00e3o invis\u00edvel do mercado que esfaqueou o Bolsonaro???  pic.twitter.com/qDY0MTJDK0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguataz/status/1037836042441818112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833958157942785, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4308048802, "username": "thpinheiro98", "tweet": "Quem conhece a hist\u00f3ria brasileira  sabe que quando a atacam um indiv\u00edduo p\u00fablico a como\u00e7\u00e3o \u00e9 geral,e o que aconteceu s\u00f3 piorou a situa\u00e7\u00e3o o cara esfaqueou o bolsonaro e deu a ele a presid\u00eancia do brasil.#bolsonaroesfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/thpinheiro98/status/1037833958157942785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833758861406209, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "@lipesaraiva Mas o cara que esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o era um cidad\u00e3o de bem, \u00e9 um comunista vagabundo, bandido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1037833758861406209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lipesaraiva"}
{"id": 1037829589463126016, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 839123005297000449, "username": "bitterlizz", "tweet": "Quem foi tapado que esfaqueou o bolsa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bitterlizz/status/1037829589463126016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828632352317440, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 970118205422407680, "username": "MercesMi", "tweet": "Totalmente contra qualquer tipo de viol\u00eancia, no entanto, hoje queria descer o cacete no infeliz que esfaqueou o Bozonaro... agora que o satan\u00e1s vai ganhar voto mesmo aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MercesMi/status/1037828632352317440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823671526670337, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@PolitzOficial @hi_vitor Ah pronto, mexi com o seu rabo (literalmente) e voc\u00ea se ofendeu n\u00e3o \u00e9? Voc\u00ea diz combater o \u00f3dio, mas chamou o cara que esfaqueou o Bolsonaro de \"\u00edcone\". Mas como diz aquela c\u00e9lebre frase: \"Os fascistas do futuro chamar\u00e3o a si mesmos de antifascistas\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037823671526670337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hi_vitor,PolitzOficial"}
{"id": 1037823567017197570, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 724838892, "username": "Sergiio17", "tweet": "Qual o n\u00famero desse homem que esfaqueou o Bolsonaro? Tenho que votar nele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergiio17/status/1037823567017197570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822920675000320, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2682442797, "username": "uemaysa", "tweet": "Que rid\u00edculo esse cara que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uemaysa/status/1037822920675000320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820054451232768, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1656754496, "username": "Th_Gomes01", "tweet": "A foto de perfil do cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 o s\u00edmbolo da justi\u00e7a...a ironia \u00e9 uma mo\u00e7a muito engra\u00e7ada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Th_Gomes01/status/1037820054451232768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819974792957952, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 70151159, "username": "danprestes", "tweet": "Tenho pena desse pol\u00edtico n\u00e3o. Ele defende porte de arma e que o cidad\u00e3o de bem se defenda. Bem, a meu ver, aquele cidad\u00e3o que esfaqueou aquele outro cidad\u00e3o estava apenas se defendendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danprestes/status/1037819974792957952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819704197427200, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 59896147, "username": "_sweetjardim", "tweet": "Sinceramente o cara que esfaqueou o bozonaro \u00e9 muito otario, agora que os bozof\u00e3 v\u00e3o encher o saco mesmo. Isso s\u00f3 vai servir pra aumentar a popularidade dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sweetjardim/status/1037819704197427200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817760292724742, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 289118744, "username": "ronaldosobr", "tweet": "@toutall Quem esfaqueou \u00e9 um bandido, e bandido com arma de fogo nos dias de hoje \u00e9 t\u00e3o comum quanto comprar um cachorro quente na esquina.Cresce garoto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldosobr/status/1037817760292724742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "toutall"}
{"id": 1037816250427236353, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 81628995, "username": "wendellfiga", "tweet": "A essa altura, o Bolsonaro j\u00e1 deve ter perdoado o cara que esfaqueou ele, j\u00e1 que \u00e9 a favor do porte de arma.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellfiga/status/1037816250427236353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815515094425600, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 71856633, "username": "chenriquevieira", "tweet": "#Edicao18 Lembrando que o bandido que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 suspeito, \u00e9 assassino, at\u00e9 pq ele confessou o crime", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Edicao18", "link": "https://twitter.com/chenriquevieira/status/1037815515094425600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812614255050752, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 137175579, "username": "FelipeVilhena17", "tweet": "O cara que esfaqueou o Nazista disse que foi ordem de Deus. Tudo sobra pro nosso Senhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeVilhena17/status/1037812614255050752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812213791313923, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4290493522, "username": "venusdemilor", "tweet": "t\u00e3o colando o cara que esfaqueou o  bonoro como um terrorista e apontando uma amea\u00e7a \"comunista\" QUE DOIDEIRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venusdemilor/status/1037812213791313923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811794021109762, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3315101153, "username": "MarquesJaci_", "tweet": "Chegou essa imagem aqui de quem esfaqueou o Bolsonaro  pic.twitter.com/TRrSHfxpZY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarquesJaci_/status/1037811794021109762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810328858505216, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 832777890747994115, "username": "raphaeelpinho", "tweet": "Parab\u00e9ns ao cara que esfaqueou o Bolsonaro, conseguiu ganhar mais votos pra ele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaeelpinho/status/1037810328858505216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810161790971904, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "T\u00e1 aqui o MILITANTE ESQUERDISTA que esfaqueou o Bolsonaro. Adelio Bispo de Oliveira. Esquerdopata doente!E agora PTralhada? V\u00e3o dizer que o cara n\u00e3o \u00e9 da laia de voc\u00eas agora?Vai ser no primeiro turno!#Bolsonaro1\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1813272088755911/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro1", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1037810161790971904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808954015981569, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "A esquerda j\u00e1 t\u00e1 gritando que o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9  her\u00f3i deles. Vejam onde esses doentes chegaram?Vai ser no primeiro turno!#Bolsonaro17\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1037808954015981569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806911796719617, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 996368380335665154, "username": "SalvianoEnzo", "tweet": "Pera\u00ed, um tolerante esfaqueou o intolerante?Me expliquem pq ta bugando meu c\u00e9rebro!\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalvianoEnzo/status/1037806911796719617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805770639851520, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 857620975436824577, "username": "Douglasalianca", "tweet": "Vejam  o hoemr que esfaqueou Bolsonaro \u203c\u203c\u203c\u203c\u203c\u203c\u203c\u203c\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 http://snip.ly/0qaxxu\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglasalianca/status/1037805770639851520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803191725944834, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2170035031, "username": "jhonpetter_", "tweet": "#Edicao16 quer dizer que o cara que esfaqueou era ma\u00e7om?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Edicao16", "link": "https://twitter.com/jhonpetter_/status/1037803191725944834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802470406348801, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 762130236091801600, "username": "bruno_cicalise", "tweet": "Uma boa parte dos m\u00e1rtires s\u00e3o formados no momento em que est\u00e3o no auge e atentados contra suas vidas s\u00e3o executados. Isso os projeta e torna refer\u00eancia, al\u00e9m de legitimar seu p\u00fablico.Ou foi uma atitute muito burra ou muito inteligente da pessoa que esfaqueou. Fica a dica...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_cicalise/status/1037802470406348801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801863654064128, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 150518472, "username": "refraodebrega", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao FOI O LULA QUE ESFAQUEOU ELE T\u00c1 NO COMANDO VERMELHO DE DENTRO DA CADEIA TU N\u00c3O SABIA N\u00c3O??????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/refraodebrega/status/1037801863654064128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037800637847797761, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 199660106, "username": "jailsonst_", "tweet": "Zoeras a parte, acho um absurdo e repudio totalmente o ato dessa pessoa que esfaqueou o candidato Bolsonaro. Merece ser preso e pagar pelo seu crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailsonst_/status/1037800637847797761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800601499967490, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 246507937, "username": "gersonadvogado", "tweet": "DEIXE O SEU RECADO PARA O FILHA DA PUTA QUE ESFAQUEOU BOLSONARO.Link: https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonadvogado/status/1037800601499967490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799801381900290, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 165126486, "username": "Gabipsilva", "tweet": "Acharam o cara que esfaqueou o Bonoro  pic.twitter.com/dmpn9TDjvR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabipsilva/status/1037799801381900290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799423475154945, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1514585803, "username": "cartagenesg", "tweet": "Olha a cara do do cidad\u00e3o que esfaqueou o JB  pic.twitter.com/i8UX4u2ASI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartagenesg/status/1037799423475154945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799322241433601, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 443827513, "username": "NevesNetoH", "tweet": "O perfil no Facebook do cara que esfaqueou o bolso. PT, Lula Livre, Ma\u00e7onaria, evang\u00e9lico...o cara era bem louco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesNetoH/status/1037799322241433601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798735445516288, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 170028122, "username": "JModinne", "tweet": "Gente, mais algu\u00e9m a\u00ed notou q n\u00e3o rolou sangue nenhum nesse \"atentado\" ao Bolsonaro? E mais algu\u00e9m pensou q ele estava com um colete \u00e0 prova de balas, que cobre o abd\u00f4men? Mais algu\u00e9m notou q o rapaz q esfaqueou ele no meio de uma multid\u00e3o n\u00e3o teria pra onde correr?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JModinne/status/1037798735445516288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798671675535361, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2170035031, "username": "jhonpetter_", "tweet": "Ao que soube n\u00e3o foi um LGBTQ que esfaqueou mas percebi que essa comunidade ficou feliz com esse ato. Que coisa desumana, ningu\u00e9m merece morte, ningu\u00e9m da mesma forma que homossexuais n\u00e3o merece ele tamb\u00e9m n\u00e3o merecem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonpetter_/status/1037798671675535361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797817476165632, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 230055433, "username": "jelscarlet", "tweet": "Em um dos v\u00eddeos q aparece o Bolsonaro levando a facada d\u00e1 pra ouvir claramente um macho falando \"ALGU\u00c9M SEGURA ESSE VIADO\"Se referindo ao cara q esfaqueou......", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jelscarlet/status/1037797817476165632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797430329319424, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 852206025998520321, "username": "Kafransantos", "tweet": "Agora imagina se este homem que esfaqueou o candidato tivesse uma arma de fogo... Rep\u00fadio  a viol\u00eancia. Em defesa da democracia.Alexandre Torres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kafransantos/status/1037797430329319424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797126443548673, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 775305061756964864, "username": "talvezluan", "tweet": "o cara que esfaqueou o Bozo n\u00e3o deve ter nada na vida dele n\u00e9 pq porra meus irm\u00e3os, n\u00e3o tinha como n\u00e3o pegarem ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talvezluan/status/1037797126443548673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796767503470593, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 81412194, "username": "PauloSteffano", "tweet": "@marilupus O cara identificado como esfaqueador era militante da esquerda bicho, isso n\u00e3o \u00e9 brincadeira. \"provando do pr\u00f3prio veneno\", ele esfaqueou quem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloSteffano/status/1037796767503470593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marilupus"}
{"id": 1037796709022289922, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 871217907354787840, "username": "EduardaRod_", "tweet": "bolsonaro quer a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de armas mas se o cara que esfaqueou ele tivesse uma, ele estaria morto. ironia da vida.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardaRod_/status/1037796709022289922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796214819962880, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 60356339, "username": "zbabel", "tweet": "@anabeat05826201 Come\u00e7ou a ca\u00e7ada aos comunistas: a pessoa q esfaqueou diz q simpatiza com comunismo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zbabel/status/1037796214819962880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1037795931763167233, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61928731, "username": "VaiFilipe", "tweet": "Facebook do cara que esfaqueou bolsonaroAtleticano, esteve em clube de tiro, curte david quinlan e \"bolsonete nem \u00e9 gente\"q salada sem sentido... https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?ref=br_rs&lst=515810123%3A100004257606381%3A1536264552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaiFilipe/status/1037795931763167233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795700489302016, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3377374973, "username": "_reykans", "tweet": "QUERO QUE ESSA POC BURRA QUE ESFAQUEOU O BONORO SE FODA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_reykans/status/1037795700489302016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795675755479040, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@STEGUERRA @MeigoAndAbusado Quem o esfaqueou foi um petista, n\u00e3o se pode esperar outra coisa desse tipo de gente, s\u00f3 viol\u00eancia. Seguem a linha dos mais sanguin\u00e1rios ditadores. Que Deus os ilumine e os salve do inferno. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037795675755479040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeigoAndAbusado,STEGUERRA"}
{"id": 1037795465004298241, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1004942532608974848, "username": "netodynho", "tweet": "o cara que esfaqueou aquele que n\u00e3o deve ser nomeado deixo aqui o meu \u00f3dio por vc dar buzz a esse lixo  pic.twitter.com/vVJDN7Yms0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netodynho/status/1037795465004298241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795219562029057, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3901333463, "username": "memeselixo", "tweet": "Acho que foi o Lula que esfaqueou o Bolsonaro pra salvar o povo brasileiro outra vez", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/memeselixo/status/1037795219562029057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794657906946049, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1514585803, "username": "cartagenesg", "tweet": "Esse \u00e9 o cara que esfaqueou o Bolsonaro safado  pic.twitter.com/DhzwMA5YiH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartagenesg/status/1037794657906946049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791885937573888, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 981939760833974272, "username": "tamilpinheiro", "tweet": "@iamsoffab Certeza q o cara q esfaqueou vai falar q eh de esquerda kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamilpinheiro/status/1037791885937573888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iamsoffab"}
{"id": 1037791851414204416, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52145758, "username": "Augusto_PSC", "tweet": "N\u00e3o tenho d\u00favidas que essas pessoas, tipo esse cara que esfaqueou o Bolsonaro, s\u00e3o doentes, fan\u00e1ticos, malucos. Com eles \u00e9 assim. Na base da viol\u00eancia. Por isso que eles defendem tanto marginais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Augusto_PSC/status/1037791851414204416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791441605537794, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 144370107, "username": "jorgeluccio", "tweet": "Como era de se esperar, o sujeito que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 de esquerda e petista. A esquerda tem q ser exterminada nessas elei\u00e7\u00f5es o mais depressa poss\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeluccio/status/1037791441605537794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791297350848513, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro era filiado ao PDT.. daquele pol\u00edtico doce, chamado Tiro Gomes. Ah, ele era contra o golpe tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1037791297350848513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790845729234944, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "@cor0te @eraldocbt Foi esse fudido a\u00ed que esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1037790845729234944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eraldocbt,cor0te"}
{"id": 1037790165866045442, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025731191973011457, "username": "beatriz_mmaia", "tweet": "O doido que esfaqueou o bolsonaro acabou por eleger ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatriz_mmaia/status/1037790165866045442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789911724826625, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 277078629, "username": "Celllynda", "tweet": "QUEM FOI O ASNO Q ESFAQUEOU O BOLSONARO E DEU PRA ELE MAIS ELEITORES??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celllynda/status/1037789911724826625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789489391910913, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3057391337, "username": "bahallita", "tweet": "mo\u00e7o que esfaqueou o bozo: voc\u00ea al\u00e9m de cometer um ato totalmente desumano, acabou de eleger o cara que voc\u00ea odeia. caso voc\u00eas n\u00e3o tenham percebido, ele vai culpar os movimentos que ele oprime. parab\u00e9ns, voc\u00ea fez merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahallita/status/1037789489391910913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789461181067269, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 860962003, "username": "johnferreira77", "tweet": "Achei quem esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora  pic.twitter.com/TFHtQBoH4h", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnferreira77/status/1037789461181067269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789387118010368, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 717296460124004352, "username": "alineasouzza", "tweet": "S\u00f3 pra refletir: j\u00e1 pensou se quem esfaqueou estivesse armado? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineasouzza/status/1037789387118010368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789236819374080, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2850333573, "username": "Ruan_putasso", "tweet": "Parab\u00e9ns ANIMAL AC\u00c9FALO DO CARALHO que esfaqueou o Bolsonaro, voc\u00ea acabou de dar o resultado das elei\u00e7\u00f5es pra presidente!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruan_putasso/status/1037789236819374080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788792084721665, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 35008654, "username": "iam_cherrybomb", "tweet": "Vsf quem esfaqueou o bolsonaro seu burro do caramba como se agora n\u00e3o fossem transferir voto pro tal cidad\u00e3o de bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iam_cherrybomb/status/1037788792084721665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788629052153856, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 52145758, "username": "Augusto_PSC", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro? Cara... Pra voc\u00ea ver como s\u00e3o essas pessoas, tipo esse cara que esfaqueou. Verdadeiros marginais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Augusto_PSC/status/1037788629052153856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788471316951041, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 875012079719153664, "username": "_sorrisaoo", "tweet": "Quando deu o plant\u00e3o falando daquele bosta a paciente que estava na recep\u00e7\u00e3o falou bem alto \"foi bem um gay que esfaqueou ele\" \ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sorrisaoo/status/1037788471316951041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786706311880705, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 60700966, "username": "ddionkatic", "tweet": "se esse alienado ganhar por pena por ter levado essa facada eu desejo que quem o esfaqueou arda no fogo do inferno, agora que o pessoal tava caindo em si do desastre que ele seria como presidente... vcs ein", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddionkatic/status/1037786706311880705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786686179237888, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 818657698052968449, "username": "isabellebmatos", "tweet": "Quem esfaqueou o bolsonaro faz parte da galera que quando a Dona Mariza morreu ficou dizendo que era merecido tinha que morrer mesmo? Acho q sim.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellebmatos/status/1037786686179237888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786618508271618, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 19048720, "username": "biancaoliveira_", "tweet": "Caralho cara burro da porra que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancaoliveira_/status/1037786618508271618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786582256898050, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 509068987, "username": "paulinaolivr", "tweet": "EGUA DO HOMEM BURRO QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO MAS NAO MATOU PORRAAAA TAVA COM TUDO NA M\u00c3O", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulinaolivr/status/1037786582256898050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786417567604736, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 49047807, "username": "_eeline", "tweet": "CARALHO VELHO QUE VONTADE DE ESFAQUEAR ESSE BURRO Q ESFAQUEOU O BOLSONARO VAI SE FUDER ODEIO BURRO DO CARALHO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eeline/status/1037786417567604736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786396864520193, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2863326597, "username": "thwsuburbs", "tweet": "[6/9 16:32] mamae: Um[6/9 16:32] mamae: Eleitor[6/9 16:33] mamae: Esfaqueou o bosanario[6/9 16:33] mamae :\ud83d\ude33\ud83d\ude31", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thwsuburbs/status/1037786396864520193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786326043684864, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 278652979, "username": "pspcorrea", "tweet": "Mas assim, cad\u00ea o cara que esfaqueou ele? N\u00e3o foi preso em meio a multid\u00e3o? Vi em uma not\u00edcia que foi em uma regi\u00e3o em que n\u00e3o atingiu nenhum \u00f3rg\u00e3o vital...Estranho hein.T\u00e1 com uma cara de arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pspcorrea/status/1037786326043684864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786197513433089, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39832079, "username": "feherrr", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o Bolsonaro, ou \u00e9 muito burra, ou muito demente, porque olha... T\u00e1 de parab\u00e9ns. SQN!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feherrr/status/1037786197513433089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785446049296384, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3297089720, "username": "oedgaar", "tweet": "Parab\u00e9ns ao retardado que esfaqueou o Bolsonaro ele acaba de ganhar essa porra de elei\u00e7\u00e3o. AFF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oedgaar/status/1037785446049296384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784790211158016, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 791096667974008836, "username": "sagiotariana1_", "tweet": "Vc que esfaqueou ja pode fazer direito da proxima vez hein kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sagiotariana1_/status/1037784790211158016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784783496114176, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 749635104906047488, "username": "asapmndy", "tweet": "esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asapmndy/status/1037784783496114176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782421599649794, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4377714316, "username": "layschuyler", "tweet": "puta merda quem esfaqueou o bolsoniro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/layschuyler/status/1037782421599649794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
