{"id": 1038450133128675330, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "@TvBandnews Ato isolado??? A mulher deu a faca e o outro pegou depois do golpe!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1038450133128675330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvBandnews"}
{"id": 1038443251471187974, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 197170037, "username": "leonam4K", "tweet": "@wesleymir @IrmaosDeDireita mas isso \u00e9 exatamente oq eu penso sobre esse sujeito, agora pegar uma faca e querer matar o cara tem muita distancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonam4K/status/1038443251471187974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,wesleymir"}
{"id": 1038441396125016064, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 382305224, "username": "BatimentoTC", "tweet": "O agressor de bolsonaro, vem dizer que fez aquilo por vontade pr\u00f3pria e n\u00e3o foi ajudado ou organizado por ningu\u00e9m ale crl, e mentiria sabe pq? V\u00eddeos mostra imagens passando a faca de m\u00e3o e n\u00e3o, e como um professor pagaria 5 advogados pra defender ele? Tem pt a\u00ed nessa hist\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatimentoTC/status/1038441396125016064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440934533423104, "date": "2018-09-08", "time": "09:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 816851083129737216, "username": "melevaaseriopfv", "tweet": "Parab\u00e9ns a faca que elegeu o novo presidente do Brasil \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melevaaseriopfv/status/1038440934533423104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440796515717125, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "perfil da faca do bolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 que engracado \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d #humot #rindomuito #trolei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#humot,#rindomuito,#trolei", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1038440796515717125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438643864625157, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2288875049, "username": "gabrielporto_98", "tweet": "Fa\u00e7a o projeto luminot\u00e9cnico antes de sair pra um rol\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielporto_98/status/1038438643864625157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433325159989248, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 85338367, "username": "graca_brasil", "tweet": "@flaviomorgen @edmilsonpapo10 O #bolsonaro17 numa tentativa de incriminar uma pessoa negra- puro racismo- se jogou contra uma faca que estava na mao de um negro que seguia para seu trabalho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/graca_brasil/status/1038433325159989248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,flaviomorgen"}
{"id": 1038433138828029955, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 262345882, "username": "rhuanytta", "tweet": "doido, n\u00e3o me fa\u00e7a perder tempo com bobagem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhuanytta/status/1038433138828029955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430343953608704, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 906211387101335552, "username": "marja_martins", "tweet": "@MomentsBrasil @_Gilliatt Na minha vis\u00e3o roupa n\u00e3o fala, fa\u00e7a n\u00e3o fala, mas pessoas sim! Culpar algu\u00e9m pela roupa que ela estava usando \u00e9 uma coisa. Apontar um discurso proferido por livre e espont\u00e2nea vontade passa por outro vi\u00e9s! Nada justifica um ato de viol\u00eancia desmedida ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marja_martins/status/1038430343953608704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Gilliatt,MomentsBrasil"}
{"id": 1038425629815971841, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 43166531, "username": "senadorflexa", "tweet": "Fa\u00e7a parte da Rede Flexa! #FlexaRibeiro #Flexa456 #Par\u00e1 #oSenadorDoPar\u00e1  https://www.facebook.com/senadorflexaribeiro/videos/379352685934708/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FlexaRibeiro,#Flexa456,#Par\u00e1,#oSenadorDoPar\u00e1", "link": "https://twitter.com/senadorflexa/status/1038425629815971841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422563578437634, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1278520790, "username": "rinabentes", "tweet": "Ironia do destino \u00e9 defender o uso de armas e ser atacado com uma faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rinabentes/status/1038422563578437634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419953488150528, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 43166531, "username": "senadorflexa", "tweet": "Fa\u00e7a parte da Rede Flexa!#FlexaRibeiro #Flexa456 #oSenadorDoPar\u00e1 #Par\u00e1  https://media.giphy.com/media/5z5R0ShJ2iaE4JeSOv/giphy.gif\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FlexaRibeiro,#Flexa456,#oSenadorDoPar\u00e1,#Par\u00e1", "link": "https://twitter.com/senadorflexa/status/1038419953488150528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415812908986368, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 736284550276513792, "username": "paraensenato", "tweet": "feliz em saber que o candidato passa bem.se foi jogada de mkt ou n\u00e3o, s\u00f3 sei que tudo isso que aconteceu deixou o candidato com a faca e o queijo na m\u00e3o.na vdd n\u00e3o sei o queijo, ou se a faca ta na m\u00e3o, ah vcs entenderam.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paraensenato/status/1038415812908986368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413807805190145, "date": "2018-09-08", "time": "08:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4150925601, "username": "Lscassimiro", "tweet": "@pixlina Tudo \u00e9 comida, nada de lanchinho kkkk, fa\u00e7a uma marmitinha e leve pra todos os lugares, se n\u00e3o for assim eu j\u00e1 n\u00e3o sei mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lscassimiro/status/1038413807805190145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pixlina"}
{"id": 1038412727352524800, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 207693735, "username": "debspereira_", "tweet": "@_andriacunha Eu entendo que a \"pol\u00edtica do medo\" fa\u00e7a com que muitos pensem assim. Mas acredito nas elei\u00e7\u00f5es como projeto pol\u00edtico que queremos para sociedade, e nisso eu me vejo mais representada pelo Guilherme Boulos que defende o fim dos privil\u00e9gios +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debspereira_/status/1038412727352524800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_andriacunha"}
{"id": 1038409224508850176, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 172928563, "username": "hiagooliveira_", "tweet": "Esse atentado contra Jair Bolsonaro poderia ter sido evitado se a venda de facas fosse proibida no Brasil. O povo brasileiro n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o para comprar uma faca. Precisamos do estatuto do Desfacamento j\u00e1! \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiagooliveira_/status/1038409224508850176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407033173749760, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 910560776, "username": "rmkanai", "tweet": "@g1 \u00c9 um inocente que mereceu cuidado divino e que Deus tenha miseric\u00f3rdia dos pais e que O fa\u00e7a um homem vencedor na vida, com muita paz de esp\u00edrito e amor ao pr\u00f3ximo tbm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmkanai/status/1038407033173749760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038397521482133504, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2232034063, "username": "guto_mendez", "tweet": "@RevistaISTOE \"A ESPADA DA JUSTI\u00c7A \u00c9 MAIOR DO QUE A FACA DA INTOLER\u00c2NCIA\" @alexandregarcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guto_mendez/status/1038397521482133504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,alexandregarcia"}
{"id": 1038393049792045056, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 942556210364108800, "username": "mortbric", "tweet": "T\u00e1 passando no jornal que tiveram que retirar uma coisa l\u00e1 do Bolsonaro que agora quando ele for cagar vai ter que se no saquinho, eu t\u00f4 mana mas todo dia aparece um problema diferente por causa dessa fa\u00e7a que acertou o bucho dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mortbric/status/1038393049792045056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390935682469888, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1018598331281494016, "username": "MellssC", "tweet": "Porque eu te amoE n\u00e3o consigo me ver sem ser o teu amor por anosN\u00e3o \u00e9 acaso, \u00e9 s\u00f3 amorN\u00e3o existe enganoQue me carregue pra longeQue te fa\u00e7a outros planos, meu bemTeu cheiro s\u00f3 tu temTua boca s\u00f3 tu tem\ud83d\udc9c\ud83c\udf40  pic.twitter.com/zciQRQvVwf", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MellssC/status/1038390935682469888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385327377985538, "date": "2018-09-08", "time": "06:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 80006844, "username": "eduardo_rain", "tweet": "#GearBest #ShakeToWin #Game Ganhe o drone DJI Mavic Air e o Mi Pad 4 no #Jogo #Ca\u00e7aAoTesouro #GearBest #ShakeToWin ! Fa\u00e7a download da nossa APP gr\u00e1tis para come\u00e7ar a jogar!  https://m.gearbest.com/promotion-capsule-toys-game-special-3234.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GearBest,#ShakeToWin,#Game,#Jogo,#Ca\u00e7aAoTesouro,#GearBest,#ShakeToWin", "link": "https://twitter.com/eduardo_rain/status/1038385327377985538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379604006891520, "date": "2018-09-08", "time": "05:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@necunha @mmalualves Facada tirou o jumento das ruas. Kkkkkkkkkkkk globo tentando levar Bozo para o segundo turno. Kkkkkkkk faca amiga foi um sucesso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038379604006891520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmalualves,necunha"}
{"id": 1038378216157790208, "date": "2018-09-08", "time": "05:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 804662166, "username": "Prthiagofelipe", "tweet": "Fa\u00e7a o que voc\u00ea quiser com sua vida, s\u00f3 n\u00e3o esque\u00e7a que voc\u00ea ir\u00e1 prestar contas dela com \u00e0quele que \u00e9 competente para julgar vivos e mortos . 1 Pedro 4:5 #rpsp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#rpsp", "link": "https://twitter.com/Prthiagofelipe/status/1038378216157790208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038375761139453952, "date": "2018-09-08", "time": "05:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 como negar: vivemos na gera\u00e7\u00e3o das palavras que machucam mais que uma faca. A juventude perdeu completamente o senso das propor\u00e7\u00f5es, o contato com a realidade. Precisamos de um programa psiqui\u00e1trico para...  https://www.facebook.com/100000070916629/posts/2074583085887368/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1038375761139453952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038366244074921984, "date": "2018-09-08", "time": "04:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1438474394, "username": "VargasFoitzik", "tweet": "@SaraLaurian \u00c9 preciso um grupo de advogados para evitar que as informa\u00e7\u00f5es que esse cara d\u00ea fa\u00e7a chegar ou unir em gente grande! Eles t\u00eam que fazer o acordo pra ele n\u00e3o entregar os outros e amenizar a pena dele, assessorar pra dizer que \u00e9 louco, toma rem\u00e9dio, etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VargasFoitzik/status/1038366244074921984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian"}
{"id": 1038362856813674496, "date": "2018-09-08", "time": "04:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 857620975436824577, "username": "Douglasalianca", "tweet": "Vejam o que M\u00e9dicos falam sobre um golpe vindo de uma FACA\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\u203c\u203c\u2b07\u2b07 http://snip.ly/64n4s8\u00a0Deixe sua opini\u00e3o\u203c\u2b07\u2b07\u2b07 http://snip.ly/64n4s8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglasalianca/status/1038362856813674496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038361165255065600, "date": "2018-09-08", "time": "04:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 533214873, "username": "lindagemaque", "tweet": "@HiNayHiTae N\u00e3o me fa\u00e7a chorar \u00e0s 6:39 da manh\u00e3.. \u00e9 muito cedo pra ta sofrendo assim..:(", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindagemaque/status/1038361165255065600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HiNayHiTae"}
{"id": 1038324623325257728, "date": "2018-09-08", "time": "02:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 137039591, "username": "anamariahass", "tweet": "VIDEO PROVANDO: A FACA \u00c9 FALSA...  https://mobile.twitter.com/cloudjelena/status/1037799740950425600/video/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariahass/status/1038324623325257728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038322434829627399, "date": "2018-09-08", "time": "02:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 52573338, "username": "rodineicosta", "tweet": "\"Esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Atentado a Bolsonaro \u00e9 o \u00e1pice insano da polariza\u00e7\u00e3o  https://interc.pt/2wNQiIn\u00a0 por @_pinheira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodineicosta/status/1038322434829627399", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_pinheira"}
{"id": 1038287312533245952, "date": "2018-09-07", "time": "23:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@Regisabb @Bopressor20 A vizinha da minha m\u00e3e chama todos os dias a minha m\u00e3e d branquela azeda.Isso \u00e9 discurso de \u00f3dio n\u00e9: Ser\u00e1 que minha m\u00e3e tem direito de d\u00e1 uma facada na vizinha dela> Hora: EnT\u00c3O: Todas as pessoas que ouvirem alguma coisa que n\u00e3o goste, pode enfiar uma faca, em quem est\u00e1 falando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1038287312533245952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,Regisabb"}
{"id": 1038284943003189248, "date": "2018-09-07", "time": "23:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1008558919990546432, "username": "Gabriel41851249", "tweet": "@StoneDYooDa fa\u00e7a live de o espetacular miranha blz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel41851249/status/1038284943003189248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StoneDYooDa"}
{"id": 1038281872189607936, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 900449002277277697, "username": "anaoleticia", "tweet": "KKKKKK OLHA COMO SOU ENGRA\u00c7ADO CRIEI UM PERFIL NO TWITTER COMO A FACA DO BONORO KKKKKKKKKKKK #humor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#humor", "link": "https://twitter.com/anaoleticia/status/1038281872189607936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038277084890759168, "date": "2018-09-07", "time": "23:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4120048227, "username": "fabiosd85", "tweet": "Tamb\u00e9m t\u00f4 com o @anterogreco , prefiro dibre e se der dibra e fa\u00e7a gol!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiosd85/status/1038277084890759168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1038273780722933760, "date": "2018-09-07", "time": "22:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @debora_hof 1- feminismo n\u00e3o \u00e9 prerrogativa pra q mulheres sejam criminosas. 2- o cara q esfaqueou o Bozo n\u00e3o recebeu faca de mulher alguma. 3- mesmo q o cara tivesse ajuda de uma mulher em nada isso teria a ver com o feminismo. Buenas noches!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1038273780722933760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "debora_hof,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038272285944283138, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@juliaawessler Oh fia, o instrumento que foi usado foi uma FACA e n\u00e3o uma arma de fogo. Quem quer matar usa qualquer coisa pra isso, e esse atentado \u00e9 prova isso. Bandido n\u00e3o precisa de nada legalizado pra cometer crimes. O problema \u00f1 s\u00e3o armas, s\u00e3o PESSOAS. Isso \u00e9 canalhice ou retardo mental?  pic.twitter.com/LbZY9VUppF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038272285944283138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliaawessler"}
{"id": 1038269690454441984, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 801759748915863552, "username": "victzz", "tweet": "Se vc for ao cinema, fa\u00e7a um favor para o mundo, CALE A BOCA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victzz/status/1038269690454441984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265103714533376, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 961691576194994179, "username": "wendytaehyung23", "tweet": "Jin: \"N\u00e3o estou promovendo minha m\u00fasica, mas leiam a letra dela (epiphany). Tenha na sua mente que vc se ama. Fa\u00e7a elogios a si mesmo. Quando vc estiver diante de momentos dif\u00edceis, n\u00e3o culpe a si mesmo. Fracasso \u00e9 a m\u00e3e do sucesso\" \u00c9 por isso que eu amo esse homem \u2764\ud83d\udc97  pic.twitter.com/Ai4tKALgj4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendytaehyung23/status/1038265103714533376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263471039758336, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 87248200, "username": "iarasabrina", "tweet": "Hoje eu preciso ouvir qualquer palavra tuaQualquer frase exagerada que me fa\u00e7a sentir alegriaEm estar vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iarasabrina/status/1038263471039758336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253793333399552, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 866829129756422145, "username": "infinitoSelena6", "tweet": "a jade marisqueira e ruruzinha dos inferno se atracandoooo de novooo vivi pra ver esse momento (confesso que fiquei com medo daquela faca no pesco\u00e7o da ruru @dedesecco) #SegundoSol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/infinitoSelena6/status/1038253793333399552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dedesecco"}
{"id": 1038252750704926723, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1242960781, "username": "Aphonso_brito", "tweet": "Mete a faca nela :v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aphonso_brito/status/1038252750704926723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247126420152320, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1484993479, "username": "cloudinasty", "tweet": "@grohlpie e o filho dele falando que a faca perfurou o f\u00edgado, o pulm\u00e3o e o intestino tudo ao mesmo tempo ??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cloudinasty/status/1038247126420152320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "grohlpie"}
{"id": 1038245046959648769, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 961367205542879232, "username": "aelshow", "tweet": "@richarlison97 @mamysugimoto1 espero muito que ele fa\u00e7a o dele nesses amistosos, o garoto merece demaaaais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aelshow/status/1038245046959648769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mamysugimoto1,richarlison97"}
{"id": 1038242280635805696, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 100623152, "username": "omarcelolopes", "tweet": "Olha \u00e0 faca!  https://twitter.com/faca49760943/status/1037827828010627072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarcelolopes/status/1038242280635805696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233250374864896, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 192054137, "username": "mamaolivr", "tweet": "Sempre que der, mande um sinal de vida de onde estiver dessa vez. Qualquer coisa que fa\u00e7a eu pensar que voc\u00ea est\u00e1 bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamaolivr/status/1038233250374864896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231471868313600, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 246507937, "username": "gersonadvogado", "tweet": "Passo a passo do atentado.Foto 1 - A mulher que inicialmente est\u00e1 com a faca passa pelo elemento de camisa branca com a al\u00e7a de uma bolsa cruzada no peito. A mulher est\u00e1 de camisa branca do Bolsonaro com jaqueta...  https://www.facebook.com/1185825369/posts/10215010946245528/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonadvogado/status/1038231471868313600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226245526462464, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4100925015, "username": "camizsoares", "tweet": "Qual \u00e9 a coisa mais idiota que voc\u00ea j\u00e1 fez e na verdade deu certo? \u2014 n\u00e3o consigo pensar em nada, sou a pessoa mais azarada dessa vida e qualquer coisa que eu fa\u00e7a da...  https://curiouscat.me/camizsoares/post/642093643?1536367400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camizsoares/status/1038226245526462464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219680840933376, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949100180556734464, "username": "mardesss", "tweet": "@weversonvn @GabrielLiip O cara DO NADA pegou uma faca e saiu correndo pela sala. Como se n\u00e3o bastasse come\u00e7ou a acender o isqueiro bem perto do fog\u00e3o. Foram minutos repletos de emo\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mardesss/status/1038219680840933376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielLiip,weversonvn"}
{"id": 1038216844660891648, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 8066012, "username": "jowleeana", "tweet": "@ocassambito Eu tava l\u00e1. eu era a faca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jowleeana/status/1038216844660891648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocassambito"}
{"id": 1038211818471268353, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 980534666410250242, "username": "MarcielVidal22", "tweet": "@robertabastosn Retificando...Golpe de fa\u00e7a!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcielVidal22/status/1038211818471268353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertabastosn"}
{"id": 1038210536402571265, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 991504603219943430, "username": "annaterezasr", "tweet": "m\u00e3e da L\u00edvia \u201ctomara que chova muito e fa\u00e7a sopa do churrasco dele\u201d kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annaterezasr/status/1038210536402571265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208019648196608, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 56826972, "username": "avdag", "tweet": "@julianamurakami Pior \u00e9 terem a certeza que foi tudo forjado, que o hospital \u00e9 falso, que a equipe m\u00e9dica \u00e9 comprada, que a faca era de mentira... Olha, um pa\u00eds de pura falta de empatia! N\u00e3o \u00e9 um canditado, \u00e9 um ser humano! O limite do bom senso foi totalmente perdido!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avdag/status/1038208019648196608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianamurakami"}
{"id": 1038205625522704385, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 975715617801228288, "username": "DBandoleiro", "tweet": "@berriel @VioletFoxx Kkkkkk \u00e9 capaz que tu fa\u00e7a isso comigo e eu caia kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DBandoleiro/status/1038205625522704385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VioletFoxx,berriel"}
{"id": 1038203969372397568, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 55839966, "username": "felipe_botelho", "tweet": "@mluizafraiha T\u00f4 por fora, mas, j\u00e1 ouviram falar em limpar a faca?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_botelho/status/1038203969372397568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mluizafraiha"}
{"id": 1038201249265532928, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 77080833, "username": "Jauewalla", "tweet": "Faca nos racistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jauewalla/status/1038201249265532928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198859556691968, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 226273309, "username": "direitoavida", "tweet": "@portalR7 V\u00c3O ACABAR MATANDO O CARA DA FACA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitoavida/status/1038198859556691968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1038195861736566784, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 188455879, "username": "GabrielLiip", "tweet": "Inclusive isso me lembrou que ia resolvendo uma discuss\u00e3o na casa do Fl\u00e1vio com uma faca e um esqueiro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielLiip/status/1038195861736566784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191877021941760, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2874810417, "username": "Mattgcons", "tweet": "Armys, eu moro em Bel\u00e9m/PA e vendo brigadeiro por 1 real para realizar meu sonho de ir na LY tour, se voc\u00ea for daqui e ama brigadeiro, me chama na dm e fa\u00e7a sua encomenda. Entrego em qualquer lugar dependendo da quantidade, por favor ajuda dando rt \u2764\u2764\u2764 #Armyseguearmy", "replies": 4, "retweets": 19, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#Armyseguearmy", "link": "https://twitter.com/Mattgcons/status/1038191877021941760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189002963255301, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@EduardoBorgesM4 SIIIIIM! FOI ELE QUE SEGUROU O BRA\u00c7O DO BANDIDO! Tenho certeza que a faca teria entrado mais do que os 12 cent\u00edmetros se ele n\u00e3o tivesse interferido. Desde ontem queria saber quem \u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1038189002963255301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoBorgesM4"}
{"id": 1038184237160124416, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@Maropomo E esse cara da camisa \"malhada\" aparece com as duas m\u00e3os pra cima na hora que ela passa \ud83e\udd14Eu tenho certeza que tem mais gente envolvida, mas neste v\u00eddeo eu n\u00e3o vi a faca passando de uma m\u00e3o para outra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1038184237160124416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maropomo"}
{"id": 1038182697540231168, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 62560676, "username": "silvinho_correa", "tweet": "@GFalcade21 @onossopalestra Que Palmeiras fa\u00e7a uma pr\u00e9 temporada no norte e nordeste, assistir campeonato carioca e s\u00e9rie A somente de cariocas o ano todo, \u00e9 duro. Gra\u00e7as aos links e youtube pra encurtar essa dist\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvinho_correa/status/1038182697540231168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "onossopalestra,GFalcade21"}
{"id": 1038181174118629376, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2316377103, "username": "_larisnunes_", "tweet": "todo mundo envolta comendo civilizadamentee eu aqui derramando o arroz pq esqueci em qual m\u00e3o fica a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_larisnunes_/status/1038181174118629376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180764830052353, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 862203156, "username": "ointerdoamor", "tweet": "@sandra_miria @DCM_online Isso mesmo, presidenta, fa\u00e7a esse anti cristo engolir cada blasf\u00eamia que ele proferiu!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ointerdoamor/status/1038180764830052353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,sandra_miria"}
{"id": 1038175547136696320, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 193717326, "username": "IGVECJ", "tweet": "Lament\u00e1vel que a viol\u00eancia tenha se materializado no golpe de faca. A vida \u00e9 + importante q pensamentos pol\u00edticos.#MaisAmor - \u00d3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MaisAmor", "link": "https://twitter.com/IGVECJ/status/1038175547136696320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175100078575620, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2966777741, "username": "bloodysesh", "tweet": "hahaha engra\u00e7ado velho o lula com uma faca haghaha engra\u00e7ado viu mano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bloodysesh/status/1038175100078575620", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171897937190921, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1551051134, "username": "Mlukka07", "tweet": "Rapaz...o neg\u00f3cio t\u00e1 fedendo cada vez mais...os caras agiram feito trombadinhas....faca dentro de um saco...um passou para o outro fazer o mal....mais dois investigados pela PF...acharam as imagens que mostram a a\u00e7\u00e3o...t\u00e1 fedendo cada vez mais isso a\u00ed...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlukka07/status/1038171897937190921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170438684299268, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2149883761, "username": "mauricionahon", "tweet": "Subestimados, ferimentos a faca podem ser letais mesmo sem sangue aparente  https://vivabem.uol.com.br/noticias/bbc/2018/09/07/subestimados-ferimentos-a-faca-podem-ser-letais-mesmo-sem-sangue-aparente.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=vivabem\u00a0\u2026 via @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauricionahon/status/1038170438684299268", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038167007080923136, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "Por que n\u00e3o h\u00e1 sangue na faca do agressor que atacou Bolsonaro? Via Correio Brasiliense. https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/07/interna_politica,704662/por-que-nao-ha-sangue-na-faca-do-agressor-que-atacou-bolsonaro.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1038167007080923136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162087678304258, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "Subestimados, ferimentos a faca podem ser letais mesmo sem sangue aparente  https://bbc.in/2Qd0zFS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038162087678304258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160720922324992, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 166312477, "username": "rotavares07", "tweet": "\"A espada da JUSTI\u00c7A prevalecer\u00e1 contra a faca da INTOLER\u00c2NCIA.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rotavares07/status/1038160720922324992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156837240139776, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1018820747870031873, "username": "Bernard_QS", "tweet": "@VEJA Cansei de sair em fotos quando crian\u00e7a brincando com arma de \u00e1gua, espoleta, faca do Rambo, nunca ataquei ningu\u00e9m nem peguei em arma de verdade. Essa sociedade de hoje em dia precisa ser tratada com tarja preta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bernard_QS/status/1038156837240139776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038152014235090945, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 715034899, "username": "izaaarauj", "tweet": "N\u00e3o escolha ser apenas mais um, fa\u00e7a diferen\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaaarauj/status/1038152014235090945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151678153945088, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3243634305, "username": "jpedrojr1", "tweet": "@Porpetonehumor Com porte de arma liberado ou n\u00e3o qualquer um poderia comprar uma arma e atirar no Bolsonaro. Entretanto o meliante optou por uma faca, nesse caso teremos que proibir a venda de facas?! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  O problema n\u00e3o s\u00e3o as armas, s\u00e3o as leis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpedrojr1/status/1038151678153945088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Porpetonehumor"}
{"id": 1038143758049660928, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4483378769, "username": "tjrpereira", "tweet": "@AdsumP @requiaopmdb @PauloVitorAlm11 @AbcbAmanda @JosianoNunes84 @fatimaleaum Resumindo: BANDIDAEra mais f\u00e1cil escrever logo assim!Em faca sem sangrar \u00f1 acredita n\u00e9...Mas em empurrar advers\u00e1rios sobre caminh\u00f5es em movimento, espancar candidato advers\u00e1rio, tudo isso tu acreditas n\u00e9! Afinal, SANGUE FOI DERRAMADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tjrpereira/status/1038143758049660928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fatimaleaum,JosianoNunes84,AbcbAmanda,PauloVitorAlm11,requiaopmdb,AdsumP"}
{"id": 1038140430037250049, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 896757639425777664, "username": "vicentinamandy", "tweet": "[7/9 15:59] Hugo: Mds do c\u00e9u[7/9 15:59] Hugo: Fa\u00e7a um bo[7/9 15:59] Hugo: Roubaram teu olho[7/9 16:02] Amanda\ud83c\udf38\ud83c\udf3b: Rai ti fuder hugo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentinamandy/status/1038140430037250049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135448479195136, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025064799732989953, "username": "gabizineasz", "tweet": "na d\u00favida, se fa\u00e7a de doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabizineasz/status/1038135448479195136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126659604545537, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1277880913, "username": "FeehVieiras2", "tweet": "A faca saiu sem sangue, a camiseta dele n\u00e3o manchou, a toalha branca que colocaram nele pra levar ele pro carro estava limpa, na foto que saiu dele na mesa do hospital os m\u00e9dicos estavam sem luvas, ele estava...  https://www.facebook.com/100004588922863/posts/1070040193158935/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeehVieiras2/status/1038126659604545537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126200529604608, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 747041330094817280, "username": "raniellefsantos", "tweet": "Obrigado a todas mensagens positivas perguntando se eu estava bem, vcs s\u00e3o foda \u2764Ass: A faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raniellefsantos/status/1038126200529604608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125531877834754, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2533895957, "username": "andreiapedrito", "tweet": "O rapaz que est\u00e1 logo atr\u00e1s do de branco, com o celular erguido, parece que est\u00e1 dando cobertura na hora em que ela passa a faca. Notem que assim que ela passa o objeto ele sai de cena.  https://twitter.com/makusa3/status/1038049989866479617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreiapedrito/status/1038125531877834754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125045153980417, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 917086695455117312, "username": "sadfemal3", "tweet": "@FranTha101 onde estou tirando gra\u00e7a?? t\u00f4 orando pra que a faca fique bem inclusive \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadfemal3/status/1038125045153980417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FranTha101"}
{"id": 1038122949528760320, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1248604464, "username": "Costa93Luana", "tweet": "\u201cJ\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\u201d, diz Museu Nacional sobre Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Costa93Luana/status/1038122949528760320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121319609638912, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 206513475, "username": "raphaelsfair", "tweet": "Quem vota no Bolsonaro \u00e9 ac\u00e9falo e comparar a faca com justificar estupro por saia \u00e9 atestado de idiotice Ps' neoliberal nem \u00e9  gente  (n\u00e3o que seja o caso do Bolsonaro, que anunciou seu ministro para acalmar os banqueiros)Ps\"   #pas  https://www.facebook.com/1366723561/posts/10216901828322428/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/raphaelsfair/status/1038121319609638912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118588014632966, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 88291715, "username": "djjuniorcampos", "tweet": "Os que acreditam que Bolsonaro17 contratou um petista para fingir que o esfaqueou com uma faca de mola,  contratou os m\u00e9dicos, enfermeiros, a pol\u00edcia, a dire\u00e7\u00e3o do  hospital e a Rede Globo para montar um teatro,...  https://www.facebook.com/100001499266689/posts/1923273881065902/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djjuniorcampos/status/1038118588014632966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118146543108096, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 229491944, "username": "igor7moraes", "tweet": "@jairbolsonaro Oh, meu senhor. J\u00e1 imaginou se o meliante qur lhe esfaqueou tivesse uma  arma de fogo? Gra\u00e7as a deus foi s\u00f3 uma faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor7moraes/status/1038118146543108096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115367208591360, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 862203156, "username": "ointerdoamor", "tweet": "@cirogomes Ciro, eu j\u00e1 tava falando bem de voc\u00ea! Mas agora...e a faca, rap\u00e1, nem um gesto seu de solidariedade com ela? Se n\u00e3o entortou, algo assim? NADA DURA MUITO TEMPO, S\u00d3 A TERRA E AS MONTANHAS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ointerdoamor/status/1038115367208591360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038112983866634241, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 523789993, "username": "gabrielbandeir_", "tweet": "Na m\u00fasica 'call it what you want' Taylor diz \"eu trouxe uma FACA para um TIROTEIO\", vejam:  pic.twitter.com/hGPxcUUazA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbandeir_/status/1038112983866634241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110938652704769, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 938778531173163008, "username": "raydelxs", "tweet": "E por mim pode continuar, por mim n\u00e3o tem porque parar. Se \u00e9 o que c\u00ea quer fazer ent\u00e3o fa\u00e7a! Seguir todas regras deixa a vida sem gra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raydelxs/status/1038110938652704769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109920682487810, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "Gente! Eles foram pra matar o Bolsonaro!\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31Sabemos que at\u00e9 agora s\u00e3o tr\u00eas pessoas envolvidas. Quem passou a faca pro outro homem desconhecido foi uma mulher, depois ele passou para o Ad\u00e9lio esfaquear o Bolsonaro. Foi um milagre de Deus o Bolsonaro...  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1814301155319671/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1038109920682487810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109547632701440, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 118095887, "username": "jotafuck", "tweet": "to me sentindo o bolsonaro com uma faca enfiada na barriga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotafuck/status/1038109547632701440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108178712539136, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2533895957, "username": "andreiapedrito", "tweet": "@jairbolsonaro @tribunademinas @pedrodoria O homem, que pega a faca da mulher, aparece bem o rosto dele. T\u00e1 de camisa branca. Na hora em que o agressor se aproxima ele sai de fininho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreiapedrito/status/1038108178712539136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrodoria,tribunademinas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038107767939182592, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 844880982402576385, "username": "bigabra", "tweet": "@pubArtiste Jovem tentou demonstrar como usaram a faca fake com o bozonabo e se fodeuEntenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bigabra/status/1038107767939182592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pubArtiste"}
{"id": 1038105719252443137, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2761456541, "username": "raphael_samir93", "tweet": "#democraciaeserenidadeFico triste com parte da esquerda preferir criar teoria da conspira\u00e7\u00e3o do que focar a energia em repudiar qualquer ato de viol\u00eancia.  Esquedistas,  todos seus l\u00edderes pol\u00edtico pregam a solidariedade,  fa\u00e7a o mesmo. A campanha com o vice do Bolsonaro", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#democraciaeserenidadeFico", "link": "https://twitter.com/raphael_samir93/status/1038105719252443137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105385016741888, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 250378514, "username": "rodolfo_lobo", "tweet": "Que pa\u00eds \u00e9 esse? Muita tristeza! Sentimendo de Injusti\u00e7a! Eu Espero que a FACA(ningu\u00e9m liga pra ela) esteja bem e que se recupere do local nojento que ela foi cravada. #For\u00e7aFaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aFaca", "link": "https://twitter.com/rodolfo_lobo/status/1038105385016741888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104055522963462, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2864780025, "username": "bluehighw", "tweet": "Ah pronto o cara mal foi esfaqueado e vcs j\u00e1 t\u00e3o estragando o momento fazendo 500 mil perfis de faca \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bluehighw/status/1038104055522963462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101143438716931, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 144370107, "username": "jorgeluccio", "tweet": "@FlavioBolsonaro Vms todos dar um mt obrigado a quem salvou a vida do Jair, desviando o bra\u00e7o do maluco com a faca. Vms nos comentarios agradece lo  pic.twitter.com/QXWTLxgXXW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeluccio/status/1038101143438716931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038098224064671745, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3309739043, "username": "corvovoa", "tweet": "Nada mas belo que abra\u00e7o sereno e sabor de perd\u00e3o, ver a beleza e em gesto pequeno ter a imensid\u00e3o, como espalhar por a\u00ed qualquer coisa que fa\u00e7a sorrir. \ud83d\udda4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/corvovoa/status/1038098224064671745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096248744624128, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 974765841437863937, "username": "souzacpedro", "tweet": "\"Ol\u00e1 meninas, tutupom? No v\u00eddeo de hoje, vou ensinar voc\u00eas a como afiarem uma faca como navalha\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souzacpedro/status/1038096248744624128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095208360173568, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3315101153, "username": "MarquesJaci_", "tweet": "@Kayzascar Pode enfia a faca meu anjo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarquesJaci_/status/1038095208360173568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kayzascar"}
{"id": 1038094803483930624, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@fannylt @alefrotabrasil @BoockIsrael Tem \u00e9 nada. N\u00e3o sei onde esse pessoal v\u00ea faca. Acho que o cara deu foi uma cantada nela  pic.twitter.com/j0HPe2MeiT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1038094803483930624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BoockIsrael,alefrotabrasil,fannylt"}
{"id": 1038092194601738240, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@DanniloSantiago @0_marcia @Gislain01406756 @edy_xavieredy10 @sc16tenorio Apaga isso, as imagens do v\u00eddeo n\u00e3o mostram faca nenhuma na m\u00e3o deles. Podem estar acusando uma pessoa inocente  pic.twitter.com/Lo5yR2lctR", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1038092194601738240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sc16tenorio,edy_xavieredy10,Gislain01406756,0_marcia,DanniloSantiago"}
{"id": 1038091526465839107, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 71065195, "username": "Jonasbq", "tweet": "@g1 Quando um extremista Isl\u00e2mico esplode um carro em via p\u00fablica movimentada e mata dezenas de pessoas, ele o faz em nome de Hala! Imaginem se ao em vez de uma faca esse extremista comunista tivesse uma bomba e a explodisse em nome de Deus! O que diriam sobre isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonasbq/status/1038091526465839107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038091227625865217, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 283130538, "username": "raissacolares_", "tweet": "@juliagmrs_ Tu usou a faca de arroz mais afiada do mundo ne", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissacolares_/status/1038091227625865217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliagmrs_"}
{"id": 1038087438424571905, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@aterrorizantes @odiodobem2 @BonoroPistola @jito_ @YgorMoreira92 Eu estou dizendo isso desde cedo, n\u00e3o tem nada na m\u00e3o dele. Est\u00e1 claro isso no v\u00eddeo. Quando o Ad\u00e9lio levanta a m\u00e3o, a faca \u00e9 MUITO vis\u00edvel. Est\u00e3o acusando pessoas injustamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1038087438424571905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YgorMoreira92,jito_,BonoroPistola,odiodobem2,aterrorizantes"}
{"id": 1038085379075788800, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3053913417, "username": "issogabriel", "tweet": "Mano seguinte : eu vi o v\u00eddeo do ataque contra o Bolsonaro pelo que prestei aten\u00e7\u00e3o ele foi atingido mas o furo da faca me pareceu artificial nada de t\u00e3o grave da\u00ed horas depois informam que ele fez v\u00e1rias cirurgias que perfurou o crlh \u00e0 4 dele e td + sla isso pra mim ta estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/issogabriel/status/1038085379075788800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084817290768384, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 774463632, "username": "MrciaAlessandr2", "tweet": "Amor gera amor, fa\u00e7a amor.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrciaAlessandr2/status/1038084817290768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083782694395905, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56412651, "username": "diagoraz", "tweet": "@CanalHistory Olha s\u00f3 se o tal do Bispo tivesse assistido ao History n\u00e3o tinha usado aquela faca de merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diagoraz/status/1038083782694395905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalHistory"}
{"id": 1038083320532348928, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@BonoroPistola Gente, s\u00f3 se esse cara for m\u00e1gico. A faca era grande, voc\u00eas viram as fotos? Eu tamb\u00e9m quero que achem os culpados, mas eu n\u00e3o vejo nada na m\u00e3o dele. O cabo era preto mas a l\u00e2mina n\u00e3o, e ainda estava dentro de uma sacola. Quando o Ad\u00e9lio levanta a m\u00e3o, a faca est\u00e1 bem visivel", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1038083320532348928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola"}
{"id": 1038082791655833602, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1026625808427823105, "username": "BebecaMedusa", "tweet": "N\u00e3o aguento mais todos os jornais falando do Bozonaro agredindo a faca com a barriga...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebecaMedusa/status/1038082791655833602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081194968182784, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 329706478, "username": "samaljairo", "tweet": "Viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 tiro e faca. Viol\u00eancia \u00e9 falar que mulher tem que ganhar menos porque engravida. Viol\u00eancia \u00e9 dizer que vai acabar com terras quilombolas e ind\u00edgenas porque n\u00e3o fazem nada, s\u00e3o gordos e n\u00e3o servem...  https://www.facebook.com/1225157334/posts/10213287529962509/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samaljairo/status/1038081194968182784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079853742972928, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 892226062033321984, "username": "Joaovtavares1", "tweet": "Ainda nem fiz o enem e a minha m\u00e3e j\u00e1 t\u00e1 querendo que eu fa\u00e7a CONCURSO P\u00daBLICO Eu n\u00e3o vou ter sanidade mental irm\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaovtavares1/status/1038079853742972928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079041859977217, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 309179566, "username": "Pereira2125", "tweet": "Sou contra o porte de faca o Brasil \u00e9 pa\u00eds de 3 mundo onde a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o suficiente para manusear uma faca. Fora Tramontina e demais empresas. Basta na viol\u00eancia.  https://www.facebook.com/100001410462663/posts/1982861091770887/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pereira2125/status/1038079041859977217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075780151037953, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 448960608, "username": "edinhofelb", "tweet": "@MomentsBrasil @DivetePurple Prov\u00e9rbios 3: 31. N\u00e3o tenha inveja dos violentos, nem fa\u00e7a o que eles fazem, 32. pois o Senhor Deus detesta os que praticam o mal, mas \u00e9 amigo dos que s\u00e3o direitos. 33. O Senhor amaldi\u00e7oa a casa dos maus, por\u00e9m aben\u00e7oa o lar dos que s\u00e3o corretos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edinhofelb/status/1038075780151037953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivetePurple,MomentsBrasil"}
{"id": 1038074776923906048, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "Ainda n\u00e3o localizaram a mulher que pegou a faca do agressor !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1038074776923906048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074575022706688, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 29323038, "username": "jullyfranklin", "tweet": "N\u00e3o acredito que ainda tem que ser explicada a ironia do destino o candidato que \u00e9 a favor da legaliza\u00e7\u00e3o do porte de armas sofrer um com uma faca.  pic.twitter.com/tVSAmkeT2l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jullyfranklin/status/1038074575022706688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073964982136832, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1630673035, "username": "harrisonp__", "tweet": "pessoas q se dizem ser contra a viol\u00eancia bla bla bla ontem estavam comemorando o fato do bolsonaro ter sido atacado com uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrisonp__/status/1038073964982136832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072032477495297, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 702126610753966080, "username": "priscilabelem_", "tweet": "Hoje era pro Brasil t\u00e1 comemorando outra independ\u00eancia mas a faca falhou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priscilabelem_/status/1038072032477495297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069953860120577, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 266679615, "username": "Jeh_Fee", "tweet": "Fui comentar numa mat\u00e9ria que mostrava a foto da faca que o bolso foi atacado. Eu s\u00f3 disse que n\u00e3o parecia com a faca que eu vi nos v\u00eddeos. Varias pessoas responderam de forma agressiva \ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeh_Fee/status/1038069953860120577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069492331569153, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2874810417, "username": "Mattgcons", "tweet": "1 - fa\u00e7a stream em IDOL feat nicki2 - bts corre riscos de cair de posi\u00e7\u00e3o na billboard 3 - voc\u00ea pode escutar off line mas depois suas streams s\u00e3o contadas (salvo engano)4 - fa\u00e7a stream e shazam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mattgcons/status/1038069492331569153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068648370429952, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 856827238850932736, "username": "sorryimgothic", "tweet": "coitada da faca isso sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorryimgothic/status/1038068648370429952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067815067144192, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 312783520, "username": "raquelpireees", "tweet": "Foi esfaqueado mas n\u00e3o sangrou. Poss\u00edveis motivos:1.T\u00e9cnica ninja do esfaqueador2.alta tecnologia na faca feita com material cicatrizante3. uso de t\u00e9cnicas de efeitos especiais avan\u00e7ados daqueles filmes de terror q o sangue tem textura de catchup4. Voc\u00ea \u00e9 o Bozo em cena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raquelpireees/status/1038067815067144192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066560424992768, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3111840513, "username": "pampinhos", "tweet": "Acontece o que tem de acontecer, uma p\u00e1gina de cada vez.Fa\u00e7a sua parte que o universo toma conta do resto. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb  https://www.instagram.com/p/BnbX3dwhd2m/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2u6qmdnrf513\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pampinhos/status/1038066560424992768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066348017020928, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 224421668, "username": "delciovahia", "tweet": "@reanexos @TwitterBrasil @AquelaRangel Essa coisa foi denunciada, espero q @Twitter fa\u00e7a o certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delciovahia/status/1038066348017020928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AquelaRangel,TwitterBrasil,reanexos,Twitter"}
{"id": 1038065687443517441, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 761246687524446209, "username": "Hellgerio", "tweet": "O problema \u00e9 que faca n\u00e3o era da tramontina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hellgerio/status/1038065687443517441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061528832978944, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 702126610753966080, "username": "priscilabelem_", "tweet": "Entre bala e faca eu s\u00f3 me pergunto o que vai ser de mim se algu\u00e9m que defende tortura com ratos em vagina de mulheres chegar \u00e0 presid\u00eancia. Eu me compade\u00e7o \u00e9 de mim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priscilabelem_/status/1038061528832978944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059140940222464, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 347615015, "username": "DiireWolf", "tweet": "Estou aqui louco para saber de not\u00edcias da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiireWolf/status/1038059140940222464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059031720611841, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 159578231, "username": "Vingador_Azulin", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @psl_sc @hectorcapucho Ent\u00e3o qdo algu\u00e9m algu\u00e9m rasgar teu cu, vai ser s\u00f3 te jogar na cal\u00e7ada e esperar que um garis fa\u00e7a seu servi\u00e7o, considerando o qto tu deves ser insignificante ent\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vingador_Azulin/status/1038059031720611841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,psl_sc,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038057010246414337, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@Amorim_reality Mo\u00e7a, pare de explorar um atentado TERRORISTA para alimentar essa narrativa desonesta de desarmamento, porque o ataque foi com uma FACA, quem quer matar, usa qualquer coisa. O problema n\u00e3o s\u00e3o armas de fogo e sim pessoas mal intencionadas. Tenha respeito e bom senso. Bom dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038057010246414337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Amorim_reality"}
{"id": 1038053786982514689, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 222863331, "username": "godcaoss", "tweet": "Mais legal \u00e9 os jovens que chegaram ontem na internet descobrindo o meme da faca AK-47.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/godcaoss/status/1038053786982514689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052542779981825, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 98136816, "username": "SistemaFIEPA", "tweet": "O artista P.P Condur\u00fa estreia no Espa\u00e7o Cultural do Sistema FIEPA, no dia 13 de setembro, com a Expo PixelPart. A mostra apresenta pain\u00e9is criados com refer\u00eancias em games e ciberespa\u00e7o. Coloque na agenda e fa\u00e7a uma visita.#IniciativadaInd\u00fastriaParaense #PixelPart pic.twitter.com/bJh7I0ohO2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#IniciativadaInd\u00fastriaParaense,#PixelPart", "link": "https://twitter.com/SistemaFIEPA/status/1038052542779981825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051363081596928, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 299214721, "username": "aurea_nice", "tweet": "Nem sempre \u00e9 eterno, nem sempre \u00e9 pra sempre. Nem sempre te deixa marcas boas e talvez n\u00e3o te fa\u00e7a largar um sorriso atoa. Mas sempre te acrescenta muito, te enche de hist\u00f3rias pra contar pra quem quiser ouvir....  https://www.facebook.com/100002850050005/posts/1632002523571400/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aurea_nice/status/1038051363081596928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051253891284992, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3429160475, "username": "ElieneQueiroz4", "tweet": "no dia 7 de setembro de 1822, Dom Pedro I \u00e0s margens do rio Ipiranga, gritou: \"OLHA A FACA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElieneQueiroz4/status/1038051253891284992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051187289935874, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 706186494017454082, "username": "_Raffa45_", "tweet": "@mikeshinodx @DivaEstarrecida KKKKK KKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Raffa45_/status/1038051187289935874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaEstarrecida,mikeshinodx"}
{"id": 1038050646317051904, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 706186494017454082, "username": "_Raffa45_", "tweet": "@itstheustheus Ne isso mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Raffa45_/status/1038050646317051904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itstheustheus"}
{"id": 1038050329592557568, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 706186494017454082, "username": "_Raffa45_", "tweet": "Um GIF meu quando eu tava naqueles dias u.u #7deSetembro pic.twitter.com/liaA8IwZMe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/_Raffa45_/status/1038050329592557568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049051239960576, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 706186494017454082, "username": "_Raffa45_", "tweet": "#independenciadobrasil mano ningu\u00e9m me escuta eu tenho fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#independenciadobrasil", "link": "https://twitter.com/_Raffa45_/status/1038049051239960576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048508379582465, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 706186494017454082, "username": "_Raffa45_", "tweet": "Hospital Albert Einstein , mano eu n\u00e3o fiz nada cara! Eu fui usado :'(", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Raffa45_/status/1038048508379582465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047552111882241, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@joaomassa @panteragrasa Mano isso \u00e9 fa\u00e7a de pau! Nem encostou no na pan\u00e7a o bozo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038047552111882241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "panteragrasa,joaomassa"}
{"id": 1038047262000246787, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1023747228370956288, "username": "Adriele49561498", "tweet": "@IsabelaaFreitas cara, super me identifico eu sou o tipo de pessoa que as pessoas pisam na bola cmg eu continuo ali, mas quando eu resolvo abrir m\u00e3o n\u00e3o tem santo nem reza que me fa\u00e7a querer voltar atr\u00e1s, sou intensa tanto em sentimentos quanto em cortar pessoas da minha vida", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriele49561498/status/1038047262000246787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelaaFreitas"}
{"id": 1038046968315035649, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3338002138, "username": "loiragmr", "tweet": "Que entre na minha vida algu\u00e9m que faca eu te esquecer melHIR.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loiragmr/status/1038046968315035649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046828208574464, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 707234149, "username": "Walcracia", "tweet": "@FlavioBolsonaro Bom dia. Espero q esse incidente fa\u00e7a com que o pai de vcs entenda que, quando se fomenta o \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia, tuda essa energia ruim acaba voltando de alguma forma.Mas independentemente do ocorrido, ele n\u00e3o vencer\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es. #PAS pic.twitter.com/cMCZwEHWou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PAS", "link": "https://twitter.com/Walcracia/status/1038046828208574464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038046552114249729, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 233911610, "username": "rtpastana", "tweet": "Coincid\u00eancia? A menina excluiu todas as suas contas em redes sociais... o atentado teve a participa\u00e7\u00e3o de uma mo\u00e7a ainda n\u00e3o identificada que passou a faca para o bandido.  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037121737719246848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtpastana/status/1038046552114249729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039925323702273, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 571070839, "username": "emerson_coe", "tweet": "Olha a faca!  https://www.youtube.com/watch?v=cVFiV0dUnnk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emerson_coe/status/1038039925323702273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038649726742528, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3793766837, "username": "mlicaldas", "tweet": "Tinha nem ponta a porra da faca  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlicaldas/status/1038038649726742528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035210821165056, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1022883014832021507, "username": "kaique96044001", "tweet": "N\u00e3o espere as coisas acontecerem, v\u00e1 l\u00e1 e fa\u00e7a. Bom Dia!  pic.twitter.com/ynChiRJrNu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaique96044001/status/1038035210821165056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034424380776448, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1242960781, "username": "Aphonso_brito", "tweet": "A extrema direita est\u00e1 nervosoOLHA A FACA :V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aphonso_brito/status/1038034424380776448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032116867579905, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@doldiarioonline Farsa caiu! Estava com risco de vida, kkkkk de fato! A faca amigo somente arranhou sua pan\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038032116867579905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doldiarioonline"}
{"id": 1038031171563782145, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@AcordouAcordou @BandTV @policiafederal @DatenaOficial @euvinaband @RealVinceJames @DrRenacc @Gus_Moreira @lourdesflintz @AriSirius @JesusOpressor1 @realchenx @PanichiRaphael @PPReacaRN @exercitooficial @abelardoamj @uli_cassilva @alyandher1 @RubinhoArte @Ale19819 @thiagofc3079 Cabe \u00e0 pol\u00edcia investigar. Mas o texto descrevendo o roteiro que depois foi confirmado pela passagem da faca entre varias pessoas!!!", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038031171563782145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagofc3079,Ale19819,RubinhoArte,alyandher1,uli_cassilva,abelardoamj,exercitooficial,PPReacaRN,PanichiRaphael,realchenx,JesusOpressor1,AriSirius,lourdesflintz,Gus_Moreira,DrRenacc,RealVinceJames,euvinaband,DatenaOficial,policiafederal,BandTV,AcordouAcordou"}
{"id": 1038030322754043904, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 77011950, "username": "FelipeMucura", "tweet": "Porra. \u00c9 o tempo todo esse neg\u00f3cio de #FACA #BOLSONARO V\u00e3o cagar seus porras!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FACA,#BOLSONARO", "link": "https://twitter.com/FelipeMucura/status/1038030322754043904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030302923419648, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@AcordouAcordou @BandTV @policiafederal @DatenaOficial @euvinaband @RealVinceJames @DrRenacc @Gus_Moreira @lourdesflintz @AriSirius @JesusOpressor1 @realchenx @PanichiRaphael @PPReacaRN @exercitooficial @abelardoamj @thiagofc3079 @uli_cassilva @alyandher1 @RubinhoArte @Ale19819 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb,meu retwitter foi em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 mensagem que a jovem postou, mas parece que a turma achou ela parecida com a suspeita de passar a faca pro cara que esfaqueou o Bolsonaro. N\u00e3o achei isto! Estou justificando! Tem que ter cuidados para n\u00e3o acusar injustamente, nesta hora!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038030302923419648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ale19819,RubinhoArte,alyandher1,uli_cassilva,thiagofc3079,abelardoamj,exercitooficial,PPReacaRN,PanichiRaphael,realchenx,JesusOpressor1,AriSirius,lourdesflintz,Gus_Moreira,DrRenacc,RealVinceJames,euvinaband,DatenaOficial,policiafederal,BandTV,AcordouAcordou"}
{"id": 1038027707702030337, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "bom dia bebam agua eabrace os animais   enfia a faca no primeiro facista que encher o saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1038027707702030337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025077902729217, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 585149965, "username": "AllinterDAN", "tweet": "A melhor hora para tomar atitudes, para mudar as coisas e fazer tudo dar certo \u00e9 quando tudo est\u00e1 indo contra voc\u00ea, pois o melhor impulso para a falta de coragem \u00e9 a a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o fique sentada se lamentando, levante-se e fa\u00e7a algo!Bom dia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllinterDAN/status/1038025077902729217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024597004800000, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 999050744992092160, "username": "LuizNagai", "tweet": "MEU SONHO \u00c9 TER UMA NAMORADA QUE FA\u00c7A UMA COSPLAY DE KURISO PUTA QUE PARIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizNagai/status/1038024597004800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022723224723456, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 179007943, "username": "victorserenity", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @maracotta Poxa queria ver o v\u00eddeo que mostra eles passando a faca pra esse bosta no esgoto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorserenity/status/1038022723224723456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maracotta,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038021851233046528, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@UOLNoticias @BiaDegrazia Kmmmmmmm faca de pau! Bozo \u00e9 muito burro, ficar\u00e1 10 dias sem aparecer na TV. Kkkkkkk fa\u00e7a amiga, parab\u00e9ns aos jumentos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038021851233046528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BiaDegrazia,UOLNoticias"}
{"id": 1038019543870914562, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@FlavioBolsonaro @ChrissieCoelho @sulagvbh @MengaoNegro @tais_negrao Faca de pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038019543870914562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tais_negrao,MengaoNegro,sulagvbh,ChrissieCoelho,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038019488153837574, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@FlavioBolsonaro @ChrissieCoelho @MengaoNegro Fa\u00e7a de pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038019488153837574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MengaoNegro,ChrissieCoelho,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038019443467739136, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 401523731, "username": "clemutcho", "tweet": "@bluehighw O v\u00eddeo foi muito macabro. Pior foi a globo passando o mesmo gif 10 vezes da faca entrando no bucho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clemutcho/status/1038019443467739136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bluehighw"}
{"id": 1038019267827064837, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54635151, "username": "eiBode", "tweet": "Bolsonaro levou uma facadaagoraimaginase a faca tivesse armada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiBode/status/1038019267827064837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018287194566656, "date": "2018-09-07", "time": "05:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@emhjr Kkkkkkkk faca de pau kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038018287194566656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emhjr"}
{"id": 1038016642230509568, "date": "2018-09-07", "time": "05:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1400327023, "username": "DLopps", "tweet": "Meu padrinho disse que onde o bozo levou faca nao sangra porq so tem merda la, gnt kkkkkkkkkkkk ele falou isso defendendo o bozo sabe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DLopps/status/1038016642230509568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012592034328577, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 69783724, "username": "Jucie_Maciel", "tweet": "Fa\u00e7a a sua escolha  https://www.facebook.com/100002848426052/posts/1602236403214625/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jucie_Maciel/status/1038012592034328577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006666204246016, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 825871179651117056, "username": "LunaMarkes", "tweet": "Eu realmente fiquei preocupada com esse atentado. Ningu\u00e9m me diz se a faca t\u00e1 bem, se vai sobreviver. #ForcaFaca #SomosTodosFaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaFaca,#SomosTodosFaca", "link": "https://twitter.com/LunaMarkes/status/1038006666204246016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003980826304513, "date": "2018-09-07", "time": "05:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 55471396, "username": "TiciaQueiroz", "tweet": "Boooooom DiiiiaaaaaNeste dia de Feriado de Independ\u00eancia... Fa\u00e7a uma Ora\u00e7\u00e3o e coloque-se na DEPEND\u00caNCIA de DEUS... Depend\u00eancia em Deus h\u00e1 abund\u00e2ncia de Amor, Alegria, Paz, Sa\u00fade, Prosperidade... Na deped\u00eancia...  https://www.facebook.com/100001022839834/posts/2155936091117131/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiciaQueiroz/status/1038003980826304513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037994731760967680, "date": "2018-09-07", "time": "04:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 964150340265431040, "username": "applecatching", "tweet": "de colete ele nao tava, mas que faca perfura colete de boa a\u00ed perfura  https://twitter.com/gashi_naa/status/1037799864472612868\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/applecatching/status/1037994731760967680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037983001785892865, "date": "2018-09-07", "time": "03:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 90891642, "username": "PenalberImoveis", "tweet": "@MBLivre @afflucax Um petralha n\u00e3o poderia usar faca.  Arma de fogo, n\u00e3o conseguem passar no psicot\u00e9cnico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PenalberImoveis/status/1037983001785892865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afflucax,MBLivre"}
{"id": 1037957248092459010, "date": "2018-09-07", "time": "01:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 760507535979847681, "username": "robynzoom", "tweet": "Peguei a faca e fui olhar no corredor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robynzoom/status/1037957248092459010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952823735070720, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 99025630, "username": "felixgabriela", "tweet": "Podia ter ca\u00eddo as v\u00edsceras dele na frente de todo que ainda iam dizer que era fake que \u00e9 v\u00edscera de porco que ele planejou a pr\u00f3pria faca etc  https://twitter.com/anandapzz/status/1037869379332005891\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felixgabriela/status/1037952823735070720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037949977090252800, "date": "2018-09-07", "time": "01:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 99025630, "username": "felixgabriela", "tweet": "@cronai @GFiuza_Oficial @mottamvs @rod__serling @privatoju Se bem que ele pode ter se jogado naquela faca que poxa o cara s\u00f3 tava segurando assim pro alto pra mostrar como era bonita, a\u00ed o Bolsonaro foi l\u00e1 e atacou a faca com a barriga, coitada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felixgabriela/status/1037949977090252800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "privatoju,rod__serling,mottamvs,GFiuza_Oficial,cronai"}
{"id": 1037949286284181504, "date": "2018-09-07", "time": "01:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 705503776128569344, "username": "MayconSillva199", "tweet": "A fa\u00e7a que furou Bolsonaro, t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconSillva199/status/1037949286284181504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037938342451732480, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 194558346, "username": "femansoldo", "tweet": "Se a pessoa n\u00e3o faz algo de bom por ela vou esperar que fa\u00e7a por mim? T\u00e1 foda", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/femansoldo/status/1037938342451732480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931496697483264, "date": "2018-09-07", "time": "00:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 83716722, "username": "leandromont12", "tweet": "S\u00f3 os especialistas em sangramento com furada de faca online.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandromont12/status/1037931496697483264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922587282731008, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@RejanePaiva @andreiapedrito D\u00e1 pra ver claramente no v\u00eddeo que n\u00e3o tem nada na m\u00e3o dele, e outra, a faca estava dentro de um saco pl\u00e1stico, daria pra ver. Isso pode dar at\u00e9 processo. Est\u00e3o divulgando o rosto dela como se fosse mesmo culpada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037922587282731008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreiapedrito,RejanePaiva"}
{"id": 1037922125154316289, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2533895957, "username": "andreiapedrito", "tweet": "@RejanePaiva @PatySoelo Dizem que n\u00e3o d\u00e1 pra ver porque a faca \u00e9 escura, mas \u00e9 ruim ficar apontando algu\u00e9m dessa forma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreiapedrito/status/1037922125154316289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatySoelo,RejanePaiva"}
{"id": 1037920669449838593, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 713215392, "username": "aghatans", "tweet": "cheguei bolonauro faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aghatans/status/1037920669449838593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920208869122048, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3051268482, "username": "gaaabn", "tweet": "Tomara que greys fa\u00e7a parte da lista pois t\u00f4 terminando a segunda temporada (mais uma vez  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037913348921282560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaaabn/status/1037920208869122048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918811779997696, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@rcp01 N\u00e3o \u00e9, gente, a faca estava em um saco pl\u00e1stico, daria pra ver. A m\u00e3o da mo\u00e7a s\u00f3 esbarra no cara, mas depois d\u00e1 pra ver que n\u00e3o tem nada na m\u00e3o dele.  pic.twitter.com/MV43cTwggH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037918811779997696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp01"}
{"id": 1037918586529112065, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 192079656, "username": "Greyce_Nat", "tweet": "Essa faca que acertaram o Bolsonaro n\u00e3o estava afiada... Porraa!  pic.twitter.com/gTdWQ7C6KF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Greyce_Nat/status/1037918586529112065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918354479177729, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@giovani_marcos @MBLivre @HawlisonFreire N\u00e3o \u00e9, gente, a faca estava em um saco pl\u00e1stico, daria pra ver. A m\u00e3o da mo\u00e7a s\u00f3 esbarra no cara, mas n\u00e3o tem nada na m\u00e3o dele depois  pic.twitter.com/Ky4f8LNXV1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037918354479177729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HawlisonFreire,MBLivre,giovani_marcos"}
{"id": 1037915465757208576, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@edmilsonpapo10 @g1 Ningu\u00e9m que quer causar les\u00e3o, vai de frente para a v\u00edtima com a faca segura em punho para aplicar-lhe um golpe superficial. Vai para matar. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 matar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037915465757208576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,g1"}
{"id": 1037914842257141760, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 787774681948491776, "username": "wmcspara", "tweet": "@TiagoBelotti o agressor foi capturado no mesmo instante sem levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as armados e policiais \u00e0 paisana tamb\u00e9m armados.Mais uma vez fica provado que arma de fogo, em boas m\u00e3os, n\u00e3o mata ningu\u00e9m. Agora nas m\u00e3os de bandido faca mata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wmcspara/status/1037914842257141760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoBelotti"}
{"id": 1037913604476026881, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1242960781, "username": "Aphonso_brito", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?By:Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aphonso_brito/status/1037913604476026881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913269825101824, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 787774681948491776, "username": "wmcspara", "tweet": "@OscarFilho o agressor foi capturado no mesmo instante sem levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as armados e policiais \u00e0 paisana tamb\u00e9m armados.Mais uma vez fica provado que arma de fogo, em boas m\u00e3os, n\u00e3o mata ningu\u00e9m. Agora nas m\u00e3os de bandido faca mata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wmcspara/status/1037913269825101824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037912065237757954, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 787774681948491776, "username": "wmcspara", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro O agressor foi capturado no mesmo instante sem levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as armados e policiais \u00e0 paisana com armadosMais uma vez fica provado que arma de fogo, em boas m\u00e3os, n\u00e3o mata ningu\u00e9m. Agora nas m\u00e3os de bandido faca mata", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/wmcspara/status/1037912065237757954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911873377783810, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 386492319, "username": "riclouds", "tweet": "comemorando o dia do sexo com uma faca em juiz de fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riclouds/status/1037911873377783810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911295473971205, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2304700736, "username": "elatemsonhos", "tweet": "@Rodrigo1988_ A faca t\u00e1 limpinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elatemsonhos/status/1037911295473971205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigo1988_"}
{"id": 1037911078968221696, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 275359260, "username": "lenamsqt", "tweet": "@Ganchodedireita @Bminasi D\u00e1 zero pra ela. Ele n\u00e3o levou rev\u00f3lver pq n\u00e3o quis, faca \u00e9 uma arma silenciosa", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenamsqt/status/1037911078968221696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bminasi,Ganchodedireita"}
{"id": 1037910675631288320, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 329958446, "username": "t3ucu", "tweet": "mano os cara fizeram um twitter a faca do bolsonaro s\u00f3 pra ganhar faminha ah nao vai se foder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/t3ucu/status/1037910675631288320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907186561757184, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 215050022, "username": "tutuhmeguins", "tweet": "Hj eu t\u00f4 s\u00f3 a viol\u00eancia da faca do bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tutuhmeguins/status/1037907186561757184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907175836934144, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 808272178194038784, "username": "isabellelimar_", "tweet": "bolsonaro agride a barrigadas faca homossexual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellelimar_/status/1037907175836934144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905390388822021, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 55624541, "username": "sweet_leka", "tweet": "Mano voc\u00eas nunca viram uma briga de faca n\u00e3o? \u00c9 cada palha\u00e7ada heim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweet_leka/status/1037905390388822021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904415175462912, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 55580281, "username": "jcostanjr", "tweet": "@IandeAlbuquerq Quer proibir o uso de faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcostanjr/status/1037904415175462912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IandeAlbuquerq"}
{"id": 1037904162640613376, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 253675384, "username": "adriaananunes", "tweet": "n\u00e3o deixe a faca opa o fake virar news rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriaananunes/status/1037904162640613376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903838395740160, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1008160662378500096, "username": "bruna_etc", "tweet": "Brasil com a faca e o Boulos na m\u00e3o.... Ainda vai meter a faca no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruna_etc/status/1037903838395740160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901496157958145, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1385638628, "username": "jeovannabritto", "tweet": "@zoldyckr tadinha da faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeovannabritto/status/1037901496157958145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zoldyckr"}
{"id": 1037900616453029888, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 193148479, "username": "querydona", "tweet": "Fa\u00e7a o teste e descubra quem vc \u00e9 no esfaqueamento do bizonaro  https://twitter.com/pedrotrl/status/1037803316229623808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/querydona/status/1037900616453029888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899785880133632, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 261753907, "username": "erikah_07", "tweet": "@diariodopara Como explica m\u00e9dicos sem luva ? E faca sem sangue?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikah_07/status/1037899785880133632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diariodopara"}
{"id": 1037897437371879425, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "\"Ah mas Bolsonaro defende armamento, seria muito pior se tivesse porte de arma\"O sujeito anti-armamentou tentou mat\u00e1-lo com uma faca. Apoiadores do Bolsonaro -alguns armados - n\u00e3o revidaram, mas conduziram o militante comunista para uma delegacia. Entenderam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037897437371879425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896974664642560, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "Est\u00e1 se fazendo de louco. S\u00f3 esqueceu que j\u00e1 pegaram dois homens que, provavelmente, passaram a faca pra ele.  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037871904894246912\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037896974664642560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894801251868672, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3583519876, "username": "PamplonaThalia", "tweet": "J\u00c1 TEM O TT DA FACA KKKKKKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/faca49760943/status/1037813850014457857\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PamplonaThalia/status/1037894801251868672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893816261533696, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 869244010631761920, "username": "marc_valadares", "tweet": "A tecnologia da faca que atinge f\u00edgado sem fazer sangrar \u00e9 estudada na medicina e pode ser utilizada em procedimentos cir\u00fargicos para evitar cortes nos pacientes#Tecnologia#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Tecnologia,#facada", "link": "https://twitter.com/marc_valadares/status/1037893816261533696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892033615208449, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 267386053, "username": "Bruno_horrivel", "tweet": "Se com a legaliza\u00e7\u00e3o da faca j\u00e1 \u00e9 assimImagina com a legaliza\u00e7\u00e3o da arma", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_horrivel/status/1037892033615208449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891457061990400, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 58539043, "username": "edupfvr", "tweet": "\"u\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado...quer que eu fa\u00e7a o que?\" - Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edupfvr/status/1037891457061990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891418633723904, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 70228076, "username": "luanWolves", "tweet": "@OscarFilho @bolsimpson Que recolham todas as facas do Brasil. Afinal a faca tamb\u00e9m \u00e9 uma arma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanWolves/status/1037891418633723904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,OscarFilho"}
{"id": 1037890808471592966, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "A culpa foi da faca, faca mata! N\u00e3o do Socialista pro Lula!  https://www.facebook.com/michel.montenegro.16/posts/10216068699526920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1037890808471592966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890210527371264, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 904822550114521088, "username": "alanvale62", "tweet": "\"Jair Bolsonaro\"UM SUPOSTO V\u00cdDEO; MOSTRA QUE UMA MULHER ENTREGA A FACA PARA UM HOMEM QUE PASSA PARA AD\u00c9LIO MATAR BOLSONARO\u203c\ufe0f  pic.twitter.com/kRZ6gKjnKg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanvale62/status/1037890210527371264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889834529030144, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1531319281, "username": "raulsnaf", "tweet": "@UOLNoticias Fiquem tranquilos!A faca passa bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulsnaf/status/1037889834529030144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037889346244894720, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 986329924041658369, "username": "winxls", "tweet": "eu te amo, faca  https://twitter.com/faca49760943/status/1037810413952491526\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winxls/status/1037889346244894720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888533808209920, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3940700836, "username": "fadulxz", "tweet": "Fa\u00e7a comida pra sua amiga quando ela n\u00e3o conseguir andar pq torceu o p\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fadulxz/status/1037888533808209920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888182984093696, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3589939420, "username": "2omulomauricio", "tweet": "@The__Clau Somos rom\u00e2nticos, sempre em busca de algo que nos transborde, fa\u00e7a sonhar e acender as chamas de uma louca paix\u00e3o. De prefer\u00eancia uma que nos deixe sem ju\u00edzo. \ud83d\ude4a\ud83d\ude49\ud83d\ude48", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2omulomauricio/status/1037888182984093696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "The__Clau"}
{"id": 1037887931665604609, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 474620376, "username": "BelemSjp", "tweet": "@FatosNacionais Dpois d bolinha d papel (q foi transformada em \"artefato\" mortal pela mesma impren\u00e7a c a qual o tal nazista se reuniu na noite anterior) ser\u00e1 q essa mesma impren\u00e7a ainda tera coragem d querer nos convencer q 1 faca, enfiada em bucho, coberta c papel ou pano BRANCO n teria sangue?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelemSjp/status/1037887931665604609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FatosNacionais"}
{"id": 1037887557189681152, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2892563523, "username": "sofre_dores", "tweet": "@iamvictordiass A faca parece estar enrolada num jornal, que acho que era a forma de chegar l\u00e1 sem levantar suspeita, e foi com jornal e tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofre_dores/status/1037887557189681152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iamvictordiass"}
{"id": 1037887311361568768, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 74521104, "username": "DyogoSouza", "tweet": "Segue corrida presidencial ap\u00f3s \u00faltimos acontecimentos.Faca - 30%Bolsonaro - 26%Doido da faca - 18%Marina - 12%Ciro - 12%Alckmin - 9%\u00c1lvaro - 3%Amoedo - 3%Meirelles - 2%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyogoSouza/status/1037887311361568768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886799211888640, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 867899804256522240, "username": "Tacybandeira", "tweet": "Deus fa\u00e7a que algum dia,eu consiga encontrar a Emy,e eu possa dar um abra\u00e7o bem apertado nela \ud83d\ude4f\ud83c\udf40!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tacybandeira/status/1037886799211888640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884916749488129, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 122744614, "username": "DayaneCarmo", "tweet": "Sobre bonoro a \u00fanica coisa que quero saber \u00e9 se a faca est\u00e1 bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayaneCarmo/status/1037884916749488129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883343642263552, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 813697140, "username": "BrendocomD", "tweet": "Ser\u00e1 se a faca ta bem !?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrendocomD/status/1037883343642263552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883267087826944, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 813697140, "username": "BrendocomD", "tweet": "Gente eu to impressionada como existe algu\u00e9m sem cora\u00e7\u00e3o meixmo pra estragar uma faca desse jeito", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrendocomD/status/1037883267087826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882566416781313, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3157669893, "username": "drigochaves2", "tweet": "@eduardmesquita Man, em uma perfura\u00e7\u00e3o da musculatura, ela se contrai instantaneamente. Na hora de retirar a faca, a pr\u00f3pria musculatura \"limpa\" a l\u00e2mina como um tecido. Pesquisa de 1 minuto no google, vc tbm consegue. ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drigochaves2/status/1037882566416781313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardmesquita"}
{"id": 1037882321888784389, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 35413794, "username": "ayresmarcuss", "tweet": "O cara levantou, puxou a faca, pegou alguns celulares, levou toda a renda e desceu do coletivo correndo. Mais um dia comum pra quem precisa passar pela Arthur Bernardes. N\u00e3o levou nada de mim e nem do Fl\u00e1vio, mas deixou raiva,  tristeza e medo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayresmarcuss/status/1037882321888784389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882197255045120, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1028736541198348292, "username": "castilhojac", "tweet": "@_gogun_ Nem todo ferimento profundo jorra sangue, depende muito do \u00e2ngulo do corte. Pelo q eu vi no v\u00eddeo a faca foi enfiada de uma vez s\u00f3. Acho que realmente foi um lok\u00e3o com acesso \u00e0 armas brancas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castilhojac/status/1037882197255045120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gogun_"}
{"id": 1037882029369647105, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 163282989, "username": "anandafagundes", "tweet": "N\u00e3o tem sangue na faca e nem na blusa, contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos \u00e9 isso  https://twitter.com/FatosNacionais/status/1037798264056242181\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anandafagundes/status/1037882029369647105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881705951125509, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 347353653, "username": "eduardmesquita", "tweet": "@drigochaves2 fazer o que n\u00e9, os videos est\u00e3o a\u00ed pra todo mundo... a faca sai sem sangue nenhum hahahaha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardmesquita/status/1037881705951125509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drigochaves2"}
{"id": 1037880938536087552, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 981419976, "username": "dailsoxx", "tweet": "Fizeram um Twitter da faca que furou a bols***? Vcs saturam o meme crl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dailsoxx/status/1037880938536087552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880193623445509, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2170035031, "username": "jhonpetter_", "tweet": "De uma coisa eu sei, o homem da faca era louquinho kkkk Facebook s\u00f3 postagem sobre ma\u00e7onaria, iluminatti, pir\u00e2mide, olho, coruja... Olha mano, vai procurar Deus porque tu t\u00e1 \u00e9 doido, e al\u00e9m de ser doido \u00e9 infeliz e vive infeliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonpetter_/status/1037880193623445509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879220872069126, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 954538237351129088, "username": "HelioCesar6", "tweet": "A faca Fake de papel alum\u00ednio! Acreditem pura verdade. Eu vir tudo  https://twitter.com/5gu/status/1037797279107887104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioCesar6/status/1037879220872069126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878841006534658, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1711607041, "username": "Leonoak222", "tweet": "Porque ambos os \"lados\" s\u00e3o formados por hip\u00f3critas tribalistas que s\u00f3 n\u00e3o se matam nas ruas por covardia e palanque moralE tamb\u00e9m pq partido num \u00e9 gente, os \"viva a faca\" t\u00e3o de igual pros \"defendeu bandido e morreu\"\"#semviolencia\" \u00e9 s\u00f3 muni\u00e7\u00e3o de lacre, usada em conveni\u00eancia https://twitter.com/CaioAlmendra/status/1037814422612455424\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#semviolencia", "link": "https://twitter.com/Leonoak222/status/1037878841006534658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878787738873856, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 856514640225980418, "username": "JIKOOK_MEUSPAIS", "tweet": "QUEM TA AIII???? MEUDEUS N\u00c3O FA\u00c7A ASSIMMM  https://twitter.com/jikookminboys/status/1037863735635968001\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JIKOOK_MEUSPAIS/status/1037878787738873856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878583321128960, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 162566840, "username": "seupa_trick", "tweet": "@DaniloGentili Melhoras para a Faca", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seupa_trick/status/1037878583321128960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037877147824803846, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2761456541, "username": "raphael_samir93", "tweet": "Hahahahahahhahzhahahahahhahahahahshshha melhor coment\u00e1rio do dia.  Enquanto os EUA tiveram uma super cabe\u00e7a aberta com o Kennedy com in\u00fameras d\u00favidas do Real motivo do assassinato.   Aqui no Brasil entraremos na hist\u00f3ria pelo atentado da faca de cozinha de um ex  filiado do psol  https://twitter.com/JessikaArduino/status/1037869822669991938\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_samir93/status/1037877147824803846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875312825131010, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@OscarFilho S\u00f3 queria lembrar que o crime foi cometido com uma FACA e n\u00e3o com uma arma de fogo, seu calhorda! Quem quer matar usa qualquer coisa e esse atentado \u00e9 prova disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1037875312825131010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037875033065091072, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "\"Com esse atentado, agora quero ver o Bolsonaro defender porte de arma\". S\u00f3 queria esclarecer para os jumentos que dizem isso que o instrumento usado foi uma FACA e n\u00e3o uma arma de fogo, vinda de um Ex-Psolista que prega o \"amor sem armas\". #For\u00e7abolsonaro#EsquerdaAssassina", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1037875033065091072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874854136033285, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@iracemadacosta Acho que foi este rapaz de camisa regata. D\u00e1 pra ver que o bandido sobe a faca em uma dire\u00e7\u00e3o mas logo devia porque o rapaz tamb\u00e9m levantou o bra\u00e7o em seguida#For\u00e7abolsonaro #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/XJJIbDKhXB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037874854136033285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iracemadacosta"}
{"id": 1037873232517443584, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1028736541198348292, "username": "castilhojac", "tweet": "Gente do c\u00e9u passaram a faca no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castilhojac/status/1037873232517443584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870806162984960, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1005198991838113792, "username": "pgabix", "tweet": "Olha a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgabix/status/1037870806162984960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869104890294273, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 770039794831388673, "username": "jonhnn_", "tweet": "\"a lei do desarmamento salvou a vida do j\u00e1 ir\"N\u00e3o. O que salvou foi a sorte.  O atacante ia acertar a faca no cora\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o conseguiu. Simples. Mania que as pessoas t\u00eam de comparar alho com bugalho.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonhnn_/status/1037869104890294273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868178377007106, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 942556210364108800, "username": "mortbric", "tweet": "A FACA QUE NAO ENTROU  NEM SAIU SANGUE AO QUE TUDO INDIFIA E RECEBEU 4 BOLSAS DE SANGUE 4 BOLSAS MANOOOOOOOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mortbric/status/1037868178377007106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868173176000512, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 904821704748347393, "username": "le0_lea0", "tweet": "@Bridafrida tudo arquitetado depois que ele foi chamado na globo. S\u00f3 juntar os pontos... foto sem sangue.. faca sem sangue... foi tudo pensado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/le0_lea0/status/1037868173176000512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bridafrida"}
{"id": 1037868124362690565, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2348861221, "username": "opitoresco", "tweet": "\"ser\u00e1 que t\u00e1 tudo bem com a faca que acertou o bolsonaro?\"po irm\u00e3o foi mal ai mas to sem trocado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opitoresco/status/1037868124362690565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867424710881284, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 41604683, "username": "virgemonio", "tweet": "Faca de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/virgemonio/status/1037867424710881284", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866743648215040, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 954538237351129088, "username": "HelioCesar6", "tweet": "Corpo furado a faca... Em pleno movimento corporal, muvuca grande de correr corre... E o sangue ficou onde?  https://twitter.com/JotaKar/status/1037790011079442432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioCesar6/status/1037866743648215040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865605121167360, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 26567290, "username": "danmoura", "tweet": "@folha Mas e fa\u00e7a como t\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmoura/status/1037865605121167360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037863854494101506, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2383122515, "username": "AlvaroArede", "tweet": "@olucassalles Quando n\u00e3o tem uma arma, se usa uma faca, um caminh\u00e3o, bombas...O problema n\u00e3o \u00e9 o objeto, e sim a conduta de quem pratica.Quantas pessoas armadas deveria ter ali no ato? Muitas.O criminoso foi morto?Foi preso.Est\u00e1 \u00e9 a diferen\u00e7a de quem pode ter uma arma legalmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroArede/status/1037863854494101506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037863498515197952, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 369275842, "username": "_itsallover", "tweet": "Gente a pessoa n\u00e3o soube usar a faca, s\u00f3 fez mais merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_itsallover/status/1037863498515197952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863257288126465, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@OscarFilho Pois\u00e9 n\u00e9, isso que aconteceu s\u00f3 prova que pra machucar algu\u00e9m voc\u00ea n\u00e3o precisa estar armado. Voc\u00ea pode matar com uma faca, com uma barra de ferro, com um estilete, com um carro em alta velocidade e etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037863257288126465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037863136542515200, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 185651508, "username": "TiiagoCardosoo", "tweet": "Fiquei sabendo do bolsonaro, ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiiagoCardosoo/status/1037863136542515200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862635285438469, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "Na mesma semana, queimaram a hist\u00f3ria do pa\u00eds e tentaram parar a democracia com uma faca#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037862635285438469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860077816795136, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 35767221, "username": "diegofadul", "tweet": "Imagina se a gente mete faca em todo mundo de quem discorda ou n\u00e3o gosta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegofadul/status/1037860077816795136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859815811371011, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3397321468, "username": "odancato", "tweet": "@gabifigueired16 Mas e a faca? Ta bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odancato/status/1037859815811371011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabifigueired16"}
{"id": 1037859432930189312, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 56578751, "username": "Rodrigo1988_", "tweet": "A faca tinha q t\u00e1 pelo menos com uma gordurinha marota..  https://twitter.com/g1/status/1037800653161213952\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo1988_/status/1037859432930189312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858412820922368, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 15930133, "username": "Vaneessjjee", "tweet": "Olha a faca!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vaneessjjee/status/1037858412820922368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857893180211201, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 786602191075307520, "username": "_jjardim", "tweet": "Hoje um cara chegou com algo de baixo da camisa(deu a men\u00e7\u00e3o que era uma arma) depois puxou uma pasta e disse\u201d onde deixo meu curr\u00edculo?\u201dMANOOOOOO N\u00c3O FA\u00c7A UMA COISA DESSA COM MEU CORA\u00c7\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jjardim/status/1037857893180211201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857304127963137, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@olucassalles Discurso tendencioso e canalha, at\u00e9 porque o que foi usado foi uma FACA e n\u00e3o uma arma de fogo! Quem quer matar usa qualquer instrumento pra isso, AT\u00c9 UMA FACA, e esse atentado ao Bolsonaro \u00e9 prova disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1037857304127963137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037856428181086208, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 318145180, "username": "adriannealynne", "tweet": "Manos, depois de hoje, caso o Minion seja eleito, j\u00e1 pensou ele descendo aquela rampa? Voc\u00eas t\u00e3o imaginando a cagada pode virar? Hoje foi uma faca, e amanh\u00e3? Que Deus nos defenda deste homem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriannealynne/status/1037856428181086208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856330877464576, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 131396939, "username": "pollytsunamy", "tweet": "Mas... eu realmente fiquei perplexa pela falta de sangue na arma. Da blusa n\u00e3o ter rasgado. Sendo que ele removeu o objeto. Se a faca tivesse cravada at\u00e9 justificava o sangue n\u00e3o jorrar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pollytsunamy/status/1037856330877464576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856031957762048, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 196145382, "username": "jamynemelo", "tweet": "minina e a facada no bonoro, n\u00e9? Coitada da faca...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamynemelo/status/1037856031957762048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855449129910272, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 47432723, "username": "angellopavel", "tweet": "Mano, n\u00e3o tinha sangue na faca e muito menos no pano branco q cobria o ferimento! \ud83d\ude02  https://www.facebook.com/100001685393501/posts/1965344843531676/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angellopavel/status/1037855449129910272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855135551184896, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 980662848069296129, "username": "_ysa_xv", "tweet": "@dougraz faca que n fura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ysa_xv/status/1037855135551184896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dougraz"}
{"id": 1037854707144908800, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 62943727, "username": "cactuspce", "tweet": "@ymirfrita samy, tu viu isso aqui??? mas onde que isso \u00e9 faca?  https://twitter.com/aIexeikirilov/status/1037794488926838785?s=19\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cactuspce/status/1037854707144908800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ymirfrita"}
{"id": 1037854489435426817, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 130132528, "username": "barbpadilha", "tweet": "Esse papo da faca no Bonoro s\u00f3 me lembrava o Jo\u00e3o Grilo dando facada no Chic\u00f3 e tocando a gaita depois  pic.twitter.com/odZuBv4ae3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbpadilha/status/1037854489435426817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851355099156480, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 596882683, "username": "MCPSILVEIRA", "tweet": "@olucassalles A culpa \u00e9 da faca! Pastel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCPSILVEIRA/status/1037851355099156480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037850009008578560, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1027407579247468545, "username": "vikarecs", "tweet": "literalmente resolveu as coisas na facada, se \u00e9 que da pra chamar aquilo de facada, j\u00e1 que a faca sai de dentro dele mais limpa que o pr\u00f3prio car\u00e1ter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vikarecs/status/1037850009008578560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849997407150080, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 868182482994302976, "username": "kegillas", "tweet": "Rede globo: \"Bolsonaro agride com a barriga um trabalhador honesto que trabalha com uma faca!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kegillas/status/1037849997407150080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846963801284608, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 243968390, "username": "LuFelipe1", "tweet": "@talitaslopes99 Agora que o maluco fez o favor de enterrar a faca nele vai ser foda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuFelipe1/status/1037846963801284608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "talitaslopes99"}
{"id": 1037846714860953600, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@JanainaDoBrasil Ningu\u00e9m que quer causar les\u00e3o, vai de frente para a v\u00edtima com a faca segura em punho para aplicar-lhe um golpe superficial. Vai para matar. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 matar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037846714860953600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037845112573906944, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@MariliaMReal Deixe eu pensar:Eu tenho uma vizinha q \u00e9 pro- Lula,ela acorda dizendo q o Lula vai sair da cadeia,e vai mandar matar o Bolsonaro,e quem \u00f1 estiver c/lULA vai ser perseguido>Eu detesto Lula:Ent\u00e3o se eu me guiar pelo seu racioc\u00ednio,eu tenho direito d enfiar uma faca na minha vizinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037845112573906944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariliaMReal"}
{"id": 1037844217719136256, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "F\u00e3 recria faca que acertou jair bolsonaro no Minecraft.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1037844217719136256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844092405919749, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 42644799, "username": "camil_abinader", "tweet": "@itstheustheus Se vc \u00e9 eleitor do Ciro, fa\u00e7a igual a ele. Reconhe\u00e7a o atentado, deseje melhoras e siga advers\u00e1rio pol\u00edtico. N\u00e3o saia espalhando mentira.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camil_abinader/status/1037844092405919749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itstheustheus"}
{"id": 1037844021773619200, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 799808732389658624, "username": "nunesgames515", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bpUbSyy4pNQ?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunesgames515/status/1037844021773619200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843614284570631, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2148045175, "username": "_waltersmercado", "tweet": "@testes_damassa Nessas horas sinto pena da faca. Ser\u00e1 que se contaminou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_waltersmercado/status/1037843614284570631", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "testes_damassa"}
{"id": 1037843303570567168, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 629586131, "username": "yazmoraes", "tweet": "A faca q atinge art\u00e9ria e sai limpinha do corpo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yazmoraes/status/1037843303570567168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841335359889408, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1027728201710231552, "username": "JMoraesPA", "tweet": "A faca que atentou contra o abdome de @jairbolsonaro representa uma apunhalada na democracia de todos n\u00f3s brasileiros. Porque elei\u00e7\u00e3o se deve vencer \u00e9 no VOTO. .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JMoraesPA/status/1037841335359889408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037839928414142466, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 72344760, "username": "malouviana", "tweet": "@belsmontovani Risca faca pesado em jf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malouviana/status/1037839928414142466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belsmontovani"}
{"id": 1037839767365476352, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 766881241, "username": "JuhRMoraes", "tweet": "Ent\u00e3o fica o aprendizado: n\u00e3o fa\u00e7a planos na sua vidaaaa porque tudo vai dar errado! Ahsuahauahaua", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuhRMoraes/status/1037839767365476352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839514620882955, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 821376853004943361, "username": "DiegoMo18905595", "tweet": "@in_cosplay Sabe o que torna todo cosplay que voc\u00ea fa\u00e7a perfeito!? VOC\u00ca!!!!!\ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoMo18905595/status/1037839514620882955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "in_cosplay"}
{"id": 1037839436980076544, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3081988359, "username": "gessianeaquino_", "tweet": "J\u00e1 me disseram que a facada foi fake news \ud83d\ude02Brincadeiras a parte, sou contra a viol\u00eancia que ele prega e a viol\u00eancia que ele sofreu. Deus o livre da lei dele ser aceita e algu\u00e9m dar um tiro nele n\u00e9 n\u00e3o. A faca n\u00e3o matou, mas vai saber se o tiro n\u00e3o mataria \ud83e\udd17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gessianeaquino_/status/1037839436980076544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839273238650880, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2561717990, "username": "kccdanvers", "tweet": "bucho de ferro que entorta a faca kkkk  https://twitter.com/viciouskarla/status/1037838878240124928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccdanvers/status/1037839273238650880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838896149626880, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 285064989, "username": "jrsantiagos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bpUbSyy4pNQ?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrsantiagos/status/1037838896149626880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037836764893929473, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 169927096, "username": "glenonmateus", "tweet": "bora arma o povo pessoal pra esse tipo de coisa n\u00e3o acontecer mais, vamos resolver tudo na bala, man\u00e9 faca o que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glenonmateus/status/1037836764893929473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836592411537408, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 942817274737692679, "username": "GirlCombo", "tweet": "mano desnecess\u00e1rio criar uma conta pruma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GirlCombo/status/1037836592411537408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836471032590336, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 833708035956682754, "username": "nobrumb02", "tweet": "@operattack @SailorASMR @PauloVi62804841 @Katsudamnit Ele n\u00e3o tomou um tiro para \"espalhar\" sangue... ele recebeu uma estocada perfurante com uma faca de carnes que cortou 4cm de pele onde ele tomou 6 pontos. Atingiu parte da al\u00e7a intestinal, a base do pulm\u00e3o direito e parte da parede intestinal (int grosso). Na Santa Casa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrumb02/status/1037836471032590336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Katsudamnit,PauloVi62804841,SailorASMR,operattack"}
{"id": 1037836277679353856, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2297242025, "username": "sirrodrigoal", "tweet": "Uma faca dessa so faz mal pro p\u00e3o mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirrodrigoal/status/1037836277679353856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836173559963648, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 828620153587953665, "username": "RPessoaNegocios", "tweet": "@jgprates Ou voc\u00eas s\u00e3o loucos ou se fazem de loucos, quem criou o caos que o pa\u00eds vive hoje foi esse partido corrupto que voc\u00ea apoia, n\u00e3o se fa\u00e7a de sonso", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RPessoaNegocios/status/1037836173559963648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jgprates"}
{"id": 1037835636424749058, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 114832233, "username": "ArthurSepeda", "tweet": "@FacaDoBolsonaro Faca quente 1000\u00b0C vs Bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSepeda/status/1037835636424749058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro"}
{"id": 1037835441653927937, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2526255134, "username": "gabrielaazzz", "tweet": "e essa facada dada com uma faca de manteiga akakkskekr  pic.twitter.com/P98uV2zjhF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielaazzz/status/1037835441653927937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834277059211264, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 233911610, "username": "rtpastana", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @realpantoja Pegue uma faca, se fure.. A\u00ed posta aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtpastana/status/1037834277059211264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realpantoja,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037834057915289605, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 61064063, "username": "cassiobatista", "tweet": "serassi a faca passa bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassiobatista/status/1037834057915289605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833843301146625, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 900604654417039362, "username": "lccss_", "tweet": "Eleitores do bolsonada t\u00e3o tudo com raiva de faca!Amanh\u00e3 de manh\u00e3 v\u00e3o cortar p\u00e3o com colher", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccss_/status/1037833843301146625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833597175169024, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1390858524, "username": "SrMaminha", "tweet": "isso foi sem duvidas o melhor atentado politico ou o melhor comercial de faca que eu ja vi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrMaminha/status/1037833597175169024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832426704318464, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2604428402, "username": "oMarcosLucas", "tweet": "@ojotacamelo Essa foto confundiu muita gente.Ele visitou o hospital ANTES do atentado.Ao que parece, a faca cortou o intestino e uma art\u00e9ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oMarcosLucas/status/1037832426704318464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ojotacamelo"}
{"id": 1037832303928598528, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@silzinharamos @DrFernandoOrtiz Fa\u00e7a de pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037832303928598528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrFernandoOrtiz,silzinharamos"}
{"id": 1037832199771488258, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 847523368685490176, "username": "Dudaamonte_", "tweet": "Gnt tem um tt da faca do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudaamonte_/status/1037832199771488258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831927745708035, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 893207883449589762, "username": "EaeNardo", "tweet": "E foi no risca faca q eu te conheci \ud83c\udfb6  pic.twitter.com/lpDMp0RPJz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EaeNardo/status/1037831927745708035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831883101548544, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1325170069, "username": "endel_castro", "tweet": "??? \u2014 procurando um tatuador de confian\u00e7a e que fa\u00e7a um bom trabalho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/endel_castro/status/1037831883101548544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831729170530305, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 66835107, "username": "PatriciaS2AL", "tweet": "S\u00f3 pra avisar que a faca passa bem, nem quebrou  pic.twitter.com/6Zxq0sNL7S", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriciaS2AL/status/1037831729170530305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830760089219073, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1029879641979465728, "username": "mmarciacult", "tweet": "@FatosNacionais N\u00e3o vi sangue. A faca passa bem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarciacult/status/1037830760089219073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FatosNacionais"}
{"id": 1037830610641928193, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 197203312, "username": "leandroxic", "tweet": "bozonetes zombaram meses da MORTE da mariele franco mas a gente falar se a faca t\u00e1 bem \u00e9 choro pra todo lado  pic.twitter.com/P4n5crkGr0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroxic/status/1037830610641928193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830609253683200, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 348197188, "username": "1robotboy", "tweet": "O q \u00e9 o dano causado prla faca ao Bolsonaro, perto da dor q tu nao mi notas, h\u00e3m? \u2014 \u00c9 s\u00f3 me mandar um Inhai bixa, que eu pergunto se vc sabe quem sou eu.  https://curiouscat.me/1robotboy/post/641037889?1536273073\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1robotboy/status/1037830609253683200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830142880624641, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 314917447, "username": "_brendovieira", "tweet": "@BrunoDiCassio O cara perdeu o round faca e ainda ganhou a partida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brendovieira/status/1037830142880624641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoDiCassio"}
{"id": 1037830032180346881, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 66835107, "username": "PatriciaS2AL", "tweet": "Faca de pl\u00e1stico: aBolsonaro: aaaah vou morreeeeer, vou morrrrreeeeer  https://twitter.com/PatriciaS2AL/status/1037814222695084032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriciaS2AL/status/1037830032180346881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829955701428225, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 56002028, "username": "Joao_Barros", "tweet": "@UOLNoticias Com uma faca desse tamanho era pra ter jorrado sangue pra deixar essa camisa da cor da estrela do pet\u00ea hehuehe cheirinho de fanfic rapazeada", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Barros/status/1037829955701428225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037829378913304577, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3315101153, "username": "MarquesJaci_", "tweet": "Olha a FACA  pic.twitter.com/oinMCjiVdU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarquesJaci_/status/1037829378913304577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829124860063746, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2409198892, "username": "vicenteffilho", "tweet": "Fa\u00e7a que n\u00e3o corta, camisa que n\u00e3o rasga, corte que n\u00e3o sangra, m\u00e9dico que opera sem luva. E o Oscar vai para... E haja Fake News! A hist\u00f3ria se repete: Carlos Lacerda, Ab\u00edlio Diniz, Serra, etc.  pic.twitter.com/OjtgEVH06k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicenteffilho/status/1037829124860063746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828689520541696, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 111644812, "username": "_gabyruivah", "tweet": "Se n\u00e3o est\u00e1 bom, fa\u00e7a ficar!Se voc\u00ea n\u00e3o tem uma oportunidade, crie uma!#resiliencia  https://www.instagram.com/p/BnZrgb7hvgyEe3k3HYg6mQSAx8_43rtq4D7iQY0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fhggox7xwgvy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#resiliencia", "link": "https://twitter.com/_gabyruivah/status/1037828689520541696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828527922524161, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2813631213, "username": "soupatrick_", "tweet": "eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soupatrick_/status/1037828527922524161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828353229774848, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1027728201710231552, "username": "JMoraesPA", "tweet": "Viol\u00eancia A faca que elegeu@jairbolsonaro\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JMoraesPA/status/1037828353229774848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037827689439285248, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 78227801, "username": "caiocezar_88", "tweet": "@CRisleoa33 Olha faca!!!!! \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2cPs: me da teu telefone?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiocezar_88/status/1037827689439285248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CRisleoa33"}
{"id": 1037826618142674944, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 573701613, "username": "jpncm", "tweet": "mano o meu pai me elogiou e nao que ele nao fa\u00e7a isso sempre mas foi justamente um neg\u00f3cio que a minha mae pega tanto no meu p\u00e9 que o elogio dele foi tao surpreendente que eu fiquei sem rea\u00e7ao s\u00f3 disse \u2018a sim tudo bem\u2019", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpncm/status/1037826618142674944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826079472463872, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 151498151, "username": "LDDiego", "tweet": "@5gu E ainda falaram que atingiu o pulm\u00e3o, f\u00edgado e intestino... E faca entrou e fez um duplo Twist carpado l\u00e1 dentro eu acho...  pic.twitter.com/z4OckysqJC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LDDiego/status/1037826079472463872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "5gu"}
{"id": 1037825960886919168, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 826550753942700032, "username": "sextoutopzera", "tweet": "Algu\u00e9m da uma faca superficial no ciro so pra ele subir nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sextoutopzera/status/1037825960886919168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825711040589825, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 47699829, "username": "__Jujubinha", "tweet": "@GloboNews @Desesquerdizada E essa not\u00edcia? A faca voou sozinha e atingiu o Bolsonaro \ud83d\ude04  pic.twitter.com/r5ujUAu9W6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Jujubinha/status/1037825711040589825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,GloboNews"}
{"id": 1037824843264274437, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 47699829, "username": "__Jujubinha", "tweet": "@TvBandnews Bolsonaro n\u00e3o foi atingido por um golpe de faca... A faca saiu voando sozinha e o atingiu? Foi tentativa de assassinato perpetua\u00e7\u00e3o por um militante do PSOL a mando de algu\u00e9m. Isso tem que ser apurado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Jujubinha/status/1037824843264274437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvBandnews"}
{"id": 1037824073517215744, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 188561798, "username": "nanna_cm", "tweet": "Engra\u00e7ado que a faca nem rasgou a camisa, mas saiu rasgando os \u00f3rg\u00e3os, vai entender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanna_cm/status/1037824073517215744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824064650457088, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2236435848, "username": "freitaz_marcos", "tweet": "Ja foi esfaqueado vcs querem que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaz_marcos/status/1037824064650457088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823893443149826, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 85417010, "username": "falaraulzito", "tweet": "@cor0te @etserbu Minha teoria \u00e9 que a faca estava um pouco suja de sangue, mas n\u00e3o d\u00e1 pra ver por causa da resolu\u00e7\u00e3o. A menos q ele estivesse de colete, a\u00ed teria limpado. De resto, \u00e9 o q vc disse. Lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falaraulzito/status/1037823893443149826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "etserbu,cor0te"}
{"id": 1037822998844239877, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 127511701, "username": "julianapamponet", "tweet": "@allansouza parece que a pr\u00f3pria faca eh de papel\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianapamponet/status/1037822998844239877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allansouza"}
{"id": 1037821910623641601, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1037150546283638784, "username": "elbolton2", "tweet": "muito ver\u00eddico esse caso do bozonaro, eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elbolton2/status/1037821910623641601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821904835555328, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 352420060, "username": "ValriaBritto", "tweet": "\"Vai dar na Globo.... Jair Bolsonaro agride com a barriga estudante que passava por ele com uma faca ... O estudante e a faca passa bem\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValriaBritto/status/1037821904835555328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821832802562048, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4431075435, "username": "tonmzr", "tweet": "@DepEduardoCunha vamo legalizar o porte de arma pra pararem de usar faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonmzr/status/1037821832802562048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DepEduardoCunha"}
{"id": 1037821520465342464, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 400983352, "username": "_mathwsun", "tweet": "@marvelogia T\u00e1 mas e a faca????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mathwsun/status/1037821520465342464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marvelogia"}
{"id": 1037821050778791936, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@StellaMendonca Fa\u00e7a de pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037821050778791936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StellaMendonca"}
{"id": 1037821048606076928, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4377714316, "username": "layschuyler", "tweet": "@_tonibastos toni tu tem que entender que as vezes n\u00e3o era uma faca e sim uma varinha e o cara tava simplesmente soltando um feiti\u00e7o ali (precisava se aproximar)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/layschuyler/status/1037821048606076928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_tonibastos"}
{"id": 1037820657239826432, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2236435848, "username": "freitaz_marcos", "tweet": "A faca \"entorta\" e n\u00e3o sai sangue nenhum, parab\u00e9ns vcs ca\u00edram na fic do bozo  pic.twitter.com/abeafmqwDa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaz_marcos/status/1037820657239826432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820182876643331, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 125759810, "username": "_lucasilvva", "tweet": "@perryncolds \u00c9 verdade eu tava l\u00e1 eu era a faca.  pic.twitter.com/HHcgEe4zTd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucasilvva/status/1037820182876643331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perryncolds"}
{"id": 1037820095882506240, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2750721111, "username": "albert21soares", "tweet": "Temos uma perita aqui amigos, perita que n\u00e3o compreender o reflexo da luz solar na faca  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albert21soares/status/1037820095882506240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820067042545665, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 925777796978405376, "username": "lor1ssa", "tweet": "isso \u00e9 para o Bolsonaro pensar se realmente vale a pena armar a popula\u00e7\u00e3o isto foi com uma faca imagina se tivesse sido com rev\u00f3lver vamos ver o que esse cara que faz tanta apologia a viol\u00eancia vai fazer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lor1ssa/status/1037820067042545665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819880312066048, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 981186272369758209, "username": "sthetoscopio", "tweet": "velho puta que pariu eu n consigo entender gente que cria conta fake de faca que antigiu o bolsonaro tipo velho pra qu\u00ea e ainda tem gente que segue vai tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sthetoscopio/status/1037819880312066048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819825991626752, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "Sem aparatos de seguran\u00e7a, Marielle Franco foi brutalmente assassinada a bala. O imundo \u00e9 candidato, alta visibilidade nacional, pol\u00edcia e colete \u00e0 prova de balas, e alcan\u00e7aram o cara com uma faca. Fecha essa conta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1037819825991626752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819168677154817, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3370087901, "username": "vitobluno", "tweet": "sei n\u00e3o, \u00e9 estranho o cara t\u00e1 cheio de seguran\u00e7a e ngm ver o cara com a faca, eles s\u00e3o treinados pra isso e ngm percebem, estranho mt estranho, estamos de olho em vc bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitobluno/status/1037819168677154817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818966645907456, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 631676314, "username": "narcofairy", "tweet": "Meu tio chegou agora com as novidades:Meteram a faca no bolsoniroKkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narcofairy/status/1037818966645907456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818457318936576, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "Acho interessante chamar o bandido de \"suspeito\", o cara foi filmado, pego com a faca na m\u00e3o, confessou o crime, e continua sendo s\u00f3 \"suspeito\"#For\u00e7abolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037818457318936576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817674171121664, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 975363253, "username": "thallessalesss", "tweet": "Deus que me livre, mas quem me dera se o bolsonaro tivesse sido eleito, ali n\u00e3o seria uma faca, seria uma arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thallessalesss/status/1037817674171121664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817629128499200, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1030848863337369605, "username": "Mariada88238323", "tweet": "Fico imaginando o estrago que seria se ao inv\u00e9s de uma faca, esse louco que feriu o candidato, tivesse em m\u00e3os uma arma de fogo. Com certeza n\u00e3o seria apenas uma v\u00edtima!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariada88238323/status/1037817629128499200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817548547530753, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2195707514, "username": "cleytonchopp", "tweet": "@mathsilva7 E a faca limpa saindo do corpo dele?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonchopp/status/1037817548547530753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathsilva7"}
{"id": 1037817454779670528, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 879496078441275393, "username": "fdiegobaston", "tweet": "T\u00e1, j\u00e1 foi esfaqueado quer q eu fa\u00e7a oq", "replies": 15, "retweets": 139, "likes": 380, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fdiegobaston/status/1037817454779670528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817416343019520, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2928031006, "username": "MizCezar", "tweet": "Faca de filme de a\u00e7\u00e3o pra menor de 10 anos  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MizCezar/status/1037817416343019520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817001073364999, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3022511519, "username": "moonkissingsun", "tweet": "@bigbadwowf Caleb, respira fundo, por favor, n\u00e3o fa\u00e7a uma besteira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moonkissingsun/status/1037817001073364999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bigbadwowf"}
{"id": 1037816956223713280, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 894697216627134464, "username": "nandscharone", "tweet": "eu s\u00f3 quero saber se a faca t\u00e1 bem..... s\u00f3 isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandscharone/status/1037816956223713280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816207284559875, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 177241342, "username": "Laughs_", "tweet": "@SMacambira @alanhudson_stm Esse fato da faca ter entrado no bucho do bolso n\u00e3o muda nada pra mim", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laughs_/status/1037816207284559875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alanhudson_stm,SMacambira"}
{"id": 1037815824499830785, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 435977925, "username": "mergulhana", "tweet": "@whatshappingjeh me mostre o sangue na faca do seu mito ent\u00e3o  pic.twitter.com/K9EwPuWJTn", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mergulhana/status/1037815824499830785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whatshappingjeh"}
{"id": 1037815603858472961, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1701960684, "username": "Zcorintiana", "tweet": "@foolishota @Berja0 Temos que ir atras da faca pra mostrar pra essa anta, que ser nojento! \ud83d\udc4e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zcorintiana/status/1037815603858472961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Berja0,foolishota"}
{"id": 1037815547856138240, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 85590343, "username": "janny_lorena", "tweet": "Bolsonaro atinge cm a barriga rapaz trabalhador que enfiava a faca kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janny_lorena/status/1037815547856138240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815448534958086, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 758020991360593920, "username": "catseli", "tweet": "Era uma faca ou uma metralhadora?  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catseli/status/1037815448534958086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815335502708736, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3001443957, "username": "eupedrokas", "tweet": "Essa faca que saiu limpa do Bonoro \u00e9 alguma novidade da Polishop? Quero uma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eupedrokas/status/1037815335502708736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815321145552896, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 53804847, "username": "brendamoreira_", "tweet": "CRIARAM UMA CONTA NO TWITTER PRA FACA QUE ATINGIU O BOZONIRO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendamoreira_/status/1037815321145552896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814746374918145, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 189390371, "username": "_tonibastos", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo entender como \u00e9 que n\u00e3o tem um pingo de sangue nas imagens e a porra da faca chegou no intestino dele", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_tonibastos/status/1037814746374918145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814511997280256, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3751450655, "username": "vinyciusliima", "tweet": "A faca nem precisou se sujar se sangue!!!!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1873919106024355&id=100002188505638\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinyciusliima/status/1037814511997280256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814205389389824, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 328251946, "username": "psibrenosousa", "tweet": "\"Perdeu muito sangue... quase morto\". O cara leva uma furada com faca de p\u00e3o e est\u00e1 a beira da morte. Aham.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psibrenosousa/status/1037814205389389824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814080621473793, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 17824948, "username": "CyberMSX", "tweet": "FACA GUERREIRA DA P\u00c1TRIA BRASILEIRA! xDD  https://twitter.com/faca49760943/status/1037810413952491526\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CyberMSX/status/1037814080621473793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813774026268673, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2734851215, "username": "SarahODealmeida", "tweet": "@niczlai Meteram a faca mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarahODealmeida/status/1037813774026268673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niczlai"}
{"id": 1037813339412488192, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 67080240, "username": "_meganeko", "tweet": "Eu tava l\u00e1, eu era a faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_meganeko/status/1037813339412488192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813203395387393, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1134369612, "username": "rafaelkjls", "tweet": "cade o sangue na blusa dele?pq n tinha sangue na faca?como ele chegou andando no hospital?o m\u00e9dico ta operando ele sem luva?pode acompanhante com celular na sala de cirurgia?se o corte nao era superficial como agr atingiu o f\u00edgado?0 pra fic", "replies": 49, "retweets": 2110, "likes": 4658, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037813203395387393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812732077195265, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2428986120, "username": "eberrenann", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido por faca durante ato em Minas Gerais  https://noticias.band.uol.com.br/eleicoes/noticias/100000930879/bolsonaro-e-ferido-por-faca-durante-ato-em-minas-gerais.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eberrenann/status/1037812732077195265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812652922351616, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 342277984, "username": "victoriamairas", "tweet": "@Derpmau5_ tomara q a faca esteja bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoriamairas/status/1037812652922351616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Derpmau5_"}
{"id": 1037812163392491520, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 58539043, "username": "edupfvr", "tweet": "e a faca foi comprada no cart\u00e3o da anitta  https://twitter.com/augustomassaro/status/1037792271339593728\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edupfvr/status/1037812163392491520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812060686635008, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 49791786, "username": "dosbraga", "tweet": "N\u00e3o sou a favor da viol\u00eancia, mas a faca que atingiu o candidato \u00e9 cauterizadora, pois n\u00e3o saiu uma gota de sangue. Assistam ao v\u00eddeo e me digam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dosbraga/status/1037812060686635008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812045733928963, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 48234107, "username": "JUNIORWEBBY", "tweet": "-canditado qual o animal q faz muuuu e produz leite de vaca ???????-a eh a vaca -que te fura com uma faca kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/mlnwlVt2nM", "replies": 1, "retweets": 22, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JUNIORWEBBY/status/1037812045733928963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811908378808322, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54635151, "username": "eiBode", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em carreata\"LEGALIZA AS FACA TUDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiBode/status/1037811908378808322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811656544460800, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2499633105, "username": "meninobordado", "tweet": "@camila_coradi12 Ainda assim n\u00e3o ligaria nem \u00e9 meu parente e se fosse tudo bem tamb\u00e9m, foi esfaqueado quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea? rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninobordado/status/1037811656544460800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camila_coradi12"}
{"id": 1037811005030637569, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 983752250966372352, "username": "Cigarette_Georg", "tweet": "Me chama de faca e vem ser meu BolsonaroMinha consagrada \ud83d\udc95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cigarette_Georg/status/1037811005030637569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810826873380864, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "a faca usada no ato contra bolsonaro \u00e9 de taubat\u00e9ass: fake globo news\u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1037810826873380864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810755754704902, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 461228228, "username": "pedrogiraos", "tweet": "FACA AK47 A FACE PERFEITA PARA O COMBATE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrogiraos/status/1037810755754704902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810229608685569, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1061580606, "username": "jocristinas_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocristinas_/status/1037810229608685569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810055893209088, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 40347340, "username": "arthur_napoleao", "tweet": "S\u00f3 eu t\u00f4 100% convencido que n\u00e3o teve facada nenhuma no Bozosnaldo?Tudo parece falso. A faca, a rea\u00e7\u00e3o dele, a foto da \u201ccirurgia\u201d...", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthur_napoleao/status/1037810055893209088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809910225010688, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 54635151, "username": "eiBode", "tweet": "eu se fosse eleitor do bonoro j\u00e1 tinha perdido meu voton\u00e3o se defende de uma faca bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiBode/status/1037809910225010688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809740485677059, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2205483425, "username": "ahnnibal", "tweet": "ent\u00e3o a gente chega l\u00e1 enfia a faca pra fazer o marketing e acabou  pic.twitter.com/lMlGh91RrB", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahnnibal/status/1037809740485677059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809643173699584, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2604428402, "username": "oMarcosLucas", "tweet": "@J_LIVRES Ainda bem que parece uma faca de passar manteiga. Sa\u00fade a\u00ed, pro Bozo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oMarcosLucas/status/1037809643173699584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES"}
{"id": 1037809229829230598, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 136056188, "username": "_isabad", "tweet": "Tem nem sangue na faca gente como \u00e9 que a bicha furou o figado do cara peloamordedeus vao assistir mais orphan black pra treinar conspira\u00e7\u00e3o seus bolsominion de merda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isabad/status/1037809229829230598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809209591644167, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1123736666, "username": "_Aldair_Nicacio", "tweet": "Um canditado que defende o porte de armas, e que as coisas s\u00e3o resolvidas na \"porrada\" ser esfaqueado, \u00e9 um tanto quanto ir\u00f4nico da parte do destino.Aos \"indignados\" de tel\u00e3o, eu pergunto, j\u00e1 t\u00e1 esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\ud83d\udd49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Aldair_Nicacio/status/1037809209591644167", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808615942438913, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2678673098, "username": "Kayzascar", "tweet": "Lembro do dia que levei uma facada mas a faca n\u00e3o entortou n\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayzascar/status/1037808615942438913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808443053232130, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 15385431, "username": "strawberry_tea", "tweet": "Sobre as imagens: (1) a faca n\u00e3o parece real; (2) n\u00e3o ter sangue na regi\u00e3o que se diz ter atingido \u00e9 bem bizarro; (3) a suposta foto do centro cir\u00fargico tem TANTA COISA ERRADA que, s\u00f3 pra come\u00e7ar, n\u00e3o tem campo est\u00e9ril pra uma cirurgia abdominal com perfura\u00e7\u00e3o de intestino.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strawberry_tea/status/1037808443053232130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807771629051905, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2894084397, "username": "quinhopaiva1", "tweet": "A Globo vai noticiar:\"Jair Bolsonaro da barrigada violenta em faca que negro levava na m\u00e3o em ato racista\"  #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/quinhopaiva1/status/1037807771629051905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807553726619648, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2195707514, "username": "cleytonchopp", "tweet": "Achei engra\u00e7ado que a faca saiu limpinha bicho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonchopp/status/1037807553726619648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807490082267136, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 192079656, "username": "Greyce_Nat", "tweet": "\"J\u00e1 tomou a FACADA, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Greyce_Nat/status/1037807490082267136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807476220088320, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 231612977, "username": "nathudao", "tweet": "mas falso que a faca no bolsonaro, s\u00f3 o amor da menina por mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathudao/status/1037807476220088320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807326139428866, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 973397443537788928, "username": "carolini_lisboa", "tweet": "Com a esfaqueada no Bolsonaro:- Se ele tava usando colete sim ou n\u00e3o- O filho dizia que foi um corte superficial e que passava bem, mas agora precisa fazer cirurgia- O Suspeito foi revelado- A faca divulgada- Michael Jackson na passeata- Arma\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolini_lisboa/status/1037807326139428866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806997457039360, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 127559461, "username": "ThiellyAndrade", "tweet": "Gente, sei l\u00e1 viu, a faca volta limpa ou t\u00f4 vendo errado? lembrei at\u00e9 do \u201cataque ao Rio centro\u201d. Pq ser\u00e1...  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiellyAndrade/status/1037806997457039360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806978817556481, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 56474494, "username": "cantuaria_livia", "tweet": "@ajmvalf Cara, v\u00ea o v\u00eddeo da facada de perto, a faca \u00e9 mole igual papel. E onde que t\u00e1 aparecendo o corte? Eu s\u00f3 t\u00f4 comparando com as cenas que eu vi.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cantuaria_livia/status/1037806978817556481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajmvalf"}
{"id": 1037806587681878021, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 757554293167820800, "username": "CamilarmyZ", "tweet": "Gente, for\u00e7as faca \ud83d\ude14\ud83e\udd1a\ud83e\udd1a#For\u00e7asFaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7asFaca", "link": "https://twitter.com/CamilarmyZ/status/1037806587681878021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806579771428864, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3423740115, "username": "mirkeo", "tweet": "Gente essa faca de Schr\u00f6dinger ta muito pol\u00eamica eu to mal", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirkeo/status/1037806579771428864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806493062647808, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2741443415, "username": "Iladysansa", "tweet": "sobrevivendo na selva sempre com disposi\u00e7\u00e3o levo a cria nas minhas costas e uma faca na minha m\u00e3o fria e sem hesita\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iladysansa/status/1037806493062647808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806399844229120, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 869244010631761920, "username": "marc_valadares", "tweet": "Fiquei sabendo que a faca passa bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marc_valadares/status/1037806399844229120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806342432600065, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 280071452, "username": "Kiskabee", "tweet": "Se enquanto o porte de armas n\u00e3o \u00e9 liberado o povo vai na base da faca mesmo, agora imagine se for liberado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kiskabee/status/1037806342432600065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806298409168896, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 711440516634771456, "username": "jean_sousa97", "tweet": "Gente o Bolsonaro n\u00e3o machuco a faca homossexualA faca est\u00e1 bem #facada pic.twitter.com/EbTZ18nBIo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/jean_sousa97/status/1037806298409168896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805561528688641, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 727112760, "username": "bobssexual", "tweet": "A FACA SEM SANGUE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bobssexual/status/1037805561528688641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805379571339264, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 72863567, "username": "GlauceLino", "tweet": "@BlogdoNoblat @RafaelKimati \u201cBolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afiava faca\"Deputada Maria do Ros\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceLino/status/1037805379571339264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelKimati,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037805373380587520, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1014628794345361414, "username": "juh_karinne", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem?\ud83d\ude28", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juh_karinne/status/1037805373380587520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804937349091334, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 231985616, "username": "_LucianaaSilvaa", "tweet": "@Kleisereis Olhaaa a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LucianaaSilvaa/status/1037804937349091334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kleisereis"}
{"id": 1037804846668234753, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 929362503301255168, "username": "victorialeal_", "tweet": "n\u00e3o serviu nem pra usar essa imagem pq foi uma faca e n\u00e3o arma de fogo  pic.twitter.com/0Hj8kUq8h0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorialeal_/status/1037804846668234753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804780515745794, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 260822026, "username": "FernandoCost_", "tweet": "Parece que j\u00e1 identificaram a dona da faca atingida pela barriga do Bonoro  pic.twitter.com/4L5dwQSxnh", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoCost_/status/1037804780515745794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804515720867840, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 77051142, "username": "Vyctoorsouza7", "tweet": "Se o cara \u00e9 esquerda, pq ele tava com a faca na direita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vyctoorsouza7/status/1037804515720867840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804419868499973, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 92392917, "username": "Marvetinho", "tweet": "\u00c9 bala. \u00c9 faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marvetinho/status/1037804419868499973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804279988408321, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 72863567, "username": "GlauceLino", "tweet": "\u201cBolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afiava faca\"Deputada Maria do Ros\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceLino/status/1037804279988408321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804234404708353, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "ent\u00e3o n\u00e9 bolsonario, plantou ARMAS e colheu FACAS. Porque aqui se faz, aqui se FACA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1037804234404708353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804122244874241, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 110014849, "username": "renn_tweet", "tweet": "fa\u00e7a o teste e descubra quem \u00e9 vc no ataque ao Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renn_tweet/status/1037804122244874241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803747282436096, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 69945303, "username": "ajmvalf", "tweet": "@badunts Sim! O cara tava escondendo a faca enrolada no papel e nego falando bosta kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajmvalf/status/1037803747282436096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badunts"}
{"id": 1037803626415226880, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 791308737323667456, "username": "IamTachibana", "tweet": "Jair bolsonaro da barrigada em faca homossexual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IamTachibana/status/1037803626415226880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803611680645123, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 887151868606111744, "username": "bmenezex", "tweet": "to ouvindo aqui na rua \u201cQUEREM MATAR MEU PRESIDENTE\u201d sim com uma faca descartavel branca sem cerra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmenezex/status/1037803611680645123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803488271585280, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1000199161894129665, "username": "Thataaraujo0", "tweet": "Monstax est\u00e1 em uma revista teen brasileira, que felicidade. Espero que isso fa\u00e7a eles ganharem mais reconhecimento ^^ eles merecem muito ahh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thataaraujo0/status/1037803488271585280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803369434374144, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2814213837, "username": "duckydogers24", "tweet": "Candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro \u00e9  atacado com uma faca por um suspeito em Minas Gerais.  pic.twitter.com/X0aSQenWUt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duckydogers24/status/1037803369434374144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803336257482753, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 857620975436824577, "username": "Douglasalianca", "tweet": "Pol\u00edcia mostra a faca \ud83d\udd2a utilizado pelo homem acusado \u203c\u203c\u203c\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 http://snip.ly/d5cqvs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglasalianca/status/1037803336257482753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803174642544640, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 81865156, "username": "weslleypaulo", "tweet": "Ah foi falso, arma\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem. Ser contra a apologia dele a arma \u00e9 comemorar ele ter sido esfaqueado s\u00f3 te faz um besta sem tamanho, que tua opini\u00e3o contr\u00e1ria n\u00e3o te fa\u00e7a um propagador de \u00f3dio...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1981201658605229&id=100001462420201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weslleypaulo/status/1037803174642544640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803137581629440, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2322219055, "username": "lgbtinha", "tweet": "Se a gente t\u00e1 l\u00e1 cortando um temperinhopra fazer as comida e a faca trisca no nosso dedo sai mais sangue que sei l\u00e1 oq n\u00e9 No cara l\u00e1 foi um corte superficial sem sangue \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgbtinha/status/1037803137581629440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803088814514177, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 400983352, "username": "_mathwsun", "tweet": "pelo menos a faca n\u00e3o entrou em contato com o sangue do bosonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mathwsun/status/1037803088814514177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802952960995334, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 151085952, "username": "Pauloemman", "tweet": "Meteram a faca no lixo. A faca passa bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloemman/status/1037802952960995334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802941401456642, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 400983352, "username": "_mathwsun", "tweet": "falaram que a faca passa bem, j\u00e1 respira sem ajuda de aparelhos  https://twitter.com/jennyprioli/status/1037784026008965120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mathwsun/status/1037802941401456642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802844232015873, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2404895823, "username": "rogsarmanho", "tweet": "@UOLNoticias \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 at\u00e9 quando se fura o dedo sangra mais que uma faca dessa no Bozonaro. N\u00e3o tem nem mancha de sangue na camisa.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogsarmanho/status/1037802844232015873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037802629131370497, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 791096667974008836, "username": "sagiotariana1_", "tweet": "La faca de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sagiotariana1_/status/1037802629131370497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802589482569730, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 377338543, "username": "O_Aramiano", "tweet": "@captainnmarveI deve precisar de alguma licen\u00e7a pra comprar uma faca agora, desarmamento de facas caralhooooo!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Aramiano/status/1037802589482569730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "captainnmarveI"}
{"id": 1037802497815900160, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 314917447, "username": "_brendovieira", "tweet": "A faca est\u00e1 bem galera?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brendovieira/status/1037802497815900160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802460008603648, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 38049533, "username": "dhiegoHQx", "tweet": "Algu\u00e9m sabe me dizer se a faca t\u00e1 bem??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhiegoHQx/status/1037802460008603648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802427959988224, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 48389869, "username": "MarceloBacana", "tweet": "Au\u00ea na net . Circulando que Bolsonaro foi estaqueado em Juiz de Fora. Eis a arma do crime . Seria fake news , faca News ou faca fake ? Opine !  pic.twitter.com/tsnAciX3fv", "replies": 20, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloBacana/status/1037802427959988224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802363237613579, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 573701613, "username": "jpncm", "tweet": "gente relaxa o bolsonaro vai ficar bemnem saiu sangue a ponto de sujar a faca. relaxa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpncm/status/1037802363237613579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802348100444165, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 729211081, "username": "luamonteiroBel", "tweet": "@SeoCruz Foto da faca  pic.twitter.com/BevzXHaaTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luamonteiroBel/status/1037802348100444165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SeoCruz"}
{"id": 1037802345873252352, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 890294127291764736, "username": "laiane_helena", "tweet": "@tamilpinheiro Se isso for uma faca mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laiane_helena/status/1037802345873252352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamilpinheiro"}
{"id": 1037802184522588162, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 707234149, "username": "Walcracia", "tweet": "N\u00e3o tem mancha de sangue, a faca sai limpinha das tripas dele...Muito estranho \ud83e\udd14  https://twitter.com/josiahstv/status/1037797265140793347\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walcracia/status/1037802184522588162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802164415094786, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "nem todo her\u00f3i usa capaas vezes ele \u00e9 uma faca  https://twitter.com/g1/status/1037800653161213952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1037802164415094786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802090079420416, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56412651, "username": "diagoraz", "tweet": "@g1 Faca de brasileiro despreparado. Se fosse americano, usava uma dessa e n\u00e3o tinha escapat\u00f3ria.  pic.twitter.com/zlTWP0sR4K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diagoraz/status/1037802090079420416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037801807106506754, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 111722428, "username": "Drakor28", "tweet": "J\u00e1 vi e revi as imagens, n\u00e3o tem sangue e ainda estou procurando a faca. T\u00e1 estranho isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Drakor28/status/1037801807106506754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801804053061632, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3872814142, "username": "glosssx", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o consegue se defender de uma faca, e fica ai querendo liberar armas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glosssx/status/1037801804053061632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801473915187201, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 190724757, "username": "RossasMarcos", "tweet": "essa faca que volta sem sangue so confirma uma coisa bonoro nao e humano  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RossasMarcos/status/1037801473915187201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801082234261504, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 165126486, "username": "Gabipsilva", "tweet": "@ReissJosi Mete a faca nessa fudida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabipsilva/status/1037801082234261504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReissJosi"}
{"id": 1037800888688095232, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 33091836, "username": "alinadopara", "tweet": "Gente cade o sangue da faca?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinadopara/status/1037800888688095232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800858275270656, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 981939760833974272, "username": "tamilpinheiro", "tweet": "Impress\u00e3o minha ou a lamina da faca saiu limp\u00edssima e bilhante?  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamilpinheiro/status/1037800858275270656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800629295607808, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 137748012, "username": "marina_tsouza", "tweet": "Dos mesmos criadores de A Casa de Papel, em exibi\u00e7\u00e3o na 'Netifiquice' - A Faca de Papel\u00e3o\ud83e\udd23  https://twitter.com/FatosNacionais/status/1037798264056242181\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marina_tsouza/status/1037800629295607808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800444402249734, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 197203312, "username": "leandroxic", "tweet": "algu\u00e9m tem que postar essa v\u00eddeo da faca fake no facebook pra viralizar l\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroxic/status/1037800444402249734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799720612188160, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "Bolsonaro criou a faca amiga. Kkkkkkkkk Brasileiro \u00e9 criativo, usou um minios para o esfaquear.kkkkkkkkk Se era pra mata usava uma arma de fogo, com 70% de \u00eaxito. Kkkk Bozo criou como\u00e7\u00e3o nos jegues", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037799720612188160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799712609460224, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 172510901, "username": "rica_lord", "tweet": "@whycosima \u00c9 uma faca enrolada em um papel, de nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rica_lord/status/1037799712609460224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037799706733305856, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 74616306, "username": "RamonVGomes", "tweet": "@leafar104 @edutestosterona , Faaaala, seu faca no cu!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamonVGomes/status/1037799706733305856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leafar104,edutestosterona"}
{"id": 1037799597157109761, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 173873324, "username": "Tamilis_leal", "tweet": "Passaram a faca na bolsonara, chocada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tamilis_leal/status/1037799597157109761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799434866909189, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 850377926294065152, "username": "ljcbpower", "tweet": "@hstsubimiss @perryncolds Gente a faca nem suja de sangue ficou ou serasi sou eu que n\u00e3o conseguir ver.  pic.twitter.com/KyCIGWoeuF", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ljcbpower/status/1037799434866909189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perryncolds,hstsubimiss"}
{"id": 1037799351043743744, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1028991626130141186, "username": "NoticiasLuciano", "tweet": "PLANT\u00c3O LUCIANO NOT\u00cdCIAS.Candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica O Deputado Jair Bolsonaro sofreu uma tentativa de assassinato em Juiz de Fora. Um sujeito, ainda n\u00e3o identificado, o atacou com uma faca. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de que o sujeito foi preso.  pic.twitter.com/XpsNXb9gME", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiasLuciano/status/1037799351043743744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799324627951616, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 48234107, "username": "JUNIORWEBBY", "tweet": "fascista tem q toma faca mesmo sem piedade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JUNIORWEBBY/status/1037799324627951616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799274552147968, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2761456541, "username": "raphael_samir93", "tweet": "Apesar de n\u00e3o concordar com a agress\u00e3o ao Bozo,  \u00e9 interessante  pensar que talvez o indiv\u00edduo  s\u00f3 tenha atacado ele com faca por causa da dificuldade  de ter uma arma devido ao estatuto do desarmamento.  Pois se fosse liberado  poderia  ter sido num tiro e n\u00e3o uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_samir93/status/1037799274552147968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799230545584128, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 602530245, "username": "batistx", "tweet": "Olha a\u00ed, a faca tem nada a ver com a que a policia pegou.  https://twitter.com/henriqueluis___/status/1037789833924698112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batistx/status/1037799230545584128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798967092932609, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4745175095, "username": "lwadecristal", "tweet": "bolsonaro j\u00e1 t\u00e1 com a faca, agora s\u00f3 falta o queijo na m\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lwadecristal/status/1037798967092932609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798069608349696, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 415881908, "username": "Evelenb", "tweet": "@uefabio Cara eu tamb\u00e9m pensei desse jeito.Os coletes s\u00f3 param balas a faca entra feito no p\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evelenb/status/1037798069608349696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uefabio"}
{"id": 1037797863789613059, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 602530245, "username": "batistx", "tweet": "Mas, a faca que aparece no v\u00eddeo do momento do ato n\u00e3o parece com essa n\u00e3o. E ela n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o comprida assim.\ud83e\udd14  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037796000738500610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batistx/status/1037797863789613059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797751034142722, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 827961290, "username": "theneighbohrood", "tweet": "enfim, eu espero que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theneighbohrood/status/1037797751034142722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797748505030656, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 28445131, "username": "Dinhomendes", "tweet": "@edutestosterona N\u00e3o teve nem sangue. Meio estranho isso. Golpe de faca provocam grandes hemorragias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dinhomendes/status/1037797748505030656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edutestosterona"}
{"id": 1037797726359093249, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 37654053, "username": "Ctrl_Alt_Diego", "tweet": "N\u00e3o sei voc\u00eas, mas hoje n\u00e3o vou nem me aproximar de fa\u00e7a alguma, meu jantar vai ser sopa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ctrl_Alt_Diego/status/1037797726359093249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797611162558466, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "@silvaniasalomao S\u00e3o pessoas como esse reitor, que metem a faca ou mandam esfaquear quem eles \u00f1 gostam.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1037797611162558466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvaniasalomao"}
{"id": 1037797517780561921, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 32908998, "username": "belicabelo", "tweet": "Talvez seja pq n\u00e3o tenha faca na facada  pic.twitter.com/Avqtdc27JP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicabelo/status/1037797517780561921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797347676356611, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2170035031, "username": "jhonpetter_", "tweet": "Nada justifica essa faca no Bolsonaro NADA, nem movimento LGBTQ nem nada, eu j\u00e1 n\u00e3o gostava desse movimento agora que n\u00e3o gosto mesmo! Aonde vamos parar? E nem venham querer discutir comigo porque isso \u00e9 um ato muito s\u00e9rio", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonpetter_/status/1037797347676356611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797036643504129, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 63316326, "username": "Eng_Wanderson", "tweet": "@Alanna_Navarro Primeiro o filho que levou seis pontos e ia ter alta, agora j\u00e1 aparece que a faca atingiu o f\u00edgado e ele passa por cirurgia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eng_Wanderson/status/1037797036643504129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alanna_Navarro"}
{"id": 1037796857840365568, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 931234654778216450, "username": "xita_girl", "tweet": "Faca nele kkkk  pic.twitter.com/X8jMpQMWq4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xita_girl/status/1037796857840365568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796780157685760, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2205483425, "username": "ahnnibal", "tweet": "gente a faca saindo limpa..........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahnnibal/status/1037796780157685760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796670187216898, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "Urgentefaca \u00e9 condenada e perder\u00e1 direitos pol\u00edticos ap\u00f3s esfaquear deputado bonorio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1037796670187216898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796664176717826, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "Ser\u00e1 uma nova bolinha de papel, como a que acometeu severamente o c\u00e9rebro de Serra? IML imediatamente. Viol\u00eancia n\u00e3o se combate com faca... n\u00e3o pera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1037796664176717826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796636037193735, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1035986145597943809, "username": "paramxnos", "tweet": "Vo come\u00e7ar a roda de ora\u00e7\u00e3o pela faca  pic.twitter.com/5hfEqzR8EO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paramxnos/status/1037796636037193735", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796500884152321, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 603582409, "username": "Sr_Brilhante", "tweet": "@danielhesantos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02olha a faca !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sr_Brilhante/status/1037796500884152321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielhesantos"}
{"id": 1037796320222879745, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 724838892, "username": "Sergiio17", "tweet": "J\u00e1 esfaquearam o Bolsonaro mesmo, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergiio17/status/1037796320222879745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796194754486272, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 245154039, "username": "dudefoda", "tweet": "@luizguiprado @shavvot @carolinaamouraa @n0tLuan @hey_nahs @PatrickCaue A faca passa bem e sem rastros de sangue rs  pic.twitter.com/pj8mmNKJo4", "replies": 7, "retweets": 3, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudefoda/status/1037796194754486272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatrickCaue,hey_nahs,n0tLuan,carolinaamouraa,shavvot,luizguiprado"}
{"id": 1037795966928211969, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 97692497, "username": "sadojake", "tweet": "A faca era da Tramontina?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadojake/status/1037795966928211969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795825257246721, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 324681777, "username": "edilshow", "tweet": "\"Ja pegou a facada, quer que eu fa\u00e7a oq?\"Disseram os candidatos  https://twitter.com/Estadao/status/1037795267020500997\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilshow/status/1037795825257246721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795814637101057, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 959765008665268224, "username": "DMunicipiosPara", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMunicipiosPara/status/1037795814637101057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795693874896897, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 290838594, "username": "Brunecanunes", "tweet": "J\u00e1 vi o v\u00eddeo milh\u00f5es de vezes, o bozo n\u00e3o derrama nenhuma gota de sangue e a faca volta limpinha... E o filho dele diz o pai levou 6 pontos \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunecanunes/status/1037795693874896897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795469559324672, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 983709164550656001, "username": "netowalter_", "tweet": "Segundo Fl\u00e1vio Bolsonaro, em entrevista para uma r\u00e1dio agora, um eleitor do Bolsonaro percebeu que o assassino estava com uma faca e na hora da a\u00e7\u00e3o o empurrou, fazendo assim o golpe ser desviado do cora\u00e7\u00e3o para o abdomen. Anjos est\u00e3o na terra. Essa foi a m\u00e3o de Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netowalter_/status/1037795469559324672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795413347246091, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 248055434, "username": "gbrabo", "tweet": "Essa elei\u00e7\u00e3o o Bolsonaro j\u00e1 t\u00e1 com a faca e o queijo na m\u00e3o, deram de bandeja pro cara ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbrabo/status/1037795413347246091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795260259336193, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 805589908643528704, "username": "firestonexxx", "tweet": "gente ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/firestonexxx/status/1037795260259336193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795051135533056, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 75836276, "username": "danielhesantos", "tweet": "O Brasil virou o Risca Faca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielhesantos/status/1037795051135533056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795024656838656, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 65984275, "username": "rafcavalheiro", "tweet": "Eu quero ver o esfaqueador a faca e o colete de prote\u00e7\u00e3o que ele tava usando ao vivo no JN de hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafcavalheiro/status/1037795024656838656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794892020363265, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 88193296, "username": "ReiArthur2", "tweet": "Olha a faca!  https://twitter.com/FalaCiro/status/1037794639963729920\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReiArthur2/status/1037794892020363265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794631596101639, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 131576352, "username": "damnyoujp", "tweet": "coitada da faca  pic.twitter.com/kyD98W389t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/damnyoujp/status/1037794631596101639", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794416344424449, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 723611373813547012, "username": "victorsoaresx_", "tweet": "@duducostta1 gra\u00e7as a deus, fiquei super preocupado com essa faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorsoaresx_/status/1037794416344424449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duducostta1"}
{"id": 1037794382181814273, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 900604654417039362, "username": "lccss_", "tweet": "Ser\u00e1 que t\u00e1 tudo bem com a faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccss_/status/1037794382181814273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794360451129347, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2240828914, "username": "piledrverwaItz", "tweet": "velho eu tenho CERTEZA que isso tudo eh armado pq nao da pra ver sangue nem na camisa nem na tal faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piledrverwaItz/status/1037794360451129347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794277361893376, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 280123425, "username": "Kryp_LS", "tweet": "Olha a faca..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kryp_LS/status/1037794277361893376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794262296002562, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 183451117, "username": "katdayy_", "tweet": "tudo planejado esse lance da faca, n\u00e3o duvido mais de nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katdayy_/status/1037794262296002562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794133883211778, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 165126486, "username": "Gabipsilva", "tweet": "Sobre a tentativa la no Bo\u00e7alnaro: Algu\u00e9m sabe o estado de sa\u00fade da faca??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabipsilva/status/1037794133883211778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794088299450368, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 140078730, "username": "CokeAndRum", "tweet": "Pra que faca gente? N\u00e3o tem coc\u00f4 em Juiz de Fora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CokeAndRum/status/1037794088299450368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794016006483974, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1894594902, "username": "eumauriciosilva", "tweet": "Esfaquearam o bolsonaro, mas e a\u00ed? A legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma ainda ta de p\u00e9? Brasileiro n\u00e3o sabe usar lixeira, n\u00e3o sabe usar faca, vai saber usar rev\u00f3lver? Brasileiro n\u00e3o tem maturidade pra ter esse poder nas m\u00e3os.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumauriciosilva/status/1037794016006483974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794008020467713, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1008476084516675585, "username": "dark7T7", "tweet": "@FlavioBolsonaro A faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dark7T7/status/1037794008020467713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037793890475155456, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4906738071, "username": "arquionauts", "tweet": "*cite uma verdade que ningu\u00e9m aceita*Bolsonaro fez teatrinho e a faca era de mentira pq n\u00e3o houve sangue nenhum", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquionauts/status/1037793890475155456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793845495382016, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 200946350, "username": "OhUrso", "tweet": "Furaram o bozoGente a faca ta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OhUrso/status/1037793845495382016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793758807511041, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1000769513875496961, "username": "isabelacrux", "tweet": "a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelacrux/status/1037793758807511041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793656449757184, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 100621728, "username": "renatamaciel__", "tweet": "Independente de quem seja isso n\u00e3o \u00c9 coisa que se fa\u00e7a. Vcs querem um Brasil sem viol\u00eancia a praticam mesmo assim. O cara vai ser eleito no primeiro turno por causa disso agora. Brasil sendo Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatamaciel__/status/1037793656449757184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793485213126656, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 703278465, "username": "notinthislifee", "tweet": "A facada do bozonadro foi verdade eu tava l\u00e1 eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notinthislifee/status/1037793485213126656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793428761976838, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 381793176, "username": "riberinha_", "tweet": "teve aquela vez do bispo que levou uma facada e depois usava a faca pra aben\u00e7oar os crente da igreja dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riberinha_/status/1037793428761976838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793409157750784, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1035986145597943809, "username": "paramxnos", "tweet": "Gente ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?  pic.twitter.com/dq9xdJ6OX5", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paramxnos/status/1037793409157750784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793408864141313, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 401523731, "username": "clemutcho", "tweet": "Gente nesse v\u00eddeo da pra ver claramente a faca entrando no bucho  https://youtu.be/xYtsL9znopI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clemutcho/status/1037793408864141313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793296238747648, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 711056351796011008, "username": "luccferr", "tweet": "e essa faca que nao deixou uma gota de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccferr/status/1037793296238747648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793126906253312, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 901941327700615169, "username": "xoxotsbitch", "tweet": "@FlavioBolsonaro E A FACA? PASSA BEM?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xoxotsbitch/status/1037793126906253312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037793122087067649, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 183458701, "username": "djiranmusistar", "tweet": "ACHO QUE ACABARAM DE DECIDI O PRESIDENTE DO BRASIL A  BASE DEFACA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djiranmusistar/status/1037793122087067649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793017833422849, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2946539627, "username": "nathycrf_", "tweet": "FACA DE P\u00c3O DE P\u00c3O DEP\u00c3ODEP\u00c3OFACA DE P\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathycrf_/status/1037793017833422849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792833359544322, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 798883747416473600, "username": "pgxm_", "tweet": "queria saber se a faca que usaram contra o Bolsonaro t\u00e1 bem, algu\u00e9m sabe me dizer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgxm_/status/1037792833359544322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792701750620162, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 807033584213262337, "username": "Gabrielsilv1880", "tweet": "@RedeGlobo @GuilhermeBoulos @denizezanolla14 Tanto que a faca atingiu o f\u00edgado dele e est\u00e1 sendo operado nesse instante, pq tu \u00e9 t\u00e3o burra assim em? Petista \u00e9 uma ra\u00e7a esc\u00f3ria demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielsilv1880/status/1037792701750620162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "denizezanolla14,GuilhermeBoulos,RedeGlobo"}
{"id": 1037792656678641665, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 199557496, "username": "maissacosta", "tweet": "@UOLPolitica @marcia_forte Pelo o que eu soube, a faca morreu envenenada segundos ap\u00f3s a incis\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maissacosta/status/1037792656678641665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcia_forte,UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037792605000663040, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 84564498, "username": "murilsousa", "tweet": "orando pela faca  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilsousa/status/1037792605000663040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792547266068482, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 16438563, "username": "twero", "tweet": "@astraeusXIX Hm! \u00c9 um n\u00edvel moderado. Esse ano vou fazer de novo o N3 e ver se consigo uma nota melhor.Desde j\u00e1, bons estudos e fa\u00e7a uma boa prova!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twero/status/1037792547266068482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "astraeusXIX"}
{"id": 1037792541050105856, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 388614491, "username": "edu_portilho", "tweet": "mano meteram a faca no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu_portilho/status/1037792541050105856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792537589768192, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 194255354, "username": "isabellemotta_", "tweet": "ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellemotta_/status/1037792537589768192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792323864866816, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 887151868606111744, "username": "bmenezex", "tweet": "to achando que foi aquelas faca falsa que dobra  https://twitter.com/gilsleeping/status/1037785270630998018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmenezex/status/1037792323864866816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792260476334080, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2869823445, "username": "mathsilva7", "tweet": "Rapaz, Bolsonaro t\u00e1 sendo operado pq a faca pegou no f\u00edgado dele :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathsilva7/status/1037792260476334080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792126325669890, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1012882834594332672, "username": "Evanil_s", "tweet": "@dorafilha @GuilhermeBoulos Oto \u00e9 com pena da faca ;u;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evanil_s/status/1037792126325669890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,dorafilha"}
{"id": 1037792044499066880, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3955458700, "username": "rrcvarjao", "tweet": "Quem planta o \u00f3dio com certeza n\u00e3o colher\u00e1 amor.Ass.: faca\u00e9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rrcvarjao/status/1037792044499066880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791908016340994, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 278803048, "username": "arrobadeJorge", "tweet": "\u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais\u201d- A faca passa bem!!! \ud83d\ude2a\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobadeJorge/status/1037791908016340994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791818900025344, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 345580503, "username": "FabioFurtado3", "tweet": "Pra mim ficou claro que o Bolsonaro n\u00e3o cumpre o que vem dizendo ao eleitor, pois ele disse que se fosse atingido por uma faca revidaria com uma pistola, n\u00e3o foi o que ele fez, perdeu meu voto.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioFurtado3/status/1037791818900025344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791818048528385, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 42700408, "username": "cleybarbosa", "tweet": "@rafaela_kb Coitada da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleybarbosa/status/1037791818048528385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaela_kb"}
{"id": 1037791758128742400, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3064923898, "username": "dlblacerda", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu s\u00f3 consigo pensar na faca. Como ser\u00e1 que ta o estado de sa\u00fade da faca? Mds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dlblacerda/status/1037791758128742400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791747055775744, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "@xxMixx66 s\u00f3 se garante na arma quem n\u00e3o sabe usar uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1037791747055775744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xxMixx66"}
{"id": 1037791677979668485, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 404793422, "username": "foddac", "tweet": "Bolsonaro foi esfasqueado. Aleguem, por favor, me atualiza do estado de sa\u00fade da faca?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/foddac/status/1037791677979668485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791499436605440, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 435977925, "username": "mergulhana", "tweet": "pronto a faca t\u00e1 limpa, j\u00e1 conclu\u00edmos a farsa.  pic.twitter.com/DIiG1Sy721", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mergulhana/status/1037791499436605440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791430377435136, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 45252060, "username": "adrianopacheco", "tweet": "ACHARAM A FACA QUE USARAM NO ATENTADO AO BOLSONARO GENTE Q ABSURDO  pic.twitter.com/pyve7ltmKS", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianopacheco/status/1037791430377435136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791408961282049, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 66538465, "username": "eguataz", "tweet": "Se o Bolsonaro tivesse morrido j\u00e1 podia pega a faca e colocar como primeiro item pra repor do museu nacional pq ela j\u00e1 ia fazer parte da hist\u00f3ria do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguataz/status/1037791408961282049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791396655247362, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 973981317858844673, "username": "BoringMarinn", "tweet": "PAREM DE RIR DAS DESGRA\u00c7A DOS OUTRO SERES HUMANOS O CARA FOI ESFAQUEADO N\u00c3O SE APLAUDE VIOL\u00caNCIA.E voc\u00eas que dizem que s\u00e3o do amor e contra armas. Faca \u00e9 arma branca.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoringMarinn/status/1037791396655247362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791390481240064, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 153230720, "username": "lucasryaan", "tweet": "O que aconteceu com Bolsonaro, \u00e9 s\u00f3 um poss\u00edvel reflexo do futuro, da libera\u00e7\u00e3o do porte de arma, s\u00f3 que ao inv\u00e9s da faca v\u00e3o ser balas, e nem todo mundo vai ter chance de ser socorrido. Por\u00e9m, incentivar essa ideia, \u00e9 aquela m\u00e1xima: VIOL\u00caNCIA S\u00d3 GERA MAIS VIOL\u00caNCIA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasryaan/status/1037791390481240064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791321224867840, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 276305032, "username": "Thaiib_m", "tweet": "Genteeee, vim correndo pro Twitter pra saber se t\u00e1 tudo bem com a faca.  T\u00d4 MUITO PREOCUPADA. \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaiib_m/status/1037791321224867840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791293932490753, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 64882935, "username": "nascimentocaio", "tweet": "Algu\u00e9m sabe me dizer se a faca que tocou o Bolsonaro passa bem?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nascimentocaio/status/1037791293932490753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791283748786176, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1700853829, "username": "otonhocelo", "tweet": "Mano olha o tamanho da faca aaaaa  pic.twitter.com/zfHuAcd1Dh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otonhocelo/status/1037791283748786176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791208830058497, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 66538465, "username": "eguataz", "tweet": "Gente que babado esse neg\u00f3cio do Bolsonaro ter sido esfaqueado....Eu t\u00f4 chocado. .Vamo rezar pra que n\u00e3o tenha acontecido nada de grave e que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguataz/status/1037791208830058497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791200303095810, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1015786804358860800, "username": "Dodoismile22", "tweet": "como assim o bozonaro tava de colete e o colete n\u00e3o foi p\u00e1reo pra uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dodoismile22/status/1037791200303095810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791125870968832, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 887151868606111744, "username": "bmenezex", "tweet": "METEU A FACA FOI POUCO NESSE BOSTA ESCROTO FUDIDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmenezex/status/1037791125870968832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791122188316672, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3301057569, "username": "isdrcrds", "tweet": "grande ironia o cara que defende o porte de armas sofrer um atentado dessess\u00f3 prova que o brasileiro n\u00e3o t\u00e1 pronto pra isso, pq se fosse uma arma ao inv\u00e9s de uma faca a cagada teria sido S\u00c9RIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isdrcrds/status/1037791122188316672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791109571862528, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "\u00e9 verdade essa facas\u00f3 apoia porte/posse de armas quem n\u00e3o se garante no bileteass: facada no bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1037791109571862528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790912083124232, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 941447086440108032, "username": "doguinhista", "tweet": "a pessoa n\u00e3o aprendeu o lugar certo de passar uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doguinhista/status/1037790912083124232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790782466482176, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 879496078441275393, "username": "fdiegobaston", "tweet": "N\u00e3o dou nem 5h para emitirem uma nota culpando o pt pela faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fdiegobaston/status/1037790782466482176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790733778993152, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 938376222, "username": "Viitorpfvr", "tweet": "pela for\u00e7a que aparece no video  PRA NAO TER FURADO A FACA TAVA CEGA??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viitorpfvr/status/1037790733778993152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790711574347776, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2810153642, "username": "_trindaderafael", "tweet": "no momento falar merda de hoje: ser\u00e1 que a gente vai voltar no tempo do Pablo Escobar? a diferen\u00e7a \u00e9 que a gente \u00e9 mais pobre que o Pablito e usa faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_trindaderafael/status/1037790711574347776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790682570731520, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 277078629, "username": "Celllynda", "tweet": "vcs que falam q o cara prega a viol\u00eancia tem que se fuder \"ah coitada da faca\" vcs t\u00e3o chegando ao n\u00edvel do que vcs desprezam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celllynda/status/1037790682570731520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790582326919169, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 157436023, "username": "jessicaaveloso", "tweet": "Gente a pessoa ta t\u00e3o proxima desse demonio com uma faca e ngm viu na hora, n\u00e3o vi um sangue ainda, serase foi armado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicaaveloso/status/1037790582326919169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790521798938624, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 324681777, "username": "edilshow", "tweet": "\"Candidato Bonoro recebeu uma facada em evento pol\u00edtico\"MEU DEUSPRECISO DE NOT\u00cdCIAS!!!!!a faca ta bem? era Tramontina? cabo de madeira ou colorido?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilshow/status/1037790521798938624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790514353983490, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 869244010631761920, "username": "marc_valadares", "tweet": "Quem ficar com \"for\u00e7a Bolsonaro\" pode clicar em unfollow, fa\u00e7a este singelo favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marc_valadares/status/1037790514353983490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790392203264001, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 806580795137806336, "username": "thaliamourac", "tweet": "eu n vi sangue gente serasi a faca era de borracha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaliamourac/status/1037790392203264001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790170827894784, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 770481911965818880, "username": "thaisupertop", "tweet": "Olha a FACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisupertop/status/1037790170827894784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790125701439489, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 380610321, "username": "flaviakatrine_", "tweet": "@perezvictorr_ N duvido de nada, at\u00e9 pq ele anda de colete o tempo todo, e pelo tamanho da faca, ela n ficou fincada nele ? Ai ai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviakatrine_/status/1037790125701439489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perezvictorr_"}
{"id": 1037789937368788998, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 371887367, "username": "ALIENIETZSCHE", "tweet": "Nova pesquisa ibope:Faca: 58%Bolsonaro: 13%Ciro: 11%Marina: 9%Outros: 9%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALIENIETZSCHE/status/1037789937368788998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789901318701056, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 443614175, "username": "gonzaleznohan", "tweet": "eu diria que agora o bolsonaro t\u00e1 com a faca e o queijo na m\u00e3o pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o, mas a faca aparenemente t\u00e1 em outro lugar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonzaleznohan/status/1037789901318701056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789888685518849, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1486301360, "username": "doidine_", "tweet": "que isso te sirva de li\u00e7\u00e3o, bonoro: o armamento que tu prega \u00e9 violento, assassino. seja na faca, seja na bala.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doidine_/status/1037789888685518849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789817013248001, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 380610321, "username": "flaviakatrine_", "tweet": "@ua_nda Acho que foi armado, pq a faca nem perfurou muito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviakatrine_/status/1037789817013248001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ua_nda"}
{"id": 1037789806779146242, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 147987895, "username": "cihmonteiro", "tweet": "Meteram a faca na poc?  To perplecta", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cihmonteiro/status/1037789806779146242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789802329001986, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 277150932, "username": "carlossantostv1", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima de atentado em Juiz de ForaCandidato \u00e0 Presid\u00eancia foi agredido a faca enquanto descia Cal\u00e7ad\u00e3o da Rua Halfeld em Bel\u00e9m, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZaA_ygcKZ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=t9nl1z60x1nd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlossantostv1/status/1037789802329001986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789648775471110, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 93064936, "username": "acaicosmic", "tweet": "Quer porte de arma pro cidad\u00e3o de bem mas n\u00e3o aguenta nem sair na faca. T\u00e9 doid\u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acaicosmic/status/1037789648775471110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789632417681417, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 77300989, "username": "iaiacarvalho", "tweet": "Foi s\u00f3 a pontinha da faca mesmo  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037783575200980993\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaiacarvalho/status/1037789632417681417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789471154958337, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 867480991329341441, "username": "magrealvesada", "tweet": "@morgxan Ai miga...acho estranho s\u00e9rio.  Parece jogada pol\u00edtica!Quem vai s\u00f3 linhar uma marca de faca na altura do abd\u00f4men? Na boa \u00e9 muito duvidoso. Ok errado a viol\u00eancia e tal... e acho ruim toda essa viol\u00eancia,  mas \u00e9 estranho e muito duvidoso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magrealvesada/status/1037789471154958337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "morgxan"}
{"id": 1037789192649101312, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 435977925, "username": "mergulhana", "tweet": "queridos, vamos l\u00e1: VOU APROVEITAR ESSE MOMENTO E DIZER1\u00ba) SE essa hist\u00f3ria de facada fosse verdade - coisa q N\u00c3O \u00c9 - j\u00e1 seria um TIRO NO P\u00c9 na bosta proposta dele p liberar porte de arma! Faca j\u00e1 \u00e9 considerado arma branca, \u00e9 crime portar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mergulhana/status/1037789192649101312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789168573837312, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1005106630176931840, "username": "dougbrev", "tweet": "espero que a faca esteja bem  pic.twitter.com/8uaFeCfUOv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougbrev/status/1037789168573837312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789168125059073, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1700853829, "username": "otonhocelo", "tweet": "@_ynnaitat Foi a faca q sangrou quando encostou nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otonhocelo/status/1037789168125059073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_ynnaitat"}
{"id": 1037789056191668224, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1700853829, "username": "otonhocelo", "tweet": "@argonaauta @beatrizpv_ Pior que isso t\u00e1 mto com cara de arma\u00e7\u00e3o. O cara tava usando colete e andava com v\u00e1rios seguran\u00e7as. Como do nada uma pessoas passa por tudo isso e mete a faca nele???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otonhocelo/status/1037789056191668224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatrizpv_,argonaauta"}
{"id": 1037788906958331905, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4647438094, "username": "_m0uraa", "tweet": "N\u00e3o posso dormir um pouco que o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, espero que a faca esteja bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_m0uraa/status/1037788906958331905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788807507128321, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 810584170628087808, "username": "_ynnaitat", "tweet": "@otonhocelo Vi o v\u00eddeo at\u00e9 em c\u00e2mera lenta e n\u00e3o vi sangue na faca...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ynnaitat/status/1037788807507128321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otonhocelo"}
{"id": 1037788707707920384, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1694848248, "username": "xevla", "tweet": "Milhares de pessoas s\u00e3o mortas a faca diariamente, pareceu aquela s\u00e9rie, a sereia, mas ele n\u00e3o morreu, que exista puni\u00e7\u00e3o e justi\u00e7a para todos no Brasil  https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xevla/status/1037788707707920384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788502124052488, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3014998635, "username": "Denisessalomao", "tweet": "serassi foi uma faca de papel q nem a bolinha do Serra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denisessalomao/status/1037788502124052488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788294027927557, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 38600300, "username": "alberrrto", "tweet": "gente ja est\u00e1 feito, ja foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alberrrto/status/1037788294027927557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788277728858113, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 62599362, "username": "NicholasComCH", "tweet": "J\u00e1 pensante que se ao inv\u00e9s de faca fosse uma arma que ele, Bolsonaro,  tanto defende?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicholasComCH/status/1037788277728858113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787935133917185, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 65725689, "username": "theperrydise", "tweet": "coitada da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theperrydise/status/1037787935133917185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787925776351233, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 867480991329341441, "username": "magrealvesada", "tweet": "S\u00f3 um tolo n\u00e3o percebeu que essa facada foi jogada do bolsonaro para elei\u00e7\u00e3o. Quer ser m\u00e1rtir a qualquer custo! Quem usa faca nunca vai fazer corte artificial,  desculpa n\u00e3o  acredito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magrealvesada/status/1037787925776351233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787900870623233, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "gente e a faca t\u00e1 bem? tomara que sim, coitada foi esfaqueada pelo bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1037787900870623233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787899260018688, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1282065522, "username": "KhaydSheyd", "tweet": "Bolsonaro acaba de levar uma facada, mas a faca passa bem. O cara \u00e9 de a\u00e7o hahah \u2764 #bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/KhaydSheyd/status/1037787899260018688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787855425351680, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2209409376, "username": "twerkearp", "tweet": "o cara defende a posse de arma livre e agora foi atacado com uma faca, se o ser humano ja \u00e9 doido com faca, imagine com uma arma ? que paradoxo pessimo na vida dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twerkearp/status/1037787855425351680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787798714155010, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "Tadinha da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037787798714155010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787611354607621, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 976921657, "username": "raafaelo_", "tweet": "Se ele mesmo n\u00e3o tiver tramado isso eu n\u00e3o duvido, pois ele \u00e9 louco.. Mas espero qe fa\u00e7a ele pensar sobre liberar o porte de armas, pq em vez da facada poderia ter sido um tiro mesmo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raafaelo_/status/1037787611354607621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787580069228544, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 68570345, "username": "chicodemoraes", "tweet": "a faca furou ele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicodemoraes/status/1037787580069228544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787573547134976, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2362730767, "username": "flvnc", "tweet": "Belo momento para usar daquele discurso de armamento, afinal faca \u00e9 arma branca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flvnc/status/1037787573547134976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787407100391429, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 93064936, "username": "acaicosmic", "tweet": "Coitada da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acaicosmic/status/1037787407100391429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787392919396352, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47432723, "username": "angellopavel", "tweet": "A faca que furou o Bozo passa bem?\ud83e\udd21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angellopavel/status/1037787392919396352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787132767686657, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 153230720, "username": "lucasryaan", "tweet": "Que isso n\u00e3o se inverta a favor do Bolsonaro com estrat\u00e9gias de marketing dizendo que foi v\u00edtima da esquerda(caso se fa\u00e7a um perfil do agressor)  https://twitter.com/harianameinke/status/1037783161810415617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasryaan/status/1037787132767686657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787119564009472, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 60700966, "username": "ddionkatic", "tweet": "oq d\u00e1 na cabe\u00e7a de um ser pra ir num com\u00edcio no meio de um monte de gente enfiar uma faca no bucho alheio? v\u00e3o j\u00e1 dizer que foi a mando de partido rival", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddionkatic/status/1037787119564009472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787078304694272, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3014998635, "username": "Denisessalomao", "tweet": "agr a pessoa quer meter a faca no bucho da outra cercada de bolsominio AH V\u00c1 SE FUDER QUI\u00c9 \u00d4 FILHA DA PUTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denisessalomao/status/1037787078304694272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786977502986240, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 67478470, "username": "andrew_cid", "tweet": "@PolitzOficial @RenovaMidia Caralho! Olha o tamanho da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrew_cid/status/1037786977502986240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,PolitzOficial"}
{"id": 1037786934268047363, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 64870712, "username": "edwardpampolha", "tweet": "T\u00e1 certo que o Bozo \u00e9 um idiota completo, mas meter a faca nele \u00e9 muita burrice pois ele vai dar uma de m\u00e1rtir e vai dar boas jogadas de mkt pra ele e o principal, se igualou a ele. Viol\u00eancia s\u00f3 gera mais viol\u00eancia!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edwardpampolha/status/1037786934268047363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786874608332800, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 587891986, "username": "umreIicario", "tweet": "A faca no maximo rasgou a blusa  https://twitter.com/henriqueluis___/status/1037786457354772481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umreIicario/status/1037786874608332800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786801732235268, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1004030889070944256, "username": "pamcrastinar", "tweet": "@ciaorobyyy To preocupada com a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamcrastinar/status/1037786801732235268", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciaorobyyy"}
{"id": 1037786586157670400, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 137175579, "username": "FelipeVilhena17", "tweet": "Cacete, meteram a faca no bolsonazi. Ele alimentou tanto o discurso de \u00f3dio, que chegou at\u00e9 ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeVilhena17/status/1037786586157670400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786558244552704, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 260578937, "username": "Senhorita_i", "tweet": "Era s\u00f3 o que faltava p/ o louco ficar no posto de coitado...a faca vai ser ibope p/ ele...pqp!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Senhorita_i/status/1037786558244552704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786446688645121, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 66423933, "username": "eudekassio", "tweet": "passa a faca nessa vagabunda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudekassio/status/1037786446688645121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786434449682432, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 33091836, "username": "alinadopara", "tweet": "Jogaram uma faca no Bolso naro? Foi isso mesmo?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinadopara/status/1037786434449682432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786381404307458, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3337829351, "username": "whosjwn", "tweet": "ser\u00e1 q faca q foi usada p esfaquear o inomin\u00e1vel t\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whosjwn/status/1037786381404307458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786360235614208, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 901447346592067585, "username": "icarlito", "tweet": "METERAM A FACA NO BOZONARO, A QUE PINTO ESSE PA\u00cdS CHEGOU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icarlito/status/1037786360235614208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786323631972361, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 77300989, "username": "iaiacarvalho", "tweet": "A faca que aparece no v\u00eddeo do tamanho de uma peixeira e o corte foi superficial?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaiacarvalho/status/1037786323631972361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786317873197058, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1700853829, "username": "otonhocelo", "tweet": "Mano como \u00e9 que um imbecil vai e mete a faca no bozonaro???? PUTA QUE PARIU", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otonhocelo/status/1037786317873197058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786170904768513, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1551051134, "username": "Mlukka07", "tweet": "Segundo a \"Globolixo\" Bolsonaro recebeu um \"Ataque\"....deixa eu pegar uma faca e dar uma facada em um jornalista desses pra ver se n\u00e3o \u00e9 \" Tentativa de assassinato\"...mas como \u00e9 o Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlukka07/status/1037786170904768513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786051832631297, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 102712717, "username": "EvesCavalcante", "tweet": "@caboquisse Faca para todos!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvesCavalcante/status/1037786051832631297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caboquisse"}
{"id": 1037785998887976963, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 973397443537788928, "username": "carolini_lisboa", "tweet": "Sobre essa parte do Bolsonaro leva uma facada, o filho diz que ele passa bem. E a faca, como ser\u00e1 que ela estar?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolini_lisboa/status/1037785998887976963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785800103088129, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 228166086, "username": "nataliateles_", "tweet": "Gente s\u00e9rio eu t\u00f4 bem triste COITADA DA FACA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliateles_/status/1037785800103088129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785745535258624, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 48234107, "username": "JUNIORWEBBY", "tweet": "@gilsleeping eh capaz da faca se eleger", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JUNIORWEBBY/status/1037785745535258624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilsleeping"}
{"id": 1037785743966593025, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 153465644, "username": "Jandsongui", "tweet": "\u00c9 verdade que esfaquearam o Bozonaro? Algu\u00e9m tem not\u00edcia do estado da faca? Se ela corre o risco de infec\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jandsongui/status/1037785743966593025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785644767035392, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2322219055, "username": "lgbtinha", "tweet": "OLHA A FACA  pic.twitter.com/kdcrEm2gXW", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgbtinha/status/1037785644767035392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785630749732864, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "URGENTEAp\u00f3s se atingido por uma faca, bolsonaro afirma que vai proibir porte de arma branca em casa, para a libera\u00e7\u00e3o da arma de fogo. esfaquearam o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1037785630749732864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785468719521792, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1000433497146785793, "username": "Lil_Plata", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e a presid\u00eancia... tomara que tenha hiv na faca hahaha ou t\u00e9tano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lil_Plata/status/1037785468719521792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785460402266112, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 111138053, "username": "1Twerneck", "tweet": "CARALHO MANO METERAM A FACA NO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1Twerneck/status/1037785460402266112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785181162221569, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 18924304, "username": "gagerred", "tweet": "Quem tacou a faca no Bolsonaro ou \u00e9 muito imbecil, ou \u00e9 algu\u00e9m da pr\u00f3pria campanha, porque agora al\u00e9m de mito, v\u00e3o chamar de m\u00e1rtir.  https://twitter.com/mariana_godoy/status/1037782457452515330\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gagerred/status/1037785181162221569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785035200495617, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1004030889070944256, "username": "pamcrastinar", "tweet": "@ciaorobyyy Amiga a faca saiu de dentro dele limpinha. Reveja filmagem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamcrastinar/status/1037785035200495617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciaorobyyy"}
{"id": 1037784940065292288, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 133304449, "username": "LuanGabriel__", "tweet": "A Faca passa bem?  pic.twitter.com/4mXZJuTSwL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanGabriel__/status/1037784940065292288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784863460544518, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 58690361, "username": "fernando_all", "tweet": "@MomentsBrasil N\u00e3o segurou a faca... N\u00e3o ia sobreviver se fosse na bala como ele gosta...\ud83e\udd28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_all/status/1037784863460544518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037784292590538758, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1134369612, "username": "rafaelkjls", "tweet": "sera q ficou tudo bem com a faca?", "replies": 8, "retweets": 88, "likes": 188, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037784292590538758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784273540063232, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1026362163219378177, "username": "carol_fonseca__", "tweet": "@professorigor o cara com uma faca na multid\u00e3o, representando amea\u00e7a a quem quer que seja, n\u00e3o duvido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_fonseca__/status/1037784273540063232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "professorigor"}
{"id": 1037783989115912194, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 245154039, "username": "dudefoda", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica A faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudefoda/status/1037783989115912194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783769791520771, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 319257462, "username": "_tadeusousa", "tweet": "MEU DEUS ESFAQUEARAM O BOZO EU TO BEM FELIZ. PASSE BEM FACA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_tadeusousa/status/1037783769791520771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783608860311553, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 820841706555850752, "username": "vito4002", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mas not\u00edcias apontam que a faca n\u00e3o corra risco de vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vito4002/status/1037783608860311553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783432120680451, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 744901630047453184, "username": "stainedwing", "tweet": "espero que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stainedwing/status/1037783432120680451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783431730610176, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 67664500, "username": "helenaalvares", "tweet": "@Estadao @whycaio @thalytasabel @pistolalmirante coitada da faca \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenaalvares/status/1037783431730610176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pistolalmirante,thalytasabel,whycaio,Estadao"}
{"id": 1037783366240808971, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 602530245, "username": "batistx", "tweet": "Espero que a faca esteja bem.  https://twitter.com/Estadao/status/1037781654562107392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batistx/status/1037783366240808971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783327221182465, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 78625666, "username": "CMagnoo", "tweet": "pena eu tenho eh da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CMagnoo/status/1037783327221182465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783326575210497, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 48234107, "username": "JUNIORWEBBY", "tweet": "eu fiquei at\u00e9 com pena da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JUNIORWEBBY/status/1037783326575210497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783218458648576, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 748099479933444096, "username": "vonpAdal", "tweet": "socorro meteram a faca no bolsonaro, acho que agora ele repensa sobre porte de armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vonpAdal/status/1037783218458648576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782930993627138, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 26430602, "username": "panreis", "tweet": "Kd o @miiiichel???? ME DIZ QUE N\u00c3O FOI TU QUE METEU A FACA NO BONORO!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panreis/status/1037782930993627138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "miiiichel"}
{"id": 1037782800848564224, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 172617422, "username": "MarioPSC1914", "tweet": "O blosoro sofreu um atentado \u00e0 faca hoje.Apesar dele ser o maior excremento da atualidade no Brasil, n\u00e3o coaduno com esse tipo de atitude. Querer a morte dele ou tortura que seja s\u00f3 me tornaria igual a ele, o que eu n\u00e3o quero nunca.", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioPSC1914/status/1037782800848564224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782581381672961, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 431162995, "username": "eduardofalando", "tweet": "agora o filho da dom\u00e9stica pode ter uma faca  https://twitter.com/Estadao/status/1037781654562107392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardofalando/status/1037782581381672961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781905306005506, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 135663615, "username": "ffabr_", "tweet": "Coitada da faca  https://twitter.com/Estadao/status/1037781654562107392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ffabr_/status/1037781905306005506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781852256395265, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1032420880020922375, "username": "myrmendes", "tweet": "@luquinha espero que a faca esteja bem", "replies": 7, "retweets": 18, "likes": 137, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myrmendes/status/1037781852256395265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luquinha"}
{"id": 1037780946865598465, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1134369612, "username": "rafaelkjls", "tweet": "meteram a faca no bolsonaro o brasileiro \u00e9 doido", "replies": 6, "retweets": 42, "likes": 138, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037780946865598465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780855048101893, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 431162995, "username": "eduardofalando", "tweet": "como assim o cara mete uma faca no candidato mas n\u00e3o mata", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardofalando/status/1037780855048101893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779366909014016, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2205483425, "username": "ahnnibal", "tweet": "gente real mesmo que enfiaram uma faca no bonoro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahnnibal/status/1037779366909014016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766637578014720, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 335482168, "username": "Bruuvieira_", "tweet": "fa\u00e7a uma crian\u00e7a feliz @annammathis @matheusmmota pic.twitter.com/cw2R6mevnF", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruuvieira_/status/1037766637578014720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annammathis,matheusmmota"}
{"id": 1037766173595721734, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 100623152, "username": "omarcelolopes", "tweet": "@michelpinho Mano, n\u00e3o fa\u00e7a isso. hHehehee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarcelolopes/status/1037766173595721734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "michelpinho"}
{"id": 1037764864679337985, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 735213960492941312, "username": "Edellynsanches", "tweet": "S\u00f3 assumo se o meu sentimento estiver grande, n\u00e3o basta somente o dele est\u00e1 grande, tem que ser rec\u00edproco. Ou seja, nunca mais assumir ningu\u00e9m depois do meu ex, foi por que eu ainda n\u00e3o sentir nada que fa\u00e7a eu assumir algu\u00e9m, simples. Chatinha? Sempre fui!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edellynsanches/status/1037764864679337985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754894692876289, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 821376853004943361, "username": "DiegoMo18905595", "tweet": "@octokuro_model Sabe o que torna cada ensaio, cada cosplay que voc\u00ea fa\u00e7a perfeito e absolutamente divino!? VOC\u00ca!!!!!\ud83d\ude18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoMo18905595/status/1037754894692876289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "octokuro_model"}
{"id": 1037732372538707968, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4455884722, "username": "vhnrqs", "tweet": "Fa\u00e7a de uma coxinha seu almo\u00e7o, n\u00e3o vai dar problema nenhum n\u00e3opode confiar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vhnrqs/status/1037732372538707968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729024330682368, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 942556210364108800, "username": "mortbric", "tweet": "@sspidergwen fa\u00e7a n\u00e3o....PS4 n\u00e3o merece isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mortbric/status/1037729024330682368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sspidergwen"}
{"id": 1037722729049403394, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2959651246, "username": "mariadorei", "tweet": "@lo_toussaint q tu quer que eu fa\u00e7a? kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadorei/status/1037722729049403394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lo_toussaint"}
{"id": 1037720696208719872, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 149254030, "username": "diopontes", "tweet": "Os ultra-rom\u00e2nticos que me perdoem, mas n\u00e3o h\u00e1 amor que me fa\u00e7a perder a lucidez.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diopontes/status/1037720696208719872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715840500748288, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 242484083, "username": "RoxyBarBelem", "tweet": "Nosso salm\u00e3o Robin Wright \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para o almo\u00e7o, fa\u00e7a o seu pedido das 12h \u00e0s 15h, no Roxy Bosque.\u00c1rea de cobertura https://goo.gl/goyqbq\u00a012h - 15h e 19h - 23h(91) 3349-9197 / 3199-3211 / 99185-7405 / 98733-2426 / 99375-9484#bosquegraopara #roxybarbel\u00e9m #bel\u00e9m pic.twitter.com/Net3vKRtSx", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bosquegraopara,#roxybarbel\u00e9m,#bel\u00e9m", "link": "https://twitter.com/RoxyBarBelem/status/1037715840500748288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711684083888128, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 917562281743003648, "username": "akroliverm", "tweet": "fa\u00e7a a sobrancelha da sua namorada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akroliverm/status/1037711684083888128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708504407126016, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 229663059, "username": "napaulaaaa", "tweet": "ali\u00e1s vende nomes nos meus trabalhos acad\u00eamicos que levo pro congresso.fa\u00e7a seu futuro e ajude a coleguinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/napaulaaaa/status/1037708504407126016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703519200071680, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3295456918, "username": "Vinicius_118000", "tweet": " https://open.spotify.com/user/thr4rsher666/playlist/3FvGXO8gNzd58OIVTe07lm?si=72goiiUKTq2WSzOZ-1U72Q\u00a0\u2026 @elementlolz t\u00e1 aqui a playlist meu mano,fa\u00e7a bom uso\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius_118000/status/1037703519200071680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elementlolz"}
{"id": 1037692787016257541, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3111840513, "username": "pampinhos", "tweet": "estrat\u00e9gia de capta\u00e7\u00e3o de clientes: direcione reuni\u00f5es comerciais para ap\u00f3s o expediente, no bar de sua prefer\u00eanciaespere o indiv\u00edduo beber e fa\u00e7a sua proposta o sucesso \u00e9 garantido  https://twitter.com/carvalhoaaana/status/1037692459738955778\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pampinhos/status/1037692787016257541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687419007643649, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4202527725, "username": "faciwyden", "tweet": "Est\u00e1 chegando a palestra com o tema \"A Gest\u00e3o Escolar na Efetiva\u00e7\u00e3o da Qualidade nas Institui\u00e7\u00f5es de Ensino\" com Daniela Garcia, Diretora do Col\u00e9gio Physics. Anota a\u00ed: 12/09, 19h, no audit\u00f3rio da Faci | Wyden. Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o e participe:  http://wyden.to/facimesaredonda\u00a0 pic.twitter.com/qX3fSMEg1p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faciwyden/status/1037687419007643649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680116896342016, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1242960781, "username": "Aphonso_brito", "tweet": "Sobre planos para Museu Nacional, Bolsonaro diz: \"Pegou fogo, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"  https://goo.gl/Uvpriq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aphonso_brito/status/1037680116896342016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679753204060165, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 280170161, "username": "italomartinns", "tweet": "@_lannaaaaa tu achas? eu acredito que nessa fase de escola ta tudo ainda em forma\u00e7\u00e3o, tudo influenci\u00e1vel demais, muita restri\u00e7\u00e3o pode fazer com q a pessoa se sinta presa e fa\u00e7a as coisas escondid", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomartinns/status/1037679753204060165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lannaaaaa"}
{"id": 1037678110936911872, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1959497928, "username": "Sap4tosVo4dores", "tweet": "Esse lance de ser auto suficiente \u00e9 uma faca de dois gumes, ao msm tempo q \u00e9 importante n depender dos demais, \u00e9 terr\u00edvel estar passando por um problema, precisar de ajuda e n\u00e3o pedir por achar q aquilo incomodara o outro e q \u00e9 necess\u00e1rio fazer isso por si so", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sap4tosVo4dores/status/1037678110936911872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677949263208453, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@Mestredestra1 Marina n\u00e3o fa\u00e7a como o Alckmin, sempre diga a verdade! Pare com esta hist\u00f3ria de fazer plebiscito pra tudo, da a impress\u00e3o de que voc\u00ea \u00e9 uma despreparada, que n\u00e3o sabe de nada. Ei Marina seja aut\u00eantica p\u00earo Alckmin o recado \u00e9 #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037677949263208453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1"}
{"id": 1037675552952410112, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1897548846, "username": "oadestradorpet", "tweet": "Fa\u00e7a o poss\u00edvel para mudar... mudar a si mesmo em primeiro lugar e a realidade ao seu redor mas o imposs\u00edvel n\u00e3o cabe a ti, existe uma Pessoa respons\u00e1vel por ele, lembra quando voc\u00ea ora o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYmDySgUI-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18w4s3zkvhb5q\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oadestradorpet/status/1037675552952410112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672183240253440, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1068893905, "username": "NacaoAzulCR", "tweet": "\u00c9 muito f\u00e1cil apostar no Remo na Timemania! Acesse o site  http://www.sualoterica.com.br\u00a0, utilize o c\u00f3digo 3333 para se identificar como torcedor do Remo e fa\u00e7a a sua aposta. #ClubedoRemo #Na\u00e7\u00e3oAzul #S\u00f3cioTorcedor #SuaLoterica #Timemania pic.twitter.com/UYWSUVpCyE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ClubedoRemo,#Na\u00e7\u00e3oAzul,#S\u00f3cioTorcedor,#SuaLoterica,#Timemania", "link": "https://twitter.com/NacaoAzulCR/status/1037672183240253440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671522721251328, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1012716391647019008, "username": "RuiCerqueira20", "tweet": "@gshow @RedeGlobo @anjupaiva @_anahikari N\u00e3o me fa\u00e7a chora, AnaVoc\u00ea sabe que eu curto e compartilho#Tinderson", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Tinderson", "link": "https://twitter.com/RuiCerqueira20/status/1037671522721251328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_anahikari,anjupaiva,RedeGlobo,gshow"}
{"id": 1037670760108777472, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 80006844, "username": "eduardo_rain", "tweet": "#GearBest #ShakeToWin #Game Ganhe o drone DJI Mavic Air e o Mi Pad 4 no #Jogo #Ca\u00e7aAoTesouro #GearBest #ShakeToWin ! Fa\u00e7a download da nossa APP gr\u00e1tis para come\u00e7ar a jogar!  https://m.gearbest.com/promotion-capsule-toys-game-special-3234.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GearBest,#ShakeToWin,#Game,#Jogo,#Ca\u00e7aAoTesouro,#GearBest,#ShakeToWin", "link": "https://twitter.com/eduardo_rain/status/1037670760108777472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668497541799936, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Tudo que Deus faz \u00e9 perfeito. N\u00e3o tem um \u00fanico dia que ele n\u00e3o apare\u00e7a em minha vida e fa\u00e7a os meus dias serem melhores, cheios de luz. Por isso seria muita ingratid\u00e3o da minha parte n\u00e3o admir\u00e1-lo demais e honr\u00e1-lo aonde quer que eu v\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037668497541799936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662788854992896, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3226287767, "username": "DanicorreaDd", "tweet": "Que o Senhor os fa\u00e7a compreender melhor o amor de Deus por voc\u00eas e a firmeza que ele, Cristo, d\u00e1!\r\u2026 https://bible.com/bible/211/2th.3.5.NTLH\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanicorreaDd/status/1037662788854992896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037588865157156864, "date": "2018-09-06", "time": "01:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 968293237311049728, "username": "vscoray", "tweet": "Que o Senhor os fa\u00e7a compreender melhor o amor de Deus por voc\u00eas e a firmeza que ele, Cristo, d\u00e1!2Tessalonicenses 3:5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vscoray/status/1037588865157156864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564722189611008, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 60700966, "username": "ddionkatic", "tweet": "N\u00e3o bastava eu morrendo de t\u00e3o gripada meu \u00faltimo coso resolveu sair e t\u00e1 doendo pra porra pq \u00f3bvio n\u00e3o tem espa\u00e7o pra ele, qualquer movimento q eu fa\u00e7a com a boca \u00e9 uma tortura, inclusive tomar \u00e1gua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddionkatic/status/1037564722189611008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563445313515520, "date": "2018-09-05", "time": "23:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 49114849, "username": "RodolfoTSouza", "tweet": "@kioty__ OLHA TU NUNCA MAS ME FA\u00c7A UMA DESSAS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodolfoTSouza/status/1037563445313515520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kioty__"}
{"id": 1037548732747866112, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 149733527, "username": "_emilha", "tweet": "Eu fiz pouca coisa hoje, mas t\u00f4 extremamente cansada. Viver com ansiedade \u00e9 foda, parece que tu fica tensionado 100% do tempo e mesmo que tu n\u00e3o fa\u00e7a nada o dia todo, tu ainda vai ficar exausto no fim do dia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_emilha/status/1037548732747866112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541302773207040, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2200233288, "username": "Godipiani", "tweet": "N\u00e3o importa o que a Blake fa\u00e7a ela sempre vai ser a SerenaTipo existe algum personagem que ela tenha feito que algu\u00e9m possa apontar e dizer: \"isso aqui n\u00e3o \u00e9 nada Serena van der Woodsen!\" n\u00e3o existe  https://twitter.com/ASimpleFavor/status/1037532004378533888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Godipiani/status/1037541302773207040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538848979464193, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1014227330850533376, "username": "katesalust", "tweet": "eu duvido q algu\u00e9m fa\u00e7a mais merda do q eu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katesalust/status/1037538848979464193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534244107636737, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 850937394153095168, "username": "Arielazuki", "tweet": "O novo se fa\u00e7a de doida \u00e9:POXA MIRIAN, EU N\u00c3O SOU M\u00c9DICO. Desconverse e saia andando, demonstra\u00e7\u00e3o abaixo:  https://twitter.com/vasngogh/status/1037015215597084672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arielazuki/status/1037534244107636737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532403772862464, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 145802265, "username": "Damascenoficial", "tweet": "Algu\u00e9m que fa\u00e7a caricaturas em bel\u00e9m? \u2014 procurando recomenda\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Damascenoficial/status/1037532403772862464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530555263401984, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 985205544179953664, "username": "marisantg", "tweet": "se for pra tu fazer alguma coisa pra depois ficar se vangloriando depois, nem fa\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marisantg/status/1037530555263401984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517562735681536, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 964477886177652736, "username": "_xullha", "tweet": "Em 2016, eu quase fui expulsa do Cemp pq eu apontei uma faca( sem ponta) de brincadeira p uma menina da minha sala e o pai dela era um Juiz pica das gal\u00e1xias KKKKKK", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_xullha/status/1037517562735681536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504275788771328, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 402732811, "username": "AugustoCBritto", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a isso em casa  pic.twitter.com/0t0OuNsIZ0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoCBritto/status/1037504275788771328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503782375092224, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 821376853004943361, "username": "DiegoMo18905595", "tweet": "@BellasCosplay @Evilsanity @FANEXPOCANADA @FabibiWorldCosp Sabe o que torna qualquer cosplay que voc\u00ea fa\u00e7a perfeito!? VOC\u00ca!!!\ud83d\ude09  pic.twitter.com/viuy9sBbHw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoMo18905595/status/1037503782375092224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabibiWorldCosp,FANEXPOCANADA,Evilsanity,BellasCosplay"}
{"id": 1037502058599993344, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1636049496, "username": "gabiduarrt", "tweet": "nao gosto de pensar \"se tu n faz tem outra pessoa q fa\u00e7a\" pq vai q eu quero ficar puta encaralhada sai de perto de mim e a pessoa vai la e procura outra q d\u00ea mais carinho nsei sou louca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiduarrt/status/1037502058599993344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497521105453063, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3797111537, "username": "analurnt", "tweet": "e agora s\u00f3 quero dizer que eu n\u00e3o t\u00f4 afim de nada que me fa\u00e7a perder meu ch\u00e3o nem nada. s\u00f3 quero mesmo que pare com isso. eu nem kibei o tweet do brother pra todo esse ESC\u00c2NDALO. s\u00e9rio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analurnt/status/1037497521105453063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495212606717952, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1015368131966054402, "username": "HericaCoelho", "tweet": "Fa\u00e7a a diferen\u00e7a beb\u00ea  https://twitter.com/cartacapital/status/1037494353927831554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HericaCoelho/status/1037495212606717952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
