{"id": 1038448191023341568, "date": "2018-09-08", "time": "10:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@radiobandnewsfm @FTIMABARK @rcjara @cap_price_br Sim, arma\u00e7\u00e3o \"Me d\u00e1 uma facada, perfura meu intestino e me acerta uma art\u00e9ria\". E antes que voc\u00ea diga que n\u00e3o houve facada, h\u00e1 a pol\u00edcia e a equipe m\u00e9dica de 2 hospitais de testemunhas. Quantos c\u00famplices, n\u00e9? Facinho de guardar segredo.Aff... P\u00e1ra com esse teu alucin\u00f3geno, cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1038448191023341568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cap_price_br,rcjara,FTIMABARK,radiobandnewsfm"}
{"id": 1038446233432539136, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 345140288, "username": "anamariagillet", "tweet": "S\u00e9rio q tem gente q vai votar no bozo pq ele levou uma facada?  pic.twitter.com/GCfCoj8uFD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariagillet/status/1038446233432539136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444945407987712, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1029202905381912577, "username": "BarrosoFrancy", "tweet": "@albertocalmeida E seus eleitores aplaudindo tudo isso, agora quando \"\u00e9 com ele\" ficam todos revoltadinhos... P.S: entre aspas, pq n\u00e3o acredito nessa farsa de facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarrosoFrancy/status/1038444945407987712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albertocalmeida"}
{"id": 1038444841640882177, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 39639658, "username": "Javale", "tweet": "De Felipe G MartinsA demoniza\u00e7\u00e3o \u00e9 a facada cultural. Quem pinta como dem\u00f4nio a pessoa n\u00e3o demon\u00edaca de quem n\u00e3o gosta, ou diverge, ou cujo comportamento repudia, rasga a correspond\u00eancia entre palavras e...  https://www.facebook.com/100001935997525/posts/2122171184524061/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Javale/status/1038444841640882177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442833366196224, "date": "2018-09-08", "time": "10:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 351241398, "username": "brucedmorais", "tweet": "ambientes & posicionamentos pol\u00edticostr\u00eas velhinhas na esta\u00e7\u00e3o das docas: \"aqui todo mundo \u00e9 bolzonaro\"um bebado no bar da loura: \"o cara errou a facada! porque era pra ter dado no cora\u00e7\u00e3o! na pr\u00f3xima vez eu mesmo vou dar essa facada, porque sou doido igual a ele\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brucedmorais/status/1038442833366196224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433286006210560, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2894084397, "username": "quinhopaiva1", "tweet": "Quando voc\u00ea ouve algu\u00e9m dizendo coisas como \u201ca facada tinha que ter sido mais funda\u201d, da\u00ed voc\u00ea descobre onde est\u00e3o os verdadeiros nazistas. #SabadoDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/quinhopaiva1/status/1038433286006210560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430223715508227, "date": "2018-09-08", "time": "09:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@pdevechi @Maclaund Acho desnecess\u00e1rio usarem o v\u00eddeo da facada na campanha. Acho que deveriam, no m\u00e1ximo, fazer uma cronologia f\u00e1tica do caso. E, logo ap\u00f3s, mostrar Bolosnaro bem. @MagnoMalta @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1038430223715508227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maclaund,pdevechi,MagnoMalta,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038430090823131146, "date": "2018-09-08", "time": "09:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 83161241, "username": "_thaisemelo", "tweet": "Vo me da uma facada pra ve se a professora me da ponto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thaisemelo/status/1038430090823131146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429412218339328, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 906211387101335552, "username": "marja_martins", "tweet": "@MomentsBrasil @_Gilliatt Ele n\u00e3o tem um discurso de concilia\u00e7\u00e3o. E isso pra mim \u00e9 um p\u00e9ssimo indicativo de lideran\u00e7a. Dar uma facada nele n\u00e3o resolve isso, s\u00f3 alimenta! Mas h\u00e1 de se convir que n\u00e3o podemos ter dois pesos e duas medidas...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marja_martins/status/1038429412218339328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Gilliatt,MomentsBrasil"}
{"id": 1038429152515375108, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "Pesquisas comprovam: 100% das pessoas que afirmam que a facada em Bolsonaro foi encena\u00e7\u00e3o, acreditam que Lula \u00e9 inocente.\u00c9 de fato uma psicopatia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1038429152515375108", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428475030421506, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 218311816, "username": "hfsalmeida", "tweet": "Aparentemente esse neg\u00f3cio de \"facada fake\" is a thing pra galera da esquerda.Santa Casa, S\u00edrio Liban\u00eas, todos os m\u00e9dicos, a imprensa, o criminoso, os 4 advogados do criminoso e a PF em conluio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hfsalmeida/status/1038428475030421506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425995081117696, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 253675384, "username": "adriaananunes", "tweet": "uma facada doeria menos  pic.twitter.com/R8NBk9sxlD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriaananunes/status/1038425995081117696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424643605090304, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 987803262656110597, "username": "Potterheaduds", "tweet": "A av\u00f3 da minha amiga quer votar no Bolsonaro s\u00f3 pq ele levou uma facada.\"Tadinho\" ela disse.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Potterheaduds/status/1038424643605090304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424150413660161, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 199557496, "username": "maissacosta", "tweet": "Algu\u00e9m tinha d\u00favida do uso pol\u00edtico que ele faria do epis\u00f3dio? Repito: lamento, mas uma facada n\u00e3o apaga o projeto de governo deste senhor. N\u00e3o voto por compaix\u00e3o.  https://twitter.com/uolnoticias/status/1038422825734950913\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maissacosta/status/1038424150413660161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413827849637888, "date": "2018-09-08", "time": "08:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 833055168669302787, "username": "fabriciobarr55", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DyDkhGLwtR0?aAp\u00a0\u00f3s facada, Bolsonaro grava v\u00eddeo no hospital e fala pela primeira vez sobre o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciobarr55/status/1038413827849637888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038412850736386048, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 37829475, "username": "Paulo_Marcelo", "tweet": "\"cuidar\", ontem esse cara tava lamentado a facada.  pic.twitter.com/bQMVjfeWjQ", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Marcelo/status/1038412850736386048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409557846974464, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 739964736255754240, "username": "walterbastos_jr", "tweet": "Facada quem vai levar \u00e9 o estado do Par\u00e1 e seus cidad\u00e3os caso o bandido e corrupto contumaz da fac\u00e7\u00e3o criminosa do PMDB, Helder Barbalho seja eleito. Aos eleitores Paraenses que o possam eleger, recebam o trof\u00e9u de trouxa. @RBATV @CBNAmazoniaBel @diariodopara @OLiberal @sbtpara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbastos_jr/status/1038409557846974464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBATV,CBNAmazoniaBel,diariodopara,OLiberal,sbtpara"}
{"id": 1038408155573706752, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 46773543, "username": "xdiego5", "tweet": "Essa hist\u00f3ria da facada no Bozoro j\u00e1 t\u00e1 CHATA PRA CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xdiego5/status/1038408155573706752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405794507759618, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1037397719629877248, "username": "FelixUmbelina", "tweet": "@googlenews Brasil 247: FGV: facada n\u00e3o gerou como\u00e7\u00e3o nem aumentou apoio a Bolsonaro. https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368048/FGV-facada-n%C3%A3o-gerou-como%C3%A7%C3%A3o-nem-aumentou-apoio-a-Bolsonaro.htm\u00a0\u2026via @GoogleNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelixUmbelina/status/1038405794507759618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "googlenews"}
{"id": 1038404550615605253, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 120757599, "username": "humentaota", "tweet": "Ainda n\u00e3o digeri essa fic da facada  pic.twitter.com/FV4U0ej5VC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humentaota/status/1038404550615605253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404301926932480, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 867357217, "username": "allysonallenlp", "tweet": "@folha Quando vai sair o laudo do Ricardo Molina sobre a facada Naquele-que-n\u00e3o-deve-ser-nomeado? Quero saber se vai ser melhor do que o do PC Farias ou o do 'proj\u00e9til' de papel do Serra.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allysonallenlp/status/1038404301926932480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038403030226546690, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@UOLNoticias Kkkkkk facada amiga teve efeito reverso. Kkkkkkkkk mostrou clareza aos defensores do armamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038403030226546690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038402845006082048, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 157696012, "username": "rafaelkafka", "tweet": "@NathyCouto Vi umas falando de liga\u00e7\u00e3o entre o museu pegando fogo e a facada no Jair, colocando a culpa no PSOL. Tudo bem n\u00e3o concordar com ideias de esquerda, mas isso j\u00e1 t\u00e1 muito doentio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelkafka/status/1038402845006082048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NathyCouto"}
{"id": 1038401696270090240, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2614083771, "username": "AlencarIran", "tweet": "@blogdosakamoto Ent\u00e3o pelo que ele falou o est\u00fapido que deu a facada no Bolsonaro seria ou ser\u00e1 declarado her\u00f3i se o candidato dele vier a morrer?! Cada sandice que esses est\u00fapidos vociferam; que l\u00f3gica mais idiota!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlencarIran/status/1038401696270090240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1038401320674316288, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, por volta das 7h55 deste s\u00e1bado (8). Ele \u00e9 levado em um avi\u00e3o da Pol\u00edcia Federal para Campo Grande, onde ficar\u00e1 preso em um pres\u00eddio federal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1038401320674316288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396078570328064, "date": "2018-09-08", "time": "06:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 382289071, "username": "mauroolivmauro", "tweet": "@westerosensate Facada nwes!kkkkkjj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauroolivmauro/status/1038396078570328064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "westerosensate"}
{"id": 1038395354750902273, "date": "2018-09-08", "time": "06:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 382289071, "username": "mauroolivmauro", "tweet": "@whycosima Facada erm sangue?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauroolivmauro/status/1038395354750902273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038394515185389568, "date": "2018-09-08", "time": "06:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2170035031, "username": "jhonpetter_", "tweet": "@PhranCkastro era mentira a facada???  https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1038122009442566145\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonpetter_/status/1038394515185389568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PhranCkastro"}
{"id": 1038394158841556993, "date": "2018-09-08", "time": "06:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 942556210364108800, "username": "mortbric", "tweet": "medo de ir na minha cozinha de madrugada e cair no v\u00eddeo do gemid\u00e3o da facada do Bozo no s\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mortbric/status/1038394158841556993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393836324745217, "date": "2018-09-08", "time": "06:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 69783724, "username": "Jucie_Maciel", "tweet": "Eu n\u00e3o discuto mais pol\u00edtica, s\u00e9rio mesmo... T\u00f4 com medo de tomar uma facada.Cuidado essas pessoas s\u00e3o perigosas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jucie_Maciel/status/1038393836324745217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390321477050369, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 131916582, "username": "xxxviolence", "tweet": "Glr sem politica no meu twitter, so memes da facada ok", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxviolence/status/1038390321477050369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386371176669184, "date": "2018-09-08", "time": "06:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 95118975, "username": "GiseleAFontes", "tweet": "O cara leva uma facada que teve em sua motiva\u00e7\u00e3o o mesmo discurso de \u00f3dio que motivou o atentado a tiros \u00e0 caravana do Lula e a direita continua alimentando o discurso de \u00f3dio. Mesmo quando provado que se volta contra eles pr\u00f3prios inclusive", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiseleAFontes/status/1038386371176669184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385547029438464, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 265053665, "username": "Laydodeboche", "tweet": "E voc\u00eas ainda dizem que n\u00e3o \u00e9 fanfic essa facada de Taubat\u00e9??  https://twitter.com/CahCamilaAO/status/1038142882597818368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laydodeboche/status/1038385547029438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382030743064577, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 115839463, "username": "tetocamana", "tweet": "Um monte de gente falando que o bosta ganhou pela facada, manxs, quem votar nele ser\u00e1 mais burro ainda, porque facadas qualquer um est\u00e1 sujeito a levar, o que importa \u00e9 a vida e o car\u00e1ter, que dele \u00e9 question\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tetocamana/status/1038382030743064577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380529459056641, "date": "2018-09-08", "time": "05:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 422986619, "username": "slexiearp", "tweet": "quem inventou as aulas aos sabados de manha tambem merece uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slexiearp/status/1038380529459056641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379604006891520, "date": "2018-09-08", "time": "05:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@necunha @mmalualves Facada tirou o jumento das ruas. Kkkkkkkkkkkk globo tentando levar Bozo para o segundo turno. Kkkkkkkk faca amiga foi um sucesso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038379604006891520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmalualves,necunha"}
{"id": 1038379111381696512, "date": "2018-09-08", "time": "05:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 147067259, "username": "rmouralima", "tweet": "#facada #bolsonaroesfaqueado O que dizer sobre isso ? pic.twitter.com/sXYAGZGiQn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/rmouralima/status/1038379111381696512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038377129816326145, "date": "2018-09-08", "time": "05:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@DCM_online Facada deu a luz para os defensores de porte de armas. N\u00e3o se pode armar a popula\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038377129816326145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038375931478528000, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 57230996, "username": "raisa_lamara", "tweet": "briga de cirurgioes do trauma no fb (vulgo estudante de medicina que faz estagio no PS do guam\u00e1 versus galera do LCE) falando sobre como td mundo \u00e9 burro da facada do bonosauro e fazendo analise", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raisa_lamara/status/1038375931478528000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372539909713920, "date": "2018-09-08", "time": "05:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 118907707, "username": "romerosimone", "tweet": "Que tipo de pessoa descerebrada decide votar num candidato que sequer tem propostas para tirar o Brasil da crise, s\u00f3 porque ele levou uma facada?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romerosimone/status/1038372539909713920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370483903885312, "date": "2018-09-08", "time": "05:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 102996745, "username": "gabyfaval", "tweet": "N\u00e3o se vota por \"peninha\", se vota com consci\u00eancia. Lament\u00e1vel o ocorrido, n\u00e3o se deve alimentar a viol\u00eancia (aprende isto, t\u00e1 Bolsonaro?), mas a facada n\u00e3o mudou postura nem propostas de ningu\u00e9m, ent\u00e3o, VAMPS VOTAR CONSCIENTEMENTE!  https://www.facebook.com/1200632404/posts/10214949861638945/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabyfaval/status/1038370483903885312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038368052138663936, "date": "2018-09-08", "time": "05:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 119814178, "username": "RobsonResque", "tweet": "Muita gente a\u00ed levando facada diariamente - conta de luz , \u00e1gua, cart\u00e3o de cr\u00e9dito - e t\u00e1 adorando a facada no bolso. Achava que era s\u00f3 ele que fazia discurso de \u00f3dio...Vcs precisam passar numa greve de organizada por sindicatos, cut, articulados pelo PSTU, PT e PCdoB!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonResque/status/1038368052138663936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038302415022383104, "date": "2018-09-08", "time": "00:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1037343003277447168, "username": "erasvitor", "tweet": "s\u00f3 mais babado que a facada do bolsonaro, s\u00f3 a briga feia da cardi b e a nicki minaj. pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasvitor/status/1038302415022383104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038287312533245952, "date": "2018-09-07", "time": "23:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@Regisabb @Bopressor20 A vizinha da minha m\u00e3e chama todos os dias a minha m\u00e3e d branquela azeda.Isso \u00e9 discurso de \u00f3dio n\u00e9: Ser\u00e1 que minha m\u00e3e tem direito de d\u00e1 uma facada na vizinha dela> Hora: EnT\u00c3O: Todas as pessoas que ouvirem alguma coisa que n\u00e3o goste, pode enfiar uma faca, em quem est\u00e1 falando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1038287312533245952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,Regisabb"}
{"id": 1038284812862320640, "date": "2018-09-07", "time": "23:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2343652318, "username": "UmNavegante", "tweet": "@diegotoledox Se dar facada fosse justificativa para discurso imbecil no twitter n\u00e3o teria existiria nenhum adolescente ou esquerdista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmNavegante/status/1038284812862320640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegotoledox"}
{"id": 1038282433261531136, "date": "2018-09-07", "time": "23:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 900449002277277697, "username": "anaoleticia", "tweet": "sla velho atentado assim como oq ocorreu com a marielle e a facada do bonoro me da vontade de explodir de raiva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaoleticia/status/1038282433261531136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281424787386368, "date": "2018-09-07", "time": "23:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 748099479933444096, "username": "vonpAdal", "tweet": "O twitter \u00e9 bom pq ele te informa tanto da facada no bolnosauro quanto de uma briga entre a nicki minaj e cardi b, apesar de eu n saber quem \u00e9 cardi b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vonpAdal/status/1038281424787386368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278310290239488, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 602530245, "username": "batistx", "tweet": "Eu come\u00e7o a rir do nada lembrando do Michael Jackaon ontem na facada do Kaysar presidenci\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batistx/status/1038278310290239488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272813302472704, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 224039074, "username": "caiosemblano", "tweet": "@_iketani kkkkkk tipo \"wtf?!?!?\" isso a\u00ed vai virar receita de campanha pol\u00edtica ent\u00e3o. o cen\u00e1rio t\u00e1 dif\u00edcil? leve uma facada e garanta o voto dos indecisos. pelo discurso final d\u00e1 pra ver q n\u00e3o passa de um cara q j\u00e1 era bolsonaro mas tinha vergonha de admitir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiosemblano/status/1038272813302472704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_iketani"}
{"id": 1038267777101033472, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 150095481, "username": "salmeidda", "tweet": "Um dia desse falei aqui sobre o Roxy Bar cobrar uma facada pra servir farofa de ovo. E os trouxas que pagam e se acham. Agora t\u00e3o discutindo se comer l\u00e1 faz parte da cultura paraense. CLARO QUE N\u00c3O desce do castelo, minha filha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salmeidda/status/1038267777101033472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266143574818816, "date": "2018-09-07", "time": "22:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1031747490175963136, "username": "tzigmantas1", "tweet": "Deu certo a facada  https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1038089960224681985\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tzigmantas1/status/1038266143574818816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261919881342976, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1894594902, "username": "eumauriciosilva", "tweet": "Bolsonaro de boa dando entrevista: voc\u00ea sabe que sou favor\u00e1vel a tortura / filho tem que apanhar pra n\u00e3o ser gay quando crescer / bandido bom \u00e9 bandido morto.Bolsonaro hospitalizado depois de levar uma facada: o ser \u00e9 t\u00e3o mau assim, nunca fiz mal \u00e0 ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumauriciosilva/status/1038261919881342976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261295030693888, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 702719996959596544, "username": "Luc_giiil", "tweet": "Facada boa mesmo \u00e9 aquela quando vc corta o churrasco pra comer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luc_giiil/status/1038261295030693888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258922023530496, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 373344363, "username": "luanamlopes", "tweet": "V\u00e3o \u00e9 pra casa do c@$$% com essa pauta ainda da tal facada no Bolsonaro. Facada mesmo foi o que eu levei da celpa esse m\u00eas e olha que eu s\u00f3 tenho um ventilador!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanamlopes/status/1038258922023530496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254370247323648, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 235195138, "username": "_RSOD7", "tweet": "sinceramente a gente n acha um esquerdista p dar uma facada em nois", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RSOD7/status/1038254370247323648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254206619148290, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "Aos poucos os artistas v\u00e3o tomando coragem de declarar o voto em Bolsonaro. Ele levou uma facada pelo Brasil e ainda tem gente com medo de declarar o voto?Poucas vezes na vida vi gente como ele, com tanta coragem em prol de outras pessoas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1038254206619148290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251679748169729, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 975190464877023233, "username": "cami_sambora", "tweet": "O que \u00e9 uma facada no abd\u00f4men perto do sofrimento das EXO-Ls que \u00e9 ficar 1 ano sem comeback. T\u00e1 parei.. #EXO_ComingSoon", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EXO_ComingSoon", "link": "https://twitter.com/cami_sambora/status/1038251679748169729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243319560773634, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1019643423727419393, "username": "jullieamaral", "tweet": "ningu\u00e9m merece uma facada, ningu\u00e9m, mas na moral n consigo me compadecer por esse doente foda-se tudo isso (in)felizmente  https://twitter.com/spotifybea/status/1038212763351478272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jullieamaral/status/1038243319560773634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243208831094784, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 979466035, "username": "victorcoe", "tweet": "os bolsominions espumando porque a galera t\u00e1 fazendo piada com a facada, mas quando o bozo da declara\u00e7\u00e3o espalhando discurso de \u00f3dio fazem a bicha muda kkk this is pra dar risadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorcoe/status/1038243208831094784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241871175344129, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 197170037, "username": "leonam4K", "tweet": "@lcunhadliz @misscaviar nao gosto do bolsonaro mas acho ridiculo essa historia de \"ele plantou oq ele colheu\", foi lamentavel esse ocorrido com certeza, espero q ele melhore pra ser derrotado nas urnas nao levando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonam4K/status/1038241871175344129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,lcunhadliz"}
{"id": 1038240041913516033, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 35863360, "username": "diariodopara", "tweet": "Facada de marketing?  https://twitter.com/doldiarioonline/status/1038239771221475328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodopara/status/1038240041913516033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239633472212992, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 61676847, "username": "victorlunacrvg", "tweet": "@Messibruno_ Mas foi facada fake, armado, marketing, sem sangue, p\u00f4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorlunacrvg/status/1038239633472212992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Messibruno_"}
{"id": 1038239242164559877, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3178023161, "username": "annareveuse", "tweet": "gente tava eu meu irm\u00e3o e minha namo no hall social aqui do pr\u00e9dio qdo passou um boy com camisa do bolsonaro a\u00ed meu irm\u00e3o disse \"cuidado pra n\u00e3o levar facada\" e o minino ficou pistola \"t\u00e1 me amea\u00e7ando??\" enquanto isso eu e a bb dando uns berro de rir ao som de sweet dreams", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annareveuse/status/1038239242164559877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239225899110402, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 942556210364108800, "username": "mortbric", "tweet": "no nagazap depois de levar uma facada falsa kkkkkk  https://twitter.com/totomandoagua/status/1038238252782772225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mortbric/status/1038239225899110402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239014866837504, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 709813080771993600, "username": "lorisuxx", "tweet": "o cara levou uma facada mas n\u00e3o muda o escroto que ele \u00e9 e duvido que ele vai deixar de ser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorisuxx/status/1038239014866837504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238144968237056, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1027407579247468545, "username": "vikarecs", "tweet": "deveria ser um crime com pena de pris\u00e3o perp\u00e9tua a pessoa n\u00e3o saber interpretar memes pois me sinto levando uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vikarecs/status/1038238144968237056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223972213637120, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 61198224, "username": "FabioXavier5", "tweet": "Se t\u00e1 ruim pra mim, imagina pro Bolsonaro que al\u00e9m de n\u00e3o se eleito presidente ainda levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioXavier5/status/1038223972213637120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223887295754240, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 448464997, "username": "swiftiecoven", "tweet": "Lady Gaga \u00e9 a dona da internet mano kkk conseguem colocar ela em todas as situa\u00e7\u00f5es,  de ratos em restaurantes ate pseudo facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/swiftiecoven/status/1038223887295754240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223463620730880, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 766881241, "username": "JuhRMoraes", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada laterale teilesa\u00edda fake sem sangue e zaga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuhRMoraes/status/1038223463620730880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218583854260224, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "Campanha mostra a facada  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1038214041712386048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038218583854260224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214390066147329, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 66538465, "username": "eguataz", "tweet": "E a\u00ed seus facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguataz/status/1038214390066147329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213042528509953, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 125289642, "username": "_menezeslet", "tweet": "n vou falar da tal facada pq n\u00e9 gente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_menezeslet/status/1038213042528509953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211182853795841, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 288226014, "username": "VictorHugo1803", "tweet": "@gleicidamasceno S\u00f3 faltou o racismo,voc\u00ea foi ofendida (o que \u00e9 errado e deve ser denunciado) mas chamar tudo de racismo fica parecendo que ta querendo chamar aten\u00e7\u00e3o,vida real n\u00e3o \u00e9 BBB,facada n\u00e3o tem nada haver com PARED\u00c2O...nesse momento devemos apenas repudiar o ato n\u00e3o tentar justificar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorHugo1803/status/1038211182853795841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038208528366927872, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 458442972, "username": "extreladecadent", "tweet": "Eu t\u00f4 ficando AGONIADA do Julyo defendendo o discurso do Bolsonaro ( n\u00e3o t\u00f4 falando da facada) de uma forma que ele jura que t\u00e1 mascarada pelas \"pesquisas\" dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/extreladecadent/status/1038208528366927872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208446934511617, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "A dolorosa consequ\u00eancia da facada em Bolsonaro: eleitoralmente, foi positivo para ele. Por Joaquim de Carvalho  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-dolorosa-consequencia-da-facada-em-bolsonaro-eleitoralmente-foi-positivo-para-ele-por-joaquim-de-carvalho/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1038208446934511617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207469720223744, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 49167111, "username": "FabbioRayol", "tweet": "Policial evitou o choque da facada em Bolsonaro\u00a0 https://www.youtube.com/watch?v=kF2loApwx3I&list=TLGGejxwXYW4NCwwNzA5MjAxOA&index=4\u00a0\u2026  https://gab.ai/FabbioRayol/posts/34429593\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabbioRayol/status/1038207469720223744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204883365707778, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 56412651, "username": "diagoraz", "tweet": "Pessoal dizendo que viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada, mas eu n\u00e3o consigo deixar de imaginar como o mundo seria maravilhoso se todo pol\u00edtico safado levasse uma facada bem no meio do bucho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diagoraz/status/1038204883365707778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201763571150848, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 404842457, "username": "caiomxr", "tweet": "ser\u00e1 que o v\u00eddeo do bozonaro levando facada vai pro detetive virtual do fant\u00e1stico?  pic.twitter.com/rmvxtPYRgH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiomxr/status/1038201763571150848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200728286896128, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1037343003277447168, "username": "erasvitor", "tweet": "aproveitando as not\u00edcias das \u00faltimas horas sou obrigado a dizer que essa facada no @jairbolsonaro  \u00e9 apenas uma facada de milhares de mulheres, negros,  LGBTQ+, e homens brasileiros, por\u00e9m mal dada. Triste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasvitor/status/1038200728286896128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038195959304478721, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3344825135, "username": "yuriwillkens", "tweet": "O cara leva facada pra ganhar voto, GADO D+++++", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriwillkens/status/1038195959304478721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195670476357632, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3197555608, "username": "ddosismylove", "tweet": "@bloodfren Toda vez que vejo algo sobre a facada, sempre tento lembrar de Marielle, parece q o povo esqueceu o maior atentado a democracia do ano, talvez do s\u00e9culo ( n lembro muito bem oq aconteceu cm Eduardo Campos)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddosismylove/status/1038195670476357632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bloodfren"}
{"id": 1038195657432096771, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 188455879, "username": "GabrielLiip", "tweet": "Agora me encontro com meu pai assistindo e secando fortemente um time ao qual n\u00e3o posso citar o nome. Com essa onda de facada por a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 pra gente se expressar que a pessoa pode partir pra viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielLiip/status/1038195657432096771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194898988613638, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 48234107, "username": "JUNIORWEBBY", "tweet": "triste algu\u00e9m me d\u00e1 uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JUNIORWEBBY/status/1038194898988613638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194384196575233, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 265053665, "username": "Laydodeboche", "tweet": "Mds toda vez que vou no Tenon\u00e9 e volto, aconteceu alguma coisa, ontem foi a \"facada\" no Bolsonaro, hoje eu cheguei e soube que o Mac Miller morreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laydodeboche/status/1038194384196575233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193527057014784, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1010064305428090880, "username": "warriornumber23", "tweet": "Sou libert\u00e1rio e nunca defendi facada ou viol\u00eancia em quem se op\u00f5em a minha filosofia pol\u00edtica. Diferente de criticar esquerdistas, o que j\u00e1 o fiz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/warriornumber23/status/1038193527057014784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191742942625792, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "O \u00f3dio, a facada, n\u00e3o s\u00f3 contra @jairbolsonaro , foram contra Deus, fam\u00edlia e Brasil. #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/Bh8y3omSJo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1038191742942625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038187258204090368, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 86074238, "username": "artr_", "tweet": "o mais importante nessa facada do candidato a\u00ed \u00e9 perceber at\u00e9 que ponto vale ir pra se ganhar uma elei\u00e7\u00e3o, nunca vi uma farsa t\u00e3o c\u00ednica", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artr_/status/1038187258204090368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182562643013632, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 15930133, "username": "Vaneessjjee", "tweet": "Bol\u00e7on\u00e1rio incita a viol\u00eancia, diz aos seus seguidores que \u00e9 pra matar e mandar pra Venezuela e comer capim, aponta arma....  Leva uma facada e \u00e9 a esquerda que \u00e9 violenta?Vai tomar no olho do teu c\u00fa, hip\u00f3crita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vaneessjjee/status/1038182562643013632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182504665153537, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 958472995453984768, "username": "raissyand", "tweet": "facada....  https://twitter.com/dougraz/status/1037853703141826560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissyand/status/1038182504665153537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180817074368512, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 118820608, "username": "Lynlium", "tweet": "Horr\u00edvel ele levar a facada e tal, mas pena n\u00e3o tenho, principalmente pq n\u00e3o foi s\u00e9rio. Vive bradando viol\u00eancia, karma mais do que merecido.  https://twitter.com/igorrealequatro/status/1038176635344834560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lynlium/status/1038180817074368512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177166452826113, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 246507937, "username": "gersonadvogado", "tweet": "\ud83d\udc68\u200d\u2708Policial Militar de MG salvou Bolsonaro. A facada iria no cora\u00e7\u00e3o, conforme demonstrado pela Band.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonadvogado/status/1038177166452826113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176484345753600, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 69783724, "username": "Jucie_Maciel", "tweet": "Quer discutir pol\u00edtica, vamo l\u00e1... S\u00f3 n\u00e3o vale querer dar facada depois!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jucie_Maciel/status/1038176484345753600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174218662367233, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Por mais que possamos odiar Lula, n\u00e3o dar\u00edamos uma facada nele, somos pessoas de bem e, antes de tudo, temos Deus no cora\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o, n\u00e3o venham com o papo de radicalismo de ambos os lados, como se tamb\u00e9m estiv\u00e9ssemos tentando assassinar pessoas.", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1038174218662367233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171728927633408, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada ontem e ainda tem esquerdista achando que \u00e9 mentira. Uma \"mentira\" que j\u00e1 conta com participa\u00e7\u00e3o da Santa Casa de Juiz de Fora, Pol\u00edcias de SP e JF, Hospital Albert Einstein, TVs, Pol\u00edcia Federal, centenas de testemunhas que estavam no local...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1038171728927633408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171217738584064, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1268685806, "username": "saint_alves", "tweet": "Gostaria de saber qual a probabilidade de uma facada, tal qual  Bolzonaro recebeu, provocar somente hemorragia interna!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saint_alves/status/1038171217738584064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169338472275969, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 153230720, "username": "lucasryaan", "tweet": "Falar do Bolsonaro s\u00f3 gera mais buzz (repercuss\u00e3o). Se voc\u00eas forem olhar o em alta do YouTube, grande parte \u00e9 sobre ele e sua suposta facada/recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasryaan/status/1038169338472275969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168581127786499, "date": "2018-09-07", "time": "15:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 724838892, "username": "Sergiio17", "tweet": "Eu acho gra\u00e7a do Bolsonaro sim, e se acharem ruim, dou outra facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergiio17/status/1038168581127786499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167996676681729, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 985272390304305153, "username": "MariaCl44665000", "tweet": "Explica\u00e7\u00e3o para aqueles que acham que foi fake a facada que o candidato Bolsonaro levou! @elitebrazuca https://twitter.com/belem_noticias/status/1038167007080923136\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaCl44665000/status/1038167996676681729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elitebrazuca"}
{"id": 1038163499422281729, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@MarcelloLimaCRF @CaverinhaFUT @willianlennon \"Cheio de comedor de mortadela\". Bozo pega a m\u00e3o de uma crian\u00e7a e faz um formato de rev\u00f3lver, fala em metralhar a petralhada, normal isso, n\u00e9?! Olha pro teu rabo primeiro e depois pensa em agredir quem tripudia da facada. Bozo fez pouco do atentado \u00e0 caravana do Lula...pois \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1038163499422281729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willianlennon,CaverinhaFUT,MarcelloLimaCRF"}
{"id": 1038160091550310401, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 35863360, "username": "diariodopara", "tweet": "Entenda porque n\u00e3o havia sangue ap\u00f3s facada em Bolsonaro https://goo.gl/x11j7g\u00a0 pic.twitter.com/vBijS0QVom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodopara/status/1038160091550310401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160062940893185, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 189545820, "username": "doldiarioonline", "tweet": "Entenda porque n\u00e3o havia sangue ap\u00f3s facada em Bolsonaro https://goo.gl/x11j7g\u00a0 pic.twitter.com/P26xg4pE85", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1038160062940893185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159739761381376, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4613131463, "username": "fabnzi", "tweet": "povo do instagram so passa vergonha sobre essa hist\u00f3ria de facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabnzi/status/1038159739761381376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157727762206721, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "N\u00e3o viu sangue ap\u00f3s a facada sofrida por Bolsonaro? Entenda o motivo.  https://buff.ly/2NXIzOe\u00a0 pic.twitter.com/bQvFYzLxCB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1038157727762206721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154316262068224, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3048440584, "username": "AntonioAssefJr", "tweet": "'Nunca fiz mal a ningu\u00e9m', diz Bolsonaro ap\u00f3s facada  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/07/nunca-fiz-mal-a-ninguem-diz-bolsonaro-apos-facada.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioAssefJr/status/1038154316262068224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154310973120514, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4455884722, "username": "vhnrqs", "tweet": "eu daria outra facada no bozonaro se algu\u00e9m me prometesse que eu n\u00e3o ia precisar mais conviver com a minha m\u00e3e nessa casa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vhnrqs/status/1038154310973120514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150770774949888, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 104575861, "username": "idivanrodrigues", "tweet": "FACADA NA POC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idivanrodrigues/status/1038150770774949888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148374648811520, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 438637582, "username": "andkzam", "tweet": "bolsonaro levando uma facada depois posando pra fotos  https://twitter.com/iurynas/status/1038060562343710720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andkzam/status/1038148374648811520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143517024051200, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 165890637, "username": "lulices", "tweet": "- kd o sangue da facada?- kd vc de boca no meu c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulices/status/1038143517024051200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143042228834304, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 986329924041658369, "username": "winxls", "tweet": "queria compra um x-lanch\u00e3o mas o pre\u00e7o \u00e9 uma facada no bolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winxls/status/1038143042228834304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141670397800451, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 967851651490082821, "username": "Andrei90666216", "tweet": "@Jovirone1 Dar facada em extrema direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrei90666216/status/1038141670397800451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jovirone1"}
{"id": 1038137969528516608, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 73509264, "username": "barrosbre", "tweet": "s\u00f3 agora que fiquei sabendo que o candidato jaer bolsoniro levou uma facada de um gar\u00e7om enquanto visitava o hist\u00f3rico restaurante roxy o prazer de comer est\u00e1 l\u00e1 em visita a bel\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barrosbre/status/1038137969528516608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137409869889536, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 116998293, "username": "MaurinhoNT", "tweet": "Antigamente, dar uma facada em candidato era pedir dinheiro! \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurinhoNT/status/1038137409869889536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134660625321984, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1596800929, "username": "ThyagoCosta__", "tweet": "@Melissafariasc Vou de carona, o neg\u00f3cio que t 50$ o ingresso kkk essa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThyagoCosta__/status/1038134660625321984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Melissafariasc"}
{"id": 1038132796626296833, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 331764650, "username": "KsStheffane", "tweet": "Todo m\u00eas levo uma facada da celpa \ud83d\ude29  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2058514267527961&id=100001082226481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KsStheffane/status/1038132796626296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130228290310144, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 265053665, "username": "Laydodeboche", "tweet": "Bolsominion no meu fb querendo mudar minha ideia que toda essa facada no Bozo n\u00e3o seja fanfic, eu s\u00f3 quero saber onde mostra o sangue de quem levou facada e ele ainda manda a imagem dele no hospital cm os cirurgi\u00f5es SEM LUVAS, agora mesmo q acho que \u00e9 uma fanfic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laydodeboche/status/1038130228290310144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129437420732417, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 58861839, "username": "mauets", "tweet": "@distriquinada foi tu que deu a facada miga?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauets/status/1038129437420732417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "distriquinada"}
{"id": 1038128987585880065, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 58089752, "username": "victorogerio", "tweet": "O mais interessante dessa hist\u00f3ria da facada no Bolsonaro \u00e9 ler os coment\u00e1rios de portais argentinos. L\u00e1 quem a direita \u00e9 quem est\u00e1 no foco das cr\u00edticas por causa do Macri. A galera comenta sobre o Bolsonaro, mais ou menos o que a direita comenta sobre o Lula aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorogerio/status/1038128987585880065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127961415802887, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 72438009, "username": "chrisvier", "tweet": "Ta todo mundo dando facada virtual neste site em Bel\u00e9m enquanto to limpando a pia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisvier/status/1038127961415802887", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127257758429184, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 94158825, "username": "heitorbarra", "tweet": "E eu que j\u00e1 fui chamado pra porrada por causa da facada do bolsoniro? Ahsuehuaue os cara perdeu a no\u00e7\u00e3o completamente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heitorbarra/status/1038127257758429184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125072463085569, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 157696012, "username": "rafaelkafka", "tweet": "Comemorar esse fato da facada ou coloc\u00e1-lo em xeque nos faz ficar parecidos com quem combatemos. Meses atr\u00e1s, uma caravana pr\u00f3-Lula foi v\u00edtima de disparos e os acampamentos da liberdade t\u00eam sido atacados por opositores ao ex presidente preso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelkafka/status/1038125072463085569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124630198964226, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 206513475, "username": "raphaelsfair", "tweet": "Voc\u00eas s\u00e3o muito incr\u00e9dulos com uma facada sem sangue. Olhem o v\u00eddeo at\u00e9 o final \u00e9 duvido se ainda n\u00e3o acreditar\u00e3o.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=2ej40LqLpoU&u=%2Fwatch%3Fv%3DePxuMcmDkQg%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelsfair/status/1038124630198964226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124477903785987, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 893239425341194240, "username": "sergayparajanov", "tweet": "esse clipe do kanye west me deixou mais sem-rea\u00e7\u00e3o do que a facada no bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergayparajanov/status/1038124477903785987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122180180156416, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 172510901, "username": "rica_lord", "tweet": "A conspira\u00e7\u00e3o que tem menos erros (por\u00e9m n\u00e3o significa nada) que vi at\u00e9 agora \u00e9 ligando o advogado do cara l\u00e1 da a facada com deputados do PT mas acho m\u00f3 irrelevante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rica_lord/status/1038122180180156416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118907410833408, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 76174546, "username": "Maelrocker", "tweet": "Eu acho sensacional que os bolsof\u00e3 pedindo menos \u00f3dio por causa da facada mas querendo bater nas gay ao mesmo tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maelrocker/status/1038118907410833408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112552092360704, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 523789993, "username": "gabrielbandeir_", "tweet": "Taylor Swift foi a respons\u00e1vel pela facada no Bolsonaro e eu posso provar!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbandeir_/status/1038112552092360704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112199259181058, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 46648219, "username": "carlossaraivas", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 isso a\u00ed cap, um PQD n\u00e3o morre de uma facada, vamos em frente, seus soldados est\u00e3o lhe carregando e um soldado n\u00e3o deixa outro pra tr\u00e1s, o Sr. como militar sabe disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlossaraivas/status/1038112199259181058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038109964034887681, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 956310141984542721, "username": "beatlorena", "tweet": "gente, Paul McCartney lan\u00e7ou uma m\u00fasica chamada \u201cBack in Brazil\u201d e vcs ainda falando sobre a facada do bolsomerda, me poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatlorena/status/1038109964034887681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109024993062913, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 86105062, "username": "andreableal", "tweet": "De quem eu tenho medo de levar uma facada:  pic.twitter.com/8tWGUaDZd3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreableal/status/1038109024993062913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108590391873536, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1038106140666679297, "username": "Mariacl83054073", "tweet": "Quando eu fico menstruada perco mas sangue do que o Bolsonaro quando levou a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariacl83054073/status/1038108590391873536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107630386982912, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 594307162, "username": "Melutopica", "tweet": "Sobre a facada no Bolsonaro \"repudiamos todos os tipos de viol\u00eancia, inclusive as que ele prega\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Melutopica/status/1038107630386982912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107390372139008, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2343652318, "username": "UmNavegante", "tweet": "@GeovannaLima__ Vou ficar mesmo, n\u00e3o quero levar facada pra voc\u00ea comemorar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmNavegante/status/1038107390372139008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeovannaLima__"}
{"id": 1038107195651645440, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 176991227, "username": "UdsonPacheco", "tweet": "A paix\u00e3o cega. A falta de controle do lado da esquerda e do lado da direita depois da facada no Bolsonaro, fez o meu pa\u00eds se tornar um barril de p\u00f3lvora.Gente, as pesquisas passadas agora n\u00e3o v\u00e3o importar, a...  https://www.facebook.com/100002094622719/posts/1925640850849050/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UdsonPacheco/status/1038107195651645440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106370967515138, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "Diego Rox! Sobre a facada ao candidato Bolsonaro. https://www.youtube.com/watch?v=0VHRso48x0U\u00a0\u2026 https://www.youtube.com/watch?v=0VHRso48x0U\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038106370967515138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106021141655552, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 55379776, "username": "Orlandao_", "tweet": "O brasileiro n\u00e3o vai ser idiota de votar em algu\u00e9m s\u00f3 porque ele levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlandao_/status/1038106021141655552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105377030774784, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 173268550, "username": "marcoscarvalhow", "tweet": "S\u00f3 quem j\u00e1 deu ou levou uma facada sabe que aquilo ali foi pura arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoscarvalhow/status/1038105377030774784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105219542867968, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1034617114395598848, "username": "JacquesOliveir3", "tweet": "Eleitores de Bolsonaro superam a PF.Em pouco tempo ap\u00f3s a facada, o agressor teve sua vida virada ao averso.kkkk  https://gab.ai/againstevil/posts/34387439\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacquesOliveir3/status/1038105219542867968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102764499468288, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1028736541198348292, "username": "castilhojac", "tweet": "O cara que fez piada com estupro coletivo nos coment\u00e1rios do meu livro indignado com a repercuss\u00e3o da facada no bonoro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castilhojac/status/1038102764499468288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099470708297728, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1922288274, "username": "murilocostam", "tweet": "Bolsominions se a facada tivesse sido em algu\u00e9m da esquerda:- j\u00e1 levou a facada u\u00e9, vou fazer o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilocostam/status/1038099470708297728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099203879264256, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 58690361, "username": "fernando_all", "tweet": "@JornalOGlobo Brasil t\u00e1 ferrado... \u00c9 maluco atacando louco... Se uma facada doeu... imagina bala neste valent\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_all/status/1038099203879264256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038099117837361153, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 952556555383332864, "username": "ConservdoNorte", "tweet": "Se vc acha que a facada foi fake tome cuidado, a s\u00edfilis j\u00e1 pode ter atingido seu sistema nervoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservdoNorte/status/1038099117837361153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099057737179136, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1922288274, "username": "murilocostam", "tweet": "Em 7 de setembro de 1822, \u00e0s margens do Rio Ipiranga, Dom Pedro soltou o grito:- FACADA NAS POCS  pic.twitter.com/fFWlBPaBoX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilocostam/status/1038099057737179136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099050959126529, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 707234149, "username": "Walcracia", "tweet": "@chico_pinheiro @andretrig Pois \u00e9. E pq ningu\u00e9m nunca repetiu tanto frases do g\u00eanero ao candidato q levou a facada? Muito pelo contr\u00e1rio, quando ele proferia as maiores barb\u00e1ries contra as minorias e mulheres, todos o chamavam de \"mito\" e o aplaudiam.Enfim, nunca \u00e9 tarde para refletir sobre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walcracia/status/1038099050959126529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andretrig,chico_pinheiro"}
{"id": 1038098085891661824, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1922288274, "username": "murilocostam", "tweet": "\"J\u00e1 deu a facada, vou fazer o qu\u00ea?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilocostam/status/1038098085891661824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097044936826880, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2312620136, "username": "itswdhfs", "tweet": "meus mais sinceros desprezos pra quem atribui a facada como uma \"lei do retorno\" come\u00e7ando que aqui nem \u00e9 aceito termo de gente good vibes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itswdhfs/status/1038097044936826880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096607219253248, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 782376225440468993, "username": "amorinzzz", "tweet": "amiga, n\u00e3o adianta voc\u00ea militar nas redes sociais sobre a hipocrisia das pessoas que est\u00e3o fazendo chacota do [insira aquele candidato que levou facada aqui], mas rir dos memes que est\u00e3o sendo produzidos na internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amorinzzz/status/1038096607219253248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093845794316289, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 247803605, "username": "steephannie_", "tweet": "@edwardpampolha Eu tiro uma pele do dedo e sai sangue, que dir\u00e1 uma facada hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steephannie_/status/1038093845794316289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edwardpampolha"}
{"id": 1038093367702368257, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 64870712, "username": "edwardpampolha", "tweet": "Cad\u00ea meus amigos da poraqu\u00ea, b\u00fafalos e imortal pra desvendar a hist\u00f3ria da facada sem sangue. \u00c9 poss\u00edvel, minha gente?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edwardpampolha/status/1038093367702368257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091183845724160, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@paulocursino Quase 2000 mil curtidas pra porra nenhuma. Quem planta colhe, mano! Pegar a m\u00e3o de menina de 4 anos a fazer uma arma com seus dedinhos...dizer que vai metralhar a petralhada...ngm lembra disso? Eu apoio a facada?  Claro q n\u00e3o! Mas ela \u00e9 reflexo do que o pr\u00f3prio Bozo incita.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1038091183845724160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulocursino"}
{"id": 1038089962447675392, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "@RoboDML O capit\u00e3o j\u00e1 j\u00e1 ficar\u00e1 em p\u00e9 novamente. Agora \u00e9 que o povo sai de casa para apoia-lo. A facada em Bolsonaro atingiu o p\u00e9 da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1038089962447675392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoboDML"}
{"id": 1038088854669062144, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsonarofeliz Kkkkkkkkk Mano nunca leu nada sobre Marx, \u00e9s apenas instrumento transmiss\u00e3o, Cita a literatura na qual Max \u00e9 racista? Sua mentira iguala-se a facada de Bolsonaro. Barriga de Taubat\u00e9. N\u00e3o uso linguagem formal com gente da sua esp\u00e9cie, rude e jeca. Como voc\u00ea quer debater?  pic.twitter.com/5J9cAFChoJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038088854669062144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarofeliz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038087633090609153, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 16532237, "username": "knsantos", "tweet": "@FlavioBolsonaro O cara disse que foi Deus que mandou dar uma facada nele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knsantos/status/1038087633090609153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038087604686782464, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 533476548, "username": "KXorro32", "tweet": "#facada #politica #politicabrasileira #pol\u00edticasuja #kxorrodog #kxorro #atentado  https://www.instagram.com/p/Bnbhb_QA6BQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=kiwrw1ocezf6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#politica,#politicabrasileira,#pol\u00edticasuja,#kxorrodog,#kxorro,#atentado", "link": "https://twitter.com/KXorro32/status/1038087604686782464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087152687607808, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 40347340, "username": "arthur_napoleao", "tweet": "@danielfisilva Mas \u00e9 exatamente porque \u00e9 ele, primo. Essa facada foi muito conveniente, no dia da pesquisa dizendo que ele perde no segundo turno. Falsa ou n\u00e3o, essa facada pode muito bem ter elegido ele j\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthur_napoleao/status/1038087152687607808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielfisilva"}
{"id": 1038087045766414336, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 958896632334114822, "username": "SusanyCarpina", "tweet": "\u00c9 facada que d\u00e3o no futuro presidente na Semana da P\u00e1tria?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusanyCarpina/status/1038087045766414336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086371443961856, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 222159641, "username": "forajunior", "tweet": "Independente se a facada foi ver\u00eddica ou uma farsa , o que importa agora s\u00e3o as consequ\u00eancias desse ato e o q devemos fazer pra impedir que o outro lado se fortale\u00e7a ainda mais. Em outras palavras: precisamos nos articular pra votar no candidato com + potencial de vit\u00f3ria.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/forajunior/status/1038086371443961856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085902222934016, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 124012593, "username": "vanessalimali", "tweet": "@_LeilaMenezes Li isso no facebook kkkkk achei rid\u00edculo....O q tem a ver ne?votar no cara s\u00f3 pq ele levou uma facada? Aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessalimali/status/1038085902222934016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LeilaMenezes"}
{"id": 1038084992470007808, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 172912566, "username": "evajussara", "tweet": "N\u00e3o acredito que a facada foi fake. Agora como o lado de l\u00e1 est\u00e1 aproveitando o ocorrido \u00e9 outra hist\u00f3ria. Dito isso, sinto que Ciro est\u00e1 seriamente se tornando presidente do pa\u00eds. Parece que a esquerda escolheu seu candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evajussara/status/1038084992470007808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084286417723393, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 202375071, "username": "ariiadnyalmeida", "tweet": "[7/9 12:18 PM] Mayke: E o que eu tenho haver com isso? Se ele pegou ou n\u00e3o a facada eu vou votar nele, por que acredito. Quem sabe d\u00e1 certo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariiadnyalmeida/status/1038084286417723393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084284110786560, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1010248531238678529, "username": "julianarlima_", "tweet": "@lauraborgesx mais falso que essa facada s\u00f3 o pessoal do supremo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianarlima_/status/1038084284110786560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lauraborgesx"}
{"id": 1038083901133078528, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1032045590799155200, "username": "AnaLcia31639370", "tweet": "Bolsonaro, assim como qualquer ser humano, n\u00e3o merece cuspe na cara, xingamentos e coment\u00e1rios ofensivos, bem como, a facada que ele levou. Se vc \u00e9 contra as ideologias e propostas para o seu governo, simplesmente n\u00e3o vote nele e propague a sua opini\u00e3o pq ele n\u00e3o deve ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLcia31639370/status/1038083901133078528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083490510725120, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4901739615, "username": "pocachinho", "tweet": "La facada de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pocachinho/status/1038083490510725120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082540463108096, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 267386053, "username": "Bruno_horrivel", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 facada\u00c9 golpe de marketing", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_horrivel/status/1038082540463108096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081571906113536, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 575376091, "username": "LennonR1", "tweet": "Galera do: Lyla mandou matar Bozo a facadaGalera do: Cad\u00ea o sangue? Isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o pra levantar a popularidade deleOs dois a 80 kmQuem \u00e9 mais retardado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LennonR1/status/1038081571906113536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079512288919552, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 394694495, "username": "TecRogCosta", "tweet": "Conhe\u00e7o um cara que s\u00f3 anda armado, cercado de caras armados, e levou uma facada. Cara, seguro mesmo \u00e9 andar amado. #andeamado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#andeamado", "link": "https://twitter.com/TecRogCosta/status/1038079512288919552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078146594136066, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1941649542, "username": "lucasheron_", "tweet": "Gente a facada q esse tal candidato levou \u00e9 fake?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasheron_/status/1038078146594136066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074319514021891, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 171871580, "username": "fabiou_", "tweet": "Aguardando o Boulos come\u00e7ar o pr\u00f3ximo debate com.\"Senhor Jair Messias Bolsonaro, todos sabem que aquela sua facada foi forjada...\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiou_/status/1038074319514021891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073622785613824, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 273515980, "username": "wgamacompras", "tweet": "jair bolsonaro leva facada fake ou real que acham????  https://www.youtube.com/attribution_link?a=oYxpfD8W7Zs&u=%2Fwatch%3Fv%3Duew88SiEoys%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wgamacompras/status/1038073622785613824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073577390583808, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 144001793, "username": "wladso", "tweet": "jair bolsonaro leva facada fake ou real que acham????:  http://youtu.be/uew88SiEoys?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wladso/status/1038073577390583808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038073570398679040, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 144001793, "username": "wladso", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/uew88SiEoys?ajair\u00a0\u2026 bolsonaro leva facada fake ou real que acham????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wladso/status/1038073570398679040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038072419834056705, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 874786891480039424, "username": "nerdsavio", "tweet": "Pessoas Lamentam Sobre Caso Bolsonaro, Que Fez Toda Inteiro Semana Pesado Do Homem Que Fez Facada. Basta Esaa Violencia. Mas Vai Ficar Bem, Que Acontece Do Grave Do Indestino Delgado Vai Perder Do Sangue. O Brasil Para Todo Nois Juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nerdsavio/status/1038072419834056705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071440921255936, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 360294577, "username": "AugustoG007", "tweet": "Por causa desta facada muitos v\u00e3o ficar mais 04 anos no SPC e sem o p\u00e3o com mortadela. \u2014 se sentindo sarc\u00e1stico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoG007/status/1038071440921255936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070448960012289, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3100031909, "username": "theasscunha", "tweet": "e me d\u00f3i muito sentir esse tanto de indiferen\u00e7a com o fato de ele ter levado (ou n\u00e3o n\u00e9) uma facada, pq sinceramente se tem uma coisa q eu abomino \u00e9 viol\u00eancia e conflito, eu tento o m\u00e1ximo poss\u00edvel entender o ponto de vista de todo mundo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theasscunha/status/1038070448960012289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069755222081541, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 53804847, "username": "brendamoreira_", "tweet": "oficialmente discordando da tese \"os indecisos agr v\u00e3o votar no bozo sensibilizados pela facada\", conversei com uma caralhada de indecisos e t\u00e1 longe, olha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendamoreira_/status/1038069755222081541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069377059442689, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 108378706, "username": "biareism", "tweet": "Passou uma carreata do Wald aqui na frente, o cara com uns 500 seguran\u00e7as armados ao redor dele, ser\u00e1 que o pessoal t\u00e1 com medo de levar facada?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biareism/status/1038069377059442689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069259014955010, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 51031066, "username": "HaroldoBezerra", "tweet": "Como diz minha irm\u00e3  \u201ceu menstruada sangro mais que a facada em bonoro\u201d em Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaroldoBezerra/status/1038069259014955010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068395072139264, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@EduPrimitivo Eu conhe\u00e7o 3 pessoas de onde eu estudo que ficaram revoltadas com isso e que agora v\u00e3o votar nele, mas tamb\u00e9m est\u00e3o com medo de expor isso, medo sabe do qu\u00ea: De sofrer um ATENTADO como ele sofreu levando uma facada ou at\u00e9 um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038068395072139264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduPrimitivo"}
{"id": 1038066895482707969, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "\"Lei N\u00ba 22258 DE 27/07/2016 Minas Gerais.U\u00e9?? a lei tem 2 anos desde q foi sancionada... O rapaz da facada no Bolsonaro n\u00e3o era pra estar \"desfacado\"??Bandido n\u00e3o segue leis, bandido n\u00e3o pede autoriza\u00e7\u00e3o...  https://www.facebook.com/michel.montenegro.16/posts/10216071810204685\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038066895482707969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064675722874880, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@folha Agora v\u00e3o dizer que o cara era doente mental pra n\u00e3o ser preso. V\u00c3O TOMAR NO CU, FILHOS DA PUTA!! A facada foi pra matar e o cara sabia muito bem o que tava fazendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038064675722874880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038064191020646401, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 988174833849634816, "username": "TvConservador", "tweet": "Bom dia Independentes, Independentas e Militantes que comemoram facada no bonoro dependentes dos pais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TvConservador/status/1038064191020646401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063936694833152, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3410589856, "username": "GirlDoNamjoon", "tweet": "@whoislizas @westerosensate Uma pessoa geralmente QUANDO leva uma facada sai sangue n\u00e9 gente ? Agora eu pergunto Cad\u00ea o sangue ? Nunca Nem Vi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GirlDoNamjoon/status/1038063936694833152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "westerosensate,whoislizas"}
{"id": 1038063301555630080, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 267452250, "username": "PericlesJones", "tweet": "Os \u201ccientistas pol\u00edticos\u201d de twitter e facebook, hoje viraram m\u00e9dicos e enfermeiros e falam que a facada foi uma farsa, porque n\u00e3o teve sangue!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PericlesJones/status/1038063301555630080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061702712107008, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@zecrespo O atentado de ontem e voc\u00ea agora mostram o quanto essa galera que xinga o Bolsonaro de \"intolerante\" \u00e9 tolerante at\u00e9 com uma FACADA em um opositor, coisa que o Bolsonaro nunca fez. Parab\u00e9ns, seu merda. \u00c9 gente como voc\u00ea que converte mais eleitores para o cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038061702712107008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zecrespo"}
{"id": 1038061647951286273, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 182554872, "username": "matheuxcx", "tweet": "Amando que o Cirinho t\u00e1 se aproveitando da falsa facada do bolsolixo pra mostrar \"compaix\u00e3o\" por aquele dem\u00f4nio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuxcx/status/1038061647951286273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061322859106305, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 55374801, "username": "Zebohemio", "tweet": "Gente, vamos deixar claro uma coisa:Dar porrada e fascista, PODE SIM.Da FACADA em fascista PRESIDENCI\u00c1VEL, pode N\u00c3O. Por motivos de: em disputa pol\u00edtica isso tr\u00e1s consequ\u00eancias e distor\u00e7\u00f5es q j\u00e1 estamos presenciando e podendo resultar na elei\u00e7\u00e3o do mesmo. BORA PENSAR KRLH!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zebohemio/status/1038061322859106305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060880515223557, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 79817587, "username": "siilviamara", "tweet": "ao inv\u00e9s da facada podia ter ca\u00eddo um meteoro gigante que destru\u00edsse o planeta Terra", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siilviamara/status/1038060880515223557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060871296147456, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 227089615, "username": "_elisavaz", "tweet": "queria dizer que eu ri em alguns momentos dessa tour da facada, afinal muitos memes engra\u00e7ados. mas em nenhum momento disse \u201cbem feito\u201d ou quis que o candidato morresse. espero que ele melhore.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_elisavaz/status/1038060871296147456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060153772367873, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1036795471581339649, "username": "BoucaoAna", "tweet": "Sobre a facada em Bolsonaro e o que muda daqui para frente no processo eleitoral  https://www.revistaforum.com.br/sobre-a-facada-em-bolsonaro-o-que-muda-daqui-para-frente-no-processo-eleitoral/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoucaoAna/status/1038060153772367873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038059786556919809, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 193148479, "username": "querydona", "tweet": "@xamanas Na internet: \"repudio qualquer ato de viol\u00eancia\".Na vida real: \"mana do c\u00e9u a fudida levou uma facada mesmo KKKKK\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/querydona/status/1038059786556919809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xamanas"}
{"id": 1038058882214576129, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1036795471581339649, "username": "BoucaoAna", "tweet": "Sobre a facada em Bolsonaro e o que muda daqui para frente no processo eleitoral  https://www.revistaforum.com.br/sobre-a-facada-em-bolsonaro-o-que-muda-daqui-para-frente-no-processo-eleitoral/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoucaoAna/status/1038058882214576129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038058682528018433, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 811578463559811072, "username": "casantz", "tweet": "ZZZzzzzzZ facada ZZzzzzzZzzzzzzzzzZzzzz coisa chata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/casantz/status/1038058682528018433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058013045731328, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1029819705509507072, "username": "luscas_andrades", "tweet": "\"\u00e9 muito ruim rir do evento facada l\u00e1\"n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 e fodase o bolsonaro, que se exploda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luscas_andrades/status/1038058013045731328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057474472009728, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 80666357, "username": "thaishbs", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaishbs/status/1038057474472009728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056698458587136, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2252312973, "username": "mirnazahalan", "tweet": "\"Todo esse exagero por causa de uma facada?\" Minha m\u00e3e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirnazahalan/status/1038056698458587136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056388252131328, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1095511100, "username": "ddsaantoss", "tweet": "N suporto o Bolsonaro mas ningu\u00e9m merece levar uma facada daquele jeito. Brasil ta cada vez pior... #metiradaquiDeus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#metiradaquiDeus", "link": "https://twitter.com/ddsaantoss/status/1038056388252131328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055799787085824, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1000433497146785793, "username": "Lil_Plata", "tweet": "man como a pessoa pode argumentar tanta certeza sobre uma facada que n foi ela que levou..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lil_Plata/status/1038055799787085824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055022586732545, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2448150355, "username": "bordalo_felipe", "tweet": "Que a facada do Jo\u00e3o Grilo em Chic\u00f3 pareceu mais real, isso ningu\u00e9m contesta!! em Bel\u00e9m, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnbSkywg3ou/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sku4kx4rtavl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bordalo_felipe/status/1038055022586732545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054220799401984, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 151085952, "username": "Pauloemman", "tweet": "Pra quem est\u00e1 com pena da facada fake no Lixo. https://www.extraclasse.org.br/edicoes/2017/03/democracia-ja-tem-quase-2-mil-assassinatos-politicos-no-campo/\u00a0\u2026 https://www.extraclasse.org.br/edicoes/2017/03/democracia-ja-tem-quase-2-mil-assassinatos-politicos-no-campo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloemman/status/1038054220799401984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052507916926976, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56241720, "username": "ManoLenin1000w", "tweet": "Maluco finge p\u00e9 quebrado pq tem medo de jogar bola, o outro fingindo facada pq n\u00e3o ia ganhar nem de mim no segundo turno... Esse ano t\u00e1 sendo m\u00edstico pra glra q ganha enganando brasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoLenin1000w/status/1038052507916926976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051859108450305, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44939487, "username": "marseme", "tweet": "impratic\u00e1vel o twitter que s\u00f3 fala da facada do bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marseme/status/1038051859108450305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051808097316864, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 151085952, "username": "Pauloemman", "tweet": "Os Marinho se reunem com o Lixo e dizem: Bozo a coisa t\u00e1 feia . O Lula /Haddad/ Manu v\u00e3o levar.- O que o sr. sugere?- Uma facada.- Mas eu j\u00e1 paguei!Uma facada falsa.- Mas vai doer. -D\u00f3i nada! \u00c9 falsa.-Ganhas...  https://www.facebook.com/pauloemman/posts/10204721793481754\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloemman/status/1038051808097316864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049414290591745, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 258756280, "username": "IgorPetter", "tweet": "eu n\u00e3o tou tentando converter ningu\u00e9m politicamente, s\u00f3 estou postando coisas sobre aquele ser que levou facada no qual uma pessoa inteligente teria consci\u00eancia para n\u00e3o votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorPetter/status/1038049414290591745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048386509942784, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsonarofeliz Kkkkkkkkk a\u00e7a\u00ed da Wal, facada amiga  pic.twitter.com/NUINzvaYLL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038048386509942784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarofeliz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038047761323749377, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@MBLivre Kkkkkkkkkk facada amiga virou \u00e1gua na campanha do bozo  pic.twitter.com/P2jhuYF8U6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038047761323749377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038046520132677632, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 749052734708518912, "username": "ERaquelfa", "tweet": "Gostaria demais de ter boas not\u00edcias. Mas quando vi o desespero das minhas irm\u00e3s  ,em saber que depois dessa \" facada\"esse verme vai ser eleito. Eu n\u00e3o tenho o que comemorar nesse feriado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ERaquelfa/status/1038046520132677632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046440642240512, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 34963524, "username": "OqueMeDeixaPUT0", "tweet": "Depois da repercuss\u00e3o do Bolsonaro, ao inv\u00e9s de pesquisa, j\u00e1 tem candidato encomendando facada, tiro, dedo no olho, pux\u00e3o de cabelo e mordida na coxa.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OqueMeDeixaPUT0/status/1038046440642240512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044994022584322, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 246507937, "username": "gersonadvogado", "tweet": "FACADA NO PEITO E TIRO NO P\u00c9.Os que tentaram tirar o Mito do p\u00e1reo, o elegeram no 1\u00b0 Turno.\ud83d\udc49\ud83d\udc491\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://www.facebook.com/1185825369/posts/10215006464093477/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonadvogado/status/1038044994022584322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042837735170048, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 762130236091801600, "username": "bruno_cicalise", "tweet": "Galera t\u00e1 insistindo que a facada foi fake. Na boa, vcs querem roubar o lugar do MBL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_cicalise/status/1038042837735170048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042101383147520, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 27721308, "username": "ivnarachel", "tweet": "@SymaraRodrigues @francoantunes V\u00eddeo falando que era a cena da facada do Bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivnarachel/status/1038042101383147520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "francoantunes,SymaraRodrigues"}
{"id": 1038041006552297472, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 45206065, "username": "michellkruz", "tweet": "E mano! ninguem acredita nessa porra de facada. 43,4% dos twittes s\u00e3o de  desconfiam quanto ao fato  pic.twitter.com/5MgcjaTLQm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michellkruz/status/1038041006552297472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040998516023296, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3783431909, "username": "henripaaes", "tweet": "\u201cEssa facada, elegeu o bolsonaro\u201d \u00c9 A COISA MAIS PODRE QUE TO LENDO NAS REDES", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henripaaes/status/1038040998516023296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040422109597696, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54635151, "username": "eiBode", "tweet": "\"O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA\"\"CADE O SANGUE?\"\"TINHA QUE MORRER\"\"NAO INCENTIVE O ODIO\"\"MELHOR JAIR NUM SEI QUE LA\"\"CHUPA MEU CU\"\"TESAO DO CRL\"  pic.twitter.com/gzrmn5oynr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiBode/status/1038040422109597696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039897746092032, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TBM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 38, "likes": 83, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1038039897746092032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039227102052355, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3793766837, "username": "mlicaldas", "tweet": "Aposto que j\u00e1 viram essa fotoMas de acordo com a minha forma\u00e7\u00e3o em csi, n\u00e3o parece no mesmo lugar da facada do v\u00eddeo.  https://twitter.com/victoriadsw/status/1037804126787264518\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlicaldas/status/1038039227102052355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038419673374720, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@CacoBrasil2 @revistaforum Kkkkkkkkk jumentos desconhecem estat\u00edstica. Kkkkkkkk facada amiga iludio os jumentos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038038419673374720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum,CacoBrasil2"}
{"id": 1038037964574662656, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 200660825, "username": "maricsx", "tweet": "@ailamagnoo AKHDJSHSHSHSHSHS VAMO MANA FACADA NA POC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maricsx/status/1038037964574662656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ailamagnoo"}
{"id": 1038037609371631616, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2899135515, "username": "ChristianMaltez", "tweet": "@JanjoProenca @FlavioBolsonaro Imaginem o cara que deu essa suposta facada, com uma arma de fogo nas m\u00e3os...BOZOLIXO teria levado bala na cara! \u00c9 isso que os est\u00fapidos querem pra nossa sociedade: MAIS VIOL\u00caNCIA!Esse lun\u00e1tico tem que ser expurgado da pol\u00edtica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChristianMaltez/status/1038037609371631616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,JanjoProenca"}
{"id": 1038037403460677632, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 741706004350554112, "username": "Kjunn_Rob", "tweet": "@pqp_dann Tava falando sobre isso, n\u00e3o acho que \"t\u00e1 eleito\" n\u00e3o. S\u00f3 vai votar nele quem j\u00e1 ia e quem tbm j\u00e1 estava com vontade e tinha vergonha de falar pros amigos pra n\u00e3o parecer odiota. A\u00ed com essa se sentiu \u00e0 vontade. Pq como assim? \"vou votar nele pq ele levou uma facada\"?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kjunn_Rob/status/1038037403460677632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqp_dann"}
{"id": 1038037101424599040, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4571622735, "username": "ageofaquarian_", "tweet": "@Zaah_carvalho facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ageofaquarian_/status/1038037101424599040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaah_carvalho"}
{"id": 1038036790777659396, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 211381348, "username": "LudmilaCarreira", "tweet": "Olha a cara dele rindo debochando do povo brasileiro que acreditou na facada  https://twitter.com/folha/status/1038028475314184193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudmilaCarreira/status/1038036790777659396", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036760754900992, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 418945491, "username": "jhonatanasa", "tweet": "@alexandregarcia J\u00e1 perdi um concunhado por uma facada no lado esquerdo do peito que que mal consegu\u00edamos ver. N\u00e3o culpo o m\u00e9dico da cidade, mas sim os recursos prec\u00e1rios que aqui existem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonatanasa/status/1038036760754900992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1038036654295003144, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "[AMV] \u5feb\u697d\u6f6e\u5439\uff01 \u304d\u30bb\u30c3\u30b9 \u3086\u300dJAIR BOLSONARO LEVANDO FACADA NA BARRIGA (LINKIN PARK - IN THE END) 2018 HD \u304d\u30bb\u30c3\u30b9", "replies": 0, "retweets": 34, "likes": 119, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1038036654295003144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036548263063553, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@JornalOGlobo @angnog Facada amiga levou os minutos a uma reflex\u00e3o. Usar, ou n\u00e3o usar armada de fogo. Se tivesse levado um tiro o jumento chefe n\u00e3o teria sobrevivido. Entendeu jumento?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038036548263063553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angnog,JornalOGlobo"}
{"id": 1038035661851385857, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "Bozo foi atingido pelo mesmo discurso de \u00f3dio que proferia aos seu opositores. N\u00e3o se pode brincar com gente do\u00edda. Recado da facada amiga  pic.twitter.com/IN3rKFeO9P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038035661851385857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035489213874176, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 302781907, "username": "porafs", "tweet": "Me desculpem mas eu n\u00e3o consigo ter empatia pelo caso da facada, simplesmente n\u00e3o consigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porafs/status/1038035489213874176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034901881286656, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 54377625, "username": "betovelvet", "tweet": "Eu acho que esse epis\u00f3dio da facada n\u00e3o vai eleger Bolsonaro. Pelo contr\u00e1rio. Deixa de forma clara que todos os racioc\u00ednios dele - discurso de \u00f3dio, intoler\u00e2ncia, libera\u00e7\u00e3o de armas - est\u00e3o errados e  s\u00f3 geram mais viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betovelvet/status/1038034901881286656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033449070809088, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27362037, "username": "Gisane_Araujo", "tweet": "Se algu\u00e9m muda seu voto s\u00f3 pq o candidato levou uma facada, essa pessoa n\u00e3o tem o m\u00ednimo necess\u00e1rio de no\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Est\u00e1 votando em canditados e rostos, e n\u00e3o em propostas e planos de governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisane_Araujo/status/1038033449070809088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032758906515456, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 27362037, "username": "Gisane_Araujo", "tweet": "@Estadao Se algu\u00e9m muda seu voto s\u00f3 pq o candidato levou uma facada, essa pessoa n\u00e3o tem o m\u00ednimo necess\u00e1rio de no\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Est\u00e1 votando em canditados e rostos, e n\u00e3o em propostas e planos de governo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisane_Araujo/status/1038032758906515456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038029741436162048, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 178070934, "username": "thecnocop", "tweet": "Os Ptralhas n\u00e3o acreditam na facada do Bolsonaro mais acreditam na inoc\u00eancia do Lula, Kkkkkkkk.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thecnocop/status/1038029741436162048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029389454340097, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1020296466, "username": "LNascimento12", "tweet": "Bolsonaro levou um facada, j\u00e1 pararam pra pensar se o porte de arma no Brasil fosse liberado, e em vez de facada fosse um tiro? Estaria vivo?  \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LNascimento12/status/1038029389454340097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027320408322048, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 83889557, "username": "rclube", "tweet": "\"Nunca fiz mal a ningu\u00e9m\", diz Bolsonaro, em hospital, ap\u00f3s facada  https://bit.ly/2NTjfJu\u00a0 https://twitter.com/portaldaband/status/1038026745121828865\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rclube/status/1038027320408322048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026850633744384, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2523500136, "username": "paulo_pistache", "tweet": "Facada a gente leva todo dia qd vai passar as compras no caixa, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_pistache/status/1038026850633744384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022850680999936, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 582852028, "username": "BrasilUrgentePa", "tweet": "Ap\u00f3s facada, Bolsonaro diz em v\u00eddeo que nunca fez mal a ningu\u00e9m. Assista!  http://dlvr.it/QjQbnh\u00a0 pic.twitter.com/QoDCHcflNz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilUrgentePa/status/1038022850680999936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022848713900033, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 309253425, "username": "Metendo_Bronca", "tweet": "Ap\u00f3s facada, Bolsonaro diz em v\u00eddeo que nunca fez mal a ningu\u00e9m. Assista!  http://dlvr.it/QjQbn8\u00a0 pic.twitter.com/2BDNk5V4om", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Metendo_Bronca/status/1038022848713900033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022838127480832, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 589003578, "username": "OChicotedoPovo", "tweet": "Ap\u00f3s facada, Bolsonaro diz em v\u00eddeo que nunca fez mal a ningu\u00e9m. Assista!  http://dlvr.it/QjQbjM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OChicotedoPovo/status/1038022838127480832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022745282568192, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@BrechoReinventa @PastorMalafaia Tiro de saca rolhas!!! No meio do mato que ningu\u00e9m viu e ningu\u00e9m se feriu! Uma facada no meio de uma multid\u00e3o com transmiss\u00e3o ao vivo, que quase leva uma pessoa a morte!!! Como sempre a esquerda usa dois pesos e duas medidas!!! N\u00e3o tem jeito essa corja, n\u00e3o param nunca!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038022745282568192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,BrechoReinventa"}
{"id": 1038022432488087555, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Viu! Estamos em Estado de alerta, criaram a facada para dar golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038022432488087555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038022263805829121, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@VEJA Se o efeito da facada amiga deu ruim, a internet desmascarou a facada.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038022263805829121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038020281175076864, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 747074228252446723, "username": "ailamagnoo", "tweet": "@maricsx QUEM FOI A FUDIDA Q FEZ ISSO COM VC MEU ANJO? ME FALA Q EU VOU DAR UMA FACADA NELA Q NEM O CARA Q DEU UMA FACADA NO BOZONARO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailamagnoo/status/1038020281175076864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maricsx"}
{"id": 1038019431643926528, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 102996745, "username": "gabyfaval", "tweet": "E reclamam porque \"a esquerda n\u00e3o se solidarizou\"? TODOS os advers\u00e1rios postaram em solidariedade. Onde estava \"o mito\" quando a \"facada\" era nos outros?  https://www.facebook.com/1200632404/posts/10214943271714201/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabyfaval/status/1038019431643926528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019366913277953, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@FlavioBolsonaro Kkkkkkkk mostra a ferimento? Kkkkkkk se a facada foi verdade, levou sorte, porque como voc\u00eas prop\u00f5em o porte de arma, seu pa\u00eds estaria na vala agora seu ot\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038019366913277953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038019267827064837, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54635151, "username": "eiBode", "tweet": "Bolsonaro levou uma facadaagoraimaginase a faca tivesse armada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiBode/status/1038019267827064837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015533998854144, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jornalnacional @RedeGlobo @RiKruschewsky Kkkkkkkkkkkk o efeito reverso da facada amiga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038015533998854144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RiKruschewsky,RedeGlobo,jornalnacional"}
{"id": 1038015050089463808, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@Estadao Maquiaram Bozo para sair na foto? Cara recebe uma facada n\u00e3o n\u00e3o fica polido. Primeira vez na medicina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038015050089463808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038014864999034880, "date": "2018-09-07", "time": "05:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 60356339, "username": "zbabel", "tweet": "@nadanovonofront Tudo bem, mas a pessoa q deu a facada demonstra, em primeiro momento n\u00e3o ter discernimento disso, deu a facada visando ferir e provavelmente numa infelicidade, fez o golpe ser pior q imaginava, claro q na mente dela queria matar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zbabel/status/1038014864999034880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1038012793281282048, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 151085952, "username": "Pauloemman", "tweet": "Cad\u00ea o sangue? O tempo da facada at\u00e9 esse momento pelo menos uma manchinha vermelha. Essa porra simulou pra dar todo esse au\u00ea.. Vai ser desmascarado e jogado definitivamente no lixo como ele \u00e9.  https://www.facebook.com/pauloemman/posts/10204721173466254\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloemman/status/1038012793281282048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011795418566656, "date": "2018-09-07", "time": "05:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 327717673, "username": "INNjohn", "tweet": "@fcblovatobfr @flwstark Vamos testar uma facada em VC pra ver se sa\u00ed sangue, se se n\u00e3o sair \u00e9 Fake!???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INNjohn/status/1038011795418566656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flwstark,fcblovatobfr"}
{"id": 1038010365660082176, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@deltanmd Kkkmmmkllkkkkkk Facada amiga", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038010365660082176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038005891289759746, "date": "2018-09-07", "time": "05:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3364409271, "username": "Rikaom59Silva", "tweet": "@elpais_brasil Cercado pelos  trogloditas de sempre, e carregado nos ombros por um deles,mesmo assim um homem armado atingiu Bolsonaro com uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rikaom59Silva/status/1038005891289759746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037999039713878016, "date": "2018-09-07", "time": "04:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 964150340265431040, "username": "applecatching", "tweet": "nessa facada n\u00e3o acredito, mas a parte da paramenta\u00e7\u00e3o acontece mesmo. n\u00e3o sei se vc j\u00e1 se internou no sistema publico, mas l\u00e1 \u00e9 \"bagaceira\" mesmo, como costumam dizer por aqui  https://twitter.com/laetisyakth/status/1037824515915632640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/applecatching/status/1037999039713878016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984726777257985, "date": "2018-09-07", "time": "03:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 39693133, "username": "lucassimoes", "tweet": "Fui clicar na facada que o Bolsonaro levou, tomei um gemid\u00e3o s\u00f3 pra largar a m\u00e3o de ser besta...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucassimoes/status/1037984726777257985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037962506541641728, "date": "2018-09-07", "time": "02:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 823615606310268929, "username": "SagginRafaela", "tweet": "@pablogillet minha m\u00e3e vai votar nele por causa da facadatriste", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SagginRafaela/status/1037962506541641728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablogillet"}
{"id": 1037950977226297344, "date": "2018-09-07", "time": "01:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 250747397, "username": "taynikah", "tweet": "eu inventei uma brincadeira hoje na formatura da minha sogra aue consiste em fingir dar uma facada na barriga do colega e gritar: EEE BOLASONAROtodo mundo rio disso bicho shushaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taynikah/status/1037950977226297344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947356547899392, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 896190727083962369, "username": "ValquriaReis24", "tweet": "Que semana mais maluca no Brasil! Come\u00e7ou com o incendio no museu e qse no fim da semana, vem essa facada .... caramba, o que mais pode acontecer?!?! #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil", "link": "https://twitter.com/ValquriaReis24/status/1037947356547899392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937946538721280, "date": "2018-09-07", "time": "00:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 326365439, "username": "paulopezao1", "tweet": "@BlogdoNoblat Ja dizia minha v\u00f3,quem planta odio\ud83d\ude02colher facada\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02T\u00f4 com bozolixo\"cis\u00e3o tem que ser armar\"\ud83d\ude02Era ora ser um tiro na cara dele\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulopezao1/status/1037937946538721280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037937595408375813, "date": "2018-09-07", "time": "00:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 231181113, "username": "zzpllc", "tweet": "@hannamacedo sim!!!! eu vi ele dando entrevista sobre a facada e fiquei meu deus tadinho :((( o Eymael tbm eu morro de pena kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zzpllc/status/1037937595408375813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hannamacedo"}
{"id": 1037934569591324672, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 171511979, "username": "pqplu_", "tweet": "essa facada no bosonario era pra pegar em mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqplu_/status/1037934569591324672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934295489294336, "date": "2018-09-07", "time": "00:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 382936195, "username": "lucasdejardmore", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/R_O121tpmY8?a\u00a0 Jair Bolsonaro leva facada - 06-09-2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdejardmore/status/1037934295489294336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037933378635538432, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 69460269, "username": "lizandratuany", "tweet": "@g1 @carolinaponsoni @SegueSuaNall @anaenomedificil @WiltonCRVG Pois no v\u00eddeo a facada \u00e9 dada no meio do abd\u00f4men. Uma boa noite pra voc\u00eas. N\u00e3o sei que religi\u00e3o seguem mas entendam o \u201cfiquem com Deus\u201d como uma coisa boa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lizandratuany/status/1037933378635538432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WiltonCRVG,anaenomedificil,SegueSuaNall,carolinaponsoni,g1"}
{"id": 1037928334632669185, "date": "2018-09-06", "time": "23:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1004030889070944256, "username": "pamcrastinar", "tweet": "@mntrlm Uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamcrastinar/status/1037928334632669185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mntrlm"}
{"id": 1037925929757143040, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 995824508719255552, "username": "fabianyfmg", "tweet": "@jordanxuxa Se ele tirar pode deixar que eu mesma do uma facada nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianyfmg/status/1037925929757143040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jordanxuxa"}
{"id": 1037923156575625216, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 62577072, "username": "marintimus", "tweet": "Tu acha que essa facada foi fake tal qual os tiros no onibus do lula, amiguinho?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marintimus/status/1037923156575625216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921498185564160, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 163980649, "username": "NattMiranda", "tweet": "\"S\u00e9rio mesmo que tem gente comemorando a facada?\" Escreve o eleitor de um candidato a Presid\u00eancia que prega o \u00f3dio ao pr\u00f3ximo, que \u00e9 racista, xebofobico e muitas outras coisas. Sim, foi...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2006152706114793&id=100001602481377\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NattMiranda/status/1037921498185564160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917290283589637, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1008713124457959424, "username": "RJossei", "tweet": "Fa\u00e7o a seguinte indaga\u00e7\u00e3o: se no Brasil de hoje o porte de arma fosse liberado, o que teria acontecido com o Bolsonaro? S\u00f3 Uma facada? Um tiro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RJossei/status/1037917290283589637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916684374499328, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 46400565, "username": "Cacau_net_", "tweet": "Pra voc\u00ea, que \u00e9 burro, e diz que a facada foi de Taubat\u00e9! Leia! N\u00e3o faz mal!  https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1037895359845027840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cacau_net_/status/1037916684374499328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916414487814144, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 136056188, "username": "_isabad", "tweet": "\u00c9 verdade essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isabad/status/1037916414487814144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915319078137861, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 230520329, "username": "__3xplicit", "tweet": "23:59\"O Bolsonaro \u00e9 um lixo, porque prega o \u00f3dio\"...00:00\"Ai, que del\u00edcia, Bolsonaro tomou uma facada, pena que n\u00e3o morreu\"...#brasilfalido #serhumano\u00e9umamerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#brasilfalido,#serhumano\u00e9umamerda", "link": "https://twitter.com/__3xplicit/status/1037915319078137861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913789184790531, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 797216021761429504, "username": "xinigami_", "tweet": "Olha se esse atentado fosse em Bel\u00e9m, ele ia morrer na certa, j\u00e1 pensou uma facada com uma l\u00e2mina escura de cortar e limpar peixe. Tu \u00e9 doido, ou era sal ou ele levava o destempero. Miad\u00edssimo esse papo, por\u00e9m o bozonaro levou largura e t\u00e1 vivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xinigami_/status/1037913789184790531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913701054144512, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 829900783382573061, "username": "LeonitoBot", "tweet": "Gentem, quero ver a repercuss\u00e3o dessa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonitoBot/status/1037913701054144512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913247867920384, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 45837023, "username": "Landararock13", "tweet": "Hoje fui doar sangue. A furada no dedo pra testagem de anemia sangrou mais que a tal facada do presidenci\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Landararock13/status/1037913247867920384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911996182814720, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2786352023, "username": "morenvtropix", "tweet": "Pensei que eu era iludida mas ai tem gente q acredita q a facada no bozonaro n\u00e3o foi jogada de marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morenvtropix/status/1037911996182814720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911994714804226, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 724838892, "username": "Sergiio17", "tweet": "Essa facada no Bolsonaro t\u00e1 igual \u00e0 pedrada na cabe\u00e7a do Serra em 2010", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergiio17/status/1037911994714804226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911269590949888, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 58059199, "username": "igoorsaa", "tweet": "Sobre a facada no Bolsolixo s\u00f3 digo uma coisa: Bandido bom \u00e9 bandido morto kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igoorsaa/status/1037911269590949888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910786021175296, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2304700736, "username": "elatemsonhos", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elatemsonhos/status/1037910786021175296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910120095727616, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 38049533, "username": "dhiegoHQx", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e n\u00e3o sangrou, SE INICIA A ERA DAS M\u00c1QUINAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhiegoHQx/status/1037910120095727616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908567309856768, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 192054137, "username": "mamaolivr", "tweet": "Se a facada no Bolso for vdd, espero q ele fique bem e o culpado receba a puni\u00e7\u00e3o cab\u00edvel. Agr eu acho incr\u00edvel a indigna\u00e7\u00e3o de alguns c quem t\u00e1 duvidando do ocorrido. Amores em q pa\u00eds vcs vivem? A hist\u00f3ria t\u00e1 a\u00ed p comprovar o q as pessoas s\u00e3o capazes de fzr p alcan\u00e7arem o poder", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamaolivr/status/1037908567309856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907585117155328, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 984789175, "username": "daniexlc", "tweet": "[7/9 00:34] Lucas: gente, \u00e9 isso... bolsonaro vai ter que morrer pras gays nao ficarem comentando sobre a musica ser ruim[7/9 00:34] Lucas: porra[7/9 00:35] Lucas: nao podiam ter esperado p dar a facada dps que a musica tivesse sido lan\u00e7ada???[7/9 00:35] Lucas: puta que pariu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniexlc/status/1037907585117155328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906914259161088, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1014628794345361414, "username": "juh_karinne", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT's morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ngm fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ngm liga. Agora s\u00f3 pq \u00e9 o Bolsonaro,eu tenho que ligar e ter d\u00f3?me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juh_karinne/status/1037906914259161088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906620028731392, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 313687516, "username": "carla_rayana", "tweet": "Meu twitter s\u00f3 dar bolsonaro e a facada. Affs ja ta bom n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carla_rayana/status/1037906620028731392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904259747074048, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 329958446, "username": "t3ucu", "tweet": "espero q o site nao esteja um saco com essa facada no bozonario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/t3ucu/status/1037904259747074048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903613572640769, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1242960781, "username": "Aphonso_brito", "tweet": "S\u00f3 pra deixar umas coisas claras aqui, eu n\u00e3o t\u00f4 feliz com o \"atentado\" de ningu\u00e9m, e viol\u00eancia n\u00e3o leva a lugar nenhum. Se for realmente verdade o lance da facada, espero que ele se recupere, fique bem e perca...  https://www.facebook.com/100001831258062/posts/2158049804266040/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aphonso_brito/status/1037903613572640769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903555921960961, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1242960781, "username": "Aphonso_brito", "tweet": "Pra ser presidente deste pa\u00eds \u00e9 necess\u00e1rio levar uma facada,perder um dedo ou cair do avi\u00e3o, voc\u00ea escolhe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aphonso_brito/status/1037903555921960961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903247439278080, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 86204896, "username": "gagapecado", "tweet": "com todo esse epis\u00f3dio do bolsona** por conta da facada que ele levou agora eu t\u00f4 rindo do meu icon KKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gagapecado/status/1037903247439278080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903127406620672, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 981186272369758209, "username": "sthetoscopio", "tweet": "@adrimonth no jornal saiu que foi uma facada superficial mas tem v\u00e1rias hist\u00f3rias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sthetoscopio/status/1037903127406620672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrimonth"}
{"id": 1037901391900147713, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Esquerdista acredita:- na inoc\u00eancia do Lula- na liminar da ONU- que o Moro \u00e9 treinado pela CIA- que o Lula ganhou ter\u00e7o do PapaMas n\u00e3o acredita:- que Bolsonaro levou uma facada- no v\u00eddeo do esfaqueamento- na confiss\u00e3o do autor - no depoimento da equipe m\u00e9dica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037901391900147713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901264590397440, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3429160475, "username": "ElieneQueiroz4", "tweet": "eu acho assim n\u00e3o gosta do candidato, n\u00e3o vota nesse krl e ponto. Agora da-lhe uma facada? tem gente que eu n gosto e nem por isso eu dou uma facada msm q vontade n me falta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElieneQueiroz4/status/1037901264590397440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901197666144261, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 137058355, "username": "adiosfarol", "tweet": "@deathstalksme Rapaz, tu falaste o meu pensamento de hoje. N\u00e3o fa\u00e7o apologia a nenhum lado pois n\u00e3o curto extremismo, mas os esquerdopatas passaram dos limites. Diante dos absurdos defendo o Bolsonaro n\u00e9, o cara levou uma facada. Eu at\u00e9 hj a tarde ia votar nulo. Ap\u00f3s o ep de hj votarei nele.", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adiosfarol/status/1037901197666144261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deathstalksme"}
{"id": 1037901046557958150, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 193148479, "username": "querydona", "tweet": "@pedrotrl Eu fiz o teste aqui e deu que sou o bizonaro que levou a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/querydona/status/1037901046557958150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrotrl"}
{"id": 1037900691967229953, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 83034517, "username": "hannamacedo", "tweet": "Um dia eu serei evolu\u00edda igual a galera da internet. Por enquanto eu tava cochilando quando a mam\u00e3e falou \"fulano foi esfaqueado\". Perguntei \"esfaqueado ou levou uma facada?\". Quando vi que foi s\u00f3 uma voltei pro meu soninho bem #xatiada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#xatiada", "link": "https://twitter.com/hannamacedo/status/1037900691967229953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900471405559808, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 961033914780438529, "username": "caldas_janilson", "tweet": "@OscarFilho @JoelAlexandreM N\u00e3o seguiram a l\u00f3gica do candidato... ningu\u00e9m atirou no cara que deu a facada...ou n\u00e3o \u00e9 bem assim...pra que arma?...s\u00f3 pra notar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_janilson/status/1037900471405559808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM,OscarFilho"}
{"id": 1037898621528760320, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 66408613, "username": "miltonfilho10", "tweet": "Essa facada n\u00e3o foi s\u00f3 no Bolsonaro, foi em todos n\u00f3s brasileiros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miltonfilho10/status/1037898621528760320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898009248509952, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 65984275, "username": "rafcavalheiro", "tweet": "Quem poderia ter faturado muito tamb\u00e9m com a facada do marketing era a Tramontina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafcavalheiro/status/1037898009248509952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897813580046341, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 267386053, "username": "Bruno_horrivel", "tweet": "Ser\u00e1 que eu preciso levar uma facada pra @ me dar aten\u00e7\u00e3o", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_horrivel/status/1037897813580046341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897629580095488, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2512935371, "username": "luizaarcosta", "tweet": "E essa facada fake do Bolsonaro? \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizaarcosta/status/1037897629580095488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897548139257856, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 543667179, "username": "danii_queiiroz", "tweet": "Vcs ai tudo dando ibope pra facada fake e eu aqui querendo resistir ao sono pra assistir a @maisasilva  na globo, afinal n eh todo dia ne mores q a gnt pode assistir duas emissoras numa s\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danii_queiiroz/status/1037897548139257856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maisasilva"}
{"id": 1037895643115794434, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 15930133, "username": "Vaneessjjee", "tweet": "Se algu\u00e9m enviar novamente o gemid\u00e3o da facada do boltrozoario... vou d\u00e1-lhe uma bicuda!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vaneessjjee/status/1037895643115794434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894604652208128, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 856827238850932736, "username": "sorryimgothic", "tweet": "sobre essa facada do bolsonaro:caguei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorryimgothic/status/1037894604652208128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894135406096390, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3100056077, "username": "fcLuccoSincero", "tweet": "os meus parentes olham pra mim como se eu tivesse dado a \"\"\"\"facada\"\"\"\" no candidato l\u00e1 s\u00f3 pelo fato de ser a \u00fanica da fam\u00edlia que n\u00e3o vai votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcLuccoSincero/status/1037894135406096390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893816261533696, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 869244010631761920, "username": "marc_valadares", "tweet": "A tecnologia da faca que atinge f\u00edgado sem fazer sangrar \u00e9 estudada na medicina e pode ser utilizada em procedimentos cir\u00fargicos para evitar cortes nos pacientes#Tecnologia#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Tecnologia,#facada", "link": "https://twitter.com/marc_valadares/status/1037893816261533696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893302429908992, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 139443804, "username": "tainanataide", "tweet": "facada quem levou fui eu da Celpa 200 temer pra pagar de energia  , todo m\u00eas uma facada diferente .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainanataide/status/1037893302429908992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891587068624896, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 192751509, "username": "Uqletix", "tweet": "Deus me perdoe, mas bonoro ainda vai usar essa facada a favor dele. Lembrando que n\u00e3o sou a favor da facada, mesmo que ele seja um escroto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uqletix/status/1037891587068624896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891116752887809, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 902937703775440897, "username": "TUTB1989OFICIAL", "tweet": "@melobrenda_ \u00c9, da pr\u00f3xima vez vamos invadir o treino bater nos jogadores esfaquear 2 ou 3. A\u00ed, tu ai do sof\u00e1 da tua sala, vai ficar mais feliz ? \u00c9, vais mudar tua opini\u00e3o sobre n\u00f3s? Pode deixar na pr\u00f3xima e facada e paulada. E cada uma !!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TUTB1989OFICIAL/status/1037891116752887809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "melobrenda_"}
{"id": 1037890529919414278, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 267386053, "username": "Bruno_horrivel", "tweet": "Que facada morta da escrota hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_horrivel/status/1037890529919414278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889552143273985, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 986329924041658369, "username": "winxls", "tweet": "facada que ele deu no meu cora\u00e7\u00e3o ningu\u00e9m fala nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winxls/status/1037889552143273985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886747265257472, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 287941852, "username": "leeberte", "tweet": "N\u00e3o aguento mais essa elei\u00e7\u00e3o\u00c9 gt preso, gt levando facada, gt querendo fazer m\u00e1gica no Serasa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeberte/status/1037886747265257472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886634140884993, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 287941852, "username": "leeberte", "tweet": "N\u00e3o aguento mais essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 gt preso,gt levado facada, gt querendo fazer m\u00e1gica de nome sujo p nome limpo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeberte/status/1037886634140884993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886305118679040, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 172024845, "username": "telsalatiel", "tweet": "@nerompebla hm.....ok, que bom que voc\u00ea pode dizer isso. cuidado pra n\u00e3o levar uma facada tbm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/telsalatiel/status/1037886305118679040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nerompebla"}
{"id": 1037886237946912769, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2918815607, "username": "VictorDeOficial", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorDeOficial/status/1037886237946912769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886175149809664, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 946902228605992960, "username": "queeniepricilla", "tweet": "Dos mesmos criadores da Gr\u00e1vida de Taubat\u00e9 vem a\u00ed a Facada de Taubat\u00e9, a Grande Farsa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/queeniepricilla/status/1037886175149809664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885835193053184, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3432258495, "username": "jolianas_", "tweet": "de boa na monitoria de neuroanato quando de repente meu celular acende com a not\u00edcia da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jolianas_/status/1037885835193053184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885479427952641, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 404793422, "username": "foddac", "tweet": "crush, amizade, saudade, ex crush, ran\u00e7o, amorsolta o pontinho (pra quem enjoou de ler textos de facada)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/foddac/status/1037885479427952641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882118238597120, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3120256414, "username": "keirknightIey", "tweet": "to com medo do bonoro ter ganhado essa elei\u00e7\u00e3o por causa dessa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keirknightIey/status/1037882118238597120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881429982687237, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 46400565, "username": "Cacau_net_", "tweet": "Voc\u00ea aceita uma facada de Taubat\u00e9 @?Tomara que, se acontecer, seja igual a de hoje! Afinal \u00e9 de Taubat\u00e9, n\u00e3o \u00e9 mesmo?#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Cacau_net_/status/1037881429982687237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880616858120193, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2924565458, "username": "isasbeles", "tweet": "sou contra qualquer tipo de viol\u00eancia menos tapa na bunda e facada em facista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isasbeles/status/1037880616858120193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880570896896000, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1028736541198348292, "username": "castilhojac", "tweet": "Ces acham mesmo q bonoro ia ser vil\u00e3oz\u00e3o da Disney a ponto de inventar uma facada por conta de pesquisa ibope?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castilhojac/status/1037880570896896000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878642653704193, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3825174280, "username": "lairaiol", "tweet": "Facada \u00e9 esse show do Jerry no biruta, 70 reais a pista kkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lairaiol/status/1037878642653704193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878360305741824, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 242379122, "username": "realganjagirll", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada mas o importante eh q Justin Bieber t\u00e1 bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realganjagirll/status/1037878360305741824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878159612497921, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 242475257, "username": "_pqdomingos", "tweet": "caralho vcs t\u00e3o fazendo text\u00e3o pra problematicar se comemoramos ou n\u00e3o uma facada num racista que faz apologia ao estupro  a\u00ed mano eu desisto de vcs nAMORAL TCHAU HAHAHAHAYAHAHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pqdomingos/status/1037878159612497921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877682955055105, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 919636590980452353, "username": "0ldwayx", "tweet": "\"Bolsonaro leva uma facada e internet se comove\"internet:#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/F3arbBsn96", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/0ldwayx/status/1037877682955055105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877201490862080, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2771928388, "username": "ireydur", "tweet": "Essa facada no bozo igual a pedrada q o serra levou n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ireydur/status/1037877201490862080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876976768430080, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@SaabBrasil Kkkkkkkkkkkk Na imagem tem sangue kkkkkkkkkk A facada no intestino do jumento n\u00e3o. Facada amiga. Bostonaro \u00e9 esperto. Tudo Arma\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037876976768430080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil"}
{"id": 1037876770089959426, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1164826884, "username": "m2belem", "tweet": "#for\u00e7a muitoA facada saiu pela culatraVit\u00f3ria no 1\u00b0 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7a", "link": "https://twitter.com/m2belem/status/1037876770089959426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876736447467520, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "@zelgustojr E olha que foi s\u00f3 uma facada fake segundo alguns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1037876736447467520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zelgustojr"}
{"id": 1037876435317346305, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2170035031, "username": "jhonpetter_", "tweet": "A pessoa leva facada e ainda tem gente falando que \u00e9 mentira kkkkk aonde o Brasil vai parar? Ou melhor onde a humanidade vai parar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonpetter_/status/1037876435317346305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876223995731968, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2343652318, "username": "UmNavegante", "tweet": "\"tudo que voc\u00ea faz um dia volta pra voc\u00ea\" ent\u00e3o quer dizer que quem est\u00e1 comemorando a facada no Bolso precisa tomar uma facada tbm?  https://twitter.com/Ju_Andr4de/status/1037859415335096320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmNavegante/status/1037876223995731968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875878531874817, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 760523858420043777, "username": "lvitoca", "tweet": "O cara levando facada logo hoje que faz 5 anos da morte do verdadeiro mito z\u00f3i de gato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvitoca/status/1037875878531874817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875824719003659, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 470518431, "username": "philstoiber", "tweet": "Me admiro de vc, pessoa aparentemente letrada, estudada e com bom senso dizer que o Bolsonaro merecia pior pq ele \u00ednsita a viol\u00eancia. E oq est\u00e1s fazendo fazendo falando q ele merecia algo pior q uma facada?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/philstoiber/status/1037875824719003659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874712309891074, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 351673417, "username": "andrezawn", "tweet": "a galera do twitter especialista em facada agora", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezawn/status/1037874712309891074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874444625227776, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 943580726045356032, "username": "Kailany03444781", "tweet": "@felipeneto Essa facada dele foi mais FAKE que o pr\u00f3prio FAKE", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kailany03444781/status/1037874444625227776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeneto"}
{"id": 1037874259345858560, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4057248286, "username": "MulataCheirosa", "tweet": "Jair bolsonaro leva facada em ato de campanha em juiz de fora MG:  http://youtu.be/8_50sd34UuI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MulataCheirosa/status/1037874259345858560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037874056903778305, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 448464997, "username": "swiftiecoven", "tweet": "e eu achando que o auge do ano foi a novela da grimes, azealia e elon musk na mans\u00e3o, ai vem esse \u00e1udio da Anitta de Hon\u00f3rio Gurgel e agora a facada no Bolsonaro. 2018 ta valendo a pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/swiftiecoven/status/1037874056903778305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873991795527680, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1026362163219378177, "username": "carol_fonseca__", "tweet": "@iagoIV @hydraz_ esse povo acha que toda facada \u00e9 igual aos filmes de terror que eles assistem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_fonseca__/status/1037873991795527680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hydraz_,iagoIV"}
{"id": 1037873907943071745, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 45919918, "username": "lorenaaaaaap", "tweet": "S\u00f3 acredito nessa facada se aparecer uma foto do bozo segurando as tripas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenaaaaaap/status/1037873907943071745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873573409509378, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1191824406, "username": "morganagsilva", "tweet": "o var confirmou que n\u00e3o foi facada eu acredito nele", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morganagsilva/status/1037873573409509378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873326478290946, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 66538465, "username": "eguataz", "tweet": "Boa noite pra todos menos pra quem acredita em facada fake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguataz/status/1037873326478290946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873290965135360, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1455846464, "username": "Brunamota44", "tweet": "N\u00e3o me solidarizo com nada porque n\u00e3o teve facada nenhuma, foi s\u00f3 um circo que o Bozo armou pra  fazer o povo de palha\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunamota44/status/1037873290965135360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873176850718720, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 54635151, "username": "eiBode", "tweet": "e se seus facada sem sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiBode/status/1037873176850718720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872859392221184, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 943580726045356032, "username": "Kailany03444781", "tweet": "@victeiro Facada mais FAKE que ja existiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kailany03444781/status/1037872859392221184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victeiro"}
{"id": 1037872495410466821, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 749200656406290432, "username": "Riujindan", "tweet": "At\u00e9 quando eu me ralo na porta sai mais sangue do que a facada do Bolsonaro...\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Riujindan/status/1037872495410466821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872066203148289, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54635151, "username": "eiBode", "tweet": "que facada o quetinha \u00e9 que bate a rola na cara", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiBode/status/1037872066203148289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871310075060224, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 747041330094817280, "username": "raniellefsantos", "tweet": "La facada de papel", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raniellefsantos/status/1037871310075060224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871247760257024, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2200233288, "username": "Godipiani", "tweet": "Gente sobre a facada no Bolso eu tenho a mesma opini\u00e3o que o Thanos Infinity War  pic.twitter.com/mRA93fUYSE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Godipiani/status/1037871247760257024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870091948498944, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4377714316, "username": "layschuyler", "tweet": "gente acho que n\u00e3o \u00e9 marketing papai levou uma facada na perna e disse que n\u00e3o sangra :-(", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/layschuyler/status/1037870091948498944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869377964716032, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 58264680, "username": "natasha_pantoja", "tweet": "Eu to de TPM, chorei escutando uma m\u00fasica besta, mas n\u00e3o me sensibilizei com essa facada... Ser\u00e1 se eu vou com a cara desse homem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natasha_pantoja/status/1037869377964716032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868977316352007, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 41604683, "username": "virgemonio", "tweet": "Not\u00edcias da facada na tv  pic.twitter.com/MYHy3XQVux", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/virgemonio/status/1037868977316352007", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868607630454785, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 61915657, "username": "FabAndrade", "tweet": "Seria legal as pessoas  que repudiaram a facada fizessem o mesmo com o \"Vamos fuzilar a petralhada\" Falso moralismo a gente v\u00ea por aqui!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabAndrade/status/1037868607630454785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868599531200512, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4729668076, "username": "jovem_buk", "tweet": "MANO TEM GENTE PENSANDO QUE A FACADA FOI FAKE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovem_buk/status/1037868599531200512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868503364194304, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 58253199, "username": "Dsd4", "tweet": "A facada de Taubat\u00e9 - Em breve nos cinemas  pic.twitter.com/0O96WiaJnb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dsd4/status/1037868503364194304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868069861908481, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1035919077917839365, "username": "Regiane88233313", "tweet": "Sobre a \"facada\" de hoje \ud83e\udd14\ud83e\udd23  pic.twitter.com/rIZRXTwTY1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Regiane88233313/status/1037868069861908481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866189429645312, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 722807473795678208, "username": "Xwildfi", "tweet": "Facada no bolsonaro eu fui  pic.twitter.com/itV3rpgYLe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xwildfi/status/1037866189429645312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866134178078721, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 952626542, "username": "lsennna_", "tweet": "a oposi\u00e7\u00e3o levou uma facada e meu irm\u00e3o t\u00e1 dormindo sem se fazer presente nessa discuss\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsennna_/status/1037866134178078721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865655339556865, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 816851083129737216, "username": "melevaaseriopfv", "tweet": "Na volta da faculdade s\u00f3 se falava em uma coisa na rua, facada que o Bolsonaro levou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melevaaseriopfv/status/1037865655339556865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865422387855363, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 816440929439666177, "username": "higorfferreira", "tweet": "S\u00f3 espero que n\u00e3o d\u00eaem uma facada no atual presidente do Remo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/higorfferreira/status/1037865422387855363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865008204574723, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1315101493, "username": "jonilsonb__", "tweet": "Voc\u00eas falam tanto do Bolsonaro da forma que ele age, mas n\u00e3o ver voc\u00eas mesmo n\u00e9? Muitos felizes com o mesmo por ter levado uma facada. Vai entender?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonilsonb__/status/1037865008204574723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864202248048642, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 58253199, "username": "Dsd4", "tweet": "Taubat\u00e9 nos trends por causa da facada fake  pic.twitter.com/2U56Psu0Oz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dsd4/status/1037864202248048642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864186557198339, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 55379776, "username": "Orlandao_", "tweet": "Uma facada de verdade n\u00e3o \u00e9 uma facada de filme do Tarantino, n\u00e3o espirra sangue na hora, o mais grave \u00e9 a hemorragia interna #PAS", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#PAS", "link": "https://twitter.com/Orlandao_/status/1037864186557198339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864167569534977, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 942556210364108800, "username": "mortbric", "tweet": "\u00e1rbitro de v\u00eddeo serve na verdade pra ver se a facada do bonoro foi real ou fake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mortbric/status/1037864167569534977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863682359943168, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 39628407, "username": "amyjr007", "tweet": "E ainda tinha gente dizendo que a facada era fake, que ele tava figindo. Pqp.  https://twitter.com/alexandregarcia/status/1037861151177158657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amyjr007/status/1037863682359943168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861295767343105, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 58264680, "username": "natasha_pantoja", "tweet": "Eu sou muito ruim se eu n\u00e3o tiver nem um pouco sensibilizada com a facada que o Bolso**** levou ?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natasha_pantoja/status/1037861295767343105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860103905521670, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 51285906, "username": "helenadinizs", "tweet": "Bolsonaro levou facada, n\u00e3o suporto esse homem mas gra\u00e7as a Deus t\u00e1 vivo, agora me respondam uma coisa: PRA QUE TANTO TEXT\u00c3O?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenadinizs/status/1037860103905521670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859725285752832, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 265053665, "username": "Laydodeboche", "tweet": "N\u00e3o vou ser falsa moralista e n\u00e3o dizer que fiquei feliz com essa \"facada\" que levou o bozo, cada a\u00e7\u00e3o tem sua rea\u00e7\u00e3o, \u00e9 isto :)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laydodeboche/status/1037859725285752832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859241191792641, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 61788268, "username": "badgurltete", "tweet": "O Twitter t\u00e1 um saco hj pq foram dar facada nesse energ\u00fameno?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgurltete/status/1037859241191792641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858419963817984, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 265053665, "username": "Laydodeboche", "tweet": "Sobre a facada do Bolsonaro...... Pura m\u00eddia, nem sangue tem ali, como \u00e9 que precisou de cirurgia ali, fake demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laydodeboche/status/1037858419963817984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858177910534144, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 594995929, "username": "badgalgabiloba", "tweet": "\"BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalgabiloba/status/1037858177910534144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857263116017664, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 52402005, "username": "irprado", "tweet": "Muito normal rirem de uma pessoa que levou uma facada... Independente de quem tenha sido..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irprado/status/1037857263116017664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856183728713730, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 817724744791392256, "username": "anarodriguesAM", "tweet": "@dougraz facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarodriguesAM/status/1037856183728713730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dougraz"}
{"id": 1037856031957762048, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 196145382, "username": "jamynemelo", "tweet": "minina e a facada no bonoro, n\u00e9? Coitada da faca...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamynemelo/status/1037856031957762048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855938118643713, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 120757599, "username": "humentaota", "tweet": "Gentr como assim o cara levou uma facada n\u00e3o saiu uma gota de sangue, depois dissero que havia sido um arranh\u00e3o, agora o cara passou por cirurgia??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humentaota/status/1037855938118643713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855922528366594, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 131396939, "username": "pollytsunamy", "tweet": "Gente eu fico triste de uma pessoa receber uma facada. Ningu\u00e9m merece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pollytsunamy/status/1037855922528366594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855606957375488, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 180953769, "username": "plummacorecha", "tweet": "@RamonVGomes Realmente, \u00e9 de antes da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plummacorecha/status/1037855606957375488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RamonVGomes"}
{"id": 1037855411662147584, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 738000453452103680, "username": "felipesna", "tweet": "Tantos homossexuais, tantos inocentes s\u00e3o mortos a facadas todos os dias.Hoje um candidato que apoia a viol\u00eancia como solu\u00e7\u00e3o dos problemas e leva uma facada...\u00caeeee mund\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipesna/status/1037855411662147584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855290593619969, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3064923898, "username": "dlblacerda", "tweet": "A facada \u00e9 pura fic kkkk ai deos, bozonaro abusando da intelectualidade dos eleitores dele. Pena.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dlblacerda/status/1037855290593619969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855288412524544, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 89691697, "username": "alldous", "tweet": "J\u00e1 foi facada, j\u00e1 foi tiro em caravana. O Brasil ta se tornando Paragominas tamanho grande.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alldous/status/1037855288412524544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855109483585536, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 363923232, "username": "cleotavares08", "tweet": "Voc\u00ea posta um v\u00eddeo do bozo falando merda ao vivo em rede nacional, chove minion dizendo que t\u00e1 editado pra ficar fora do contexto. O bozo toma uma suposta \"facada\", faz uma performance digna do teatro da 4\u00aa s\u00e9rie,...  https://www.facebook.com/Luizgabs08/posts/686389285057629\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleotavares08/status/1037855109483585536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854955212820481, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1625724217, "username": "_angelicapaula", "tweet": "Soube da facada quase 18h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_angelicapaula/status/1037854955212820481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854489435426817, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 130132528, "username": "barbpadilha", "tweet": "Esse papo da faca no Bonoro s\u00f3 me lembrava o Jo\u00e3o Grilo dando facada no Chic\u00f3 e tocando a gaita depois  pic.twitter.com/odZuBv4ae3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbpadilha/status/1037854489435426817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854452139601922, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1625724217, "username": "_angelicapaula", "tweet": "Primeiro que essa facada \u00e9 triste mas tamb\u00e9m \u00e9 estranha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_angelicapaula/status/1037854452139601922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854035817254912, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 153230720, "username": "lucasryaan", "tweet": "Mas gente, a facada \u00e9 fic ou real oficial? To perdido no meio de tanta teoria da conspira\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasryaan/status/1037854035817254912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853948605030400, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 324053899, "username": "Ricardooliv19", "tweet": "Nas imagens do atentado facada sem sangue e na cirurgia medico sem luva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardooliv19/status/1037853948605030400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853407644737537, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1890500208, "username": "jessicaafariaas", "tweet": "Independente de opini\u00f5es diferentes. N\u00e3o se pode sair agredindo, dando facada, tiro ou at\u00e9 mesmo agredindo verbalmente algu\u00e9m.  Pelo amor de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicaafariaas/status/1037853407644737537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853330045841409, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 220118861, "username": "sugar_baby06", "tweet": "Pra quem viu, hoje, um cad\u00e1ver sendo aberto no necrot\u00e9rio do IML. Essa facada do Bolsonaro \u00e9 uma fanfic muito mal produzida. Como assim a camisa desse ser n\u00e3o sujou de sangue? E a toalha branca? E a selfie antes da cirurgia? Eu sou graduado em House of Cards, tinha que ser melhor", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugar_baby06/status/1037853330045841409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853322311557122, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4299877767, "username": "thLobbo", "tweet": "Eu falei fogo nos racistas e o universo entendeu facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thLobbo/status/1037853322311557122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853300354441216, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3304434441, "username": "Briiels", "tweet": "brincadeiras a parte, n\u00e3o vejo esse ato como um ato positivo, propagar a viol\u00eancia n\u00e3o vai resolver nossos problemas.\"Mas milh\u00f5es de gays j\u00e1 morreram na facada\", mas apoiando esse tipo de coisa n\u00e3o vejo como sermos diferentes dessas pessoas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Briiels/status/1037853300354441216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853172616847360, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 361906129, "username": "ThiagoPassos2", "tweet": "O lament\u00e1vel epis\u00f3dio de hoje contra o Deputado @jairbolsonaro, n\u00e3o merece nenhum tipo de relativiza\u00e7\u00e3o, \u00e9 absurdo sob todos os prismas, qualquer avalia\u00e7\u00e3o que, n\u00e3o seja de combate a viol\u00eancia, sera ato manifestamente oportunista. A facada feriu tb a nossa democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoPassos2/status/1037853172616847360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853008858628096, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2785624157, "username": "emillyfalmeida", "tweet": "Impress\u00e3o minha ou soltaram fogos aqui em Bel\u00e9m depois da not\u00edcia da facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emillyfalmeida/status/1037853008858628096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852045330575361, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 54099335, "username": "hell_ribeiro", "tweet": "O post a seguir n\u00e3o \u00e9 sobre a facada.Muito se falou aqui em Bel\u00e9m sobre o bar do parque. Pouco se falou sobre a galera bem nascida e que parece sa\u00edda de um editorial de moda que vem pro batuque da pra\u00e7a s\u00f3 pra aparecer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hell_ribeiro/status/1037852045330575361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851805252771840, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1367280937, "username": "maari_mrques", "tweet": "Ai meninas rindo muito do meme da facada de taubat\u00e9. Obrigada por me proporcionar esse meme bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maari_mrques/status/1037851805252771840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851792640495617, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 226354736, "username": "_mayaramancio", "tweet": "bicho eu to com nojo do feed do meu facebook. nesses \u00faltimos 10 min j\u00e1 exclu\u00ed umas 30 pessoas por causa desse \u201c\u201d\u201d\u201dfacada\u201d\u201d\u201d\u201d no bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mayaramancio/status/1037851792640495617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851769496367104, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 572358369, "username": "psoliveira08", "tweet": "\"Ainda tem gente rid\u00edcula que acha gra\u00e7a nisso, cuidado o mund\u00e3o gira, amanh\u00e3 pode ser VOC\u00ca levando facada de BANDIDO!!!\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psoliveira08/status/1037851769496367104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851618631475202, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 58089752, "username": "victorogerio", "tweet": "Gente, quanto mais voc\u00eas passarem essa hist\u00f3ria de que a facada foi fake (n\u00e3o foi) mais pr\u00f3ximo de ganhar a elei\u00e7\u00e3o o Bolsonaro fica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorogerio/status/1037851618631475202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850998079938560, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 981199224816758785, "username": "polengore", "tweet": "parece piada mas eu juro que tive que revisar anatomia do abdome depois dessa facada do bonoro que pegou o intestino e o pulm\u00e3o em um golpe s\u00f3", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polengore/status/1037850998079938560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850370385608704, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 169709291, "username": "pamellarayely", "tweet": "minha internet caiu e s\u00f3 voltou agora e ja entro no twitter \u00e9 facada tiro dedo no cu gritaria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamellarayely/status/1037850370385608704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850009008578560, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1027407579247468545, "username": "vikarecs", "tweet": "literalmente resolveu as coisas na facada, se \u00e9 que da pra chamar aquilo de facada, j\u00e1 que a faca sai de dentro dele mais limpa que o pr\u00f3prio car\u00e1ter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vikarecs/status/1037850009008578560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849951538212864, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 243968390, "username": "LuFelipe1", "tweet": "Arma\u00e7\u00e3o do ano: facada do bolsonaro ou assassinato do xxxtentacion?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuFelipe1/status/1037849951538212864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849712374755330, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1027407579247468545, "username": "vikarecs", "tweet": "Bolsonaro quer legalizar o porte de armas de fogo e leva uma facada.isso \u00e9 um belo exemplo de como cidad\u00e3o de bem acha que vai poder resolver as coisas. CHACOTA.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vikarecs/status/1037849712374755330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849329208320008, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3453862642, "username": "dyego_costa07", "tweet": "Ta comemorando uma FACADA em outra pessoa? VC \u00c9 REALMENTE UM LIXO DESPREZ\u00cdVEL \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyego_costa07/status/1037849329208320008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848901242507264, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 132012737, "username": "niellb", "tweet": "@cirogomes @weslleyjk_ @KerhartVinicius @HalinsonJones @flawlesselenx Se vc lavar uma facada a v\u00edtima e o agressor coreto ?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niellb/status/1037848901242507264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flawlesselenx,HalinsonJones,KerhartVinicius,weslleyjk_,cirogomes"}
{"id": 1037848674716536833, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3836365253, "username": "Franfiqueira", "tweet": "Ainda levou uma facada  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franfiqueira/status/1037848674716536833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848544592494593, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 218021608, "username": "fellipemarcal", "tweet": "@operattack a\u00ed a facada \"faKe\"  https://twitter.com/GloboNews/status/1037834394629820416?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipemarcal/status/1037848544592494593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack"}
{"id": 1037848214953779201, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "De um lado, um pega facada,do outro, o candidato impugnado continua aparecendo na propaganda eleitoral.. e depois o problema dessa jo\u00e7a \u00e9 a economia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1037848214953779201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848116639268864, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 702492785438560257, "username": "camsolv", "tweet": "At\u00e9 minha m\u00e3e mandando meme sobre a facada do bonoro meu deus kkkkkkkk  pic.twitter.com/mXmx2goJgS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camsolv/status/1037848116639268864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847823872655360, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 243968390, "username": "LuFelipe1", "tweet": "@talitaslopes99 \u00e9gua tu acha que essa facada foi armada? n\u00e3o sabia que a equipe dele tinha toda essa capacidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuFelipe1/status/1037847823872655360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "talitaslopes99"}
{"id": 1037847493998981120, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@Jrodrigues1954 @BlogdoNoblat Se um dia esse verme pegar uma facada, ou um tiro na cara, vamos cuspir em cima dele, pra ele ver como \u00e9 bom tripudiar em cima do semelhante.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037847493998981120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Jrodrigues1954"}
{"id": 1037847483370663937, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 869280044337823745, "username": "PedroPimentel97", "tweet": "o que eu aprendi hoje:-vitima de violencia \u00e9 culpada sim, ela que atraiu-se for quem eu nao gosto, a\u00ed que ta liberado mesmo, ainda vou debochar-piadas matam, facada nao (nEm SaNgRoU, eU sOu FoRmAdO eM sErIe)resumindo, pimenta no cu dos outros \u00e9 refresco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroPimentel97/status/1037847483370663937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847175374483457, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 53148738, "username": "PattyNogueira6", "tweet": "Quando um cidad\u00e3o leva um facada n\u00e3o aparece um cirurgi\u00e3oAgora Apareceram rapidamente 5 cirurgi\u00f5es na Santa Casa e 2 Anestesista....hummmm sei n\u00e3o. Santa Casa de Juiz de fora...modelo de hospital.\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PattyNogueira6/status/1037847175374483457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846871883100161, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 958156980971024384, "username": "kakashow_", "tweet": "V\u00eddeo que circula do Bolsonaro andando antes de levar a facada as pessoas dizendo que \u00e9 depois KK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakashow_/status/1037846871883100161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846651627614208, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3384101249, "username": "legomeso", "tweet": "@s3x_m4chine \" voce levaria uma facada pra se tornar o presidente do brasil ?\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/legomeso/status/1037846651627614208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "s3x_m4chine"}
{"id": 1037846018392514560, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 573239145, "username": "agent_j4722", "tweet": "temos que chamar a chris flores pra desmascarar a facada de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agent_j4722/status/1037846018392514560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845781917642757, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 244289043, "username": "Fabiogaia1", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE *PABLLO VITTAR* \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiogaia1/status/1037845781917642757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845706038566917, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1007243806348054529, "username": "glimpsylizard", "tweet": "- ai ai ai levei facada \ud83d\udde1\ud83d\udde1\ud83d\udde1- opa opa pera l\u00e1 \ud83d\udd91\ud83d\udd91\ud83d\udd91vamos consultar o VAR \ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfaFOI NADA, SEGUE O JOGO!  pic.twitter.com/I3M6t2mLmd", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glimpsylizard/status/1037845706038566917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845571103539201, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 202442626, "username": "joaoroosa", "tweet": "Candidato \u00e0 presid\u00eancia pega facada e sangra bastante \u201c \u00e9 verdade esse bilete\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoroosa/status/1037845571103539201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845548995305473, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "Frase do dia:\u201cUMA FACADA DESSA,QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1037845548995305473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845107733618688, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2881298409, "username": "Anandaroerich", "tweet": "@jardisx * n sou nem bostonaro pra merecer facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anandaroerich/status/1037845107733618688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jardisx"}
{"id": 1037843798171283456, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 220118861, "username": "sugar_baby06", "tweet": "O ser prega o \u00f3dio, a legaliza\u00e7\u00e3o das armas, a xenofobia, homofobia e leva uma facada. Isso se chama reciprocidade hahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugar_baby06/status/1037843798171283456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843065489244160, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1035690154038636549, "username": "witchgianni_", "tweet": "Tava comentando ontem mesmo que t\u00e1 tudo parecendo fanfic ultimamente e me vem essa facada a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/witchgianni_/status/1037843065489244160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842785007792130, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1005198991838113792, "username": "pgabix", "tweet": "Cara, s\u00f3 de lembrar o que ele falou sobre o inc\u00eandio no museu l\u00e1 do RJ, me d\u00e1 vontade de dar mais uma facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgabix/status/1037842785007792130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842699003539456, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2491083508, "username": "leoolerdo", "tweet": "Cad\u00ea oq Garden que ainda n\u00e3o lan\u00e7ou a festa FACADA NA POC pra essa sexta feira?????", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoolerdo/status/1037842699003539456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842497823752192, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2881298409, "username": "Anandaroerich", "tweet": "Comprei um pingo de coisa pra decora\u00e7\u00e3o do Jardim amanh\u00e3, n\u00e3o dava pra acreditar no pre\u00e7o apitando no caixaMano \u00e9 s\u00f3 uns trosso de flamingo, essas lojas metem a facada que nem no bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anandaroerich/status/1037842497823752192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842493885304832, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 57936039, "username": "Raidson", "tweet": "Voc\u00ea que est\u00e1 comemorando a facada dada em Bolsonaro, ou talvez lamentando ele n\u00e3o ter morrido. V\u00e1 se tratar. Voc\u00ea \u00e9 um doente.  https://www.facebook.com/100001355738609/posts/1911736655548174/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raidson/status/1037842493885304832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842459676557312, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 85173914, "username": "amarialmeida", "tweet": "Facada no Bozonaro q \u00f3tima oportunidade pra me deixar fora da internet no feriad\u00e3o e focar nas demandas urgentes q tenho a cumprir Obg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarialmeida/status/1037842459676557312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842247788765184, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@PolitzOficial @hi_vitor Eu apenas quis frisar a sua hipocrisia e dos demais que est\u00e3o fazendo brincadeiras com a facada que o Bolsonaro levou. Voc\u00eas se sentem ofendidos quando falam de sua sexualidade e dizem sofrer discurso de \u00f3dio, mas praticam a mesma coisa com quem pensa diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037842247788765184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hi_vitor,PolitzOficial"}
{"id": 1037841577006321665, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2343652318, "username": "UmNavegante", "tweet": "Resumindo os esquerdistas e lacretesSe um gay apanha a culpa \u00e9 do BolsonaroSe a mulher recebe menos a culpa do BolsonaroSe culpa da escravid\u00e3o \u00e9 do BolsonaroSe o Bolsonaro leva uma facada a culpa \u00e9 do Bolsonaro#For\u00e7abolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/UmNavegante/status/1037841577006321665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841503123632130, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 302781907, "username": "porafs", "tweet": "Sobre a facada no bonoro  pic.twitter.com/v1gOw7T0UY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porafs/status/1037841503123632130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841455941869569, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 899061988235640832, "username": "IsisBatista_", "tweet": "Quem me conhece sabe que eu sou muito mais pra direita que pra esquerda. Mas isso n\u00e3o faz com que eu perca meu senso de julgamento e de escolha. A facada parece jogada de marketing, ser de direita n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de votar no bozo e se gritar pega ladrao n\u00e3o fica um, meu irm\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisBatista_/status/1037841455941869569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841288555577344, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1656754496, "username": "Th_Gomes01", "tweet": "A galera que acha que a facada foi fake s\u00e3o os Cabo Daciolo da vida achando que a URSAL \u00e9 plano dos iluminates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Th_Gomes01/status/1037841288555577344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841139058073600, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2555842200, "username": "lipzdua", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipzdua/status/1037841139058073600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840872463888384, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 157023030, "username": "macivermuzenza", "tweet": "N\u00e3o se morda se vc n\u00e3o faz parte...mas,  o que tem de N\u00d3IA comemorando a facada.Uns eu j\u00e1 sabia, outros se revelaram...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macivermuzenza/status/1037840872463888384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840549162700801, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1059785935, "username": "l_kalls", "tweet": "Essa facada que o bolsonaro levou era pra ter matado, homem nojento . Quem idolatra ele pfvr que se retire do meu Facebook.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_kalls/status/1037840549162700801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840103706640384, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 172865388, "username": "Bruno_Mezenga", "tweet": "Oque \u00e9 uma facada, perto da decep\u00e7\u00e3o que eu tive p\u00f4r voc\u00ea. \ud83d\ude15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Mezenga/status/1037840103706640384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839854959321088, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 213120665, "username": "draftkunk", "tweet": "gente a jade pegou um passarinho :c. conseguir tirar dela, deixeri ele na facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/draftkunk/status/1037839854959321088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839770909638657, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 327541672, "username": "TylzaH", "tweet": "Eu realmente ficaria comovida com a facada que Bolsonaro \"levou\" se eu acreditasse que ele realmente levou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TylzaH/status/1037839770909638657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839698151047169, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 213120665, "username": "draftkunk", "tweet": "foi faxada ou facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/draftkunk/status/1037839698151047169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839436980076544, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3081988359, "username": "gessianeaquino_", "tweet": "J\u00e1 me disseram que a facada foi fake news \ud83d\ude02Brincadeiras a parte, sou contra a viol\u00eancia que ele prega e a viol\u00eancia que ele sofreu. Deus o livre da lei dele ser aceita e algu\u00e9m dar um tiro nele n\u00e9 n\u00e3o. A faca n\u00e3o matou, mas vai saber se o tiro n\u00e3o mataria \ud83e\udd17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gessianeaquino_/status/1037839436980076544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838740843048960, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 756652258213892096, "username": "_barbssssss", "tweet": "cara, essa suposta facada era a \u00fanica coisa que o Bolsonazo precisava p fortalecer a campanha dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_barbssssss/status/1037838740843048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838697037811713, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2343652318, "username": "UmNavegante", "tweet": "At\u00e9 que pra quem satiriza facada chamar os outros de torturador te bota num n\u00edvel de empatia bem elevado  https://twitter.com/tthiagosouza/status/1037837587325571072\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmNavegante/status/1037838697037811713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838650581688320, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2561717990, "username": "kccdanvers", "tweet": "meto a FACADA que quero ver s\u00f3  https://twitter.com/viciouskarla/status/1037837846810447874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccdanvers/status/1037838650581688320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838524417040385, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 73509264, "username": "barrosbre", "tweet": "por mais desumano que seja, ningu\u00e9m merece levar uma facada. jamais. por nenhum motivo. a gente t\u00e1 aqui na luta pra que isso n\u00e3o aconte\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barrosbre/status/1037838524417040385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838427545317380, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 77578864, "username": "mandynossauro", "tweet": "bolsonaro lan\u00e7ou uma nova modaa facada de marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandynossauro/status/1037838427545317380", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838366157549568, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 81157379, "username": "FabioCebolao", "tweet": "A Facada em Bolsonaro fere a democracia Brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioCebolao/status/1037838366157549568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837967715385344, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 594995929, "username": "badgalgabiloba", "tweet": "agora quando o bonosauro leva uma \"facada\" >forjada< eu tenho que sentir pena?? vai tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalgabiloba/status/1037837967715385344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837716598206465, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 37654053, "username": "Ctrl_Alt_Diego", "tweet": "Ent\u00e3o, das duas UMA:- Ou o tal Ad\u00e9lio \u00e9 um viajante do futuro que voltou para evitar a elei\u00e7\u00e3o de Bonaroo, mas sua miss\u00e3o falhou;OU- Algu\u00e9m naquela multid\u00e3o talvez seja um viajante do futuro que tentou impedir a facada, mas tamb\u00e9m falhou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ctrl_Alt_Diego/status/1037837716598206465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837673292091392, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1037150546283638784, "username": "elbolton2", "tweet": "quando me falaram da facada s\u00f3 me veio ele na cabe\u00e7a  pic.twitter.com/pl6YZfJb1v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elbolton2/status/1037837673292091392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837237810024450, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 84217066, "username": "arq_marta", "tweet": "A facada fake do candidato fascista foi t\u00e3o certeira, que enganou um bando de esquerdistas se antecipando a veracidade do ocorrido! E a #redegolpedetelevisao se aproveitando pra propagar ainda msis o \u00f3dio contra o PT #fascista #facadafake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#redegolpedetelevisao,#fascista,#facadafake", "link": "https://twitter.com/arq_marta/status/1037837237810024450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837099624550400, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2826235947, "username": "keilarfarias", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9  pic.twitter.com/47IbYD8sR9", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keilarfarias/status/1037837099624550400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836810381082624, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3751450655, "username": "vinyciusliima", "tweet": "Quando ele utiliza o termo \u201cmetralhar\u201d \u00e9 totalmente v\u00e1lido, porque tem que ser diferente quando o mesmo recebe uma facada? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinyciusliima/status/1037836810381082624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836346474352641, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 81764040, "username": "AmandaLaionara", "tweet": "O Ronaldinho na facada do bolsonairou  https://twitter.com/xxxulia_/status/1037829444524810241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmandaLaionara/status/1037836346474352641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836042441818112, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 66538465, "username": "eguataz", "tweet": "Bolsonaro leva facadaIbovespa fecha em altaD\u00f3lar caiTudo d\u00e1 certo no mercado financeiro ap\u00f3s a not\u00edcia...Ser\u00e1 se foi a m\u00e3o invis\u00edvel do mercado que esfaqueou o Bolsonaro???  pic.twitter.com/qDY0MTJDK0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguataz/status/1037836042441818112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835926926442496, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 280170161, "username": "italomartinns", "tweet": "Treta News noticiando a facada do bolsonero KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomartinns/status/1037835926926442496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835441653927937, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2526255134, "username": "gabrielaazzz", "tweet": "e essa facada dada com uma faca de manteiga akakkskekr  pic.twitter.com/P98uV2zjhF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielaazzz/status/1037835441653927937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835414533328898, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 54635151, "username": "eiBode", "tweet": "o cara que \u00e9 a favor da legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma, levou uma facadao meme j\u00e1 vem pronto", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiBode/status/1037835414533328898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835380698046464, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 871912545417867264, "username": "LucianFerreir", "tweet": "As mesmas pessoas que dizem que mulher n\u00e3o merece ser estuprada, gay n\u00e3o merece apanhar por ser gay, agora dizem que bolsonaro mereceu a facada por incitar a viol\u00eancia. Incoer\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianFerreir/status/1037835380698046464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835116054233088, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 112420861, "username": "flavinhorvd", "tweet": "Nesse site aqui tamb\u00e9m s\u00f3 est\u00e3o falando da facada??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavinhorvd/status/1037835116054233088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835084919963648, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 290323769, "username": "eduardo_ncm", "tweet": "@ketlinprado_ Pois \u00e9, tamb\u00e9m acho que foi isso. Mas o lacrador acha que \u00e9 massa levar uma facada na barriga.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_ncm/status/1037835084919963648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ketlinprado_"}
{"id": 1037834645839269888, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 76174546, "username": "Maelrocker", "tweet": "Nem a facada do bonororo me animou essa noite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maelrocker/status/1037834645839269888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834490616442881, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 100263726, "username": "sadsakee", "tweet": "s\u00f3 t\u00f4 esperando o metaforando fazer uma an\u00e1lise das express\u00f5es faciais do bonoro durante a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadsakee/status/1037834490616442881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833958157942785, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4308048802, "username": "thpinheiro98", "tweet": "Quem conhece a hist\u00f3ria brasileira  sabe que quando a atacam um indiv\u00edduo p\u00fablico a como\u00e7\u00e3o \u00e9 geral,e o que aconteceu s\u00f3 piorou a situa\u00e7\u00e3o o cara esfaqueou o bolsonaro e deu a ele a presid\u00eancia do brasil.#bolsonaroesfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/thpinheiro98/status/1037833958157942785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833858421538817, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2899135515, "username": "ChristianMaltez", "tweet": "@JanjoProenca @BlogdoNoblat Imaginem esse cara que deu essa facada com uma arma de fogo nas m\u00e3os! \u00c9 isso que esse LIXO quer, mais viol\u00eancia com seu discurso de \u00f3dio, intoler\u00e2ncia, regado a preconceito, homofobia, racismo e facismo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChristianMaltez/status/1037833858421538817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,JanjoProenca"}
{"id": 1037833740318400512, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2899135515, "username": "ChristianMaltez", "tweet": "Imaginem esse cara que deu essa facada, com uma arma de fogo nas m\u00e3os! \u00c9 isso que esse LIXO quer, mais viol\u00eancia com seu discurso de \u00f3dio, intoler\u00e2ncia, regado a preconceito, homofobia, racismo e facismo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChristianMaltez/status/1037833740318400512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833704348049409, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 45578981, "username": "grmdot", "tweet": "Bonoro ta pique gangsta, sobrevivendo a facada e os crl, os hater na cola777 bonoro no trap gang gang", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grmdot/status/1037833704348049409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833614044618753, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 886765449710579712, "username": "rafaelparizotto", "tweet": "Eu fui falar mal de uma pessoa pro @ e pareceu que eu enfiei uma facada no cora\u00e7\u00e3o dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelparizotto/status/1037833614044618753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833531484004352, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1034082409904525312, "username": "gabrielmuniz_s", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT's morrem \u00e0 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminicidio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmuniz_s/status/1037833531484004352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833527931355136, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3127868577, "username": "NicholasChucre", "tweet": "Bolsonolololo levou uma facada hoje, justamente hoje que \u00e9 o anivers\u00e1rio de CINCO ANOS da morte do MC Z\u00f3io de gato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicholasChucre/status/1037833527931355136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833501578543106, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1015337337121918976, "username": "emelynnnnn", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emelynnnnn/status/1037833501578543106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833458675064832, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 128306127, "username": "okayssio", "tweet": "\"\"\"\"\u00c9 verdade essa facada\"\"\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okayssio/status/1037833458675064832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833212180029440, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 840336283, "username": "ericodesigner", "tweet": "Acho que essa facada foi t\u00e3o real quanto a tatuagem do wlad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericodesigner/status/1037833212180029440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832997364531200, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 220118861, "username": "sugar_baby06", "tweet": "Temos a facada de Taubat\u00e9: a facada no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugar_baby06/status/1037832997364531200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832656069820418, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1922288274, "username": "murilocostam", "tweet": "Quero pedir o \u00c1rbitro de V\u00eddeo para analisar essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilocostam/status/1037832656069820418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832115734437890, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56002028, "username": "Joao_Barros", "tweet": "2 pesos, 2 medidas.N\u00e3o cobre respeito pela facada do bonoro se vc \u00e9 de acordo com isso aqui.  pic.twitter.com/uwZaA7o3pH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Barros/status/1037832115734437890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831921852719104, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1015337337121918976, "username": "emelynnnnn", "tweet": "quando voc\u00ea leva uma facada, mas lembra que isso pode ajudar na  sua campanha pol\u00edtica #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/9dK9pn6QS1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/emelynnnnn/status/1037831921852719104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831318409801728, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 94704250, "username": "Sandro_Gahma", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es no Brasil j\u00e1 passou da fase de grupos, agora \u00e9 mata-mata. No ano passado o Eduardo Campos n\u00e3o teve sorte nessa fase. Ele caiu nas oitavas#facada#jairbolsonaro#forcabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#jairbolsonaro,#forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/Sandro_Gahma/status/1037831318409801728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831219269066754, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 714374802, "username": "LeonyuriCR", "tweet": "Esse cara que deu a facada no Bolsonaro, pelo hist\u00f3rico dele j\u00e1 pesquisado pela imprensa \u00e9 bem Sequelado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonyuriCR/status/1037831219269066754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831207139061762, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 54635151, "username": "eiBode", "tweet": "facada no bonoro: fato ou fake?vamo conferir  pic.twitter.com/opm7Fk2RSs", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiBode/status/1037831207139061762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830990994055174, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 714374802, "username": "LeonyuriCR", "tweet": "Rapaz deram uma facada no Bolsonaro..Parece que as elei\u00e7\u00f5es passaram da Fase de Grupos, e agora estamos no Mata-Mata \ud83c\udf1a\ud83c\udf1a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonyuriCR/status/1037830990994055174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830453972152322, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 60436210, "username": "Fabricio_Braga", "tweet": "@jhonxD facada de CS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_Braga/status/1037830453972152322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonxD"}
{"id": 1037830275882000385, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 470733184, "username": "_WeydSantos", "tweet": "Nessas elei\u00e7\u00f5es vote certo, vote Z\u00e9 da facada, para cortar a corrup\u00e7\u00e3o no meio \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_WeydSantos/status/1037830275882000385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830246106427392, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3610151177, "username": "estadoonline", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de\u00a0Fora  http://www.estadoonline.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/RwjOONccKX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estadoonline/status/1037830246106427392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829931441508352, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 54635151, "username": "eiBode", "tweet": "iai seu facada fake", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiBode/status/1037829931441508352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829699836235776, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 184073230, "username": "cellok_", "tweet": "J\u00e1 ouvi at\u00e9 dizer que colete \u00e0 prova de balas n\u00e3o \u00e9 eficaz contra facada?????\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellok_/status/1037829699836235776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829671688257537, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 120793034, "username": "brunaadriele", "tweet": "Gente, abc do bom car\u00e1ter, N\u00c3O se ri de qualquer pessoa que seja que leve uma facada. Beijos da tia.  https://twitter.com/giovnnv/status/1037789564772012032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaadriele/status/1037829671688257537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829552498778112, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2604428402, "username": "oMarcosLucas", "tweet": "@cynaramenezes @madrigais_bons Madrigais. Essa foto \u00e9 de antes de receber a facada. Os \u00f3rg\u00e3os oficiais de not\u00edcia confirmam a les\u00e3o no intestino e em uma art\u00e9ria.Acho muito dif\u00edcil isso tudo ser fake.E tor\u00e7o para a r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o do Bozo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oMarcosLucas/status/1037829552498778112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madrigais_bons,cynaramenezes"}
{"id": 1037829419598000128, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 863698208, "username": "tiagoctavares", "tweet": "@yamrlxx essa parte mais burra do twitter fica vendo muito Netflix a\u00ed come\u00e7a a pensar que quando algu\u00e9m toma uma facada jorra sangue pra tudo quanto \u00e9 lado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagoctavares/status/1037829419598000128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yamrlxx"}
{"id": 1037828903824445441, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 573701613, "username": "jpncm", "tweet": "l\u00e1 vem as teorias de que o cara que deu uma facada no bolsonaro \u00e9 ma\u00e7omcabo daciolo eu sei que VOCE est\u00e1 por tr\u00e1s dessa afirma\u00e7ao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpncm/status/1037828903824445441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828709150089216, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2861275114, "username": "ViniciusCRF_", "tweet": "Quem gostou da facada foi o Bolsonaro, vai ter mais apoio do que nunca agora, vai ter um ibope gigantesco, o cara que fez isso \u00e9 uma mula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusCRF_/status/1037828709150089216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828620830552064, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1037495975131185152, "username": "Amanditacsb", "tweet": "Nem curto o Bolsonaro n\u00e3o! Mas achei desnecess\u00e1rio a facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanditacsb/status/1037828620830552064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828352831356928, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@brasil247 N\u00e3o cai nessa armadilha PT! Os minios armaram a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037828352831356928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037828276620873730, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 376932774, "username": "allanepatricia", "tweet": "@XadrezVerbal Invejo as pessoas que n\u00e3o tiveram contato com viol\u00eancia a ponto de achar que toda facada necessariamente sangra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanepatricia/status/1037828276620873730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XadrezVerbal"}
{"id": 1037827709165101057, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 707234149, "username": "Walcracia", "tweet": "n\u00e3o falarei mais dessa facada fake e dessa criatura por hoje j\u00e1 chega do meu ibope  pic.twitter.com/EJcGUwDTPn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walcracia/status/1037827709165101057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827694740877312, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 376932774, "username": "allanepatricia", "tweet": "Invejo as pessoas que n\u00e3o tiveram contato com viol\u00eancia a ponto de achar que toda facada necessariamente sangra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanepatricia/status/1037827694740877312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827615707607041, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 826550753942700032, "username": "sextoutopzera", "tweet": "O bolso levou facada e meu pai foi bloqueado do face pq defendia bolsonaro KKKKKKKK gente ainda nem \u00e9 natal calma ae", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sextoutopzera/status/1037827615707607041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827435780341760, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 193079711, "username": "CesLuci", "tweet": "eu achei bacana q colocaram o gemido na facada...3 acabaram de cair numa mesma casa, incluindo eu Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CesLuci/status/1037827435780341760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827387361247237, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 435977925, "username": "mergulhana", "tweet": "@_lasgolake_ eu to putassa pq n\u00e3o teve facada!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mergulhana/status/1037827387361247237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lasgolake_"}
{"id": 1037827243081453568, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 120793034, "username": "brunaadriele", "tweet": "\u00c9, realmente faz sentido a galera que \u00e9 contra o bolsonaro pq ele promove intoler\u00e2ncia estar comemorando que ele levou uma FACADA, verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaadriele/status/1037827243081453568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827216980275201, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 114832233, "username": "ArthurSepeda", "tweet": "23:59 \"Sou contra o politicamente correto e a gera\u00e7\u00e3o mimimi\"00:00 \"\u00c9 um absurdo ficar fazendo piada com a facada no bonoro pipipipopopo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSepeda/status/1037827216980275201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827128652390400, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 334244389, "username": "monster_delray", "tweet": "@porraarafy @folha Tudo arma\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia do Bozo por causa da rejei\u00e7\u00e3o gigante na \u00faltima pesquisa! Kkk Bozonaro #facada #esfaqueado #Tramontina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#facada,#esfaqueado,#Tramontina", "link": "https://twitter.com/monster_delray/status/1037827128652390400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,porraarafy"}
{"id": 1037827100231774210, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 435977925, "username": "mergulhana", "tweet": "eu to t\u00e3o indignada com essa presepada de facada que eu n\u00e3o paro de ver as fotos atr\u00e1s de pistas e eu tenho mais uma: n\u00e3o tem sangue NEM na m\u00e3o que ele pegou no corte.  pic.twitter.com/RVv0cN9rdb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mergulhana/status/1037827100231774210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826803891679236, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 894956933215637505, "username": "matttmonn", "tweet": "@ladygaga - Paparazzi.mp3#BOLSONARO #bolsonaroesfaqueado #bozonaro #Bolsonaro facada  pic.twitter.com/AK1SlvDMMa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO,#bolsonaroesfaqueado,#bozonaro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/matttmonn/status/1037826803891679236", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ladygaga"}
{"id": 1037826648647839744, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 334244389, "username": "monster_delray", "tweet": "Facada na poc!! Kkkkk #Bozonaro #facada #esfaqueado #Tramontina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bozonaro,#facada,#esfaqueado,#Tramontina", "link": "https://twitter.com/monster_delray/status/1037826648647839744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826608441241601, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 324408740, "username": "FelipeSPFC15", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada mano, t\u00e1 porra, que forma mais absurda de protesto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSPFC15/status/1037826608441241601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826483195142145, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 61195723, "username": "leticiabaptista", "tweet": "T\u00e3o compartilhando a foto que ele passou visita no hospital ANTES da facada, dizendo que ele chegou l\u00e1 andando e batendo foto com todo mundo. Cuidado com a fake news  pic.twitter.com/ak4MrYlqiG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiabaptista/status/1037826483195142145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825755084992512, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 443614175, "username": "gonzaleznohan", "tweet": "gente esse neg\u00f3cio de adivinhar se a facada foi fake ou n\u00e3o eu to me sentindo no csiconspira\u00e7\u00e3o dos surtados internautas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonzaleznohan/status/1037825755084992512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825640987324416, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 197429314, "username": "lucas18maneiro", "tweet": "O cara leva facada pra ganhar voto, Gado d++++++ kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas18maneiro/status/1037825640987324416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825442080796674, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 53636424, "username": "eubdon", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO  P/ UM HOSPITAL \ud83c\udfe5 CUJO CIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21 ESSA FACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PRA SUBMETER BOLSONARO TBM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE\ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM DINHEIRO \ud83d\udcb5PUBLICO\ud83c\udfe6 \ud83e\udd22 A URSAL FOI LONGE DE MAIS", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eubdon/status/1037825442080796674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824934880444416, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 219649819, "username": "PDGouveia", "tweet": "Ngm gostou tanto dessa facada como Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PDGouveia/status/1037824934880444416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824366334095360, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 69945303, "username": "ajmvalf", "tweet": "U\u00e9, Jornal Nacional, como assim a facada no Bolsonaro foi grave? A adolescente que usa meme da Gretchen como argumento me AFIRMOU que era tudo arma\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajmvalf/status/1037824366334095360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824229985710080, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 16532237, "username": "knsantos", "tweet": "Se pegou ou n\u00e3o a facada.... Assim como se os tiros dados na caravana do Lula no RS acertaram ou n\u00e3o algu\u00e9m , isso n\u00e3o importa! O que importa \u00e9 o ato e o caminho que o Brasil est\u00e1 tomando de \u00f3dio e segrega\u00e7\u00e3o...Temos TODOS que abominar isso.Chega de \u00f3dio e viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knsantos/status/1037824229985710080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823789588000768, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4455884722, "username": "vhnrqs", "tweet": "minha vontade de estudar pra essa prova de ter\u00e7a t\u00e1 igual a facada que deram no bosonaroInexistente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vhnrqs/status/1037823789588000768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823688379432960, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 981186272369758209, "username": "sthetoscopio", "tweet": "meus vizinhos aqui fofocando sobre a facada do bonabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sthetoscopio/status/1037823688379432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823608247214080, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 69368641, "username": "luisamoura2", "tweet": "se vc ainda n\u00e3o caiu no gemid\u00e3o da facadaVC N\u00c3O PARTICIPOU DA TOUR CORRETAMENTE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisamoura2/status/1037823608247214080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823568783003654, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 893207883449589762, "username": "EaeNardo", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro\"Bolsonaro leva uma facada e a internet lamenta\"Internet:  pic.twitter.com/PUl9HrxgGW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EaeNardo/status/1037823568783003654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823270945472513, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 709813080771993600, "username": "lorisuxx", "tweet": "bingo da fam\u00edlia tradicional brasileira (confira seus pontos):+ 5pts: \u00e9 culpa do pt+ 10 pts: tenham empatia!!! (comemorou a morte da Marisa)+ 15pts: o cara q deu facada nele \u00e9 comunista + 20pts: for\u00e7a mito!!!+ 200 pts: o v\u00eddeo do suposto machucado com o gemidao no fundo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorisuxx/status/1037823270945472513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823249059655681, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 81628995, "username": "wendellfiga", "tweet": "O cara faz com\u00edcio fazendo men\u00e7\u00e3o que est\u00e1 atirando e o p\u00fablico vibra. Agora, leva uma facada e seus seguidores reclamam. U\u00e9...Da velha m\u00e1xima: \"viol\u00eancia s\u00f3 gera viol\u00eancia\" e sem mimim", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellfiga/status/1037823249059655681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822857840091140, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 56889092, "username": "ferreirahugo", "tweet": "J\u00e1 est\u00e3o dizendo que \u00e9 culpa do pr\u00f3prio Bolsonaro de ter levado a facada porque prega a viol\u00eancia! Neg\u00f3cio t\u00e1 feio!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreirahugo/status/1037822857840091140", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822701648453634, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 892552347670458372, "username": "orudrigu", "tweet": "eu t\u00f4 t\u00e3o triste algu\u00e9m me da uma facada tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orudrigu/status/1037822701648453634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822604948779009, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 173268550, "username": "marcoscarvalhow", "tweet": "Imagina esse marketeiro dizendo: ent\u00e3o Jair, voc\u00ea vai precisar levar uma facada...", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoscarvalhow/status/1037822604948779009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822599542259713, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 894956933215637505, "username": "matttmonn", "tweet": "Bolsonaro tentou recriar essa imagem do Lula nos bra\u00e7os do povo mas acabou se lascando rs. Facada na poc!#bolsonaroesfaqueado #bozonaro pic.twitter.com/FuOoWeWYFP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#bozonaro", "link": "https://twitter.com/matttmonn/status/1037822599542259713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822010976559105, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 709394594, "username": "klebersonalima", "tweet": "@TudaoeTudinho Quer culpar quem levou a facada? \u00c9 o mesmo que dizer que a mulher foi estuprada porque t\u00e1 de mini saia?? Coment\u00e1rio rid\u00edculo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebersonalima/status/1037822010976559105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TudaoeTudinho"}
{"id": 1037822010318041088, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3386845834, "username": "misfitoisdead", "tweet": "facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misfitoisdead/status/1037822010318041088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821791195095040, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 256765095, "username": "_Diegooalmeida", "tweet": "Deram uma facada no her\u00f3i louco ! \ud83d\ude31  https://twitter.com/maurobonna/status/1037785774966616064\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Diegooalmeida/status/1037821791195095040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821766876442624, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2271481852, "username": "BelspBreno", "tweet": "@folha L\u00f3gicamente a esquerda ser\u00e1 culpada, mas na vdd, o pr\u00f3prio Bozo deveria saber que, quem semeia o \u00f3dio, n\u00e3o pode esperar colher amor, gentileza ou compaix\u00e3o, a facada s\u00f3 foi um reflexo do discurso dele.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelspBreno/status/1037821766876442624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037821760232738816, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 892552347670458372, "username": "orudrigu", "tweet": "facada em bozonario n\u00e3o \u00e9 fake\u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orudrigu/status/1037821760232738816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821720973987841, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 106179736, "username": "AbnerLuiz41", "tweet": "A viol\u00eancia no Brasil tem atingido a todos. Agora atingiu a democracia. A repercuss\u00e3o infelizmente \u00e9 sempre nos atos contra as pessoas reconhecidas na m\u00eddia. Que se trabalhe contra a viol\u00eancia para todos nesse pa\u00eds. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 tiro ou facada, uma palavra basta para ferir.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerLuiz41/status/1037821720973987841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821607530700806, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 171511979, "username": "pqplu_", "tweet": "essa facada q ele levou eh um mimo perto do que ele merece TEU FILHO DA PUTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqplu_/status/1037821607530700806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821441989926914, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 59896147, "username": "_sweetjardim", "tweet": "@eyllanem_ Acho que n\u00e3o. N\u00e3o iriam dar uma facada justo no abd\u00f4men. Se fosse em outra parte eu at\u00e9 diria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sweetjardim/status/1037821441989926914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eyllanem_"}
{"id": 1037821421395820545, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 948732572854611968, "username": "avoadim", "tweet": "@_dyaila Essa esquerda aff, sabe nem dar facada e quer comandar o pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avoadim/status/1037821421395820545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_dyaila"}
{"id": 1037821257721556992, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 168506173, "username": "DayvisonMoraes", "tweet": "bozonaro s\u00f3 tomou facada pq n\u00e3o temos porte de arma legalizado   pq se n\u00e3o teria tomado um tiro msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayvisonMoraes/status/1037821257721556992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821115345846273, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 154597279, "username": "mmadeofstars", "tweet": "@paulabzo Parece que essa foto \u00e9 de antes da 'facada', quando ele visitava um hospital", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmadeofstars/status/1037821115345846273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulabzo"}
{"id": 1037820932730118144, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 890054121079939072, "username": "lucaslobato__", "tweet": "O cara levou uma facada s\u00f3 pra pegar mulher, KKKK m\u00f3 gado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaslobato__/status/1037820932730118144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820838379184133, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1016889061569646592, "username": "BrenooCostaL", "tweet": "Not\u00edcia: O Bolsonaro levou uma facadaPessoas: \"Foram as pessoas da esquerda\" \"Foi o pessoal do Pt\" \"\u00c9 fake\" \"Foi um cara do futuro que voltou no tempo para mudar o destino da humanidade\".WTF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenooCostaL/status/1037820838379184133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820152677584896, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 917453597071364097, "username": "Yago_rbs", "tweet": "PUTA QUE PARIU, ESSA SEMANA TA UM BELO PEDA\u00c7O DE BOSTA. peimeiro o museu MAIS importante do pa\u00eds e agr uma facada na democracia e no candidato... UM DIA ANTES DO FERIADO DA INDEPEND\u00caNCIA AAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yago_rbs/status/1037820152677584896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820066287550465, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 66538465, "username": "eguataz", "tweet": "Imagens in\u00e9ditas do acusado de ter dado a facada  pic.twitter.com/ymFNyjLbtp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguataz/status/1037820066287550465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819800213483520, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@JotaKar Gente a facada foi no lado esquerdo. Kkkkkkk bolso forjou atentado precisa ser preso", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037819800213483520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaKar"}
{"id": 1037819775743913989, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 799382951582695425, "username": "NouraAraujo", "tweet": "ainda agora eu vi um video aqui no twitter da facada bem de frente e pelo video ficou claro o tamanho do fake. mas o video sumiu... agora vai saber...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NouraAraujo/status/1037819775743913989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819554041348096, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 235263790, "username": "matheus_c_melo", "tweet": "a gente tira uma soneca da tarde depois de 2 meses e voldemort leva facada, nunca mais durmo a tarde", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_c_melo/status/1037819554041348096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819348545679360, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 628538595, "username": "Paulopargas", "tweet": "Agora pra c\u00eas v\u00ea quem vota no bolsonaro n\u00e3o tem nem argumento pra defender ele depois de uma facada, o bolsominion ali no grupo da faculdade nem se manisfestou teve que vir os crente com muito \u2018\u2019amor e compaix\u00e3o\u2019\u2019 no cora\u00e7\u00e3o pra lembrar que ele \u00e9 um ser humano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulopargas/status/1037819348545679360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819291880644609, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 34963524, "username": "OqueMeDeixaPUT0", "tweet": "A pior coisa da facada no Jair Bolsonaro \u00e9 ningu\u00e9m prestar aten\u00e7\u00e3o que o Burt Reynolds morreu.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OqueMeDeixaPUT0/status/1037819291880644609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819240043216896, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 707624770326634500, "username": "adamlima07", "tweet": "O novo \u00e1lbum do eminem t\u00e1 mais interessante que essa facada no bozo. \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adamlima07/status/1037819240043216896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819018621734912, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@luizguiprado Kkkkkkkk Facada amiga! Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037819018621734912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizguiprado"}
{"id": 1037818980461961217, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 726207060623392768, "username": "Darianybahia_sh", "tweet": "O doente que deu a facada no Bolsonaro j\u00e1 foi filiado ao PSOL, n\u00e3o sei porqu\u00ea n\u00e3o me surpreendo com isso \ud83c\udf1a", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Darianybahia_sh/status/1037818980461961217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818478399508480, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 874786891480039424, "username": "nerdsavio", "tweet": "Preciso parar fazer violencia do brasil. Homem foi preso que fez facada bolsonaro. Muito pesado essa semana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nerdsavio/status/1037818478399508480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818253186351105, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "O homem que deu uma facada em Jair Bolsonaro enquanto o candidato a presidente do PSL fazia campanha em Juiz de Fora (MG) e identificado pela PF como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos, afirmou, na hora em que era conduzido pelos policiais, estar cumprindo uma \u201cordem de Deus\u201d.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1037818253186351105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818223452934145, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 770481911965818880, "username": "thaisupertop", "tweet": "O curioso caso da pessoa que leva uma facada e n\u00e3o sangra", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisupertop/status/1037818223452934145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817968242159619, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 169662413, "username": "julianangelim", "tweet": "e se foi um bolsominion que deu a facada, pra confirmar que o \"mito\" \u00e9 imortal??", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianangelim/status/1037817968242159619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817916471894016, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2205483425, "username": "ahnnibal", "tweet": "ai gente mesmo que tenha sido facada de verdade (REMOTA A CHANCE) a historia que ta colando \u00e9 que \u00e9 mentira... tomara que o tiro tenha saido pela culatra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahnnibal/status/1037817916471894016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817688528175104, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 156350692, "username": "dearcharles_", "tweet": "A facada que deram nesse homem foi o golpe de marketing que ele precisava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dearcharles_/status/1037817688528175104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817563626045440, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 154799480, "username": "renanlouchard", "tweet": "Brasil, em alguns dias:o principal museu do pais pega fogo;O presidente da piti porque o candidato do governo disse que nao \u00e9 candidato do governo;O lider nas pesquisas presidenciais leva uma facada depois de dizer que iria fuzilar a oposi\u00e7\u00e3o.Aqui n tem lugar p amador.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanlouchard/status/1037817563626045440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817476208312320, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@zehdeabreu @Castro2Monica @JujuMathiasMar4 @mah4154 @frulanis @macsanto787 @JeanSena @Whackybus @passarosErosas @belle_ckbbio @Moraescarmen @Velandrade13 Muito suspeito! Kkkkkkkkkk estava esperando o jumento amigo na hora da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037817476208312320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Velandrade13,Moraescarmen,belle_ckbbio,passarosErosas,Whackybus,JeanSena,macsanto787,frulanis,mah4154,JujuMathiasMar4,Castro2Monica,zehdeabreu"}
{"id": 1037817444570738688, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 145030308, "username": "nadiacaribe", "tweet": "Que triste ver gente comemorando a facada que o Bolsonaro levou! \u00c9 s\u00e9rio gente, o Brasil \u00e9 um hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto!", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nadiacaribe/status/1037817444570738688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817384424357888, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3001443957, "username": "eupedrokas", "tweet": "- TEM QUE METER A BALA MESMO NESSES PETITAS BURROS QUE VOTAM NUM PRESO CORRUPTOg1: bonoro leva facada - QNT \u00d3DIO NO CORA\u00c7\u00c3O DESSES ESQUERDISTAS. DEUS AJUDE A BONORO A SE RECUPERAR A ESSE ATO DE \u00d3DIO.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eupedrokas/status/1037817384424357888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817379554816000, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 744281259040509956, "username": "desicliss", "tweet": "Fico indignada com essa galera que defende a paz e t\u00e1 a\u00ed feliz pq o bolsonaro levou uma facada. Povo sem no\u00e7\u00e3o! A viol\u00eancia nunca \u00e9 boa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desicliss/status/1037817379554816000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817328883380224, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 893207883449589762, "username": "EaeNardo", "tweet": "Meus dois estados de esp\u00edrito depois de saber q o Bolsonaro levou uma facada  pic.twitter.com/p7bNtyDzXw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EaeNardo/status/1037817328883380224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817313339355136, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 41223152, "username": "alsonfender", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo desejar coisa boa pra esse velho. Era pra ser de verdade essa facada. Eu t\u00f4 com raiva de mim mesmo por desejar isso. \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alsonfender/status/1037817313339355136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817289444352000, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2343652318, "username": "UmNavegante", "tweet": "Facista teu cu, interessante que uma facada no Bolsonaro pegaram o respons\u00e1vel, um TIRO na caravana do Lula e n\u00e3o pegam o respons\u00e1vel  https://twitter.com/ggreenwald/status/1037782685748551680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmNavegante/status/1037817289444352000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817110511214592, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@ToniBulhoes @Politica_Santos Desse \u00e2ngulo se fosse uma facada se  verdade, sua tropa filha para fora da pele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037817110511214592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Politica_Santos,ToniBulhoes"}
{"id": 1037816893514690560, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 244629261, "username": "_manfrinne", "tweet": "hoje estou com tanta raiva dentro de mim que eu mesmo daria essa facada no bozonario", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_manfrinne/status/1037816893514690560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816849499652096, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 163980649, "username": "NattMiranda", "tweet": "Ao assistir o v\u00eddeo da facada ao Bolsonaro, me veio um pensamento: A facada da vit\u00f3ria. Sim, essa facada o elegeu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NattMiranda/status/1037816849499652096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816755022901251, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@Tatibertini O cara do celular est\u00e1 filmando o jumento amigo na hora da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037816755022901251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini"}
{"id": 1037816692104208389, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 62349451, "username": "brunafeia", "tweet": "ja vi fanfic do LDRV mais elaborada que essa da facada no bozonaro", "replies": 0, "retweets": 62, "likes": 213, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunafeia/status/1037816692104208389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816595920367616, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 494972553, "username": "natralha__", "tweet": "Vcs n\u00e3o acham coincid\u00eancia demais essa facada logo dps do bozo ter reunido com a Globo? Rs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natralha__/status/1037816595920367616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816541847453698, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 740692620188516352, "username": "barrozao_e", "tweet": "Vcs q me perdoe mas t\u00f4 rindo muito dos memes da facada no bonobaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barrozao_e/status/1037816541847453698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816504140673024, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@J_LIVRES O principal! Tem um celular filmando antes da facada", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037816504140673024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES"}
{"id": 1037816498033778690, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 61195723, "username": "leticiabaptista", "tweet": "\u201cMas ele nem levou facada\u201d t\u00e1 operando porque ent\u00e3o, meu anjo???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiabaptista/status/1037816498033778690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816487422115840, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 941723607796998145, "username": "beamellod", "tweet": "n gosto do cara mas uma facada mano, na moral, isso foi mt escroto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beamellod/status/1037816487422115840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816193493737472, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1219654789, "username": "golfinho45", "tweet": "viu o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/golfinho45/status/1037816193493737472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815962005852167, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 77745776, "username": "_xoxotao", "tweet": "Longe de mim ser s\u00e1dico ou apoiar qualquer tipo de viol\u00eancia, mas ainda n\u00e3o sou evolu\u00eddo o suficiente pra pensar algo diferente de \u201cbem feito\u201d sobre o epis\u00f3dio da facada no bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_xoxotao/status/1037815962005852167", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815936072462336, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 100786587, "username": "xbirosx", "tweet": "e eu que fiquei sabendo dessa tal facada quando tava pegando \u00f4nibus no veropa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xbirosx/status/1037815936072462336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815867273306117, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3315934625, "username": "wingdleader", "tweet": "isso da facada ta estranho demais, eu pelo menos n\u00e3o vi sangue algum, nos videos nem nas fotos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wingdleader/status/1037815867273306117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815819701497857, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2247352341, "username": "manobraga", "tweet": "As gay do tuiter falando q a facada foi falsa pq n\u00e3o apareceu sangue kkkkkklkkkkkkkkkk vcs t\u00e3o vendo muito filme do Tarantino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manobraga/status/1037815819701497857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815637454843905, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 140102750, "username": "KayanRossy", "tweet": "Bolsonaro diz que mulheres MERECEM ser estupradas, por exemplo. O que ele responderia se algu\u00e9m dissesse que ele MERECEU a facada?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KayanRossy/status/1037815637454843905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815459234676736, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 371854742, "username": "swiftnbts", "tweet": "\u00c9 pecado rir dessa fic sobre a facada no bozoasno? Porque t\u00f4 rindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/swiftnbts/status/1037815459234676736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815458731319296, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 53497388, "username": "nbrandao92", "tweet": "T\u00e3o falando at\u00e9 que a facada que deram no Bolsonaro \u00e9 fake. MEU DEUS TENHO NOJO DE VOC\u00caS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nbrandao92/status/1037815458731319296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815392150937601, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 359655282, "username": "jpgallvao", "tweet": "Facada fake puro truck, n\u00e3o to feliz, mas n\u00e3o posso mentir que to triste. Bj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpgallvao/status/1037815392150937601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815302338297857, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 131923567, "username": "see_vanessa", "tweet": "Esse homem n\u00e3o pode ganhar a elei\u00e7\u00e3o s\u00f3 porque levou uma facada, aquele menino levou 9 tiros t\u00e1 vivinho e n\u00e3o \u00e9 presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/see_vanessa/status/1037815302338297857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815085597712384, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 18416491, "username": "julianacamargo", "tweet": "C\u00eas n\u00e3o prestam nadinha. Eu t\u00f4 me borrando de rir dos memes da facada, pqp.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianacamargo/status/1037815085597712384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815062793216000, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 275708950, "username": "pedrohvaldez", "tweet": "Marielle, tiros na caravana do PT e a facada em Bolsonaro. Qual o problema das diferen\u00e7as conviverem sem tentar se matar? Essa \u00e9 a evolu\u00e7\u00e3o da humanidade?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohvaldez/status/1037815062793216000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814993008451584, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3320033493, "username": "mayrabribeiro", "tweet": "essa facada \u00e9 mais falsa que a luma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayrabribeiro/status/1037814993008451584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814972833820674, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 300629130, "username": "mmccbn", "tweet": "Plant\u00e3o da globosta acaba de dizer q o autor da suposta facada foi filiado ao PSOL. V\u00e3o come\u00e7a a demoniza\u00e7\u00e3o da esquerda! Segue o golpe!  https://twitter.com/mmccbn/status/1037813852447141890\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmccbn/status/1037814972833820674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814874800308224, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 42229570, "username": "ravennahorana", "tweet": "AHHHHHHH facada o caralho  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ravennahorana/status/1037814874800308224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814647032893440, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 249417801, "username": "ua_nda", "tweet": "ah mano me poupem a cena da Mait\u00ea se jogando no carro e sendo atropelada \u00e9 mais real q essa facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ua_nda/status/1037814647032893440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814536542343168, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 709394594, "username": "klebersonalima", "tweet": "@JornalOGlobo @Bianchiniii O cara d\u00e1 uma facada e voc\u00ea quer colocar a culpa no Bolsonaro?? Invers\u00e3o de valores. Atualizaram a not\u00edcia. Uma les\u00e3o no intestino grosso e tr\u00eas no intestino delgado. Tudo encena\u00e7\u00e3o seus fascistas intolerantes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebersonalima/status/1037814536542343168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bianchiniii,JornalOGlobo"}
{"id": 1037814506423025665, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4745175095, "username": "lwadecristal", "tweet": "epis\u00f3dio de hoje: jair bolsonaro e a facada fake  pic.twitter.com/cHTTO5zX7J", "replies": 5, "retweets": 9, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lwadecristal/status/1037814506423025665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814307768229888, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 211028830, "username": "rosijatene", "tweet": "A cada intervalo a Globo fala do atentado.  Essa facada vai render \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosijatene/status/1037814307768229888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813778237333504, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 295433166, "username": "andreyarievilo", "tweet": "ei galera, a facada foi real mesmo?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreyarievilo/status/1037813778237333504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813773845901312, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 884786963110404098, "username": "luan_jheferson", "tweet": "@luanajnf_ EU NAO SEI O QUE PENSAAAR AAAAAH FACADA NA POC", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luan_jheferson/status/1037813773845901312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luanajnf_"}
{"id": 1037813594057068544, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3329427063, "username": "LucasMel0", "tweet": "Sobre a facada que Bolsonaro levou:  pic.twitter.com/aCek7KQR4I", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasMel0/status/1037813594057068544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813503904698369, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 227008339, "username": "lazzzzyeyes", "tweet": "@tzigmantas1 come\u00e7a q a mariele foi morta por milhoes de tiros e o cara levou uma facada news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazzzzyeyes/status/1037813503904698369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tzigmantas1"}
{"id": 1037813272316182528, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 779538326378414080, "username": "caiolicious", "tweet": "A facada fake atingiu tudo, s\u00f3 n\u00e3o o c\u00e9rebro porque ele n\u00e3o tem  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiolicious/status/1037813272316182528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813269103292430, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2200233288, "username": "Godipiani", "tweet": "eu indo beber hj depois dessa facada que o Bolso levou  pic.twitter.com/Y8S6pys6nO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Godipiani/status/1037813269103292430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812992669372417, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 100817359, "username": "92FelipeSantos", "tweet": "Foi uma facada na democracia? Foi uma facada nas ideias contr\u00e1rias de um semelhante? Foi uma tentativa de calar algu\u00e9m que possui princ\u00edpios divergentes ao agressor?.Foi rid\u00edculo! Cambada de covarde que merece apodrecer atr\u00e1s das grades. N\u00e3o h\u00e1 mais temor \u00e0 justi\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/92FelipeSantos/status/1037812992669372417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812984826015746, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 65438264, "username": "bahiamar", "tweet": "Se todos tivessem posse de arma , teria sido um tiro e nao uma facada. Pense nisso Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahiamar/status/1037812984826015746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812841397534721, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1061580606, "username": "jocristinas_", "tweet": "mais mentira que essa facada no bolsominion s\u00f3 @ falando q me ama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocristinas_/status/1037812841397534721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812833436790784, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 69777419, "username": "IanesCorreia", "tweet": "#Bolsonaro leva uma facada... N\u00e3o sei e nem quero saber at\u00e9 onde esse povo idiota vai com esses absurdos por causa de porcaria de pol\u00edtica!! #Indigna\u00e7\u00e3o pic.twitter.com/lhbvbYdNpW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Indigna\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/IanesCorreia/status/1037812833436790784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812619229503488, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 22708389, "username": "RobertoSegundo", "tweet": "Facada no BonoroMorte do Burt ReynoldsMais um tiroteio em massa nos EUA\u00f4 diazinho  https://twitter.com/DarickR/status/1037812318883655682\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoSegundo/status/1037812619229503488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812498630668288, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1004942532608974848, "username": "netodynho", "tweet": "morto que a facada do bonoro \u00e9 fic kkkkk chacotaaaaaaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netodynho/status/1037812498630668288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812231071821824, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 711056351796011008, "username": "luccferr", "tweet": "morta que tem um amigo que jura que a a facada foi real e ta indignado kkkkkkk  pic.twitter.com/uvfPJMhlli", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccferr/status/1037812231071821824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812186100445184, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3386845834, "username": "misfitoisdead", "tweet": "@oTioDeki @HeyRaissa t\u00e1 ouvindo facada tambem? asuhfue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misfitoisdead/status/1037812186100445184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeyRaissa,oTioDeki"}
{"id": 1037812082215936001, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 850377926294065152, "username": "ljcbpower", "tweet": "mar gente Bolsonaro leva facada e vai sorrindo fazer sua sirugia.  pic.twitter.com/yIuFUSflwN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ljcbpower/status/1037812082215936001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811939353747457, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 53819321, "username": "mmayra__", "tweet": "Opa top d+ essa facada que atinge o f\u00edgado sem nem rasgar a blusa e sem expelir sangue  pic.twitter.com/wDYZ9hsWs7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmayra__/status/1037811939353747457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811920378716163, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 245524817, "username": "stpmtry", "tweet": "imagens do momento da facada que atingiu bolsonaro  pic.twitter.com/kG3Bc5koaR", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stpmtry/status/1037811920378716163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811911545552896, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 869218226659635204, "username": "sadbiagirl", "tweet": "@rickonstarkk ele nao precisa de facada pra ganhar a beleza dele vai ajudar nisso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbiagirl/status/1037811911545552896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rickonstarkk"}
{"id": 1037811843224530944, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 86074238, "username": "artr_", "tweet": "menino e a mam\u00e3e pro meu irm\u00e3o agora \"meu filho levanta olha o bolsonaro levou uma facada kkkkk corre besta\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artr_/status/1037811843224530944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811650420719617, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3086921454, "username": "smbadgal", "tweet": "@lorranapinto \u00e9 verdade sim eu tava l\u00e1 fui eu q dei a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smbadgal/status/1037811650420719617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lorranapinto"}
{"id": 1037811536637698048, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 110792549, "username": "skarrrrrrrrrrr", "tweet": "@YgorFremo A facada no jovem ta libera da ent\u00e3o Ygor?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skarrrrrrrrrrr/status/1037811536637698048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YgorFremo"}
{"id": 1037811510997909504, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 157138522, "username": "gugugamer90", "tweet": "Ser\u00e1 que o Bolsonaro sentiu na pele essa facada? A comunidade #LGBTI+ passa por coisas piores todos os anos, e gente do tipo dele n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed. Poderia ter sido uma arma de fogo, j\u00e1 que o mesmo \u00e9 a favor da libera\u00e7\u00e3o, viol\u00eancia gera viol\u00eancia. \ud83d\udd2a\ud83c\udf08", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LGBTI", "link": "https://twitter.com/gugugamer90/status/1037811510997909504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811457264627712, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1035986145597943809, "username": "paramxnos", "tweet": "#ForcaBolsonaro mano kskdkdkdk meu deus bolsominon e a ra\u00e7a mais cega do mundo n\u00e3o sei se vcs viram mas at\u00e9 os filhos da gr\u00e1vida de Taubat\u00e9 s\u00e3o mais reais que essa facada  pic.twitter.com/ork1mFFgbx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paramxnos/status/1037811457264627712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811324280074241, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 58253199, "username": "Dsd4", "tweet": "depois de tanto comentarem sobre scandal por causa da facada fake irei assistir hj essa s\u00e9rie", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dsd4/status/1037811324280074241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811307628642305, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 154307302, "username": "lorranapinto", "tweet": "menina eu n\u00e3o to entendendo mais nada. Ele levou a facada ou n\u00e3o?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorranapinto/status/1037811307628642305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811222131945472, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 770481911965818880, "username": "thaisupertop", "tweet": "Bozonaro: levei uma facadaAss: \u00e9 verdade esse bilhete", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisupertop/status/1037811222131945472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811176124698625, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 167167525, "username": "xmaylax", "tweet": "as imagens reais sobre a facada no bolsonaro continuam a chocar a popula\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/nD4nxuGPSp", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xmaylax/status/1037811176124698625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811046663245826, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 212107280, "username": "rafaelreisviana", "tweet": "@pauloap @RevistaISTOE Como ele pode ser suspeito se foi preso em flagrante ap\u00f3s dar a facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelreisviana/status/1037811046663245826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,pauloap"}
{"id": 1037810563731148802, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1242960781, "username": "Aphonso_brito", "tweet": "La facada de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aphonso_brito/status/1037810563731148802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810473725554690, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 315450951, "username": "LuizChefao", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada! Ainda bem que foi uma facada, porque se o porte de arma j\u00e1 tivesse em vigor, nem hist\u00f3ria ele tinha para contar. \u2014 se sentindo pensativo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizChefao/status/1037810473725554690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810275238461440, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 853754000273010688, "username": "last_insane", "tweet": "bozo levou facada fonte: juro por deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/last_insane/status/1037810275238461440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810235505893377, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1037135639895072780, "username": "brunorobertocr", "tweet": "O melhor \u00e9 a rapaziada br conversando em ingl\u00eas em tu\u00edtes gringos sobre a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunorobertocr/status/1037810235505893377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810199627739136, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 942556210364108800, "username": "mortbric", "tweet": "Algu\u00e9m faz um mood que o pedestres sejam o o bonoro eu possa fazer o servi\u00e7o completo de matar o bonoro no tiro e facada  https://twitter.com/hoegaze/status/1037786974680215552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mortbric/status/1037810199627739136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810128869879808, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 900604654417039362, "username": "lccss_", "tweet": "N\u00e3o caio mais nem nas teses da @, acha bem que vou acreditar nessa \"facada\" kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccss_/status/1037810128869879808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810055893209088, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 40347340, "username": "arthur_napoleao", "tweet": "S\u00f3 eu t\u00f4 100% convencido que n\u00e3o teve facada nenhuma no Bozosnaldo?Tudo parece falso. A faca, a rea\u00e7\u00e3o dele, a foto da \u201ccirurgia\u201d...", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthur_napoleao/status/1037810055893209088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809923135033344, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 711056351796011008, "username": "luccferr", "tweet": "\u00f3 mam\u00e3e porque me tirastes do teu ventre s\u00f3 para levar uma facada das tuas pr\u00f3prias m\u00e3os ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccferr/status/1037809923135033344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809790146228225, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 896190727083962369, "username": "ValquriaReis24", "tweet": "\u00c9 mto facil encenar facada.  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValquriaReis24/status/1037809790146228225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809774270865408, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2891490736, "username": "britomariana_", "tweet": "vei eu odeio o bolsonaro mas ngm precisava dar uma facada nele po", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/britomariana_/status/1037809774270865408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809762715557888, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3871058303, "username": "_caroolpereira", "tweet": "Essa suposta facada no bosonaro \u00e9 mais falsa que nota de 3 reais", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caroolpereira/status/1037809762715557888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809662396125185, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2678673098, "username": "Kayzascar", "tweet": "@oTioDeki O auge da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayzascar/status/1037809662396125185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oTioDeki"}
{"id": 1037809548738879488, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2477535476, "username": "EltonNaoOJohn", "tweet": "Pensem num futuro (que Deus nos livre) \"O #Bolsonaro\" Presidente, armas de fogo liberadas e ao inv\u00e9s de uma facada e levasse um tiro? N\u00e3o desejo de forma alguma a morte dele mas quem sabe com essa experi\u00eancia ele reflete um pouco #Sonhomeu #Pensenisso #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Sonhomeu,#Pensenisso,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EltonNaoOJohn/status/1037809548738879488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809242202427393, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 884786963110404098, "username": "luan_jheferson", "tweet": "Boatos que o lance da facada \u00e9 fake e o dito cujo tem Mait\u00ea Perroni como professora  pic.twitter.com/g9EvFPwPJB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luan_jheferson/status/1037809242202427393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809208450867200, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2312620136, "username": "itswdhfs", "tweet": "dormi e sonhei que o bonoro morria e acordei com a noticia da facada serasi sou vidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itswdhfs/status/1037809208450867200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809200070569984, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 918947320435302405, "username": "__mpk13", "tweet": "Com a facada do bolsonaro aprendi que os exataldos de esquerda s\u00e3o t\u00e3o insanos quanto os de direita. Por\u00e9m enrustidos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__mpk13/status/1037809200070569984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809069090852871, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1014609232686133253, "username": "EduardaGons", "tweet": "ser\u00e1 a facada glorificadora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardaGons/status/1037809069090852871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809057023905792, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1012734538202669063, "username": "xallanpx", "tweet": "bolsonaro levou uma \"facada superficial'' e a homossexualidade deixou de ser crime na India isso ser\u00e1 um sinal?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xallanpx/status/1037809057023905792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809050208149504, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 77025311, "username": "Nicolasmalcher", "tweet": "Na vdd foi  a CIA, em parceria COM S\u00e9rgio Moro, que ordenou a facada", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nicolasmalcher/status/1037809050208149504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809017924411393, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 49167111, "username": "FabbioRayol", "tweet": "URGENTE! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (V\u00cdDEO) | Jacar\u00e9 de Tanga\u00a0 https://www.youtube.com/watch?v=I_NmuiqyDok\u00a0\u2026  https://gab.ai/FabbioRayol/posts/34291598\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabbioRayol/status/1037809017924411393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809015647088640, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2678673098, "username": "Kayzascar", "tweet": "@oTioDeki Quem nunca levou uma facada n\u00e3o t\u00e1 vivendo a vida direito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayzascar/status/1037809015647088640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oTioDeki"}
{"id": 1037808984902848512, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1242960781, "username": "Aphonso_brito", "tweet": "2014: o avi\u00e3o do Eduardo Campos caiu2018: Lixo levou uma facada2022: Carregando..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aphonso_brito/status/1037808984902848512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808982235262977, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1694848248, "username": "xevla", "tweet": "N\u00e3o teve facada? Foi arma\u00e7\u00e3o? Meu Pai, onde vamos parar hahahahahahah eu t\u00f4 rindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xevla/status/1037808982235262977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808931047989248, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 894697216627134464, "username": "nandscharone", "tweet": "mano q acordei e o bozo leva facada eh isso eh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandscharone/status/1037808931047989248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808920281186305, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 964019559350046720, "username": "recintoonirico", "tweet": "Quem deu essa facada foi o David Copperfield", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/recintoonirico/status/1037808920281186305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808682367676422, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 68853060, "username": "mattosyasmin", "tweet": "O cara da facada \u00e9 louc\u00e3o heim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattosyasmin/status/1037808682367676422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808637559930881, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1014609232686133253, "username": "EduardaGons", "tweet": "sou contra Bolsonaro e tbm contra a facada q deram nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardaGons/status/1037808637559930881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808615942438913, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2678673098, "username": "Kayzascar", "tweet": "Lembro do dia que levei uma facada mas a faca n\u00e3o entortou n\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayzascar/status/1037808615942438913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808611177754624, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 143408433, "username": "erika_moura_", "tweet": "@zehdeabreu Erraram a facada c\u00ea quer dizer, n\u00e9? \ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erika_moura_/status/1037808611177754624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037808598821158913, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 56474494, "username": "cantuaria_livia", "tweet": "Eu e meu tio cirurgi\u00e3o bolsominionEu: \u00e9 fake, ele entrou andandoEle: j\u00e1 vi pessoas entrando andando no hospital andando depois de facadaEu: mas n\u00e3o tem sangueEle: se foi punhal n\u00e3o sangraEu: mas e o corte na camisa?Ele: TEMOS QUE RESPEITAR O POSICIONAMENTO DAS PESSOAS!! rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cantuaria_livia/status/1037808598821158913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808487684816897, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61788268, "username": "badgurltete", "tweet": "Eu rindo do daciolo falando da URSAL. Eu achando q a facada foi armada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgurltete/status/1037808487684816897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808463664107525, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 63750508, "username": "MeioMalCriado", "tweet": "Menina eu tiro uma pelezinha do canto do dedo e sai sangue pra caralho, a\u00ed bosonaro leva uma facada e n\u00e3o pinga uma gota. De que universal tu \u00e9 maldita?", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeioMalCriado/status/1037808463664107525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808435205758977, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 260822026, "username": "FernandoCost_", "tweet": "Sobre a facada do bonoro, a Tramontina s\u00f3 n\u00e3o lucra se n\u00e3o quiser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoCost_/status/1037808435205758977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808269316771842, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 338441305, "username": "iaejeison", "tweet": "Ent\u00e3o. Sobre a facada que o \"Mito\" levou, assistam a 7 temporada de American Horror Story. Ta acontecendo a mesma coisa, tudo isso \u00e9 um culto, se ligam \ud83c\udf1a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaejeison/status/1037808269316771842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807937882935296, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 266761457, "username": "flowersallyz", "tweet": "gente vcs engoliram mesmo essa facada no bonaro kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flowersallyz/status/1037807937882935296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807813022679040, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 56578751, "username": "Rodrigo1988_", "tweet": "Os memes com a facada do bolsonaro kakakakakakakakakakak", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo1988_/status/1037807813022679040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807796421648384, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 900744373, "username": "rmsdiana", "tweet": "isso d\u00e1 facada do bononoro \u00e9 golpe pra tirar aten\u00e7\u00e3o do que realmente importa hj NFL KICKOFF HOJE \u00c0S 21H20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmsdiana/status/1037807796421648384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807791619158017, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 249401887, "username": "LuanaRochaG", "tweet": "Sobre a facada no bolsonauro: imagine se o bom cidad\u00e3o tivesse porte de arma. Bolsonauro estaria morto agora. O que comprova mais uma vez, que viol\u00eancia n\u00e3o se combate com viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaRochaG/status/1037807791619158017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807777610129410, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 65984275, "username": "rafcavalheiro", "tweet": "Um dia eu quero ter a confian\u00e7a de levar uma facada e ningu\u00e9m acreditar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafcavalheiro/status/1037807777610129410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807560496168961, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2516415588, "username": "Cf27Magno", "tweet": "O que tem de fake news sendo disseminado devido a facada no candidato Jair Bolsonaro, \u00e9 de assustar tanto quanto o ato cometido em si.Por mais que suas atitudes e declara\u00e7\u00f5es sejam pol\u00eamicas, nada justifica o ato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cf27Magno/status/1037807560496168961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807490082267136, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 192079656, "username": "Greyce_Nat", "tweet": "\"J\u00e1 tomou a FACADA, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Greyce_Nat/status/1037807490082267136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807215812468738, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 984995375261143040, "username": "nicolejcl", "tweet": "eu q escrevi facada ai kk orgulho dms  https://twitter.com/kito_ayres/status/1037801294243811328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolejcl/status/1037807215812468738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807194111180800, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 922675379470553088, "username": "_Iaise", "tweet": "Leva uma facada e n\u00e3oo sai uma gotinha de sangue rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Iaise/status/1037807194111180800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807085533229056, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 884786963110404098, "username": "luan_jheferson", "tweet": "Gente eu tava lavando meu cabelo e quando voltei tinha rolado a facada. Magina se tu ja tivesse liberado a arma n\u00e9 lindo?!  pic.twitter.com/bdhDKyC0uS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luan_jheferson/status/1037807085533229056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807048732434432, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 103433083, "username": "fadinhapontocom", "tweet": "Cara acabei de ver uma foto high close da facada na barriga do bonoro. Posso t\u00e1 errada mas isso t\u00e1 me cheirando a truque", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fadinhapontocom/status/1037807048732434432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807037663662080, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 172024845, "username": "telsalatiel", "tweet": "legal \u00e9 gente que teoriza o fato da facada ser forjada, s\u00e9rie de tv essa porra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/telsalatiel/status/1037807037663662080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806978817556481, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 56474494, "username": "cantuaria_livia", "tweet": "@ajmvalf Cara, v\u00ea o v\u00eddeo da facada de perto, a faca \u00e9 mole igual papel. E onde que t\u00e1 aparecendo o corte? Eu s\u00f3 t\u00f4 comparando com as cenas que eu vi.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cantuaria_livia/status/1037806978817556481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajmvalf"}
{"id": 1037806704669409281, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1023765657236725762, "username": "Natan59142334", "tweet": "q isso sirva de li\u00e7\u00e3o pra ele repensar nos seus conceitos e propostas. p ele ver q o cidad\u00e3o n\u00e3o tem capacidade de possuir uma arma. #bolsonaro #Bolsonaro #facada #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#Bolsonaro,#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Natan59142334/status/1037806704669409281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806688437452800, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "A facada em Bolsonaro n\u00e3o foi um ato contra a trucul\u00eancia, foi um ato contra o primeiro lugar das pesquisas. Tentaram eliminar ele das elei\u00e7\u00f5es, e n\u00e3o acabar com o \"discurso de \u00f3dio\" e contra os \"direitos...  https://www.facebook.com/andrealvesgaby/posts/2072691416076535\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1037806688437452800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806639120822272, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2719156835, "username": "goncalvescibely", "tweet": "Gente mas e se essa facada foi uma jogada do pr\u00f3prio? Pra alavancar de vez e garantir que ele ganhe??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goncalvescibely/status/1037806639120822272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806498439737344, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 877677437571747840, "username": "luclander", "tweet": "Mano deram uma facada no bozo. Caralho agora se preparem para a novela mexicana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luclander/status/1037806498439737344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806492706062336, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 942783833069506560, "username": "pdrs2k", "tweet": "vcs acreditaram msm em facada no bonoro kkkk inside job do crl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrs2k/status/1037806492706062336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806386128859137, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 137175579, "username": "FelipeVilhena17", "tweet": "E se a facada foi pra realmente tirar o bolsonazi da disputa, oficializar o Paulo Guedes ou o vice militar como candidato, que, n\u00e3o tem a rejei\u00e7\u00e3o do nazi, e que vai pegar toda a como\u00e7\u00e3o do atentado pra se eleger? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeVilhena17/status/1037806386128859137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806298409168896, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 711440516634771456, "username": "jean_sousa97", "tweet": "Gente o Bolsonaro n\u00e3o machuco a faca homossexualA faca est\u00e1 bem #facada  pic.twitter.com/EbTZ18nBIo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/jean_sousa97/status/1037806298409168896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806250459914241, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 70848832, "username": "mildesjr", "tweet": "@UOLNoticias A dor \u00e9 grande. Acho que deve ser de barriga. Pq t\u00e1 quem levou facada n\u00e3o ter sangue. Sei n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mildesjr/status/1037806250459914241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037806205241049088, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 55062813, "username": "eguafael", "tweet": "NADA JUSTIFICA A FACADA, MAS SE TU PROMOVE \u00d3DIO E VIOL\u00caNCIA ISSO \u00c9 O M\u00cdNIMO QUE PODE ACONTECER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguafael/status/1037806205241049088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806186161168386, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2719156835, "username": "goncalvescibely", "tweet": "Como assim deram uma facada no bolsonaro?? Praticamente entregaram as elei\u00e7\u00f5es na m\u00e3o dele PQP", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goncalvescibely/status/1037806186161168386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806141936492545, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 97692497, "username": "sadojake", "tweet": "Sinceramente, n\u00e3o vou ficar surpreso se revelarem que a facada do Bonoro \u00e9 fic.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadojake/status/1037806141936492545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806141001093120, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1610963467, "username": "DailsonCosta", "tweet": "S\u00f3 de olho aqui nos tu\u00edtes da \"galera do bem\", do \"paz e amor\", comemorando a facada em Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DailsonCosta/status/1037806141001093120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805976441765894, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3086921454, "username": "smbadgal", "tweet": "o povo falando aqui no ballet da facada no filhote de chocadeira, eu me revoltei e soltei \"\u00c9 VERDADE FUI EU QUE DEI A FACADA ! O LULA QUE MANDOU!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smbadgal/status/1037805976441765894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805951133405189, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 94426754, "username": "beatorizu_", "tweet": "@Mathews_Ribeiro e essa facada foi pelo menos real", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatorizu_/status/1037805951133405189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mathews_Ribeiro"}
{"id": 1037805897001693190, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 65469695, "username": "matehuos", "tweet": "acordei com a noticia q o bonoro levou uma facada rapaz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matehuos/status/1037805897001693190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805896896851968, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 70766791, "username": "Cleiton_Cesar", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton_Cesar/status/1037805896896851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805870900502529, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 188159799, "username": "elheakem", "tweet": "o twitter j\u00e1 solucionou tudo, a facada foi falsapr\u00f3ximo assunto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elheakem/status/1037805870900502529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805665840979968, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 332482401, "username": "tacacaio", "tweet": "ja pensou descobrem que foi facada fake vai ser chacota nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tacacaio/status/1037805665840979968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805614590840834, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 941723607796998145, "username": "beamellod", "tweet": "a\u00ed gnt n sei o que \u00e9 pior no v\u00eddeo essa facada q ele levou ou essa galera idolatrando ele, q porra de idolatrar pol\u00edtico vcs s\u00e3o loucos sinceramente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beamellod/status/1037805614590840834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805581107699719, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 73766248, "username": "porraCunha", "tweet": "Suposta facada no Bolsonaro Dia do sexo Acho que temos bastante motivos pra transar hoje", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porraCunha/status/1037805581107699719", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805396159811587, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "fake FACADA news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1037805396159811587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805325787832320, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 188159799, "username": "elheakem", "tweet": "aaaa n\u00e3o doido a facada foi falsa isso \u00e9 um marketing fudido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elheakem/status/1037805325787832320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805160356044800, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 43625760, "username": "LatadeNescau", "tweet": "Facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LatadeNescau/status/1037805160356044800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805120401092608, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 941723607796998145, "username": "beamellod", "tweet": "fui p academia e quando eu volto bolsonaro levou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beamellod/status/1037805120401092608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804975773151232, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 52506254, "username": "alinedcosta", "tweet": "facada no bonoro \u00e9 ou nao \u00e9 fanfic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinedcosta/status/1037804975773151232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804974724603905, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 854787907973992452, "username": "Hugo_S13", "tweet": "KD o sangue \ud83d\ude0f tudo por uma m\u00eddia #facada #G1@BelemNoticiass @doldiarioonline @belemtransito pic.twitter.com/2S30odabTJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#G1", "link": "https://twitter.com/Hugo_S13/status/1037804974724603905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BelemNoticiass,doldiarioonline,belemtransito"}
{"id": 1037804798169554944, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 57043524, "username": "Vicky_Costa", "tweet": "Valeu, cara da facada, ACABOU DE FODER COM A GENTE  https://twitter.com/AcabouChorare/status/1037787924694282240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vicky_Costa/status/1037804798169554944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804554765651968, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 69945303, "username": "ajmvalf", "tweet": "@badunts Z\u00e9 bosta acha que uma facada dessas ia sair sangue igual jogos mortais kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajmvalf/status/1037804554765651968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badunts"}
{"id": 1037804516635279361, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 711440516634771456, "username": "jean_sousa97", "tweet": "T\u00f4 amando esse dia S\u00f3 a facadona#facada #SalveaFaca#bolsolixo pic.twitter.com/C61cBzzgwC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#SalveaFaca,#bolsolixo", "link": "https://twitter.com/jean_sousa97/status/1037804516635279361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804495986741248, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3440123057, "username": "renatorocha2031", "tweet": "Ele era filiado at\u00e9 antes da facada....agora ele n\u00e3o \u00e9 mais ..... \u2620  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatorocha2031/status/1037804495986741248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804461262028802, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 244748136, "username": "_jiromba", "tweet": "Essa facada do Bolsonaro \u00e9 mais falsa que meus alunos quando dizem que esqueceram o dever em casa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jiromba/status/1037804461262028802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804460104400898, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2946539627, "username": "nathycrf_", "tweet": "ATE SCREAM FOI MT MAIS BEM FILMADO QUE A FACADA DO BOZONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathycrf_/status/1037804460104400898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804429465014273, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 91571263, "username": "Ewertux", "tweet": "\"J\u00e1 ganhou\" Porra, tu vai mudar teu voto por causa de uma facada poc? Me poupe", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewertux/status/1037804429465014273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804133384941568, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 33345773, "username": "EmersonPardo", "tweet": "Um candidato a presidente fala em metralhar petistas e a gente tem que achar que \u00e9 bravata? O cara defende torturador e a gente tem que achar que \u00e9 bravata? Cada bravata que ele fala \u00e9 uma facada retalhando o pa\u00eds  https://twitter.com/MauricioRicardo/status/1037801682573434880\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonPardo/status/1037804133384941568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804050111184896, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 143408433, "username": "erika_moura_", "tweet": "Erraram a porra da facada! Era pra ser no pesco\u00e7o, korolho!#Elei\u00e7\u00f5es2018#Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Facada", "link": "https://twitter.com/erika_moura_/status/1037804050111184896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804009439068166, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2409198892, "username": "vicenteffilho", "tweet": "Sequestro do empres\u00e1rio Ab\u00edlio Diniz em 1989. Ataque ao Serra com uma bolinha de papel em 2010. Facada no Bolsonaro em 2018. Qualquer semelhan\u00e7a seria mera coincid\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicenteffilho/status/1037804009439068166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803920599465984, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1484993479, "username": "cloudinasty", "tweet": "no in\u00edcio da semana, ele se reuni\u00e3o com a globo por mais de uma hora e meia. hoje, ele leva uma facada e a globo consegue fotos da opera\u00e7\u00e3o com exclusividade. al\u00e9m disso, j\u00e1 h\u00e1 v\u00eddeos em c\u00e2mera lenta que mostram a arma\u00e7\u00e3o dessa cena. \u00e9 ilus\u00f3rio: n\u00e3o sai sangue nem fura a camisa.", "replies": 1, "retweets": 76, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cloudinasty/status/1037803920599465984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803898373857281, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1323146077, "username": "lheohh", "tweet": "pse e isso foi antes da facada no bonoroagora a vontade ta 200% maior  https://twitter.com/lheohh/status/1037731163077570561\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lheohh/status/1037803898373857281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803818896039937, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 86724685, "username": "yukineto", "tweet": "Essa farsa de facada parece s\u00e9ries da @TheCW_PR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yukineto/status/1037803818896039937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheCW_PR"}
{"id": 1037803799090540544, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 34685600, "username": "magnouere", "tweet": "J\u00e1 vi ferrada de carapan\u00e3 sangrar mais que essa facada a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnouere/status/1037803799090540544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803671013285890, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 283226854, "username": "atoiasilva", "tweet": "Mas o armamento n\u00e3o era p ser liberado no governo de um certo candidato ou mudou depois da facada desprevenida?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atoiasilva/status/1037803671013285890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803662670737408, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 63750508, "username": "MeioMalCriado", "tweet": "Dero uma facada no Bolsonaro  pic.twitter.com/p7KCZYXBMW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeioMalCriado/status/1037803662670737408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803432634134529, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@Haddad_Fernando N\u00e3o caiu nessa! Essa facada foi facada amiga, o esfaqueador \u00e9 seguidor do Bozo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037803432634134529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037803332704845824, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 173676134, "username": "Renato_Teodoro", "tweet": "Facada em Jair Costurando j\u00e1 tem mais pontos que o @Paysandu no segundo turno da S\u00e9rie B...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato_Teodoro/status/1037803332704845824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paysandu"}
{"id": 1037803264866181122, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 308676683, "username": "dayvisoncs", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada em plena campanha em Juiz de Fora. Mano, esse povo ta louco! N\u00e3o d\u00e1 pra criar nenhum tipo de esperan\u00e7a nesse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayvisoncs/status/1037803264866181122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803199510528001, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 523789993, "username": "gabrielbandeir_", "tweet": "Eu t\u00f4 no UNA num engarrafamento HORR\u00cdVEL num \u00f4nibus LOTADO do lado de uma velho falando que APOIA a interven\u00e7\u00e3o MILITAR por favor algu\u00e9m me d\u00e1 um FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbandeir_/status/1037803199510528001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802972993007619, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 107775808, "username": "Purdow", "tweet": "ser\u00e1 se essa facada no Bolsonaro foi fake?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Purdow/status/1037802972993007619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802915514253313, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3219605133, "username": "rafaelyveloso", "tweet": "Quer dizer \u00e9 legal dizer que vai metralhar todos seus opositores, achar gra\u00e7a dos tiros no pessoal do pt, ri da morte da marielle franco mas n\u00e3o pode dizer que a facada no macho deles foi o que o pr\u00f3prio pregou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelyveloso/status/1037802915514253313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802870412926976, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1069827576, "username": "horizontaques", "tweet": "mano eh s\u00e9rio isso q a facada foi fake, encena\u00e7\u00e3o pra ele se promover??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/horizontaques/status/1037802870412926976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802850745761793, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 877740440585457665, "username": "enzroo", "tweet": "ta cade a pessoa q vai desbancar essa facada ridicula ai?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enzroo/status/1037802850745761793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802821641560064, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 416414433, "username": "rafaelsan___", "tweet": "@Rhayanel_ Hauahauaauahau vou te da uma facada fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelsan___/status/1037802821641560064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rhayanel_"}
{"id": 1037802752414507014, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1006104962533818368, "username": "isabfernandees", "tweet": "Autor da facada e um militante comunista PQP BRASEEEEL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabfernandees/status/1037802752414507014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802739781259265, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 27721308, "username": "ivnarachel", "tweet": "O inomin\u00e1vel leva uma facada e os eleitores continuam filmando.Daqui a pouco vai ter uma camisa com o \"Eu fui...\"!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivnarachel/status/1037802739781259265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802605244755968, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 884227557293424644, "username": "hectorlolq", "tweet": "puta que pariueu dou uma dormidinha e quando eu acordo t\u00e3o dando a elei\u00e7\u00e3o de bandeja pro bozonaro com uma facada????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hectorlolq/status/1037802605244755968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802541898260480, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 69945303, "username": "ajmvalf", "tweet": "Nego sofreu uma lavagem cerebral t\u00e3o violenta que t\u00e1 achando que a facada no Bolsonaro foi fake.Essa galera t\u00e1 doente e precisa de ajuda profissional com urg\u00eancia. Prefiro acreditar nisso do que em tamanha falta de car\u00e1ter dessa gente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajmvalf/status/1037802541898260480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802437179047936, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 951820331467014145, "username": "LuanaAires10", "tweet": "\"Bolsonaro leva facada em ato de campanha\"  pic.twitter.com/bsa0P4b5gL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaAires10/status/1037802437179047936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802431344721923, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2322219055, "username": "lgbtinha", "tweet": "Facada pra mim eh quando sai sangue e os bucho sai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgbtinha/status/1037802431344721923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802413263126528, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 416414433, "username": "rafaelsan___", "tweet": "Achei essa facada muito fake, n\u00e3o sei n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelsan___/status/1037802413263126528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802373396287488, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 970842812160897024, "username": "matheuscalves__", "tweet": "triste pela facada e pela elei\u00e7\u00e3o que agora foi entregue, e isto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscalves__/status/1037802373396287488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802353477529600, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 260822026, "username": "FernandoCost_", "tweet": "Dessa vez a cantora Anitta bateu o recorde e j\u00e1 se pronunciou sobre o caso facada no bonoro segue imagens  pic.twitter.com/1tfojlKMsc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoCost_/status/1037802353477529600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802178277199872, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1500793974, "username": "yurimousse", "tweet": "Essa facada foi verdadeiraAss: Bolsonaro\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurimousse/status/1037802178277199872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802060408864768, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2907044686, "username": "Fleurizinho", "tweet": "Vamos da facada em todo mundo com do lado oposta pra resolver o problema do brasil.  https://twitter.com/DaniloGentili/status/1037789189482446849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fleurizinho/status/1037802060408864768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801941328441345, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 763809526688677888, "username": "silvadennis_", "tweet": "Pnc de quem t\u00e1 se  comovendo com essa facada que \u00e9 mais fake que o mundial do Palmeiras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvadennis_/status/1037801941328441345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801622032863233, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 276261687, "username": "izabeleassayag", "tweet": "ALGU\u00c9M DA UMA FACADA NO CIRO POR FAVOR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izabeleassayag/status/1037801622032863233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801620543873029, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 913010911065071616, "username": "diva_rafy", "tweet": "Todo mundo comentando da facada no Bozo e eu s\u00f3 pensando em coxinhas/pizza/pastel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diva_rafy/status/1037801620543873029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801605855420421, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 63750508, "username": "MeioMalCriado", "tweet": "Menina o candidato que quer liberar as armas pra todo mundo levou uma facada KKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeioMalCriado/status/1037801605855420421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801590487437313, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2946539627, "username": "nathycrf_", "tweet": "O PANO BRANCO QUE ESTANCAVA A FACADA NAO TINHA SANGUE KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathycrf_/status/1037801590487437313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801561794244608, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 72949420, "username": "Estrangedstar", "tweet": "Se o porte de arma fosse legalizado...COM CERTEZA teria sido um tiro e n\u00e3o uma facada. Agora me diz...VOCE AINDA QUER LIBERAR AS ARMAS CANDIDATO?  pic.twitter.com/H6rXkflG4N", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estrangedstar/status/1037801561794244608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801515124224000, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1031747490175963136, "username": "tzigmantas1", "tweet": "HUUMMMM QUE FACADA \u00c9 ESSA QUE NEM SAI SANGUE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tzigmantas1/status/1037801515124224000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801471344091147, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2240828914, "username": "piledrverwaItz", "tweet": "EU FALEI QUE A FACADA ERA FAKE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piledrverwaItz/status/1037801471344091147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801351256985600, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 46591422, "username": "vagsner", "tweet": "bonoro levaste facada cad\u00ea o sangue bonoro PORRAAAAAA BONORO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagsner/status/1037801351256985600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801293685956608, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 312737508, "username": "AugustoCesarjor", "tweet": "S\u00f3 eu que achei essa facada parecida com a do Chic\u00f3?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoCesarjor/status/1037801293685956608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801243626930176, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 116028618, "username": "Lylarocha", "tweet": "Eu acho que o Bolsonaro vai levar numa boa, a pessoa que deu a facada entendeu bem a mensagem dele, o que ele prega nos discursos e tals, mas como boa crist\u00e3 que sou, melhoras pra ele!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lylarocha/status/1037801243626930176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801201365073920, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 71852615, "username": "leninhavieira", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann Nojo desse jornalismo. Perderam a verba pra derrubar avi\u00e3o e foram de golpe mais baixo com facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leninhavieira/status/1037801201365073920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037801051590717440, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 850377926294065152, "username": "ljcbpower", "tweet": "@chocadoney se isso n\u00e3o for jogada de marketing a \u00fanica explica\u00e7\u00e3o \u00e9 que o Bolsonaro seja uma vampiro, pq t\u00f4 at\u00e9 agora procurando o sangue da facada que ele levou.  pic.twitter.com/WWPIFOrH2I", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ljcbpower/status/1037801051590717440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chocadoney"}
{"id": 1037800981445132288, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 74616306, "username": "RamonVGomes", "tweet": "Lembro de quando, ainda no meu curso de forma\u00e7\u00e3o, senti um arrepio ao saber do acidente de Eduardo Campos. Ap\u00f3s ler os relat\u00f3rios do CENIPA ele passou, mas voltou hoje, com essa facada: uma sensa\u00e7\u00e3o ruim, de que uma grande amea\u00e7a \u00e0 liberdade individual paira sobre esse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamonVGomes/status/1037800981445132288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800754160054274, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 281196497, "username": "Vivika0", "tweet": "eu to rindo muito desse papo de facada no bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vivika0/status/1037800754160054274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800730390880256, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2651172581, "username": "radiorred", "tweet": "a glr que ri da facada no bostassauro t\u00e1 no msm saco q ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radiorred/status/1037800730390880256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800726188187655, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 173676134, "username": "Renato_Teodoro", "tweet": "Nesse momento a Globo est\u00e1 convocando os peritos MOLINA e BADAN PALHARES para analisar a facada no estilo CSI dirigido por Wolf Maya e grande elenco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato_Teodoro/status/1037800726188187655", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800611507568642, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 981186272369758209, "username": "sthetoscopio", "tweet": "minha tml ta s\u00f3 bonoro e facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sthetoscopio/status/1037800611507568642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800378278924288, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 309253425, "username": "Metendo_Bronca", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato p\u00fablico em Juiz de Fora. Veja o v\u00eddeo!  http://dlvr.it/QjMGQQ\u00a0 pic.twitter.com/ARCGxyIDpd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Metendo_Bronca/status/1037800378278924288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800373438664704, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 582852028, "username": "BrasilUrgentePa", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato p\u00fablico em Juiz de Fora. Veja o v\u00eddeo!  http://dlvr.it/QjMGPS\u00a0 pic.twitter.com/MLNhOpVMJv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilUrgentePa/status/1037800373438664704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800372239196160, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 589003578, "username": "OChicotedoPovo", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato p\u00fablico em Juiz de Fora. Veja o v\u00eddeo!  http://dlvr.it/QjMGSC\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OChicotedoPovo/status/1037800372239196160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800361103446016, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2799213509, "username": "Nov9s", "tweet": "Depois da facada fake.  pic.twitter.com/RX5P8MeMwB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nov9s/status/1037800361103446016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800328446582784, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 127675231, "username": "FabyoCruz", "tweet": "Uma coisa \u00e9 certa, essa hist\u00f3ria da facada vai render e colocar o presidenci\u00e1vel no segundo turno das Elei\u00e7\u00f5es 2018. De qualquer forma, \u00f3dio gera \u00f3dio, viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para nada, temos que repudi\u00e1-la. Vamos aguardar as investiga\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabyoCruz/status/1037800328446582784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800264722538496, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 200635159, "username": "well_miranda", "tweet": "facada de taubate", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/well_miranda/status/1037800264722538496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800229431590912, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 230055433, "username": "jelscarlet", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 levou uma facada pq ainda n\u00e3o armou a popula\u00e7\u00e3o E nem vai armar!! Q assim seja!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jelscarlet/status/1037800229431590912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799935599620096, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 274036825, "username": "fabianenuness", "tweet": "eita deram uma facada no bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianenuness/status/1037799935599620096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799833782951948, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 348646744, "username": "joelson_rei", "tweet": "@BelemNoticiass Nada justifica a facada mas bostonaro fala muita merda.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelson_rei/status/1037799833782951948", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BelemNoticiass"}
{"id": 1037799726157062144, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 131381297, "username": "Geise_21", "tweet": "Qual a chance da facada ser fake?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geise_21/status/1037799726157062144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799708473937920, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 808858135188406272, "username": "yasminlimakc", "tweet": "Quem t\u00e1 comemorando a facada que deram no bolsonaro \u00e9 pior que ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminlimakc/status/1037799708473937920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799707404365826, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 230055433, "username": "jelscarlet", "tweet": "Eu bel\u00edssima tendo meu sono da tardeMam\u00e3e vem me acordar s\u00f3 pra dizer q o Bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jelscarlet/status/1037799707404365826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799696713097217, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1007243806348054529, "username": "glimpsylizard", "tweet": "essa facada ai parece quando passava Naruto no sbt e eles censuravam o sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glimpsylizard/status/1037799696713097217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799595424788487, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 981186272369758209, "username": "sthetoscopio", "tweet": "@webcaricias facada de unf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sthetoscopio/status/1037799595424788487", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "webcaricias"}
{"id": 1037799397550108672, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 707234149, "username": "Walcracia", "tweet": "Vamos trocar os pap\u00e9is:imaginem #LulaLivre e durante a campanha leva uma facada. como estariam os bolsominions, os paneleiros, os \"crist\u00e3os\" conservadores e todos de direita?pois \u00e9 \"t\u00e1 com pena de bandido? leva ele pra casa\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/Walcracia/status/1037799397550108672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799274552147968, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2761456541, "username": "raphael_samir93", "tweet": "Apesar de n\u00e3o concordar com a agress\u00e3o ao Bozo,  \u00e9 interessante  pensar que talvez o indiv\u00edduo  s\u00f3 tenha atacado ele com faca por causa da dificuldade  de ter uma arma devido ao estatuto do desarmamento.  Pois se fosse liberado  poderia  ter sido num tiro e n\u00e3o uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_samir93/status/1037799274552147968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799257993093120, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 27721308, "username": "ivnarachel", "tweet": "Puts.... Mostrando a filia\u00e7\u00e3o do suspeito da facada do Jair. V\u00e3o acabar perseguindo os pais que n\u00e3o tem nada a ver....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivnarachel/status/1037799257993093120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799251198324736, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3901333463, "username": "memeselixo", "tweet": "Imaginando no pr\u00f3ximo debate :Entrevistadora : quais s\u00e3o seus projetos ?Bolsonaro : A facada que levei....", "replies": 1, "retweets": 33, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/memeselixo/status/1037799251198324736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799178561368064, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 49031330, "username": "alexandelier", "tweet": "eu levei uma facada por incomodar muita gente n\u00e3o foi uma arma\u00e7\u00e3o pra alavancar a minha popularidadeass: bolsonaroverdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandelier/status/1037799178561368064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798967789137920, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 19822771, "username": "camila2u", "tweet": "Chocada ca facada da bolsonaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camila2u/status/1037798967789137920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798916845187074, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 188114149, "username": "ThalesPinho", "tweet": "A facada no Bolsonaro mostra mais uma vez como a esquerda \u00e9 burra em nosso pa\u00edsVcs acabaram de arranjar uma in\u00famera quantidade de votos pra ele com isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalesPinho/status/1037798916845187074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798890051960832, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 69020047, "username": "eilipes", "tweet": "Facada no machista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eilipes/status/1037798890051960832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798704009367552, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 846141314, "username": "newracker2", "tweet": "Esse DESESPERO t\u00e1 de mais. Querem fazer com Bolsonaro o mesmo que fizeram com EDUARDO CAMPOS. N\u00e3o tem nada pra ESQUERDA. Com FACADA ou sem.. Ele ser\u00e1 PRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newracker2/status/1037798704009367552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798688268201986, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 443614175, "username": "gonzaleznohan", "tweet": "agora outros t\u00e3o falando que o bolsonaro forjou a pr\u00f3pria facadasinceramente v\u00e3o se fuder", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonzaleznohan/status/1037798688268201986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798669129527298, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3043974365, "username": "KamilaLoureiro", "tweet": "O bolsonaro j\u00e1 \u00e9 chato e voc\u00eas ainda d\u00e3o uma facada no cara agora mesmo que ele vai perturbar e se achar o caralhao her\u00f3i mito", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KamilaLoureiro/status/1037798669129527298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798562871091200, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4720928123, "username": "howalexturns", "tweet": "ih num eh q o bozo realmente levo uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/howalexturns/status/1037798562871091200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798458453905410, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 63992530, "username": "hugoforo", "tweet": "E essa facada a\u00ed? Nem vi o sangue... N\u00e3o que eu esteja dizendo que foi arma\u00e7\u00e3o, longe de mim, at\u00e9 acredito no fato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugoforo/status/1037798458453905410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798447544455170, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 890588319507238913, "username": "Limajulio23", "tweet": "libera posse de arma p tu ver se da pr\u00f3xima vez vai ser uma facada kkkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Limajulio23/status/1037798447544455170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798436991639558, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1278520790, "username": "rinabentes", "tweet": "Essa facada ser\u00e1 a estrat\u00e9gia para a t\u00e3o sonhada vitoria?? \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rinabentes/status/1037798436991639558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798398458515456, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2644672577, "username": "isabelbastosm", "tweet": "Eu t\u00f4 com um PAVOR desse homem ganhar depois dessa facada. \u00d4 Senhor nos ilumine", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelbastosm/status/1037798398458515456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798327444799488, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 72459153, "username": "evparaiso", "tweet": "2/10 pra fic \u201cfacada na poc\u201d  pic.twitter.com/fyCHjTPKN8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evparaiso/status/1037798327444799488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798236541673472, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 197170037, "username": "leonam4K", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @claudiocastro78 cara por enquanto s\u00e3o suposi\u00e7\u00f5es mas quando quizeram matar o Kennedy meteram uma bala na cabe\u00e7a dele, o cara da uma facada no bolsonaro e por coincidencia  tem foto de LulaLivre no FB do sujeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonam4K/status/1037798236541673472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiocastro78,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037798232498352128, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 118907707, "username": "romerosimone", "tweet": "Hoje \u00e9 um bom dia pra ficar fora das redes porque eu n\u00e3o tenho nada de bom a dizer sobre a bolinha de papel (ops) facada no Bozo. Tchau!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romerosimone/status/1037798232498352128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798212831244294, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 766676915059130372, "username": "idylandia", "tweet": "Namoral, t\u00f4 comemorando facada de ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idylandia/status/1037798212831244294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798159634849793, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 327090066, "username": "iamheric", "tweet": "quem grita pela democracia, liberdade, TOLERANCIA e n\u00e3o ao \u00f3dio t\u00e1 comemorando a facada no bolsonaro pois muito q bem vc esta cert\u00edssimo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamheric/status/1037798159634849793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798130002132993, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2170035031, "username": "jhonpetter_", "tweet": "#facada Tem que ser preso esse canalha que fez isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/jhonpetter_/status/1037798130002132993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798048741646340, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 55379776, "username": "Orlandao_", "tweet": "\"Ibovespa dispara mil pontos ap\u00f3s Bolsonaro sofrer facada\". O mercado n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlandao_/status/1037798048741646340", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798038490755073, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2245244370, "username": "kaleocardoso", "tweet": "Pelo menos agora \u00e9 um ex militar que j\u00e1 levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaleocardoso/status/1037798038490755073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798025454731264, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 338423322, "username": "hamiltonrodrig3", "tweet": "Pessoal no face s\u00f3 querem comentar de pol\u00edtico que levou facada outro pedrada. Vamos falar de outra coisa. De payssandu por exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hamiltonrodrig3/status/1037798025454731264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797964746567681, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 986329924041658369, "username": "winxls", "tweet": "facada, passar bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winxls/status/1037797964746567681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797937403834370, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 481357816, "username": "fabiopinafoto", "tweet": "O que mais me incomoda, \u00e9 q quem reclama a facada dele, j\u00e1 clamou pela morte de outro candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiopinafoto/status/1037797937403834370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797875877650432, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 171511979, "username": "pqplu_", "tweet": "se fosse a vitoria dando essa facada ai ..", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqplu_/status/1037797875877650432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797817476165632, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 230055433, "username": "jelscarlet", "tweet": "Em um dos v\u00eddeos q aparece o Bolsonaro levando a facada d\u00e1 pra ouvir claramente um macho falando \"ALGU\u00c9M SEGURA ESSE VIADO\"Se referindo ao cara q esfaqueou......", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jelscarlet/status/1037797817476165632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797726275207176, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1015041103526014976, "username": "acatarinateixe1", "tweet": "@endybotelho Ele da facada nos outros todos os dias  ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acatarinateixe1/status/1037797726275207176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "endybotelho"}
{"id": 1037797678812409857, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 229491944, "username": "igor7moraes", "tweet": "This is the spinning wheelTu quer me dar tiro?Toma uma facada ent\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor7moraes/status/1037797678812409857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797674601390080, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 272620412, "username": "matheusmirandda", "tweet": "o culpado da facada  pic.twitter.com/EcDAF0ZOAB", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusmirandda/status/1037797674601390080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797617990868993, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1282065522, "username": "KhaydSheyd", "tweet": "T\u00edpico #facada  pic.twitter.com/oqd0UeV9rT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/KhaydSheyd/status/1037797617990868993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797612890587138, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 74616306, "username": "RamonVGomes", "tweet": "N\u00e3o fosse essa not\u00edcia no m\u00ednimo indigesta da facada no Bonoro, acabo de saber que Burt Reynolds morreu. Triste quinta-feira...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamonVGomes/status/1037797612890587138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797601062662144, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3460735396, "username": "claudianesales", "tweet": "Meu Deus o Bolsonaro levou uma facada e eu duvidando do Felipe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudianesales/status/1037797601062662144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797542535344128, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3048440584, "username": "AntonioAssefJr", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais  https://glo.bo/2M5OhMm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioAssefJr/status/1037797542535344128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797542526898177, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 854787907973992452, "username": "Hugo_S13", "tweet": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#facada #G1 pic.twitter.com/OpwyLDAJ3A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#G1", "link": "https://twitter.com/Hugo_S13/status/1037797542526898177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797517780561921, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 32908998, "username": "belicabelo", "tweet": "Talvez seja pq n\u00e3o tenha faca na facada  pic.twitter.com/Avqtdc27JP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicabelo/status/1037797517780561921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797472448507905, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4206377537, "username": "haillascb", "tweet": "esse lance da facada no bolsonaro hmmm sei n parece ate jogada de marketing", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haillascb/status/1037797472448507905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797455092506624, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 842480849073426432, "username": "giulianaDias97", "tweet": "Se voc\u00ea \u00e9 contra as ideias do Bolsonaro e est\u00e1 comemorando a facada que ele levou, voc\u00ea \u00e9 igual a ele.#viol\u00eancian\u00e3o\u00e9asolu\u00e7\u00e3o#Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#viol\u00eancian\u00e3o\u00e9asolu\u00e7\u00e3o,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/giulianaDias97/status/1037797455092506624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797454400372736, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 32908998, "username": "belicabelo", "tweet": "Facada sem sangue amigos?  pic.twitter.com/yiYY1MGiqt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicabelo/status/1037797454400372736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797454006169600, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 125759810, "username": "_lucasilvva", "tweet": "ACONTECEU EM JUIZ DE FORA MAS A FACADA FOI DE TAUBAT\u00c9.  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucasilvva/status/1037797454006169600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797421349306370, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 42354415, "username": "Renan_cfg", "tweet": "Bem, a minha desconfian\u00e7a se d\u00e1 pelo momento que isso aconteceu, e nas circunst\u00e2ncias.. O cara que deu a facada n\u00e3o levou uma bicuda.. Ta preso de cara limpa l\u00e1. Enfim.. Espero que o candidato esteja bem, n\u00e3o \u00e9 pq ele propaga o \u00f3dio que vou desejar o mesmo a ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan_cfg/status/1037797421349306370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797415535996929, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 64070338, "username": "lorodadoca", "tweet": "O amor \u00e9 o fogo que arde sem se ver, \u00e9 facada que doi e n\u00e3o se sangra\u201d", "replies": 1, "retweets": 28, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorodadoca/status/1037797415535996929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797316676202496, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 121941251, "username": "robsonolive", "tweet": "Exatamente um dia depois em que uma pesquisa mostrou que um certo presidenci\u00e1vel perdia para todo mundo, menos para Haddad... esse presidenci\u00e1vel foi \"vitima\" de uma facada. Isso est\u00e1 me cheirando a arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonolive/status/1037797316676202496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797298154221568, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 53978490, "username": "montbar_", "tweet": "Bolsonaro ganha facada e aumenta 30% FONTE: IBOPE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/montbar_/status/1037797298154221568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797262938791937, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 975434649370537986, "username": "sk8domau", "tweet": "A gente estou o assinado do presidente kennedy nossos netos v\u00e3o estudar a facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sk8domau/status/1037797262938791937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797244832043008, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 48833582, "username": "JecyonePinheiro", "tweet": "@berieux mano, arranjou um fact\u00f3ide-facada pra reverter a queda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JecyonePinheiro/status/1037797244832043008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037797240096673792, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 86074238, "username": "artr_", "tweet": "se o capital Bolsonaro que e o pr\u00f3prio bolsonaro levou uma facada imagina como t\u00e1 o resto do ex\u00e9rcito brasileiroestamos desprotegidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artr_/status/1037797240096673792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797194911412230, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 298513798, "username": "Claudyr16", "tweet": "O slow motion da facada pra Globonews deve ser um prazer, acredito eu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudyr16/status/1037797194911412230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797140951695360, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2575981640, "username": "lastofthewilds_", "tweet": "@Josecrll Uma facada dessa n\u00e3o reverte a rejei\u00e7\u00e3o que ele tem. Fora que \u00e9 armado demais isso a\u00ed.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lastofthewilds_/status/1037797140951695360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Josecrll"}
{"id": 1037797127253118978, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 919971880261574657, "username": "paulaxmjx", "tweet": "eu t\u00f4 longe de apoiar o Bolsonaro, mas foi desnecess\u00e1ria essa facada. o pior vai ser o tom da campanha dele a partir de agora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaxmjx/status/1037797127253118978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797111662821376, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68455999, "username": "nazareteddesco", "tweet": "@folha Facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nazareteddesco/status/1037797111662821376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037797001075859456, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 112046182, "username": "Implicante_", "tweet": "Esse imbecil q deu a facada pode ter mudado o futuro de um pa\u00eds inteiro pra pior", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Implicante_/status/1037797001075859456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797000081801219, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 949100180556734464, "username": "mardesss", "tweet": "Afinal, o cara tomou mesmo uma facada ou \u00e9 encena\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mardesss/status/1037797000081801219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796987746377730, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 851391157691174913, "username": "LulaNunes", "tweet": "S\u00f3 digo uma coisa: N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro, mas o retardado que deu a facada nele, acaba de conseguir mais alguns votos para o Bolsonaro. Isso sim \u00e9 ser burro, vai ser preso e possivelmente vai ver a vit\u00f3ria dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LulaNunes/status/1037796987746377730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796984491532289, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 101621873, "username": "vemkdeyson", "tweet": "Gente a facada n\u00e3o era superficial? Agora est\u00e3o operando?  Essa serie vai ganha quantas temporadas em?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vemkdeyson/status/1037796984491532289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796915436576769, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 330526098, "username": "whatsfer", "tweet": "KKKKKKKKK EU RINDO DA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whatsfer/status/1037796915436576769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796767130116096, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 443827513, "username": "NevesNetoH", "tweet": "Ibovespa dispara mil pontos ap\u00f3s Bolsonaro sofrer facada  https://www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/noticia/7605089/ibovespa-acentua-alta-e-sobe-mais-de-1-apos-bolsonaro-sofrer-facada\u00a0\u2026?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesNetoH/status/1037796767130116096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796632924966912, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 972907095178797058, "username": "jessicalineao", "tweet": "O \u00fanico problema dessa facada no bolsonaro eh q n foi pra matar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicalineao/status/1037796632924966912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796578097094656, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 192079656, "username": "Greyce_Nat", "tweet": "A morte da Mulher do Lula vira Piada na internet pela direita... A facada no Bonoro a esquerda que tem discurso de \u00f3dio... Hip\u00f3critas!Bora esperar ele ganhar a elei\u00e7\u00e3o quem sabe na reelei\u00e7\u00e3o j\u00e1 com o porte de arma liberado por ele mesmo n\u00e3o d\u00e3o um tiro n\u00e9? Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Greyce_Nat/status/1037796578097094656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796497436368896, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 94559547, "username": "nicolebelo", "tweet": "Eu to 100% perdida. Quero um parecer final na minha mesa j\u00e1 (\ud83d\ude02)Primeiro li sobre a facada > dps li que foi superficial e que ele tinha recebido alta ( inclusive ft andando no hospital) > li que ele tava de colete> dps que tava sem colete> agr li que t\u00e1 sendo operado no f\u00edgado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolebelo/status/1037796497436368896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796485352579073, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 43902403, "username": "PrJRBatista", "tweet": "#AtentadoBolsonaroATENTADO A FACADA CONTA BOLSONARO.  https://www.facebook.com/pr.robertobatista/videos/10217458690365111/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaroATENTADO", "link": "https://twitter.com/PrJRBatista/status/1037796485352579073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796327990673408, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 422986619, "username": "slexiearp", "tweet": "af que triste a facada no bonoro eh fanfic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slexiearp/status/1037796327990673408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796306004180994, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 106252448, "username": "_LeticiaFig", "tweet": "FOI facada na POC", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LeticiaFig/status/1037796306004180994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796197623365632, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 846147005541945345, "username": "JuniorBotelhoNC", "tweet": "#facadaEnfrentar \"viol\u00eancia com mais viol\u00eancia n\u00e3o gera a nada\" foi o que me  disseram, mas parece que s\u00f3 vale para a direita conservadora. Triste ver  como pessoas est\u00e3o perdendo a raz\u00e3o com coment\u00e1rios t\u00e3o rid\u00edculos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadaEnfrentar", "link": "https://twitter.com/JuniorBotelhoNC/status/1037796197623365632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796057713991680, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 883018731982639108, "username": "Indy_Horan1", "tweet": "Bolsonaro ja levou facadaAgora imagina se ele ganhar e tiver liberaliza\u00e7\u00e3o das armasEu to rindo mais to preocupada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Indy_Horan1/status/1037796057713991680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795825257246721, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 324681777, "username": "edilshow", "tweet": "\"Ja pegou a facada, quer que eu fa\u00e7a oq?\"Disseram os candidatos  https://twitter.com/Estadao/status/1037795267020500997\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilshow/status/1037795825257246721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795792403214338, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 155742582, "username": "camomilagaia", "tweet": "O cidad\u00e3o de bem levou uma facada meio fake mas passa bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camomilagaia/status/1037795792403214338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795782487928832, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 171511979, "username": "pqplu_", "tweet": "me fez lembra de um menino q eu fiquei uma epoca e levou uma facada e veio me mostrar contando a historia p me impressionar kkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqplu_/status/1037795782487928832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795727571918849, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1390007233, "username": "igorpossidonio", "tweet": "@g1 Uma facada na barriga, e nada de sangue? \u00c9 isto?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorpossidonio/status/1037795727571918849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037795650514178049, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Pol\u00edticos se manifestam sobre facada em Bolsonaro  http://bit.ly/2oNWL1w\u00a0 https://www.romanews.com.br/noticias/politicos-se-manifestam-sobre-facada-em-bolsonaro/12126/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037795650514178049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795623339216897, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 868483902926671873, "username": "barroquinho", "tweet": "@tristecinha essa historia da facada do bonoro parece enredo de pica pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barroquinho/status/1037795623339216897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tristecinha"}
{"id": 1037795589147254784, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 318739967, "username": "systemofasuco", "tweet": "porra pq n deram mais facada!!!!!!  https://twitter.com/folha/status/1037793570244251648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/systemofasuco/status/1037795589147254784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795508981514240, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 707234149, "username": "Walcracia", "tweet": "Adelio Bispo MITO!!(mas era pra ter dado um tiro bem na lata e n\u00e3o uma FACADA. o que foi isso? deu uma fraquejadinha? hummm... apenas acho q perdeu uma grande oportunidade de salvar v\u00e1rias vidas no futuro)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walcracia/status/1037795508981514240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795438475321347, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1005198991838113792, "username": "pgabix", "tweet": "Bolzonoro levou logo uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgabix/status/1037795438475321347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795417721909248, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1000769513875496961, "username": "isabelacrux", "tweet": "no mesmo dia que a homossexualidade deixou de ser crime na \u00cdndia o bonoro leva uma facada. A PABLLO PLANEJOU TUDO S\u00d3 N\u00c3O V\u00ca QUEM N\u00c3O QUER", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelacrux/status/1037795417721909248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795332434927616, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 131329868, "username": "danttasz", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9 n\u00e9 mores", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danttasz/status/1037795332434927616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795272980606982, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41223152, "username": "alsonfender", "tweet": "Depois dessa facada ele est\u00e1 eleito.  F O D E  U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alsonfender/status/1037795272980606982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795224934866945, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 171511979, "username": "pqplu_", "tweet": "o bolsonario tem que morre mas nao de facada pq acho leve demais ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqplu_/status/1037795224934866945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795166277591041, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33557532, "username": "vaniporto", "tweet": "Meu corte superficial no vidro ontem t\u00e1 sangrando at\u00e9 agora, cad\u00ea o sangue da facada?  pic.twitter.com/aA7kUD59gN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaniporto/status/1037795166277591041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795121813745666, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 324681777, "username": "edilshow", "tweet": "Kkkkk sacanagem fazer piada com tiozinho levando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilshow/status/1037795121813745666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795061470318594, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 73766248, "username": "porraCunha", "tweet": "E da\u00ed se o pessoal acredita que essa facada foi verdade? Tem gente que acredita fielmente em signo.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porraCunha/status/1037795061470318594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795042893725697, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 67076343, "username": "mascoelho", "tweet": "Bolsonaro leva facada em campanha!!!!!! Eles sabem que v\u00e3o perder!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mascoelho/status/1037795042893725697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795035637534720, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 729914467, "username": "noggh", "tweet": "Scandal me ensinou que candidato esfaqueado ganha elei\u00e7\u00e3o mesmo sendo ele mesmo o mandante da facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noggh/status/1037795035637534720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795032311455751, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 257705659, "username": "SheldonFDP", "tweet": "Esse candidato \u00e9 t\u00e3o fake que n\u00e3o consigo acreditar que levou uma facada, ainda com v\u00e1rios bolsominios fazendo uma barreira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SheldonFDP/status/1037795032311455751", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794911398100992, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2283227337, "username": "meigapcaralho", "tweet": "agora o cara vai ganhar mais aten\u00e7\u00e3o na propaganda pol\u00edtica e colher os louros devido \u00e0 essa facada como se tivesse lutando contra um mal maior ou algo do tipo enquanto na vdd o que rolou foi uma indigna\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 intoler\u00e2ncia dos ideais propostos pelo candidato", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meigapcaralho/status/1037794911398100992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794858444967936, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 231081638, "username": "TaiinaSouzaa", "tweet": "De que adianta ser contra a viol\u00eancia mas ficar rindo pq voc\u00eas sabem quem levou uma facada??? VIOL\u00caNCIA N\u00c3O RESOLVE NADA MEU POVO DEIXEM DE SER BURRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaiinaSouzaa/status/1037794858444967936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794637379981312, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 95099922, "username": "cassioffaial", "tweet": "Eu furo o meu dedo e sai sangue pra crl, o cara leva uma estocada na barriga, colocam uma toalha branca em cima, e n\u00e3o tem um sujo de sangue? Veja bem, n\u00e3o estou dizendo que ele n\u00e3o levou a facada, s\u00f3 achei estranho.. hummmmm\ud83e\udd14", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassioffaial/status/1037794637379981312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794529993261057, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3408786935, "username": "mechamadeed", "tweet": "sai de Dead Cells @izzynobre fala sobre a facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mechamadeed/status/1037794529993261057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izzynobre"}
{"id": 1037794447621283841, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 355139353, "username": "solitudisbliss", "tweet": "essa facada ainda vai favorecer ele pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/solitudisbliss/status/1037794447621283841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794433998237696, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 808530146307305472, "username": "sagradaprofana", "tweet": "Bolsonaro ao tomar uma facada em Juiz de Fora, descobriu da pior forma que pregar discurso de \u00f3dio n\u00e3o leva a lugar nenhum. Ele s\u00f3 prega viol\u00eancia, queria receber flores como?", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sagradaprofana/status/1037794433998237696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794418437382144, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1894594902, "username": "eumauriciosilva", "tweet": "Hoje foi uma facada mas caso sejas eleito, amanh\u00e3 pode ser um tiro, \u00e9 melhor Jair se acostumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumauriciosilva/status/1037794418437382144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794407267885057, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1443794010, "username": "EltonPaulo", "tweet": "Praticamente deram a presid\u00eancia ao Bolsonaro com essa facada MDS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonPaulo/status/1037794407267885057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794391497355265, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 937606471, "username": "callmechord", "tweet": "gente, o bolsonaro t\u00e1 nos trends do twitter. trends mundial! voc\u00eas t\u00e3o entendendo, n\u00e9? estamos dando espa\u00e7o pra ele. nem se perguntem se a facada foi marketing porque \u00e9 \u00f3bvio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/callmechord/status/1037794391497355265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794383914065922, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 416562171, "username": "itssdai", "tweet": "e se o bolsonaro planejou a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssdai/status/1037794383914065922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794309720956928, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 168861747, "username": "karol_rsilva", "tweet": "Encontraram a pessoa que deu a facada no Bolsonaro  pic.twitter.com/J76EDsvlIG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karol_rsilva/status/1037794309720956928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794187754831879, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 62943727, "username": "cactuspce", "tweet": "um corte com folha a4 sai mais sangue do que essa facada a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cactuspce/status/1037794187754831879", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794114039951361, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3834489317, "username": "rcorreaLucas", "tweet": "Mano nao voto no bolsoro n\u00e3o, acho um p\u00e9ssimo candidato. Mas o bolsonaro n\u00e3o \u00e9 nenhum bandido marginal que merece ser esfaqueado, um absurdo isso. Se ele fosse bandido, estuprador, assaltante e etc eu ate entenderia mas n\u00e3o \u00e9 o caso, so \u00e9 um cara q fala merda, n\u00e3o merece facada n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcorreaLucas/status/1037794114039951361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794077008424961, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 31863976, "username": "wattsonjunior", "tweet": "Facada gente? Comprem um rev\u00f3lver!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wattsonjunior/status/1037794077008424961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794020116901889, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 27362037, "username": "Gisane_Araujo", "tweet": "Rapaz, essa facada no Bolsonaro foi mais falsa do que eu fingindo que gosto de alguns parentes meus.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisane_Araujo/status/1037794020116901889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793902751825921, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 132730879, "username": "iwgthepeople", "tweet": "vi os v\u00eddeos da suposta facada no bozo, n\u00e3o achei um sangue, acredito que tenha sido armado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iwgthepeople/status/1037793902751825921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793893968949248, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 235257202, "username": "rhay_moura", "tweet": "Crl bolsonaro levou uma facada, infelizmente n\u00e3o foi um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhay_moura/status/1037793893968949248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793891670470656, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 65984275, "username": "rafcavalheiro", "tweet": "Ora se facada ganha elei\u00e7\u00e3o Lula pega o fac\u00e3o bora Haddad traz o mindinho aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafcavalheiro/status/1037793891670470656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793888478683137, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2283227337, "username": "meigapcaralho", "tweet": "imagina o lixo do bonoro facada foi pouco....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meigapcaralho/status/1037793888478683137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793750871879683, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 333231530, "username": "Samuellucasbrx", "tweet": "noffa que novidade o autor da facada \u00e9 militante do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuellucasbrx/status/1037793750871879683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793746446938112, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1016751740220313600, "username": "Manuela61695618", "tweet": "\"Bolsonaro levou uma facada\"eu por fora/eu por dentro  pic.twitter.com/WpgFBkHmIH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manuela61695618/status/1037793746446938112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793743255035906, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 70471547, "username": "iacigomes", "tweet": "Viol\u00eancia nunca \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o. Sou contra essa facada e sigo contra o candidato. Pena que ele deve usar isso a favor dele.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iacigomes/status/1037793743255035906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793695326720000, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 351992050, "username": "Lucaamds", "tweet": "N\u00e3o grupos do Whatsapp tem muita gente fazendo piada sobre o ocorrido com o candidato a presid\u00eancia.O que eu acho uma puta besteira, mano, \u00e9 uma vida. Se voc\u00ea faz piada com algu\u00e9m que leva uma facada, por favor vai se cuidar. Voc\u00ea tem s\u00e9rios problemas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucaamds/status/1037793695326720000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793665798885383, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3307822192, "username": "racheloliveiral", "tweet": "N\u00e3o sei o que \u00e9 pior, a facada que aquele candidato levou ou a absurda quantidade de fake News sendo divulgado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/racheloliveiral/status/1037793665798885383", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793637793447936, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1005991452999024642, "username": "BeatrizBast98", "tweet": "Sorte a dele que foi uma facada e n\u00e3o um tiro, o ir\u00f4nico \u00e9 que ele quer dar porte de arma p todo mundo n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeatrizBast98/status/1037793637793447936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793485213126656, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 703278465, "username": "notinthislifee", "tweet": "A facada do bozonadro foi verdade eu tava l\u00e1 eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notinthislifee/status/1037793485213126656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793465252372481, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1287184922, "username": "CarolRicardino", "tweet": "A facada em um presidenci\u00e1vel em plena campanha eleitoral \u00e9 mais um sintoma do decl\u00ednio deste pa\u00eds. T\u00e1 virando selvageria.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolRicardino/status/1037793465252372481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793461502660608, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "O Bozo tava de colete. Nem sangrou a facada menos mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1037793461502660608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793450903654400, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 834400037706809344, "username": "venusemtaurus", "tweet": "A fic da facada do Bozo parece as da LDRV de t\u00e3o fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venusemtaurus/status/1037793450903654400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793435820990464, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2924565458, "username": "isasbeles", "tweet": "bosomario levo uma facada dessa vez pablo vitar foi longe demais\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isasbeles/status/1037793435820990464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793428761976838, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 381793176, "username": "riberinha_", "tweet": "teve aquela vez do bispo que levou uma facada e depois usava a faca pra aben\u00e7oar os crente da igreja dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riberinha_/status/1037793428761976838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793386663530496, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3526523663, "username": "KetlenDaniella", "tweet": "se o cara teve coragem de dar uma facada no Bolsonaro, imagina se o porte de arma for legalizado v\u00e3o matar o velho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KetlenDaniella/status/1037793386663530496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793376916172802, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 290323769, "username": "eduardo_ncm", "tweet": "O Brasil surtou!!O sujeito que ironiza a facada no Bolso \u00e9 da mesma laia q desejava a morte do Temer qdo ele ficou internado da bexiga ou q desejava q o Lula e a Dilma morressem durante o tratamento do c\u00e2ncer ou q faziam pouco de qdo o Alckmin perdeu o filho em um acidente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_ncm/status/1037793376916172802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793349879717888, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 48589205, "username": "jouliens", "tweet": "Facada no bozo \u00e9 mkt pra conseguir m\u00eddia na TV pq ele n\u00e3o tem. Ponto. Pr\u00f3xima pauta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jouliens/status/1037793349879717888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793345173635073, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 318739967, "username": "systemofasuco", "tweet": "se eu soubesse que era t\u00e3o f\u00e1cil vencer as elei\u00e7\u00f5es levando uma facada eu mesma ja teria ido dar uma facadinha no ciro gomes", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/systemofasuco/status/1037793345173635073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793341646225409, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 851391157691174913, "username": "LulaNunes", "tweet": "@lipesaraiva Isso justifica a facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LulaNunes/status/1037793341646225409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lipesaraiva"}
{"id": 1037793277716647937, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 809965439820304384, "username": "TodayOJ", "tweet": "\"Esfaqueram o Bolsonaro\"Sabem que ele s\u00f3 levou facada por que ainda n\u00e3o aprovaram o posso de arma, n\u00e9?!Eu sei que \u00e9 chato falar isso, mas voc\u00eas querem mais alguma prova de que \u00f3dio s\u00f3 gera mais \u00f3dio?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TodayOJ/status/1037793277716647937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793172615774209, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 38049533, "username": "dhiegoHQx", "tweet": "T\u00e3o falando que a facada acertou o f\u00edgado, mas agorinha o filho dele disse que foi superficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhiegoHQx/status/1037793172615774209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793130110742528, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 523789993, "username": "gabrielbandeir_", "tweet": "\"Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas\" entenda o motivo:  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/978639066534162432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbandeir_/status/1037793130110742528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793103632101377, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 217601301, "username": "armandrops", "tweet": "poxa ainda bem que as armas n\u00e3o s\u00e3o liberadas n\u00e9 gente afinal tiro \u00e9 pior que facadaforca bolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armandrops/status/1037793103632101377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793043368366083, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2561717990, "username": "kccdanvers", "tweet": "pensando em chegar agora na consulta mandando um \"e a\u00ed mana quais as chances de uma facada falsa resolver minha vida?\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccdanvers/status/1037793043368366083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792703235469312, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 154307302, "username": "lorranapinto", "tweet": "Meu Deus do c\u00e9u eu saio do twitter um minuto e j\u00e1 facada na tl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorranapinto/status/1037792703235469312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792696121868290, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 75836276, "username": "danielhesantos", "tweet": "@rafacasal A Globo News t\u00e1 falando que ele t\u00e1 sendo operado, pois a facada atingiu o f\u00edgado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielhesantos/status/1037792696121868290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafacasal"}
{"id": 1037792685317341185, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 964909953633931265, "username": "_Arianexx_", "tweet": "Essa FACADA acabou de eleger o Bolsolixo \ud83c\udf1a", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Arianexx_/status/1037792685317341185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792680711991297, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 68441194, "username": "juviegasf", "tweet": "facada no bozonario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juviegasf/status/1037792680711991297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792677952143361, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1023769622812786694, "username": "tio_johnson", "tweet": "Oloco, Bolsonaro levou uma facada '-'", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tio_johnson/status/1037792677952143361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792637452013569, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 18416491, "username": "julianacamargo", "tweet": "Vcs lembram da \"facada\" do pastor Valdemiro? Aquela que a cicatriz no pesco\u00e7o sumiu em menos de uma semana como atesta a foto? Ent\u00e3o.  pic.twitter.com/zoBWUq8hig", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianacamargo/status/1037792637452013569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792633874198529, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 631676314, "username": "narcofairy", "tweet": "Porra Bolsonaro n\u00e3o tinha outro dia pra pegar uma facada n\u00e3o hein justo hoje q eu t\u00f4 vendo bel\u00edssima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narcofairy/status/1037792633874198529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792631441506304, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 22708389, "username": "RobertoSegundo", "tweet": "O BAXARALA ZAP t\u00e1 s\u00f3 v\u00eddeo da facada do Bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoSegundo/status/1037792631441506304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792616794996737, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57113232, "username": "leguimontt", "tweet": "[6/9 16:56] VAgabi: Agora libera o porte de arma, Bolsonario[6/9 16:57] VAgabi: Porque ia ser um tiro[6/9 16:57] VAgabi: E n\u00e3o uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leguimontt/status/1037792616794996737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792595991298049, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1069827576, "username": "horizontaques", "tweet": "agora q o bolsonaro vai conseguir voto se vitimizando, parab\u00e9ns pela burrice de quem deu a facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/horizontaques/status/1037792595991298049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792591163662336, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 900604654417039362, "username": "lccss_", "tweet": "\u00danica coisa que o bolsonada vai ganhar nessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 essa facada mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccss_/status/1037792591163662336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792548016848899, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 318739967, "username": "systemofasuco", "tweet": "bolsonaro leva facada de mentira e atinge 100% de votos nas elei\u00e7\u00f5es confira", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/systemofasuco/status/1037792548016848899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792525564686336, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 42354415, "username": "Renan_cfg", "tweet": "A pol\u00edtica \u00e9 suja e eu n\u00e3o duvido de nada. Esse cara que deu a facada era no m\u00ednimo pra ter sido linchado ali no meio.. Ta estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan_cfg/status/1037792525564686336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792482325671936, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 979218914692468739, "username": "BrennoSanttos8", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada agora pouco em juiz de fora #bolsonaro pic.twitter.com/3SFZu7LJna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/BrennoSanttos8/status/1037792482325671936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792447974322176, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 198216698, "username": "andrregd", "tweet": "Bolsonaro tomou facada imagina se liberasse posse de arma hein \ud83d\ude2a\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude28 uga uga sou um macaco tenho um total de 2 neuronios", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrregd/status/1037792447974322176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792406899286016, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1694848248, "username": "xevla", "tweet": "M\u00e3e, olha esse v\u00eddeo, acabaram de dar uma facada no Bolsonaro- Meu Deus, quem \u00e9 ele, por que fizeram isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xevla/status/1037792406899286016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792399773327362, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 707234149, "username": "Walcracia", "tweet": "FACADA \u00e9 pouco pra fascist\u00f3ides!mas ainda acho q isso foi tudo arma\u00e7\u00e3o s\u00f3 pra ele ficar em repouso e n\u00e3o fazer mais campanhas pelo Brasil falando as bostas q ele fala. tbm pra n\u00e3o participar dos debates assim ele n\u00e3o passa mais vergonhaquem n\u00e3o te conhece q te compra, Bolzo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walcracia/status/1037792399773327362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792376251719680, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1014520085556465667, "username": "priscilada", "tweet": "Sobre a facada no Bolsonaro:Anti-bonoro: \"isso t\u00e1 com cara de arma\u00e7\u00e3o!\"Pr\u00f3-bonoro: \"olha como a esquerda \u00e9 perigosa e violenta!\"#facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/priscilada/status/1037792376251719680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792349315903488, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1019020264296808448, "username": "TiagoSerrao22", "tweet": "Eras Brasil, t\u00e1 foda hein, t\u00e1 foda... N\u00e3o ap\u00f3io o Bonoro mas tamb\u00e9m d\u00e1 uma facada no rola fera..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoSerrao22/status/1037792349315903488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792346807717890, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 290323769, "username": "eduardo_ncm", "tweet": "@nicolebelo Ele tava sem colete e o corte foi superficial, o que pode explicar o fato dele conseguir andar. Ele levou seis pontos. Mas foi uma facada em dire\u00e7\u00e3o ao abd\u00f4men. Se pega com mais profundidade, j\u00e1 era.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_ncm/status/1037792346807717890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nicolebelo"}
{"id": 1037792341485076482, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2523500136, "username": "paulo_pistache", "tweet": "Poderiam ter chamado algum produtor pra fazer a cena da facada no Bolso. Mas como eles s\u00e3o contra dar dinheiro pra gente da cultura, saiu uma facada sem sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_pistache/status/1037792341485076482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792166544924672, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 859216654567440384, "username": "MeizeBr", "tweet": "@MomentsBrasil o cara deu facada por que o Bolsonaro \u00f1 legalizou porte de arma... sen\u00e3o ia ser HS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeizeBr/status/1037792166544924672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037792155081863171, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 318739967, "username": "systemofasuco", "tweet": "eu fico chocada em como ele vai conseguir votos com isso ne\"ai eu nao ia votar nele mas agora que ele levou facada eu vou sim!!!!\"  https://twitter.com/acaicosmic/status/1037791825061392387\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/systemofasuco/status/1037792155081863171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791975603355648, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 87433105, "username": "juniorpoca_", "tweet": "Voc\u00eas que est\u00e3o fazendo piadinhas com a facada que o Bolsonaro levou: VOC\u00caS S\u00c3O UNS DOENTES!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorpoca_/status/1037791975603355648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791935140913158, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 42354415, "username": "Renan_cfg", "tweet": "Propagou tanto \u00f3dio, que foi v\u00edtima do que plantou, entretanto isso ta estranho demais. Logo no dia ap\u00f3s a pesquisa que mostrou um \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o enorme... Levando uma facada mesmo rodeado de apoiadores, e o cara nem foi linchado... Hummm \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan_cfg/status/1037791935140913158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791914895007744, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3620821827, "username": "quadros_rose", "tweet": "Vejo facada nos notici\u00e1rios da minha cidade todo dia n\u00e3o \u00e9 uma em especial que vai me fazer mudar de opini\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quadros_rose/status/1037791914895007744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791890521960449, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 58253199, "username": "Dsd4", "tweet": "Ben Aguiar - FACADA na poc (Live at Juiz de fora). mp3  pic.twitter.com/5hBRwPYRwz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dsd4/status/1037791890521960449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791771898638336, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 328204994, "username": "yaiaa_", "tweet": "Gente voc\u00eas t\u00e3o sabendo que o Bolsonaro levou uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaiaa_/status/1037791771898638336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791771831529483, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "Cuidado! Tem gente dizendo que Bolsonaro merecia uma facada por conta da trucul\u00eancia. Fuja correndo desse tipo de gente, se vc falar mais alto corre o risco de tomar uma facada tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1037791771831529483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791731155197952, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 594995929, "username": "badgalgabiloba", "tweet": "Bonosauro ter levado a facada e n\u00e3o ter morrido \u00e9 a comprova\u00e7\u00e3o de que vaso ruim n\u00e3o quebra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalgabiloba/status/1037791731155197952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791719042019329, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 332346573, "username": "DavidSerra9", "tweet": "Tenho minhas d\u00favidas se essa facada no Bolsonaro em juiz de fora foi combinada!  Isso s\u00f3 fortalece ele pra ser o pr\u00f3ximo presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidSerra9/status/1037791719042019329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791653388541952, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 808127662623428608, "username": "heitor_barata", "tweet": "Ihhh rapaz Vai ser eleito depois dessa facadaFodeo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heitor_barata/status/1037791653388541952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791561621430274, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3386845834, "username": "misfitoisdead", "tweet": "facada ou fachada? confira", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misfitoisdead/status/1037791561621430274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791557787836416, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 318739967, "username": "systemofasuco", "tweet": "\u00e9 o temer mandando v\u00eddeo debochado pro alckmin de um lado e o bonoro levando facada de outro as elei\u00e7\u00f5es 2018 est\u00e3o hitando em #1 sem inten\u00e7\u00e3o de charts", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/systemofasuco/status/1037791557787836416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791516838780928, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 46428591, "username": "AlexandreCreao", "tweet": "Gente, que merda isso da facada olha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreCreao/status/1037791516838780928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791244204892162, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 281050827, "username": "milenapenas", "tweet": "eu t\u00f4 s\u00f3 aquele meme do faust\u00e3o depois dessa facada no bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenapenas/status/1037791244204892162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791148142731266, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 229228735, "username": "rafaela_kb", "tweet": "Jogada pol\u00edtica essa facada n\u00e3o teve nem sangue caralho vsf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaela_kb/status/1037791148142731266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791145257062400, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 62599362, "username": "NicholasComCH", "tweet": "Eu n ia votar no Bolsonaro agora depois dessa facada continuo n votando. Sou completamente contra oq fizeram, mas isso n tem rela\u00e7\u00e3o nenhuma com meu voto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicholasComCH/status/1037791145257062400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791109571862528, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "\u00e9 verdade essa facas\u00f3 apoia porte/posse de armas quem n\u00e3o se garante no bileteass: facada no bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1037791109571862528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791095902691328, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 810584170628087808, "username": "_ynnaitat", "tweet": "Essa facada t\u00e1 me parecendo t\u00e3o real quanto a gravidez da gr\u00e1vida de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ynnaitat/status/1037791095902691328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791050268663808, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2209409376, "username": "twerkearp", "tweet": "e, mais uma coisa, que facada \u00e9 essa que n\u00e3o sai sangue ?  https://twitter.com/twerkearp/status/1037789809597710337\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twerkearp/status/1037791050268663808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791033675993088, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3320033493, "username": "mayrabribeiro", "tweet": "gente o que tem a ver o bonosauro levar uma facada com ser eleito msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayrabribeiro/status/1037791033675993088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790915363041280, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 852206025998520321, "username": "Kafransantos", "tweet": "@DaniloGentili Fato. N\u00e3o comemoro a facada, mas lamento mais ainda esse execr\u00e1vel subir nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kafransantos/status/1037790915363041280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037790789668143110, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 345583476, "username": "maryahcoelho_", "tweet": "E eu que dormir e acordei com Bolsonaro levando facada ?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maryahcoelho_/status/1037790789668143110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790776321875969, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3386845834, "username": "misfitoisdead", "tweet": "ouvindo banda Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misfitoisdead/status/1037790776321875969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790751336345601, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 851391157691174913, "username": "LulaNunes", "tweet": "Agora entendo mais ainda o pq o Brasil est\u00e1 nessa situa\u00e7\u00e3o... Essa facada no Bolsonaro s\u00f3 mostra o quanto nosso povo \u00e9 rid\u00edculo. N\u00e3o concorda com as ideias dele, n\u00e3o vote nele, simples assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LulaNunes/status/1037790751336345601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790733460295680, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 147987895, "username": "cihmonteiro", "tweet": "\"Pipipi Popopo elegeram o Bolsonaro\" Ele levou uma facada, n\u00e3o ganhou Nobel da paz e nem virou santo.  MENOS GALERA, BEM MENOS \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cihmonteiro/status/1037790733460295680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790638455103488, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 747222847731412992, "username": "HenriqueCrlh", "tweet": "@joseilan @souzzalex Ningu\u00e9m morre com uma facada na barriga \ud83d\ude2b", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueCrlh/status/1037790638455103488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "souzzalex,joseilan"}
{"id": 1037790631412867072, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2841257429, "username": "_wanfernandes", "tweet": "N\u00e3o ser a favor de algumas coisas do cara tudo bem, at\u00e9 eu, mas agora dar uma facada... que isso", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_wanfernandes/status/1037790631412867072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790521798938624, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 324681777, "username": "edilshow", "tweet": "\"Candidato Bonoro recebeu uma facada em evento pol\u00edtico\"MEU DEUSPRECISO DE NOT\u00cdCIAS!!!!!a faca ta bem? era Tramontina? cabo de madeira ou colorido?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilshow/status/1037790521798938624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790513427095556, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 50091251, "username": "monteiros_F", "tweet": "Mano n\u00e3o sei porq mas pra mim essa facada do bozo t\u00e1 com cara de arma\u00e7\u00e3o s\u00f3 pra ele ganhar clamor p\u00fablico e ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteiros_F/status/1037790513427095556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790460419424256, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 920764258367016960, "username": "belvsco", "tweet": "essa porra dessa facada vai ser boa pra campanha da desgra\u00e7a, vai se posicionar como m\u00e1rtir. A pessoa que fez isso \u00e9 muito trouxa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belvsco/status/1037790460419424256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790414756044805, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 148459321, "username": "pablovinycius", "tweet": "(Pensando \ud83d\udcad) Se Bolsonaro tivesse liberado o porte de arma antes em poss\u00edvel ocasi\u00e3o ele n\u00e3o teria levado uma facada e sim teria sido baleado!? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablovinycius/status/1037790414756044805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790412524728321, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3048440584, "username": "AntonioAssefJr", "tweet": "#LULALIVRE D\u00c1 FACADA EM BOLSONARO SEUS FILHAS DA PUTA. #N\u00c3ONOSINTIMIDAREMOS  https://www.facebook.com/100005123022799/posts/1055527197961371/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULALIVRE,#N\u00c3ONOSINTIMIDAREMOS", "link": "https://twitter.com/AntonioAssefJr/status/1037790412524728321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790376176902145, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 67742463, "username": "Wilzefi", "tweet": "Campanha presidencial chegou a n\u00edvel cr\u00edtico. Come\u00e7ou com tiro em caravana petista e agora facada contra Jair Bolsonaro. Atitude que merece ser repudiada, t\u00e3o quanto o suspeito investigado. Essa espiral de viol\u00eancia retroalimentada por discursos extremistas precisa acabar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilzefi/status/1037790376176902145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790375392493569, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 46591422, "username": "vagsner", "tweet": "o bozonaro levando a facada  pic.twitter.com/z2YtiAaWdj", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagsner/status/1037790375392493569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790284430671872, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3188937808, "username": "jpedropedro", "tweet": "A facada do bonoraro fez com que ele ganhasse o primeiro turno", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpedropedro/status/1037790284430671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790267846402048, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 435977925, "username": "mergulhana", "tweet": "e TERCEIRO: CAD\u00ca A PORRA DO SANGUE?????? qual humano levaria uma facada dessas e n\u00e3o teria uma hemorragia NA HORA?  https://twitter.com/mergulhana/status/1037789835409453056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mergulhana/status/1037790267846402048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790263987585024, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 302125296, "username": "lucaspompeun", "tweet": "O candidato que defende porte de armas levar uma facada \u00e9 no m\u00ednimo sei l\u00e1, curioso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspompeun/status/1037790263987585024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790201127559168, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@BolsonaroSP @JonathanPeixo35 A gente pode ver que ele queria que a facada fosse no cora\u00e7\u00e3o, letal. N\u00e3o era pra assustar, era pra matar. Deus, olhe por Bolsonaro\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037790201127559168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JonathanPeixo35,BolsonaroSP"}
{"id": 1037790151253139457, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Se eu vir algu\u00e9m comemorando essa facada no Bolsonaro eu vou reservar um tabefe daqueles na cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037790151253139457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790135293825029, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3955458700, "username": "rrcvarjao", "tweet": "Sobre a facada no Bolsonaro... quem planta \u00f3dio, com certeza n\u00e3o colher\u00e1 amor, n\u00e3o \u00e9?! Quer plantar lim\u00e3o e crescer morango???", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rrcvarjao/status/1037790135293825029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790123440726016, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 161883613, "username": "xcicerofonseca", "tweet": "Espero que esses fogos sejam pela facada no Bolsonaro \ud83c\udf86\ud83c\udf87\ud83c\udf86\ud83c\udf87\ud83c\udf86", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xcicerofonseca/status/1037790123440726016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790119674171392, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1000769513875496961, "username": "isabelacrux", "tweet": "o que \u00e9 a facada do bolsonaro perto das facadas que a vida me d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelacrux/status/1037790119674171392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790102481788928, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 324681777, "username": "edilshow", "tweet": "Me solidarizo ao candidato bonoro pois acabo de pagar a fatura do meu cart\u00e3o e tamb\u00e9m sinto que levei uma FACADA", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilshow/status/1037790102481788928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790100816625666, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 86247106, "username": "RafaelSarmanho", "tweet": "Se n\u00e3o fosse o estatuto do desarmamento, aquele candidato l\u00e1 teria levado tiro e n\u00e3o facada. Voc\u00ea que quer dar uma de pistoleiro, pensa nisso a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelSarmanho/status/1037790100816625666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790008676151296, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4354385423, "username": "Sah_lylian", "tweet": "Seu candidato \u00e9 \"perseguido e preso\"??? O meu leva uma FACADA. Vem falar em discurso de \u00f3dio agora.Isso sim \u00e9 o facismo, viol\u00eancia, \u00f3dio, que voc\u00eas tanto abrem a boca pra falar sem saber oque \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sah_lylian/status/1037790008676151296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789996512698373, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1006212179736104961, "username": "Littleclorena", "tweet": "O que mais me assusta \u00e9 o \u201cpovo\u201d comemorando um candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica levar uma facada em Juiz de Fora. Esse cen\u00e1rio mostra onde estamos chegando com tanto extremismo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Littleclorena/status/1037789996512698373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789988853895168, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2561717990, "username": "kccdanvers", "tweet": "gente eu ri teorizeimas agora t\u00f4 pensando que esse homi \u00e9 DOIDO DE PEDRA mesmo, imagina a coragem/burrice que tem que ter pra se submeter a tomar facada no meio do pov\u00e3o assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccdanvers/status/1037789988853895168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789956889030662, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 41722931, "username": "iamsoffab", "tweet": "bolsonaro tomando facada,  o karma \u00e9 uma coisa n\u00e9? pra quem falava que metralhar um monte de gente semana passada???  colhendo o que plantou pazzz", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamsoffab/status/1037789956889030662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789931161243648, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1253199756, "username": "gabrielxborg", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielxborg/status/1037789931161243648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789915470356480, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 838596089737535490, "username": "SadBoyOnFire", "tweet": "essa gente de hj em dia n\u00e3o sabe nem dar uma facada que preste  pic.twitter.com/uAEA5zRPqD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SadBoyOnFire/status/1037789915470356480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789903894048769, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 816364630654283777, "username": "saviomy", "tweet": "@r_nog Achei foi pouco, pol\u00edtico tem que leva facada mesmo pra deixar de ser ot\u00e1rio e ladr\u00e3o amooo  pic.twitter.com/6ngqyWjVcn", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviomy/status/1037789903894048769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r_nog"}
{"id": 1037789898114248707, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3218752170, "username": "jeansolrac21", "tweet": "esperando a Anitta se posicionar sobre a facada", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeansolrac21/status/1037789898114248707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789874517172225, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 266679615, "username": "Jeh_Fee", "tweet": "Levou uma facada e n\u00e3o tem nada de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeh_Fee/status/1037789874517172225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789867193901056, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 860962003, "username": "johnferreira77", "tweet": "Tenho quase certeza que essa facada na poc em Bolsonaro \u00e9 tudo encena\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnferreira77/status/1037789867193901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789842929799168, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 745262258448699392, "username": "saints_nicole", "tweet": "@irisnaoisis deve ser pq o voldenaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saints_nicole/status/1037789842929799168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "irisnaoisis"}
{"id": 1037789788630335488, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "Achei o facebook do lixo que deu a facada no Jair Bolsonaro. E advinhem s\u00f3? Ele \u00e9 petista!  pic.twitter.com/z8ouzjegs0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037789788630335488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789682837405697, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 64848258, "username": "Raoni_Aut09", "tweet": "@CancerJack U\u00e9 pensei q \"cidad\u00e3o de bem\" armado era imune a viol\u00eancia, mas ele mesmo portador de arma de fogo ja foi assaltado e agora leva uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raoni_Aut09/status/1037789682837405697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack"}
{"id": 1037789672980865024, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1529349482, "username": "lesbians_club", "tweet": "gente so deram uma facada nele pq n\u00e3o \u00e9 legal o porte de armaslegalize ja pa nois poder dar um tiro no bolsonairon", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesbians_club/status/1037789672980865024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789670325866497, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 197429314, "username": "lucas18maneiro", "tweet": "Agora que um candidato levou uma facada alguns aplaudem e acham bonito, depois querem falar de discurso de \u00f3dio com textinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas18maneiro/status/1037789670325866497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789656887255043, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2345241328, "username": "Ingridfariaspsc", "tweet": "\u00c9gua eu tenho pavor de facada. A dor deve ser horr\u00edvel \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ingridfariaspsc/status/1037789656887255043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789580852912128, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 161765659, "username": "james_leao", "tweet": "Nunca tinha visto tantos pontos numa facada  https://twitter.com/infomoney/status/1037787873611673600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/james_leao/status/1037789580852912128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789456080793600, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 98533401, "username": "toninhocei", "tweet": "Quem prega \u00f3dio mesmo? Esquerda paz e amor??? Nem pra dar facada direito servem kkkkkkk. Agora sim acabaram de eleger o Bolsonaro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhocei/status/1037789456080793600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789363130777602, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 197429314, "username": "lucas18maneiro", "tweet": "Tenho muitas diferen\u00e7as ideologicas com o Bolsonaro, mas dar uma facada no cara s\u00f3 ajuda na caminhada dele para a presid\u00eancia. Al\u00e9m da disputa estar no campo das id\u00e9ias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas18maneiro/status/1037789363130777602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789336933154816, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 226221782, "username": "LuiiiizNeto", "tweet": "Candidato Bolsonaro leva uma facada em Juiz de Fora. Agora o pessoal que prega a campanha DA PAZ desejando a morte de algu\u00e9m que levou facada. O ser humano \u00e9 sem limites mesmo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuiiiizNeto/status/1037789336933154816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789316553093122, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 67478470, "username": "andrew_cid", "tweet": "Facada tem que proibir o porte de facas. Agora vcs entenderam que armas sozinhas n\u00e3o matam!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrew_cid/status/1037789316553093122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789212144218112, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 720181772, "username": "aldymalcher", "tweet": "Essa facada mais fake que casal de viado e sapatao pagando de hetero em Santar\u00e9m", "replies": 3, "retweets": 24, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldymalcher/status/1037789212144218112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789192649101312, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 435977925, "username": "mergulhana", "tweet": "queridos, vamos l\u00e1: VOU APROVEITAR ESSE MOMENTO E DIZER1\u00ba) SE essa hist\u00f3ria de facada fosse verdade - coisa q N\u00c3O \u00c9 - j\u00e1 seria um TIRO NO P\u00c9 na bosta proposta dele p liberar porte de arma! Faca j\u00e1 \u00e9 considerado arma branca, \u00e9 crime portar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mergulhana/status/1037789192649101312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789070070611968, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4354385423, "username": "Sah_lylian", "tweet": "Tripudiar e exaltar uma facada numa pessoa s\u00f3 pq pensa diferente de voc\u00ea \u00e9 doen\u00e7a mental. Busque tratamento. Voc\u00ea tem s\u00e9rios problemas, inclusive de car\u00e1ter. Coloque o seu pai na posi\u00e7\u00e3o e repense. \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sah_lylian/status/1037789070070611968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789059811352576, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 66857897, "username": "jotatcho", "tweet": "Na moral, o Bolsonaro \u00e9 idiota. At\u00e9 concordo. N\u00e3o votaria nele jamais. Por\u00e9m, mais idiota, imbecil, porco e imundo s\u00e3o os partid\u00e1rios concorrentes do Bolsonaro comemorando nas redes sociais a facada que ele levou. #absurdo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#absurdo", "link": "https://twitter.com/jotatcho/status/1037789059811352576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789049099112449, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 324681777, "username": "edilshow", "tweet": "FACADA nos trendsO mundo ta doido demais", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilshow/status/1037789049099112449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788849026617344, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1352294790, "username": "okoks1997", "tweet": "Deram uma facada no bolsonaro, eita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okoks1997/status/1037788849026617344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788847571169280, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2924565458, "username": "isasbeles", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isasbeles/status/1037788847571169280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788488798797826, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 385420707, "username": "lulypts", "tweet": "Gente Bolsonaro levou uma facada. Gra\u00e7as a Deus nao foi uma metralhadora ne. Ele passa bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulypts/status/1037788488798797826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788480502460422, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 419068462, "username": "TweetsAlexandre", "tweet": "Depois de v\u00e1rios Tweets amea\u00e7ando matarem Bolsonaro, eis que a primeira tentativa de facada falhou. Canalhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TweetsAlexandre/status/1037788480502460422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788466673840130, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 319984003, "username": "brunnakatrina", "tweet": "Dayse entrou na sala e eu disse:- bozonaro levou uma facada agorinha.olhei pra ela e ela estava agachada e sorrindo MUITO, qnd disse:- kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk pera ai q eu vou l\u00e1 fora me recomporacho que essa foi a rea\u00e7\u00e3o de muitos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnakatrina/status/1037788466673840130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788372994088960, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 278652979, "username": "pspcorrea", "tweet": "@pablovillaca A minha solidariedade n\u00e3o. O cara destila \u00f3dio todo dia, foi pago com \u00f3dio. Mas a hist\u00f3ria est\u00e1 estranha. Levar uma facada um dia ap\u00f3s as pesquisas indicarem grande rejei\u00e7\u00e3o e perda em v\u00e1rios cen\u00e1rios, ganha a como\u00e7\u00e3o nacional. Ah, n\u00e3o vi sangue nas imagens.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pspcorrea/status/1037788372994088960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037788189401014273, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 241233676, "username": "letuzbealone", "tweet": "acho que o cara que deu essa facada deve ta pensando caralho deve ta todo mundo me achando foda quando na verdade ta todo mundo querendo que ele va pra puta que pariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letuzbealone/status/1037788189401014273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788159973703680, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3297089720, "username": "oedgaar", "tweet": "Os eleitores do Bozo v\u00e3o j\u00e1 dizer que foi o Lula que mandou dar uma facada nele ou Pabllo Vittar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oedgaar/status/1037788159973703680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788154500210688, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1012734538202669063, "username": "xallanpx", "tweet": "como assim eu fui dormir e quando eu acordo o bolson levou um facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xallanpx/status/1037788154500210688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788131544760321, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 197429314, "username": "lucas18maneiro", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, se sobreviver t\u00e1 eleito. Parab\u00e9ns aos envolvidos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas18maneiro/status/1037788131544760321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788111932203008, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 244289043, "username": "Fabiogaia1", "tweet": "Mano  deram  uma  facada  no bolsonaro  bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiogaia1/status/1037788111932203008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787991710814208, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 981419976, "username": "dailsoxx", "tweet": "E essa facada gente me conta? Kkkkkkk nem saiu sangue mas essa gay \u00e9 uma cena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dailsoxx/status/1037787991710814208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787969556496387, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 350692346, "username": "ceustrelado", "tweet": "erraram a facada foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceustrelado/status/1037787969556496387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787942184476672, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 939290674905714688, "username": "Mell_Pariz", "tweet": "eu ODEIO o bolsonaro mas eu realmente acho que nada justifica algu\u00e9m dar uma facada em outra pessoa, mesmo que essa pessoa seja o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mell_Pariz/status/1037787942184476672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787925776351233, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 867480991329341441, "username": "magrealvesada", "tweet": "S\u00f3 um tolo n\u00e3o percebeu que essa facada foi jogada do bolsonaro para elei\u00e7\u00e3o. Quer ser m\u00e1rtir a qualquer custo! Quem usa faca nunca vai fazer corte artificial,  desculpa n\u00e3o  acredito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magrealvesada/status/1037787925776351233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787899260018688, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1282065522, "username": "KhaydSheyd", "tweet": "Bolsonaro acaba de levar uma facada, mas a faca passa bem. O cara \u00e9 de a\u00e7o hahah \u2764 #bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/KhaydSheyd/status/1037787899260018688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787848299229184, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 54084385, "username": "oandrefernando", "tweet": "Como agir sobre a facada:1: se for REAL \u00e9 caso de pol\u00edcia. Ap\u00f3s a investiga\u00e7\u00e3o s\u00f3 a justi\u00e7a pode julgar.2: se for ARMA\u00c7\u00c3O \u00e9 caso de pol\u00edcia. Ap\u00f3s a investiga\u00e7\u00e3o s\u00f3 a justi\u00e7a pode julgar.Ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oandrefernando/status/1037787848299229184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787799561355264, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 139798554, "username": "michelbouth", "tweet": "@Fabio_Will_ S\u00f3 se foi muito bem forjado Pq eu n\u00e3o ia querer levar uma facada pra tentar morrer depois", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelbouth/status/1037787799561355264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fabio_Will_"}
{"id": 1037787729701097472, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 942556210364108800, "username": "mortbric", "tweet": "meninas esse papo desse tal pol\u00edtico que n\u00e3o devemos dizer o nome para n\u00e3o ter trends sobre ele e muito menos fazer ele subir nas pesquisas n\u00e3o sabendo disso fez essa tal facada a\u00ed rola pra jogada de marketing n\u00e9 meninas ele n\u00e3o eh burro pra isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mortbric/status/1037787729701097472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787668665589761, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 60356339, "username": "zbabel", "tweet": "@anabeat05826201 acabaram de informar que poderia estar de colete, por isso a facada seria superficial, falta confirma\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zbabel/status/1037787668665589761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1037787644749664256, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 237883172, "username": "helenandraade", "tweet": "O cara acabou de levar uma facada, ser\u00e1 que ele ainda vai continuar dizendo que viol\u00eancia s\u00f3 acaba com mais viol\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenandraade/status/1037787644749664256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787611354607621, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 976921657, "username": "raafaelo_", "tweet": "Se ele mesmo n\u00e3o tiver tramado isso eu n\u00e3o duvido, pois ele \u00e9 louco.. Mas espero qe fa\u00e7a ele pensar sobre liberar o porte de armas, pq em vez da facada poderia ter sido um tiro mesmo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raafaelo_/status/1037787611354607621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787602504638465, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 724508390, "username": "_gabymacedoo", "tweet": "Esfaquearam o bolsonaro e eu j\u00e1 t\u00f4 esperando compararem a facada nele com a queda do avi\u00e3o do Eduardo e no fim..(foi o pt...bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1)  pic.twitter.com/ycTG87coO8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabymacedoo/status/1037787602504638465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787583084933120, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1123736666, "username": "_Aldair_Nicacio", "tweet": "O cara ja levou uma facada agora, e ainda quer dar arma de fogo pra esse povo se defender     \ud83d\udd49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Aldair_Nicacio/status/1037787583084933120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787535274115077, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3218752170, "username": "jeansolrac21", "tweet": "gente que facada \u00e9 essa que n\u00e3o sai sangue  pic.twitter.com/OIskWcPBCh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeansolrac21/status/1037787535274115077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787359683796994, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 283796738, "username": "aids7_", "tweet": "Bolonabo levando facada achei q era meme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aids7_/status/1037787359683796994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787350892457984, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 94559547, "username": "nicolebelo", "tweet": "As pessoas s\u00e3o muito contradit\u00f3rias mesmo.1) Pessoas que supostamente defendem um Estado democr\u00e1tico comemorando uma facada no Bolsonaro. ( T\u00e1 certinho amigo, continue sim...).", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolebelo/status/1037787350892457984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787317669441536, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 50025268, "username": "willistonmorais", "tweet": "sobre a facada no bolsonaro: rindo mas com respeiton\u00e3o muito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willistonmorais/status/1037787317669441536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787197699764224, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 747222847731412992, "username": "HenriqueCrlh", "tweet": "@joseilan @souzzalex J\u00e1 assistiu ao v\u00eddeo?O cara n\u00e3o deu uma facada pra furar, mas enfim. Veremos o que v\u00e3o falar no restante da semana!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueCrlh/status/1037787197699764224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "souzzalex,joseilan"}
{"id": 1037787175109189632, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 131329868, "username": "danttasz", "tweet": "@heyjhann Facada na poc \ud83d\ude36  pic.twitter.com/axLDhREVNE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danttasz/status/1037787175109189632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heyjhann"}
{"id": 1037787174849134594, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 38049533, "username": "dhiegoHQx", "tweet": "\u00c9 real esse papo da facada que o bonoro levou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhiegoHQx/status/1037787174849134594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787146780852227, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 785943132479381504, "username": "tthaisnogueira", "tweet": "LIBERA O CARALHO DO PORTE DE ARMA PRA VER SE ALGU\u00c9M LEVARIA FACADA, S\u00d3 TIRO, MEU AMIGO!!!!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tthaisnogueira/status/1037787146780852227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787142045483009, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 48234107, "username": "JUNIORWEBBY", "tweet": "quem planta odio colhe facada eh assim aq na quebrada", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JUNIORWEBBY/status/1037787142045483009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787071124054016, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3297089720, "username": "oedgaar", "tweet": "Ele deveria rir disso e n\u00e3o sentir dor n\u00e3o \u00e9 ele que apoia o porte de arma? Deveria dar gra\u00e7as a Deus de ter sido uma facada por que se fosse legalizado o porte de arma seria um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oedgaar/status/1037787071124054016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787039805136899, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 281050827, "username": "milenapenas", "tweet": "gente que hist\u00f3ria \u00e9 essa que o bozonoro levou uma facada tava estudando interpreta\u00e7\u00e3o de imagens", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenapenas/status/1037787039805136899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786905558102017, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 278652979, "username": "pspcorrea", "tweet": "Levar uma facada e ganhar como\u00e7\u00e3o nacional um dia ap\u00f3s uma pesquisa indicar que voc\u00ea perderia em todos os cen\u00e1rios no segundo turno pode ser uma sacada e tanto de marketing eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pspcorrea/status/1037786905558102017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786904769515521, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 175818654, "username": "tito_belem", "tweet": "S\u00f3 foi uma facada pq ele ainda n\u00e3o ganhou, depois vai ser bala mesmo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tito_belem/status/1037786904769515521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786881105305605, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 912010504830406656, "username": "izabmattos", "tweet": "caralho deram uma facada no bucho do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izabmattos/status/1037786881105305605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786866811117569, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 36732667, "username": "PedroKobold", "tweet": "Gente, assim...Na semana de divulga\u00e7\u00e3o das pesquisas eleitorais mostrando que perderia para praticamente TODOS os demais candidatos no segundo turno, Bozonaro leva uma facada.Enfim, eu n\u00e3o duvido \u00e9 de mais nada vindo desse cara. Tirem suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es.  pic.twitter.com/ZuTewUHJmE", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroKobold/status/1037786866811117569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786865120829442, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 59842815, "username": "blerght", "tweet": "ser\u00e1 se essa facada n foi esquema pro bostonari virar um m\u00e1rtir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blerght/status/1037786865120829442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786864034312193, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 810584170628087808, "username": "_ynnaitat", "tweet": "\u00c9 candidato a presid\u00eancia levando facada, \u00e9 o pr\u00f3prio presidente postando v\u00eddeos com indiretas, \u00e9 museu pegando fogo.. bicho s\u00f3 me pergunto qual nossa imagem l\u00e1 fora", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ynnaitat/status/1037786864034312193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786735583932416, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 727305373653319681, "username": "WMonteiro99", "tweet": "Crlh deram uma facada no Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WMonteiro99/status/1037786735583932416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786729170776064, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 39628407, "username": "amyjr007", "tweet": "T\u00e1 ai o video... Foi uma facada...  https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1037785075570667523\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amyjr007/status/1037786729170776064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786714704633857, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1134369612, "username": "rafaelkjls", "tweet": "facada t\u00e9cnica", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037786714704633857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786706311880705, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 60700966, "username": "ddionkatic", "tweet": "se esse alienado ganhar por pena por ter levado essa facada eu desejo que quem o esfaqueou arda no fogo do inferno, agora que o pessoal tava caindo em si do desastre que ele seria como presidente... vcs ein", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddionkatic/status/1037786706311880705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786409090908160, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2411947598, "username": "bab3blue", "tweet": "o bolsonaro levou uma facada e eu t\u00f4 jskdksksksksk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bab3blue/status/1037786409090908160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786305202216960, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 18956154, "username": "gisassey", "tweet": "Rapaz! Deram uma facada no Bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gisassey/status/1037786305202216960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786259471650821, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 108007639, "username": "ogrogotico", "tweet": "n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel vai ter que vazar uma sextape do Ciro pra todo mundo esquecer dessa facada e focar nesse homem lindo e maravilhoso que vai governar o pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogrogotico/status/1037786259471650821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786255797506049, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@caliciamaycrf Voc\u00ea n\u00e3o ficaria feliz se algu\u00e9m da sua fam\u00edlia levasse uma facada n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037786255797506049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caliciamaycrf"}
{"id": 1037786170904768513, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1551051134, "username": "Mlukka07", "tweet": "Segundo a \"Globolixo\" Bolsonaro recebeu um \"Ataque\"....deixa eu pegar uma faca e dar uma facada em um jornalista desses pra ver se n\u00e3o \u00e9 \" Tentativa de assassinato\"...mas como \u00e9 o Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlukka07/status/1037786170904768513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786125321031680, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 200635159, "username": "well_miranda", "tweet": "pegou a facada e agora vai dizer que essa viol\u00eancia toda s\u00f3 vai ter jeito se ele for eleito, mana esse bicho \u00e9 o dem\u00f4nio n\u00e3o duvido \u00e9 nada que seja circo armado", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/well_miranda/status/1037786125321031680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786070568652801, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1486301360, "username": "doidine_", "tweet": "vcs tao burro demais cara   nao ta vendo que o cara vai se tornar um m\u00e1rtir e mais aten\u00e7\u00e3o e mais votos e fora que  UMA FACADA??? ISSO \u00c9 EXATAMENTE O QUE N\u00c3O QUEREMOS: VIOL\u00caNCIA  https://twitter.com/Rossellaodd/status/1037784277512007680\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doidine_/status/1037786070568652801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786058207973377, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 91233431, "username": "Ingridfc_", "tweet": "caraca, ouvi a m\u00fasica do plant\u00e3o da globo, corri pra ver e a noticia: bolsonaro levou uma facada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ingridfc_/status/1037786058207973377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785998887976963, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 973397443537788928, "username": "carolini_lisboa", "tweet": "Sobre essa parte do Bolsonaro leva uma facada, o filho diz que ele passa bem. E a faca, como ser\u00e1 que ela estar?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolini_lisboa/status/1037785998887976963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785956026392576, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 245154039, "username": "dudefoda", "tweet": "Pensei que a pessoa sangrasse depois de levar uma facada kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudefoda/status/1037785956026392576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785933494607877, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 47245329, "username": "AndrePompeu", "tweet": "Elegeram o Bolsonaro hoje com essa facada. A inten\u00e7\u00e3o do cara era transformar ele num RFK brasileiro", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrePompeu/status/1037785933494607877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785890381328385, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 70776089, "username": "meiriane_vs", "tweet": "gente o bozo levando a facada que coisa mais horr\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meiriane_vs/status/1037785890381328385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785888535846918, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 63828899, "username": "thalytasabel", "tweet": "Nem o Lula que \u00e9 t\u00e3o criminoso e sem vergonha teria ideia de deixar algu\u00e9m dar uma facada nele pra ele se sair como bonzinho! Gente burra do caramba!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalytasabel/status/1037785888535846918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785824492957697, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 58253199, "username": "Dsd4", "tweet": "se o bolsonaro j\u00e1 ganhava buzz em cima da esquerda agr ele vai ganhar mt mais em cima dessa facadaMDSSSS ISSO N\u00c3O PODE SER VDD  pic.twitter.com/D1QO2b8NzZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dsd4/status/1037785824492957697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785811754934273, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 77300989, "username": "iaiacarvalho", "tweet": "Sorte dele que foi facada e n\u00e3o tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaiacarvalho/status/1037785811754934273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785789789290497, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 747222847731412992, "username": "HenriqueCrlh", "tweet": "@joseilan Sei n\u00e3o, n\u00e3o querendo fazer uma conspira\u00e7\u00e3o ou algo do tipo, mas acho muito complicado algu\u00e9m dar uma facada em um cara cercado de seguran\u00e7as. Vamos ver!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueCrlh/status/1037785789789290497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joseilan"}
{"id": 1037785784219258885, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2419621026, "username": "olimermaid", "tweet": "o cara n\u00e3o aguenta uma facada quer liberar armav\u00e1 se fudeeeer", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olimermaid/status/1037785784219258885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785636361711617, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 38600300, "username": "alberrrto", "tweet": "mixed feelings demais com essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alberrrto/status/1037785636361711617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785559144583180, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 278652979, "username": "pspcorrea", "tweet": "Se Hitler tivesse sido morto ou inv\u00e9s de ter cometido suic\u00eddio, ningu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia iria falar \"Ain, o cara n\u00e3o merecia isso!\".Pois \u00e9, sigo a mesma l\u00f3gica pro cara que destila \u00f3dio por a\u00ed e levou uma facada hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pspcorrea/status/1037785559144583180", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785522259865609, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 200635159, "username": "well_miranda", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/well_miranda/status/1037785522259865609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785519302868994, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 54099335, "username": "hell_ribeiro", "tweet": "J\u00e1 teve presidenci\u00e1vel com morte suspeita em 2014. Esse ano j\u00e1 rolaram tiros na caravana do lyla e agora a facada no Bozo.O precedente \u00e9 perigoso e esse barril vai estourar. E todos n\u00f3s vamos queimar juntos.", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hell_ribeiro/status/1037785519302868994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785517163786240, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 202442626, "username": "joaoroosa", "tweet": "Bolsonaro pegou facada pelo amordi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoroosa/status/1037785517163786240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785506791272450, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 324042667, "username": "wtzaros", "tweet": "Bozo tomou uma facada q issol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtzaros/status/1037785506791272450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785482652991488, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 952673678365462528, "username": "ELRP11", "tweet": "@diogomainardi POR CERTO QUE ESSA FACADA N\u00c3O VEM DA DIREITA RADICAL, ISSO N\u00c3O PAIRA D\u00daVIDA...!!!O Globo: Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://glo.bo/2wQ3RpN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELRP11/status/1037785482652991488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1037785468719521792, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1000433497146785793, "username": "Lil_Plata", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e a presid\u00eancia... tomara que tenha hiv na faca hahaha ou t\u00e9tano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lil_Plata/status/1037785468719521792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785458237952000, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 35863360, "username": "diariodopara", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato p\u00fablico em Juiz de Fora. Veja o v\u00eddeo! https://goo.gl/yue9gU\u00a0 pic.twitter.com/o67Itimane", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodopara/status/1037785458237952000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785435622309889, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 189545820, "username": "doldiarioonline", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato p\u00fablico em Juiz de Fora. Veja o v\u00eddeo! https://goo.gl/yue9gU\u00a0 pic.twitter.com/PX3MBFFSsh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1037785435622309889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785312993394688, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 921417000, "username": "luscaslacerda", "tweet": "voc\u00eas tamb\u00e9m acham que essa facada \u00e9 encena\u00e7\u00e3o?tem nem sangue bicho", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luscaslacerda/status/1037785312993394688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785303635910657, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 174681860, "username": "jhonny_carioca", "tweet": "Essa parada da facada est\u00e1 com cara de arma\u00e7\u00e3o... P\u00f4, j\u00e1 tem at\u00e9 o v\u00eddeo certinho com os cortes, angula\u00e7\u00e3o, luz e tudo mais nas redes sociais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonny_carioca/status/1037785303635910657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785222622924804, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 172510901, "username": "rica_lord", "tweet": "VOC\u00ca N\u00c3O PASSA DE UM MAL CAR\u00c1TER SE VOC\u00ca COMEMORA UMA FACADA EM ALGU\u00c9M", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rica_lord/status/1037785222622924804", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785218030219264, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 160677190, "username": "alinnie26", "tweet": "Meu Deus! Deram uma facada no Bozo. Estamos rumo a barb\u00e1rie", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinnie26/status/1037785218030219264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785185809559552, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "\u00d3dio gera \u00f3dio. Mas o maluco levou uma facada brutal, agora quem foi??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1037785185809559552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785026757357568, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1134369612, "username": "rafaelkjls", "tweet": "FACADA NA POC", "replies": 5, "retweets": 85, "likes": 153, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037785026757357568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784983979679744, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 69945303, "username": "ajmvalf", "tweet": "A esquerda fan\u00e1tica acabou de eleger o Bolsonaro como o novo Presidente do Brasil caso ele sobreviva a essa facada. Parab\u00e9ns aos envolvidos!  pic.twitter.com/QDzoD95zyq", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajmvalf/status/1037784983979679744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784832183611394, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 258458370, "username": "furtadotiago_", "tweet": "Um idiota o cara que deu a facada no Bolsonaro. Se o objetivo era transformar ele em um \"m\u00e1rtir\", parab\u00e9ns. Deu certo.Imbecil do caralho. Espero que seja preso.Vai ser um show de chorume a internet agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furtadotiago_/status/1037784832183611394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784788386635778, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 31269924, "username": "lucaspaixao", "tweet": "essa facada s\u00f3 prova que o bolsolixo \u00e9 t\u00e3o desumano que nem sangue corre nas veias dele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspaixao/status/1037784788386635778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784762193268737, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3815747007, "username": "lfmosqueira", "tweet": "Tem gente achando que o Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno s\u00f3 porque ele levou uma facada?? kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfmosqueira/status/1037784762193268737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784652310827008, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2560503862, "username": "_danibond_", "tweet": "Pessoas que v\u00e3o pro inferno por terem dado risadas do v\u00eddeo do bozonaro levando uma facada me add", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_danibond_/status/1037784652310827008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784650754793474, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 898350831048814592, "username": "luc_afonso", "tweet": "Deram uma facada no bozonairo, cacete...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luc_afonso/status/1037784650754793474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784559134367749, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 711056351796011008, "username": "luccferr", "tweet": "ELE LEVOU UMA FACADA???????????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccferr/status/1037784559134367749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784521066926083, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1436790986, "username": "iamarianasp", "tweet": "E o Bolsonaro que levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamarianasp/status/1037784521066926083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784502855188480, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 68008291, "username": "pollypes", "tweet": "Puta q pariu! O Brasil t\u00e1 numa distopia! Candidato a presid\u00eancia levando facada, por pior q ele seja, s\u00f3 faz afundar mais a democracia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pollypes/status/1037784502855188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784488099622913, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3320033493, "username": "mayrabribeiro", "tweet": "ainda bem que nao sou cidad\u00e3 de bem e posso afirmar levou facada pena que nao foi um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayrabribeiro/status/1037784488099622913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784452477403136, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 178237902, "username": "anacaproenca", "tweet": "Levou a facada... Ta\u00ed o que ele queria...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacaproenca/status/1037784452477403136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784391223795712, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 22708389, "username": "RobertoSegundo", "tweet": "Quando voc\u00ea pensa que a elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ficar ainda mais fora de controle, d\u00e3o uma facada no Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoSegundo/status/1037784391223795712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784296570998790, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 144924507, "username": "emelinsousa", "tweet": "O problema dessa facada \u00e9 que vaso ruim n\u00e3o quebra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emelinsousa/status/1037784296570998790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784293039398913, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 997818633626808322, "username": "gypsycosmic_", "tweet": "Bozo levou uma facada infelizmente n\u00e3o foi na jugular \ud83d\ude47  pic.twitter.com/SHForsdTKJ", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gypsycosmic_/status/1037784293039398913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784251440287746, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 252576505, "username": "_uske", "tweet": "Eu fui bem ali e o Bozo levou uma facada?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_uske/status/1037784251440287746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784114726879238, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 111446586, "username": "andersonlorhan", "tweet": "depois dessa facada, se ele sobreviver \u00e9 claro, bolsonaro acaba de ser eleito presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonlorhan/status/1037784114726879238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783978500136960, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 162249941, "username": "marianacguti", "tweet": "MAIS CHOCADA Q TUDO COM A FACADA Q DERAM NO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacguti/status/1037783978500136960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783953149775872, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 241233676, "username": "letuzbealone", "tweet": "eu falei que nao ia me pronunciar sobre o dito cujo mas agora com esse lance da facada ele vai usar esse acontecido pra tentar se eleger to ate vendo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letuzbealone/status/1037783953149775872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783884686127105, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 629586131, "username": "yazmoraes", "tweet": "Espero que essa facada n\u00e3o saia pela culatra e ele acabei virando um quase m\u00e1rtir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yazmoraes/status/1037783884686127105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783749948268545, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 443614175, "username": "gonzaleznohan", "tweet": "primeiramente pau no cu de quem deu a facada e de quem gostou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonzaleznohan/status/1037783749948268545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783611506937856, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 174681860, "username": "jhonny_carioca", "tweet": "humm... facada, n\u00e9? \ud83e\udd14  https://twitter.com/vitonez/status/1037783238079598594\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonny_carioca/status/1037783611506937856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783419881750528, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 629586131, "username": "yazmoraes", "tweet": "E essa facada no bostonaro socoroooii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yazmoraes/status/1037783419881750528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783350658908161, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 852571348522151937, "username": "vivipereirao", "tweet": "Levou uma facada e de brinde as elei\u00e7\u00f5es  https://twitter.com/luquinha/status/1037780365899956229\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivipereirao/status/1037783350658908161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783297328402433, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 431162995, "username": "eduardofalando", "tweet": "o brasileiro comemorando uma facada num candidato \u00e0 presid\u00eancia 2019 promete", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardofalando/status/1037783297328402433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783232270483456, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 80590995, "username": "alveslucasfut", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e os coment\u00e1rios mostram que de fato as pessoas est\u00e3o doentes. Al\u00e9m do que, tenho cada vez mais certeza que estou do lado certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alveslucasfut/status/1037783232270483456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783197893971969, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4626602668, "username": "anxmourao", "tweet": "socorro o bozonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anxmourao/status/1037783197893971969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783185831206912, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3797111537, "username": "analurnt", "tweet": "caguei mole pra facada que ele levou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analurnt/status/1037783185831206912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782958042755072, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 94426754, "username": "beatorizu_", "tweet": "pra quem deu a facada no bolsonaro: parab\u00e9ns, acabaram de transformar o cara num m\u00e1rtir", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatorizu_/status/1037782958042755072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782834726031362, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 63828899, "username": "thalytasabel", "tweet": "Quem deu essa facada, acaba de eleger o Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalytasabel/status/1037782834726031362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782791566569473, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3111840513, "username": "pampinhos", "tweet": "marketing, certezaBolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://glo.bo/2wMXUtD\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pampinhos/status/1037782791566569473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782778786603008, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 785943132479381504, "username": "tthaisnogueira", "tweet": "GENTE EU TO CHOCADA OLHA ESSA FACADA Q O BOLSONARO LEVOU  https://twitter.com/tailissonm/status/1037781331177078784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tthaisnogueira/status/1037782778786603008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782720162811904, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 129453975, "username": "williambrendo", "tweet": "@GisaGrind n\u00e3o d\u00e1 pra ver direito mais acho que ele levou mesmo uma facada.  https://twitter.com/Fla_Utopia/status/1037776183390359553\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williambrendo/status/1037782720162811904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GisaGrind"}
{"id": 1037782291748151296, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 64070338, "username": "lorodadoca", "tweet": "Se se confirmar a facada em Bolsonaro vai ser mais um fato lament\u00e1vel nessa bizarra campanha eleitoral de 2018", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorodadoca/status/1037782291748151296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782266041257984, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 90754034, "username": "gilsleeping", "tweet": "FACADA NO BOLSONORO ESSE \u00c9 O PA\u00cdS QUE EU VIVOEU AMO ESSE BRASIL VIVA O COMUNISMO", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsleeping/status/1037782266041257984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781929876246529, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 112046182, "username": "Implicante_", "tweet": "Deram uma facada no bozo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Implicante_/status/1037781929876246529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781907373744129, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3797111537, "username": "analurnt", "tweet": "FACADA NO BOLSONARO???????????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analurnt/status/1037781907373744129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781901300391936, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 54099335, "username": "hell_ribeiro", "tweet": "foi s\u00f3 o ciro subir nas pesquisas que o Bozo levou facada.Coincid\u00eancia?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hell_ribeiro/status/1037781901300391936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781676888416258, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4246188723, "username": "viniciuslobc", "tweet": "o bolsonaro levou uma facada??\u00bf\u00bf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuslobc/status/1037781676888416258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781393009463297, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4637447475, "username": "qualopaposaca", "tweet": "deram uma facada no bozonaro kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qualopaposaca/status/1037781393009463297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781362403667968, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4901739615, "username": "pocachinho", "tweet": "A quem deu essa facada no Bozonaro: deveria ter acertado o cora\u00e7\u00e3o pra matar logo. Mas valeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pocachinho/status/1037781362403667968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781247513317376, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 295340653, "username": "zoldyckr", "tweet": "ah mano na boa, ok n\u00e3o gostar do bolsonaro mas dar uma facada no cara????? qual a diferen\u00e7a da sua intoler\u00e2ncia pra intoler\u00e2ncia dele? nenhuma vsf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoldyckr/status/1037781247513317376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781067686658048, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4901739615, "username": "pocachinho", "tweet": "Infelizmente (que Deus me perdoe) foi s\u00f3 uma facada na barriga poderia ser no cora\u00e7\u00e3o pra matar logo esse fodido  https://twitter.com/Mimimifobic/status/1037779543048773632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pocachinho/status/1037781067686658048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779389373710340, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4833652557, "username": "ByC1994", "tweet": "Caraca isso foi uma facada?  https://twitter.com/Fla_Utopia/status/1037776183390359553\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ByC1994/status/1037779389373710340", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779247945986048, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 63828899, "username": "thalytasabel", "tweet": "@mafinhaverao @KlabundeEdson @moreirapedro209 O problema \u00e9 que ele estava sendo carregado, deram a suposta facada debaixo pra cima e o perigo \u00e9 pegar na veia femural. Que Deus d\u00ea o livramento pro nosso presidente!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalytasabel/status/1037779247945986048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moreirapedro209,KlabundeEdson,mafinhaverao"}
{"id": 1037778845196328960, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 122978456, "username": "adreanu", "tweet": "MANO... o cara deu uma FACADA no bonoroisso ja ta fora de controle  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1037777532723126272\u00a0\u2026", "replies": 20, "retweets": 123, "likes": 501, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adreanu/status/1037778845196328960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778225827663873, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 952556555383332864, "username": "ConservdoNorte", "tweet": "\u00c9 verdade ou boato que o Bolsonaro levou uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservdoNorte/status/1037778225827663873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681731007131648, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 573239145, "username": "agent_j4722", "tweet": "@eucaio @FALLTAPEETA eu tava esperando q ela desse uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agent_j4722/status/1037681731007131648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FALLTAPEETA,eucaio"}
{"id": 1037681341775720448, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 16438563, "username": "twero", "tweet": "@bialaurene Nem me fale! O CD em si na loja da Square j\u00e1 \u00e9 uma facada, imagina por quanto vai ser vendido no evento!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twero/status/1037681341775720448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bialaurene"}
