{"id": 1037988457229045760, "date": "2018-09-07", "time": "03:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037988457229045760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839041297833984, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53170567, "username": "OLiberal", "tweet": "Na madrugada, o ministro Edson Fachin havia rejeitado outro pedido semelhante da defesa do ex-presidente.  http://www.orm.com.br/noticias/politica/MjUzOTA=/Em-2%C2%BA-reves-do-dia-para-Lula-no-STF-Celso-de-Mello-rejeita-pedido-de-canditatura\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLiberal/status/1037839041297833984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776448885534720, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3048440584, "username": "AntonioAssefJr", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioAssefJr/status/1037776448885534720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763105877622791, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "Fachin \u00e9 doido mas n\u00e3o tanto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1037763105877622791", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759189798412290, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61768608, "username": "giulianocastelo", "tweet": "#EnzuhFachin \u00e9 Quem Tem MEDO e Nega Pedido de Lula para Afastar Impedimento \u00e0 Candidatura https://www.youtube.com/watch?v=Y-M5eIm2pXM\u00a0\u2026  https://gab.ai/Giulianocastelo/posts/34270186\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EnzuhFachin", "link": "https://twitter.com/giulianocastelo/status/1037759189798412290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754918990315520, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 61768608, "username": "giulianocastelo", "tweet": "#EnzuhQuem Tem Medo do Fachin e do Lula Mau? https://www.youtube.com/watch?v=DnZaUV7NlRU\u00a0\u2026  https://gab.ai/Giulianocastelo/posts/34268273\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EnzuhQuem", "link": "https://twitter.com/giulianocastelo/status/1037754918990315520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736167398092800, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 63236916, "username": "JrDamasceno", "tweet": "PQP! Olha quem vai julgar o \"recurso\" do Lula ladr\u00e3o... o Fachin!!! Ser\u00e1 que v\u00e3o ter a \"cara de pau\" de liber\u00e1-lo na cara do povo?!\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZBoSLANgS-p7ZfqUkiFBWhqjt2uIVuSHpb400/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fucr5tx2m6t1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrDamasceno/status/1037736167398092800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719535326044161, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "N\u00e3o estou vendo nenhum movimento contra o fato de o Fachin julgar o Recurso do molusco. Se ele foi voto favor\u00e1vel, vai condenar agora? Pelo amor de Deus, fa\u00e7am alguma coisa! @VemPraRua_br @VemLutarBrasil @JanainaDoBrasil @deltanmd @Francischini_ @MPF_PGR @CarlosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1037719535326044161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraRua_br,VemLutarBrasil,JanainaDoBrasil,deltanmd,Francischini_,MPF_PGR,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037719189463736320, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 954538237351129088, "username": "HelioCesar6", "tweet": "A decis\u00e3o do Fachin, foi criminal ou Eleitoral? Expliquem...  https://twitter.com/mah4154/status/1037673778636115968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioCesar6/status/1037719189463736320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708730224259072, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 959765008665268224, "username": "DMunicipiosPara", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMunicipiosPara/status/1037708730224259072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705552334401537, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 322130964, "username": "neto_ananindeua", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA Os advogados de Lula pediram uma decis\u00e3o monocr\u00e1tica de Edson Fachin.Ele deu. #LulaIneleg\u00edvel pic.twitter.com/XTRVfqsT2X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvel", "link": "https://twitter.com/neto_ananindeua/status/1037705552334401537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699043089174536, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 322130964, "username": "neto_ananindeua", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"Agora o Lula vai pedir ajuda ao Greenpeace #LulaInelegivel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/neto_ananindeua/status/1037699043089174536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682648800477184, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 39832079, "username": "feherrr", "tweet": "\"Fachin rejeita pedido de Lula\":J\u00e1 deu, Lula. N\u00e3o adianta mais for\u00e7ar, porque j\u00e1 era, parceiro. Apenas pare.  https://twitter.com/ItsMeRacheell/status/1037655339481669638\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feherrr/status/1037682648800477184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676759779631106, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3610151177, "username": "estadoonline", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender\u00a0inelegibilidade  http://www.estadoonline.com.br/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0GB3MvvBer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estadoonline/status/1037676759779631106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675143697522695, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Fachin decide que Lula segue ineleg\u00edvel  https://buff.ly/2M3tF7t\u00a0 pic.twitter.com/JeUlYAMAJw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037675143697522695", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664893640552449, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 994598238, "username": "LENEGIBSON", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LENEGIBSON/status/1037664893640552449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654689851027457, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "Ministro \u00c9dson Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3o no caso triplex. Ministro entende que decis\u00e3o do comit\u00ea da ONU n\u00e3o tem efeitos sobre a quest\u00e3o criminal do petista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1037654689851027457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642392751546368, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3097462210, "username": "jonetto94", "tweet": "Finalmente!Se redimiu.\u00c9 isso a\u00ed Fachin. Coragem em aplicar a Lei.Parab\u00e9ns!  https://twitter.com/claudioedantas/status/1037584359132413952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonetto94/status/1037642392751546368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638024853692417, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1282065522, "username": "KhaydSheyd", "tweet": "Caraca negao, t\u00e1 foda pro Lula. At\u00e9 Fachin rejeitou o bagulho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KhaydSheyd/status/1037638024853692417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500375581052929, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 160288329, "username": "NightFlashBauru", "tweet": "Fachin \u00e9 o relator kkkkk  https://goo.gl/MB4uZA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NightFlashBauru/status/1037500375581052929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
