{"id": 1038240136084049920, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT DrFernandoOrtiz: Compartilhe o programa de Lula e Fernando Haddad. Nas ruas e redes sociais, vamos fazer o Brasil feliz de novo.  pic.twitter.com/BQQEbfs4az\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038240136084049920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240132619530246, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT fgmorais1946: Na pesquisa XP/Ipespe, Fernando Haddad salta de 2% para 14% das inten\u00e7\u00f5es de voto quando identificado como \"o candidato de Lula\".  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038240132619530246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120022957219840, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4312408035, "username": "RaynanMatheus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Py96jJ43PEY?aMichel\u00a0\u2026 Temer Detona Geraldo Alckmin e Fernando Haddad (06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaynanMatheus/status/1038120022957219840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037889523005501440, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1191824406, "username": "morganagsilva", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Haddad meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morganagsilva/status/1037889523005501440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888797617410048, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 211697029, "username": "pajeandiniz", "tweet": "Fernando Haddad defendendo JBS \u00e9 de embrulhar o est\u00f4mago.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pajeandiniz/status/1037888797617410048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878273013952512, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 211697029, "username": "pajeandiniz", "tweet": "Fernando Haddad falando que o PT nunca usou radicalismos \u00e9 uma daquelas coisas que s\u00f3 o Brasil nos proporciona.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pajeandiniz/status/1037878273013952512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791539999780864, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 981939760833974272, "username": "tamilpinheiro", "tweet": "Oi gente meu canditato Fernando Haddad e sua coliga\u00e7\u00e3o Brasil feliz de novo prop\u00f5e que as elei\u00e7\u00f5es do parlamento sejam depois das elei\u00e7\u00f5es dos governadores prefeitos e presidente 13 confirmou  https://twitter.com/glimpsylizard/status/1037773179740217345\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamilpinheiro/status/1037791539999780864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791009609003009, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "\"Nada nos imporia mudar essa vis\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo eleitoral, o que est\u00e1 em jogo \u00e9 a democracia brasileira\", Fernando Haddad, sobre lutar pela candidatura de Lula at\u00e9 \u00faltima inst\u00e2ncia. Sabatina Congresso em Foco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1037791009609003009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635106268213248, "date": "2018-09-06", "time": "04:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 18189873, "username": "azevedothiago81", "tweet": "Assista \u00e0 \u00edntegra da entrevista com Fernando Haddad na Record News - Record News - R7 Jornal da Record News  https://noticias.r7.com/record-news/jornal-da-record-news/videos/assista-a-integra-da-entrevista-com-fernando-haddad-na-record-news-04092018?amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azevedothiago81/status/1037635106268213248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
