{"id": 1038454511889776640, "date": "2018-09-08", "time": "10:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 o estrume do cavalo do bandido. Politiqueiro de araque. Sua candidatura deve ser repudiada.  https://twitter.com/Clauwild1/status/1038426784788873218\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1038454511889776640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038454086817984512, "date": "2018-09-08", "time": "10:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52224262, "username": "vulkaojr", "tweet": "@geraldoalckmin Quem quer falar com sr eh o temer! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vulkaojr/status/1038454086817984512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038409755591680000, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1258446493, "username": "Gabriel07748398", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Show, obrigado pela coragem de falar e defender a sua honra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel07748398/status/1038409755591680000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038385460077309952, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 318428461, "username": "hg_bm", "tweet": "Essas rusgas entre o @MichelTemer e @geraldoalckmin t\u00e1 parece fim de relacionamento onde os ex ficam mandando mensagem nas redes sociais... Se beijem logo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hg_bm/status/1038385460077309952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038277403582320640, "date": "2018-09-07", "time": "23:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 28445131, "username": "Dinhomendes", "tweet": "@MarcoslopesPA @geraldoalckmin Mas p programa que ele segue e o seu. Deixe de ser cara de pau!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dinhomendes/status/1038277403582320640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MarcoslopesPA"}
{"id": 1038238065515479040, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 211697029, "username": "pajeandiniz", "tweet": "Se os filhos do Bolsonaro partirem pro ataque, Geraldo Alckmin fica livre para continuar usando a estrat\u00e9gia de desconstru\u00e7\u00e3o que vinha funcionando muito bem. Bolsonaro estava derretendo antes do atentado. Se os ataques de Alckmin voltarem, ele n\u00e3o poder\u00e1 responder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pajeandiniz/status/1038238065515479040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186113171681280, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 443954381, "username": "CRobsonCorrea", "tweet": "@geraldoalckmin umbosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRobsonCorrea/status/1038186113171681280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038183383069876231, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 156249788, "username": "reidpersonal", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reidpersonal/status/1038183383069876231", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038182682172313600, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 405064523, "username": "FClaudiolopes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Filha da puta do bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FClaudiolopes/status/1038182682172313600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038146956911108096, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 137039591, "username": "anamariahass", "tweet": "*Gente est\u00fapida, gente hip\u00f3crita, gente perigosa*Quando a caravana de Lula foi alvejada por tiros, no Paran\u00e1, no dia 27 de mar\u00e7o, o ent\u00e3o pr\u00e9-candidato a presidente, Geraldo Alckmin, declarou que o PT estava...  https://www.facebook.com/100001038835213/posts/2057492194295388/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariahass/status/1038146956911108096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122325072334849, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 325625093, "username": "EmersonAlkntara", "tweet": "@geraldoalckmin Faz ataques sim!Essas montagens s\u00e3o com esse objetivo. Cara de pau!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAlkntara/status/1038122325072334849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038120022957219840, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4312408035, "username": "RaynanMatheus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Py96jJ43PEY?aMichel\u00a0\u2026 Temer Detona Geraldo Alckmin e Fernando Haddad (06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaynanMatheus/status/1038120022957219840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038086031906615298, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "@RenovaMidia Todos est\u00e3o fazendo campanha CONTRA Bolsonaro. @geraldoalckmin  extrapolou  nas mentiras e insinua\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1038086031906615298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,geraldoalckmin"}
{"id": 1038076916471873536, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 994598238, "username": "LENEGIBSON", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o sou Bolsonarista mas uma an\u00e1lise r\u00e1pida,LUGAR DE COMEDOR DE MERENDA, \u00c9 no xilimdro.Tudo mais que este XUXU falar \u00e9 pura hipocrisia De .DEMAGOGO ,Corrupto O BRASILEIRO ESTA SATURADO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LENEGIBSON/status/1038076916471873536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038068887340961792, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1018820747870031873, "username": "Bernard_QS", "tweet": "@geraldoalckmin Sabe pq n\u00e3o ganha? Pq todo o lixo imundo da pol\u00edtica brasileira vai se unir pra n\u00e3o deixar que o sistema corrupto sofra uma ruptura. PT e PSDB representam a fal\u00eancia da pol\u00edtica brasileira, bem como, os mini partidos Fakes que os cercam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bernard_QS/status/1038068887340961792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038049877983473664, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 719525218818093056, "username": "alexand70101409", "tweet": "@geraldoalckmin Sua programa contra Bolsanaro pregava  extremo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand70101409/status/1038049877983473664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038039594514767872, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "Cansado de ser achincalhado @MichelTemer  vem a p\u00fablico, atrav\u00e9s de video e manda recado para @geraldoalckmin  aquele q tem sorriso e fala mansa, treinados. Pelo poder essa turma \u00e9 capaz de mentir, matar, mandar matar, vale tudo! @MagnoMalta @Francischini_ @AcordouAcordou", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1038039594514767872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,MagnoMalta,Francischini_,AcordouAcordou"}
{"id": 1038038738314686464, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "Que vergonha @geraldoalckmin ! O Presidente @MichelTemer  vem a p\u00fablico, mostrar como vc \u00e9 mentiroso e oportunista! \u00d1 cuspa na m\u00e3o q te ajudou. Vc \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o e est\u00e1 levando pro lixo a @anaamelialemos  a quem eu um dia admirei! @MagnoMalta @AcordouAcordou @o_antagonista", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1038038738314686464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,anaamelialemos,MagnoMalta,AcordouAcordou,o_antagonista"}
{"id": 1038033201321717763, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2543715447, "username": "Ilum_crispim", "tweet": "@geraldoalckmin Sempre fui eleitor do PSDBMAIS DEPOIS DE TODAS ESSAS FALCATRUAS PROV\u00c1VEIS UNI\u00c3O COM O PT DESISTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ilum_crispim/status/1038033201321717763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037994830914306048, "date": "2018-09-07", "time": "04:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 465889080, "username": "AAzulejos", "tweet": "Kkkkkkkk, Michel Temer\u00e1rio e Geraldo Alckmin se desentendem e as contradi\u00e7\u00f5es do candidato \u00e0 presid\u00eancia s\u00e3o colocadas na mesa. Aliados no passado e no presente. FALE A VERDADE ALCKMIN! Kkkkkkkkk  pic.twitter.com/B0zP1NFduc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAzulejos/status/1037994830914306048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929600142270465, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 982045926146629634, "username": "Zesantosss", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tudo farinha podre do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zesantosss/status/1037929600142270465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037910070791684096, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 215503839, "username": "Silvio_Nas", "tweet": "@geraldoalckmin Tu n\u00e3o tens chance alguma de ganhar a elei\u00e7\u00e3o entao t\u00ednhamos q te ignorar pq o q tu queres e ganhar visualiza\u00e7\u00e3o na costa de Bolsonaro, n\u00e3o adianta falar merda fica com teus 5% e respeite quem e ficha limpa e vai roubar merenda seu mentiroso q e o q tu sabes fazer de melhor. pic.twitter.com/TIkfZ1H84z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvio_Nas/status/1037910070791684096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037908239936045056, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 443954381, "username": "CRobsonCorrea", "tweet": "@geraldoalckmin tu mostrou o que ele fala fora do contexto, isso \u00e9 coisa de gente mau car\u00e1ter, lixo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRobsonCorrea/status/1037908239936045056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037900574463848448, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 15085756, "username": "Ana_Prado", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Te entendo, Temer, o cara se deita contigo, se refastela de prazer e agora nega tudo isso. Sacanagem, n\u00e9? Nem telefona e ainda diz que   n\u00e3o foi bom. Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana_Prado/status/1037900574463848448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037888905486495744, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 703008928586711040, "username": "nordmanurucui", "tweet": "@geraldoalckmin Se voc\u00ea \u00e9 forte pq n\u00e3o vai est\u00e1 no segundo turno?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nordmanurucui/status/1037888905486495744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037885245704622080, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 965998309193277441, "username": "BelemCity2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Deixa de Choro Conspirador.S\u00f3 Quero ver Tua Cara no dia 1 de Jan/2019.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelemCity2/status/1037885245704622080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037885213781753856, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 790705838126198784, "username": "okblz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O CARATOMANDOUM SARRAFODO TEMERKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okblz/status/1037885213781753856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037884850370498563, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 965998309193277441, "username": "BelemCity2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vai se Catar Traidor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelemCity2/status/1037884850370498563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037868087855468544, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 904822550114521088, "username": "alanvale62", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/XTNphfX2Yb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanvale62/status/1037868087855468544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037866052384903173, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 198835487, "username": "zelgustojr", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin Seja mais razo\u00e1vel candidato. A proposta n\u00e3o seria para que todos pudessem andar armados, n\u00e3o espalhe falsas not\u00edcias. Todos devem ter direito de defender suas vidas e seus patrim\u00f4nios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zelgustojr/status/1037866052384903173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037865654471282688, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 198835487, "username": "zelgustojr", "tweet": "O que sempre digo. @geraldoalckmin = a mesma pol\u00edtica de sempre.  https://twitter.com/pauloap/status/1037518784062480384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zelgustojr/status/1037865654471282688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037863544937570305, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 198835487, "username": "zelgustojr", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin E o senhor seria o forte? Est\u00e1 comprometido at\u00e9 o pesco\u00e7o com o centr\u00e3o! Me arrisco a dizer que, se eleito, n\u00e3o conseguiria governar s\u00f3 cumprindo os acordos que deve ter fechado. N\u00e3o vejo no senhor a coragem necess\u00e1ria para mudar esse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zelgustojr/status/1037863544937570305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037859870089928704, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "Vamos lembra ele do filho que morreu na queda do helic\u00f3ptero. Ser\u00e1 que ele n\u00e3o est\u00e1 careca de saber que castigo para p\u00e9ssimos se d\u00e1 nas frutas e n\u00e3o na \u00e1rvore.Cuidado  @geraldoalckmin voc\u00ea j\u00e1 perdeu a elei\u00e7\u00e3o. J\u00e1 foi derrotado.  https://twitter.com/RacioppiGgm/status/1037858515753283584\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037859870089928704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037857034136428546, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 198835487, "username": "zelgustojr", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin A verdade \u00e9 dura, mas precisa ser dita, para isso \u00e9 preciso coragem e prop\u00f3sito. Acho que o Brasil procura algu\u00e9m com essa coragem candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zelgustojr/status/1037857034136428546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037847611334639618, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 311154011, "username": "EduardoLaviano", "tweet": "Vendo essa propaganda do Geraldo Alckmin percebi que o PSDB na verdade deveria ter lan\u00e7ado a Lu Alckmin para presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoLaviano/status/1037847611334639618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831389327052801, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 255846396, "username": "douglasdicastro", "tweet": "@geraldoalckmin Temer manda um abra\u00e7o!!Geraaaaaaaldo!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasdicastro/status/1037831389327052801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037822568034705408, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1027990507362902016, "username": "IaraKaroline5", "tweet": "@geraldoalckmin Rid\u00edculo!! \u00c9 muito f\u00e1cil colocar apenas uma parte do v\u00eddeo mas mostrar o real motivo das palavras ofensivas n\u00e3o mostram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IaraKaroline5/status/1037822568034705408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037822451760214016, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@geraldoalckmin Igual a vc. Seu politico caixa 2. Teu governo est\u00e1 impregnado na corrup\u00e7\u00e3o. \u00c9 esc\u00e2ndalo todos os dias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037822451760214016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037819010157629441, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4884947237, "username": "Araujs18", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pisa menos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Araujs18/status/1037819010157629441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037813112110559243, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 719525218818093056, "username": "alexand70101409", "tweet": "@geraldoalckmin Chegar de hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand70101409/status/1037813112110559243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037811599946473472, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2434756329, "username": "val_ribeiro20", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A sa\u00fade, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a... E etc.. melhorou pra quem querido senhor presidente????? Pq aqui no meu pa\u00eds continua a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/val_ribeiro20/status/1037811599946473472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037810610514350081, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 805632654, "username": "filhoandres2", "tweet": "@geraldoalckmin Sem contar que a quadrilha formada pela chapa da \u201cMerenda\u201d ainda usam nosso dinheiro do fundo partid\u00e1rio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filhoandres2/status/1037810610514350081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037810211883548675, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 805632654, "username": "filhoandres2", "tweet": "@geraldoalckmin O PSDB est\u00e1 abra\u00e7ado pela banda podre da pol\u00edtica nacional \u201cCENTR\u00c3O\u201d. Fazem demagogia nos seus discursos e se esquecem que fazem parte do atual governo que tanto criticam.N\u00e3o passam de irm\u00e3os siameses do PT e MDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filhoandres2/status/1037810211883548675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037797791685337088, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 855976647559966720, "username": "davidsanttiago", "tweet": "@likerotica @geraldoalckmin usa teu tempo na tv pra algo \u00fatil amore", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidsanttiago/status/1037797791685337088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "likerotica,geraldoalckmin"}
{"id": 1037775647463145472, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 101244116, "username": "sabbosah", "tweet": "@geraldoalckmin Mano, tu s\u00f3 fala do @jairbolsonaro , ta apaixonado por ele ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabbosah/status/1037775647463145472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037774349015638017, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3392423728, "username": "paularib1975", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu Te odeio, Mas to adorando o Temer pistola ahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paularib1975/status/1037774349015638017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037773457797328897, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 101244116, "username": "sabbosah", "tweet": "@geraldoalckmin Ta mas, e as merendas ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabbosah/status/1037773457797328897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037772557133471744, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 418945491, "username": "jhonatanasa", "tweet": "@geraldoalckmin @Corvus_Lux @MichelTemer Michel Temer, Vc falando tudo isso me senti representado por vc, por sua coragem de falar tudo isso. Faltou dizer @jairbolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonatanasa/status/1037772557133471744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Corvus_Lux,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037768993837338626, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 303462778, "username": "egolima11", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pistolou kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egolima11/status/1037768993837338626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037765460090073088, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 73385631, "username": "HermesMarques", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HermesMarques/status/1037765460090073088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037764339657306113, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkkkkkkkkkkkkk\u0137 pic.twitter.com/vj4RWhOx7d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1037764339657306113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037762685352460288, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1035173597973827585, "username": "MarcioF00945155", "tweet": "@geraldoalckmin Engra\u00e7ado, se \u00e9 pra mostrar o que ele fala, pq n\u00e3o mostra o contexto todo??Se \u00e9 pra mostrar, ent\u00e3o pq n\u00e3o mostra o teu processo, pedido do MP de improbidade??\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udd97\ud83c\udd99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioF00945155/status/1037762685352460288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037757556926636032, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2185003950, "username": "dani_leeee", "tweet": "Qual\u00e9 @geraldoalckmin ???  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dani_leeee/status/1037757556926636032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037757367134445569, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 65730985, "username": "emorycardozo", "tweet": "Video 2 para Geraldo Alckmin #maisdomesmo https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#maisdomesmo", "link": "https://twitter.com/emorycardozo/status/1037757367134445569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757150381178881, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 65730985, "username": "emorycardozo", "tweet": "Video 1 para Geraldo Alckmin #maisdomesmo https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#maisdomesmo", "link": "https://twitter.com/emorycardozo/status/1037757150381178881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753695386173441, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1033943435928068096, "username": "annasarahl", "tweet": "@geraldoalckmin a n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annasarahl/status/1037753695386173441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037750954018390016, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "@geraldoalckmin Se aumentar as mortes de bandidos eu estarei feliz. Voc\u00ea n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037750954018390016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037750808442490882, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 719525218818093056, "username": "alexand70101409", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Verdade PSDB est\u00e1 at\u00e9 hoje com presidente Temer. Ackimin face do governo Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand70101409/status/1037750808442490882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750686124044288, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "Geraldo Alckmin desconhece que uma das qualificadoras para criminosos \u00e9 n\u00e3o dar direito de defesa a v\u00edtima. \u00c9 lei! Ignor\u00e2ncia ou mau caratismo?  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037703224655003648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037750686124044288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748739149053954, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 930307843, "username": "lucavr7", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/hZOJyZOJJl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucavr7/status/1037748739149053954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743300390866945, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 176991227, "username": "UdsonPacheco", "tweet": "Ei Geraldo Alckmin, o cara est\u00e1 triste contigo.J\u00e1 perguntaste se ele n\u00e3o vai com a sua cara?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659?s=04\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UdsonPacheco/status/1037743300390866945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737417019670528, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 719525218818093056, "username": "alexand70101409", "tweet": "@geraldoalckmin Querer barra divaga\u00e7\u00e3o de pesquisa doferecido data folha isso uma vergonha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand70101409/status/1037737417019670528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037737040832552961, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 719525218818093056, "username": "alexand70101409", "tweet": "@geraldoalckmin PSDB tem ministro no governo Temer at\u00e9 hoje. Base de apoio do Temer sua base. PSDB vai paga conta de ter apoio Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand70101409/status/1037737040832552961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037736195025973248, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1029177927265669121, "username": "PorcodoMato_", "tweet": "Ainda era prefer\u00edvel o Ciro Gomes ganhar do que esse Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PorcodoMato_/status/1037736195025973248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734500686553089, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1151219460, "username": "krichteroficial", "tweet": "Eu espero que a @MariahCarey contrate o mesmo marqueteiro do @geraldoalckmin pra divulgar o novo \u00e1lbum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krichteroficial/status/1037734500686553089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariahCarey,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734275913842689, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029177927265669121, "username": "PorcodoMato_", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 meu pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PorcodoMato_/status/1037734275913842689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732858297769989, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 952556555383332864, "username": "ConservdoNorte", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/s02Kg5EjzQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservdoNorte/status/1037732858297769989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732226962808833, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 120793034, "username": "brunaadriele", "tweet": "@geraldoalckmin @ajmvalf Caralho kkkkkkkPrimeira vez que simpatizei com o Temer na vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaadriele/status/1037732226962808833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajmvalf,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731222796075008, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@geraldoalckmin \"para isto eu escolhi a senadora K\u00e1tia Abreu para ser a minha vice\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037731222796075008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731117703589888, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@geraldoalckmin \"para isto eu escolhi a senadora K\u00e1tia Abreu para ser a minha vice\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037731117703589888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037730978633080832, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 53487002, "username": "Edu_Marajoara", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 preciso fazer proposi\u00e7\u00f5es e n\u00e3o ficar baixando o n\u00edvel do debate. Lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_Marajoara/status/1037730978633080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037730947104493569, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 236977476, "username": "OpsPaulo", "tweet": "Temer e Alckmin  na narra\u00e7\u00e3o de @cirogomes # @MichelTemer \ud83d\ude31 @geraldoalckmin \ud83e\udd23 @LulaOficial # @MarinaSilva \ud83d\ude1d #OndeTudoCome\u00e7ou pic.twitter.com/zJLXxHueEF", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#OndeTudoCome\u00e7ou", "link": "https://twitter.com/OpsPaulo/status/1037730947104493569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MichelTemer,geraldoalckmin,LulaOficial,MarinaSilva"}
{"id": 1037729991449096192, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 186837433, "username": "lucasmauess", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/o5ANQExVuz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmauess/status/1037729991449096192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037727801711968256, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "@geraldoalckmin  \u00c9 um escroque! Cuspindo na m\u00e3o de quem sempre o apoiou: @MichelTemer  . Isso prova que esse candidato \u00f1 t\u00eam o menor escr\u00fapulo. Quer o poder a qualquer custo! @o_antagonista @deltanmd @Francischini_ @MagnoMalta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1037727801711968256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,o_antagonista,deltanmd,Francischini_,MagnoMalta"}
{"id": 1037726907649994752, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 182449029, "username": "1NILSON1", "tweet": "Oh, @geraldoalckmin, ele s\u00f3 quer um abra\u00e7o  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1NILSON1/status/1037726907649994752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725812508827648, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 63992530, "username": "hugoforo", "tweet": "Eu vendo a briga @MichelTemer x @geraldoalckmin .T\u00e1 muito bom esses v\u00eddeos/cartas e o crl  pic.twitter.com/pJBwcpX7pc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugoforo/status/1037725812508827648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037720196721594368, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 71795739, "username": "elioenaichagas", "tweet": "@geraldoalckmin Fraco \u00e9 tu, seu imbecil! Vejo que vcs j\u00e1 est\u00e3o desmontados, por isso que vc j\u00e1 est\u00e1 apelando pra essas fal\u00e1cias de idiota! V\u00e1 somar a merenda que vc deve, e pague o mas r\u00e1pido poss\u00edvel, pois as crian\u00e7as est\u00e3o com fome nas escolas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elioenaichagas/status/1037720196721594368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037719020479361026, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 921417000, "username": "luscaslacerda", "tweet": "#CURIOSIDADE Quem entregou minha carteira de advogado foi o @geraldoalckmin mas eu n\u00e3o voto nele  pic.twitter.com/PNVaz1Pj6b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CURIOSIDADE", "link": "https://twitter.com/luscaslacerda/status/1037719020479361026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037717985455210498, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 67478470, "username": "andrew_cid", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa Narrador, seu candidato est\u00e1 preso, est\u00e1 na lava jato ou \u00e9 o l\u00edder????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrew_cid/status/1037717985455210498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717339826008064, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 936633574777909250, "username": "RenatoMatosCor", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @PiazzaRose @LiaFerreiraGom2 S\u00d3 CANH\u00c3O!!!KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoMatosCor/status/1037717339826008064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,PiazzaRose,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717321870192640, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 67478470, "username": "andrew_cid", "tweet": "@geraldoalckmin Pode colocar mais coisas sobre ele no seu hor\u00e1rio. Quanto mais bate mais ele cresce. Merendeiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrew_cid/status/1037717321870192640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715145311629318, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 412427982, "username": "anderson_brazil", "tweet": "@geraldoalckmin PSDB nunca mais.. vou de BOLSONARO dessa vez..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderson_brazil/status/1037715145311629318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715082741002240, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3342242109, "username": "samuca_tavares", "tweet": "@geraldoalckmin Tem que ver se a popula\u00e7\u00e3o consegue viver no padr\u00e3o alem\u00e3o! Acho que comparar povos \u00e9 uma forma errada de se positivar leis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuca_tavares/status/1037715082741002240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037713732187693056, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 91471975, "username": "jvinicius_eng", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @messiasglima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvinicius_eng/status/1037713732187693056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,messiasglima"}
{"id": 1037713270231191552, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ULI5535 He he he he he he he he he he he haaaaaaaaaaa (recupera o f\u00f4lego) he he he he he go go go go go hiiiiiiihi hi hi hi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037713270231191552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ULI5535,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037712820073316354, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns presidente, fale a verdade sempre independentemente da dureza da realidade! \u00c9 isto que atrai o povo, que atrai as pessoas desde de quando Jesus Cristo andava sobre esta terra! A verdade, simples e direta! Seu papel ainda \u00e9 muito importante para a na\u00e7\u00e3o! Lidere!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037712820073316354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037712715509374976, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 61198224, "username": "FabioXavier5", "tweet": "O @geraldoalckmin chamou o @MichelTemer de ILEG\u00cdTIMO HEHEHEHEHE Mas isso tamb\u00e9m \u00e9 verdade", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioXavier5/status/1037712715509374976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037712429210382336, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 306861495, "username": "Lourival_Borges", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 o sujo falando do mal lavado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lourival_Borges/status/1037712429210382336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037711199079686145, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 71730145, "username": "layserodrigues_", "tweet": "KKKKKKKKKKK @geraldoalckmin se reclamar ce vai casar tb com comunh\u00e3o de bens \ud83c\udfbc  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/layserodrigues_/status/1037711199079686145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037709766800420865, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa @sergiomunizb N\u00e3o bate forte assim que eles choram porra!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037709766800420865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sergiomunizb,NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709729471123456, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 78013900, "username": "walbersoares", "tweet": "\u00c9gua da sacanagem! Se \u00e9 para morrer vamos morrer juntos @geraldoalckmin\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walbersoares/status/1037709729471123456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037709515695771649, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 20813524, "username": "paulonassar", "tweet": "Se voc\u00ea quer continuar o bel\u00edssimo trabalho de Michel Temer, vote @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulonassar/status/1037709515695771649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037708705695969280, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer muito importante revelar a verdade dos fatos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1037708705695969280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702747888463872, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 137175579, "username": "FelipeVilhena17", "tweet": "Ihhhh @MichelTemer o @geraldoalckmin te chamou de ileg\u00edtimo! Vais deixar? Eu n\u00e3o deixava!  https://twitter.com/Estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeVilhena17/status/1037702747888463872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037697344421154816, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 965998309193277441, "username": "BelemCity2", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Piti mais do Verdadeiro.Voc\u00eas s\u00e3o Siameses.N\u00e3o tem como Separar.Geraldo Alkmin morrer\u00e1 abra\u00e7adinho com o Vampir\u00e3o kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelemCity2/status/1037697344421154816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696076092977153, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 135700404, "username": "leonncruzz", "tweet": "@geraldoalckmin Hahahahaha picol\u00e9 de chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonncruzz/status/1037696076092977153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037694941189865472, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 112427991, "username": "marciagidson", "tweet": "Cad\u00ea a resposta @geraldoalckmin?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciagidson/status/1037694941189865472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037693672752590848, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 882742481284214785, "username": "DinhadeMeloMelo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Aqui se faz, aqui se paga...nada como um dia atr\u00e1s do outro!  Recebendo o que deu: TRAI\u00c7\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinhadeMeloMelo/status/1037693672752590848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037693409409032192, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 934069177324920832, "username": "PaulodaMata6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u201cComo se a sa\u00fade fosse um desastre...\u201d parei nessa parte. Vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulodaMata6/status/1037693409409032192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037693321139892224, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 346054005, "username": "_OrlenPessoa", "tweet": "@geraldoalckmin Quanta incoer\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_OrlenPessoa/status/1037693321139892224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688246745096192, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 83960375, "username": "daniellimag", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @NaoTemARR0BA relendo o meu tweet, percebi que eu s\u00f3 quero que ele mande o v\u00eddeo mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellimag/status/1037688246745096192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoTemARR0BA,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688149508587526, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 69073948, "username": "saymonthonsilva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sr presidente vc nem deveria esta se preocupando com campanha.... V\u00e1 fazer o seu servi\u00e7o( deservi\u00e7o) a popula\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saymonthonsilva/status/1037688149508587526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686379449344003, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@geraldoalckmin @LAMBARITO Alckmin o flagelo de S\u00e3o Paulo vergonha nacional pegando mijada do Temer, dizendo que se o Alckmin for eleito dar\u00e1 continuidade \u00e0s suas obras e n\u00e3o pode mentir sobre quem o apoia.  O Ciro Doen\u00e7a Mental que s\u00f3 fala \ud83d\udca9, Cara, de boa \u00e9 votar Bolsonaro! Ei #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037686379449344003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LAMBARITO,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685960824250369, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 55374801, "username": "Zebohemio", "tweet": "@romulodsm @camilaadillon @geraldoalckmin @MichelTemer @lucasnarruda AAAAAAAAAHAHAHHAHAHAHA pic.twitter.com/0buldjp9BJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zebohemio/status/1037685960824250369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasnarruda,MichelTemer,geraldoalckmin,camilaadillon,romulodsm"}
{"id": 1037685352687915009, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 28842706, "username": "lucasnarruda", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @camilaadillon @Zebohemio @romulodsm PARTE 2!!!!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasnarruda/status/1037685352687915009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,camilaadillon,Zebohemio,romulodsm"}
{"id": 1037683570943385601, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 65195479, "username": "carbonno14", "tweet": "Rapaz! Casos de fam\u00edlia parte 2 @geraldoalckmin conte a verdade n\u00e3o esconda seus amores do passado recente...  https://twitter.com/KennedyAlencar/status/1037682060218040321\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carbonno14/status/1037683570943385601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683357637898240, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 42700408, "username": "cleybarbosa", "tweet": "Por essa o @geraldoalckmin n\u00e3o esperava.HAHAHAHAHAHAHhh  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleybarbosa/status/1037683357637898240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037682777154613248, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 936633574777909250, "username": "RenatoMatosCor", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 @PiazzaRose S\u00f3 CANH\u00c3O!!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoMatosCor/status/1037682777154613248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PiazzaRose,LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681613256253440, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 936633574777909250, "username": "RenatoMatosCor", "tweet": "@geraldoalckmin Realmente ele n\u00e3o tem nenhum preparo pra ser LADR\u00c3O DE MERENDA das crian\u00e7as. PICOL\u00c9 DE CHUCHU tua hora vai chegar, ainda veremos o \"SANTO\" na cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoMatosCor/status/1037681613256253440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037680293400985600, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 58690361, "username": "fernando_all", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Teatro da pr\u00e1tica pol\u00edtica! Depois v\u00e3o repartir o poder e ser tudo amiguinho e ferrar com a popula\u00e7\u00e3o e privilegiar os empres\u00e1rios com leis, depois de receberem as malas... \u00e9 claro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_all/status/1037680293400985600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679180945735685, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ChagasEdileno Gostei da trolagem do Temer, faltou chamar o Alckmin de parsa! Ei parsa #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037679180945735685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChagasEdileno,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679152772665349, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 61198224, "username": "FabioXavier5", "tweet": "Paraece que o @MichelTemer ganhou essa briga, falou na lata e ainda mostrou provas, @geraldoalckmin tu \u00e9s um mentiroso e foi desmoralizado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioXavier5/status/1037679152772665349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673776534695937, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 85409191, "username": "ROBSINHO09", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer N\u00e3o adianta esse teatro. O Alckmin \u00e9 o teu candidato. O povo sabe disso e N\u00c3O vai votar nele.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROBSINHO09/status/1037673776534695937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671912581816320, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 876492545823567875, "username": "annafabricia_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mete a m\u00e3o na cara dessa fudida, presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annafabricia_/status/1037671912581816320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671595219804166, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 46648219, "username": "carlossaraivas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MoyenneA Comeu merda hj ou fumou maconha estragada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlossaraivas/status/1037671595219804166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoyenneA,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037666624940204033, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 993601376382013443, "username": "cezar_rd", "tweet": "@geraldoalckmin Despreparado por n\u00e3o conseguir se meter em roubalheira, j\u00e1 os outros s\u00e3o craques nesse aspecto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezar_rd/status/1037666624940204033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037666531948331008, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns Presidente Vossa Excel\u00eancia \u00e9 uma \u00e1guia na pol\u00edtica, sabe como poucos andar na corda bamba da pol\u00edtica partid\u00e1ria. Obrigado pela contribui\u00e7\u00e3o e esclarecimentos \u00e0 Na\u00e7\u00e3o de que se eleito Alckmin dar\u00e1 continuidade ao seu governo. Show #geraldofalaverdade \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037666531948331008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037665850260692993, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 20813524, "username": "paulonassar", "tweet": "@geraldoalckmin Toma que o filho \u00e9 teu. Esse fascista \u00e9 filhote da irresponsabilidade antidemocr\u00e1tica do PSDB que n\u00e3o aceitou o resultado das urnas em 2014 e partiu para o golpismo escancarado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulonassar/status/1037665850260692993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037665012733632513, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 69945303, "username": "ajmvalf", "tweet": "O @geraldoalckmin tomou esporro de ningu\u00e9m menos que o Temer kkkkkkk.Levar uma mijada dessas do cara mais odiado do pa\u00eds \u00e9 pra foder \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajmvalf/status/1037665012733632513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037664271663079424, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 719525218818093056, "username": "alexand70101409", "tweet": "@geraldoalckmin Ackimin face do governo Temer. Candidato que diz que vai acabar com minist\u00e9rio do trabalho. ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand70101409/status/1037664271663079424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037663775095226368, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 719525218818093056, "username": "alexand70101409", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Verdade Ackimin face do governo Temer. Quando ser\u00e1 que Ackimin vai passa de pindamongaba?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand70101409/status/1037663775095226368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037662656663105536, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "Desespero total do @STF_oficial Surto psic\u00f3tico do @cirogomes Desmaio de @MarinaSilva Rasga rabo do @Haddad_Fernando Picol\u00e9 derretendo do @geraldoalckmin Quem de vcs se equipara a @jairbolsonaro ? pic.twitter.com/gZQxuWw08O", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037662656663105536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037659335093112833, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vamos viralizar, a na\u00e7\u00e3o precisa saber que Alckmin \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o do governo Temer! As pessoas precisam saber que estar\u00e3o dando mais quatro anos pro Temer se votarem no Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037659335093112833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037658594135756800, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer fala verdade a na\u00e7\u00e3o: Votar em Alckmin \u00e9 votar em Temer. Se voc\u00ea est\u00e1 gostando do Temer vote 45 Geraldo! Simples assim! Liberdade, paz e prosperidade voc\u00ea tem que conquistar, \u00e9 raro!  Mas \u00e9 poss\u00edvel com seu voto meu caro, ent\u00e3o no dia 7/10, quem sabe lutar vota Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037658594135756800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037656307455668224, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 73385631, "username": "HermesMarques", "tweet": "@geraldoalckmin Quem \u00e9 ? Tem que dar nome aos bois \ud83d\udc02.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HermesMarques/status/1037656307455668224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037656040987394048, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 127511701, "username": "julianapamponet", "tweet": ".@geraldoalckmin fale a verdade", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianapamponet/status/1037656040987394048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037655980434223104, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 73385631, "username": "HermesMarques", "tweet": "@geraldoalckmin @CrisMenshova @WegdonP \u00c9 tudo a mesma merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HermesMarques/status/1037655980434223104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WegdonP,CrisMenshova,geraldoalckmin"}
{"id": 1037655869612273664, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 73385631, "username": "HermesMarques", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\ude02 tu tinhas que ver era a \u201cmijada\u201d que o Temer deu em ti ! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 criticando a base da tua alian\u00e7a. Esses teus marqueteiros devem ser frutos de indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HermesMarques/status/1037655869612273664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037652547224457216, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer triste sem tra\u00eddo, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1037652547224457216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037651174592327680, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 70428414, "username": "ccesarchagas", "tweet": "\u00c9 a velha pol\u00edtica toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1, que afundou o Brasil nos governos passados que @geraldoalckmin representa.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccesarchagas/status/1037651174592327680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037650535229386753, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 948652785490366465, "username": "Gerseu1", "tweet": "@geraldoalckmin A antiga pol\u00edtica praticada por PSDB, PT e outros ao longo dos anos, dar nojo. N\u00f3s eleitores n\u00e3o queremos ver ataques como este, queremos ser convencidos com projetos em benef\u00edcios para nosso Brasil. Oh candidato Alckmin pare com isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerseu1/status/1037650535229386753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037647159800291330, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 279798802, "username": "Bobbetoroberto", "tweet": "@geraldoalckmin nao esque\u00e7a de dizer que tem candidato irritadinho que defende a familia mas casou 3 veses e todas abandonaram ele , nao conseguiu manter a familia dele vai querer defender as familias brasileiras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bobbetoroberto/status/1037647159800291330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037645818591932416, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 49121815, "username": "renatonevees", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer LACRASTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatonevees/status/1037645818591932416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037628748311547905, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 957315023969374208, "username": "RobsonMarone1", "tweet": "@geraldoalckmin @DeCocadinha Responde a\u00ed chuchu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonMarone1/status/1037628748311547905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeCocadinha,geraldoalckmin"}
{"id": 1037626985214820352, "date": "2018-09-06", "time": "04:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 957315023969374208, "username": "RobsonMarone1", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Ratos brigando na mesma latrina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonMarone1/status/1037626985214820352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037613494357635072, "date": "2018-09-06", "time": "03:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 109668301, "username": "mateuzumaki", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia Oh meu deus. E se tivesse dado educa\u00e7\u00e3o decente a pessoas da maior idade, esta senhora bolsomoro seria inteligente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuzumaki/status/1037613494357635072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037583719509438464, "date": "2018-09-06", "time": "01:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2184674990, "username": "ruth_ttruth", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin nesse momento pic.twitter.com/unlumIpvb5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruth_ttruth/status/1037583719509438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037578288431091712, "date": "2018-09-06", "time": "00:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1015824332, "username": "amoramorim_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Voc\u00eas dois s\u00e3o uma piada! Como voc\u00eas tem coragem de sair na rua?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amoramorim_/status/1037578288431091712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037563860394434561, "date": "2018-09-05", "time": "23:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1341943172, "username": "gurgel_maria", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mas porque o senhor t\u00e1 com essa cara vermelha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gurgel_maria/status/1037563860394434561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037558462509719553, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50197347, "username": "luanacastroalve", "tweet": "Eu simplesmente to  a m a n d o  e querendo retuitar todas as men\u00e7\u00f5es ao v\u00eddeo do @MichelTemer lembrando o @geraldoalckmin que ele fez e faz parte do governo federal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanacastroalve/status/1037558462509719553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037551936566964225, "date": "2018-09-05", "time": "23:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 251179733, "username": "thiagoalop", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @robertoykato Botava um fac\u00e3o na m\u00e3o de cada um e trancava numa sala. Briguem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoalop/status/1037551936566964225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertoykato,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538565339709440, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 707234149, "username": "Walcracia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Depois est\u00e3o todos juntos em jantares car\u00edssimos comendo caviar e bebendo champagne com nosso dinheiro.Phau\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walcracia/status/1037538565339709440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538015390978048, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "Os marqueteiros do picol\u00e9 de xuxu est\u00e3o desesperados. Sabem que o (Geraldo Santo Alckmin) @geraldoalckmin  VAI LEVAR UMA SURRA DE @jairbolsonaro  NAS URNAS: PODE ATACAR, QUANTO MAIS ATACAR, MAIS O PICOL\u00c9 DE XUXU VAI APANHAR....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037538015390978048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037537756673724417, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 982045926146629634, "username": "Zesantosss", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns Alckmin pelas verdade dita a respeito desse atual governo ineleg\u00edvel. O desemprego a sa\u00fade p\u00fablica a inseguran\u00e7a sal\u00e1rio m\u00ednimo tem despencado nesse governo temer. Tudo est\u00e1 indo ladeira a baixo.  L\u00e1 em cima t\u00e1 gasolina Diesel g\u00e1s juros imposto e infla\u00e7\u00e3o. Governo\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zesantosss/status/1037537756673724417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537413239910401, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 75140154, "username": "MilleGryffindor", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Idiotas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilleGryffindor/status/1037537413239910401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536569119453184, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3139550271, "username": "1carlasantos", "tweet": "@geraldoalckmin @CoradoCamara @elenalandau Parece os rotineiros pitis de Alckmin contra o Bolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1carlasantos/status/1037536569119453184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,CoradoCamara,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536518540279808, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 348646744, "username": "joelson_rei", "tweet": "@geraldoalckmin @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 @KarlDireita Safado igual seu candidato por\u00e9m vc \u00e9 pior, pq pelo menos o seu querido bostonaro mostra a cara j\u00e1 vc \u00e9 um merda an\u00f4nimo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelson_rei/status/1037536518540279808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KarlDireita,LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536513096146944, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 270740843, "username": "marcoskuait", "tweet": "Deu ruim pro @geraldoalckmin @Rede45 kkkkkk agora que a campanha n\u00e3o decola nuncaaa#Bolsonaro17ComFor\u00e7aECoragem https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17ComFor\u00e7aECoragem", "link": "https://twitter.com/marcoskuait/status/1037536513096146944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037535629486247936, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 955853998032121856, "username": "annagbrllf", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer para de passar vergonha vampir\u00e3o vai dormir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annagbrllf/status/1037535629486247936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037535288388734978, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 826445500782170113, "username": "jhuanpablo2017", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Acompanhando a treta pic.twitter.com/23P1KgvHe9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhuanpablo2017/status/1037535288388734978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037534989779431424, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 826445500782170113, "username": "jhuanpablo2017", "tweet": "@MichelTemer Kakakakakaka @geraldoalckmin  que vergonha viu.. tudo farinha do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhuanpablo2017/status/1037534989779431424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037534915250868225, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 396271059, "username": "Matheus_Dias_CB", "tweet": "S\u00f3 lembrando que @geraldoalckmin \u00e9 @MichelTemer e @MichelTemer \u00e9 @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_Dias_CB/status/1037534915250868225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037534858334150656, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 826445500782170113, "username": "jhuanpablo2017", "tweet": "KAKAKAKAKA \u201c me diga com quem andas, que eu ti direi quem \u00e9s \u201c @geraldoalckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhuanpablo2017/status/1037534858334150656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037534331609206784, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 211864419, "username": "aaosoares7", "tweet": "@GloboNews Boa entrevista da senadora Ana Am\u00e9lia, \u00e9 uma  candidata que agrega, ajuda angariar votos para a chapa. O candidato Geraldo Alckmin acertou em escolher a senadora Ana Am\u00e9lia  como candidata a vice na sua chapa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaosoares7/status/1037534331609206784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037532361120985088, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@cor0te Marqueteiros de (Geraldo Santo Alckmin) @geraldoalckmin  QUEM COM FERRO FERE, COM FERRO SER\u00c1 FERIDO....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037532361120985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530495238717440, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1024289262827646977, "username": "Yeltonchagas", "tweet": "@geraldoalckmin Temer te desmentiu e disse que tua equipe \u00e9 base da atual, que est\u00e1 no governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yeltonchagas/status/1037530495238717440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037530123774423041, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2658407985, "username": "sussuarmy", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Olha isso kkkkkkkkkk@BittenGeovanni", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussuarmy/status/1037530123774423041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,BittenGeovanni"}
{"id": 1037529635469369344, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 69466981, "username": "marcoswt", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 @MichelTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoswt/status/1037529635469369344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037528061313470469, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 135700404, "username": "leonncruzz", "tweet": "@geraldoalckmin e @MichelTemer https://twitter.com/imagensnadave/status/1037522716478324737\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonncruzz/status/1037528061313470469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037526736160874497, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 125759810, "username": "_lucasilvva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00e1 bem \u00f3bvio que isso \u00e9 uma jogada entre golpistas pra desvincular a imagem do Alckmin do Temer pra ver se ele consegue iludir o povo de novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucasilvva/status/1037526736160874497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526717227839490, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O bicho ta pegando hein Temer? Mas \u00e9 aquele neg\u00f3cio, quem com golpe fere, com golpe ser\u00e1 ferido. Fui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037526717227839490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526514093498373, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/2fFO2nxDT6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037526514093498373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526376495108098, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "Geraldo Alckmin e Michel Temer brigam online pra v\u00ea quem tem o pinto mais mole do Brasil; Entenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1037526376495108098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526254092800000, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @fjunior Melhor e melhor resposta ever #Ciro12 #CiroPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037526254092800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fjunior,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525734468866049, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 808530146307305472, "username": "sagradaprofana", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns pela coragem pic.twitter.com/Wnc5RYti6v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sagradaprofana/status/1037525734468866049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525429979164672, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 125759810, "username": "_lucasilvva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Uma merda atacando a outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucasilvva/status/1037525429979164672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524753173696512, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 808530146307305472, "username": "sagradaprofana", "tweet": "@MichelTemer HAHAHA mas \u00e9 cobra comendo cobra, n\u00e9 mores. Coragem n\u00e9 vampir\u00e3o? Puxando o tapetinho do @geraldoalckmin como quem diz \"ei, fulano. A gente participou do golpe juntos, esqueceu foi?\" Hahahahahah ileg\u00edtimo comendo o isent\u00e3o ao viv\u00e3o. Obrigada, internet!", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sagradaprofana/status/1037524753173696512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522183390748672, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 90194158, "username": "_edilenepires", "tweet": "Treta, quero mais \u00e9 que se danem @MichelTemer @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_edilenepires/status/1037522183390748672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522011461963778, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 135700404, "username": "leonncruzz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer PSDB fez pacto com o diabo, agora ele veio cobrar KKKBoa, Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonncruzz/status/1037522011461963778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518570983501824, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 55379776, "username": "Orlandao_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vraaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlandao_/status/1037518570983501824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518316406038529, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1028475498568077315, "username": "diegodo26981660", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegodo26981660/status/1037518316406038529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518119076614144, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 722508564179394560, "username": "Mariazinha_Sa", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Toma-te!#Bolsonarosim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonarosim", "link": "https://twitter.com/Mariazinha_Sa/status/1037518119076614144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518098243485696, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 20813524, "username": "paulonassar", "tweet": "Em homenagem ao povo brasileiro,\u00c9 preciso dizer queO candidato do @MichelTemer \u00e9 o @geraldoalckmin.Era s\u00f3 isso mesmo.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulonassar/status/1037518098243485696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518046313807873, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 892812921000034305, "username": "TxRaphael", "tweet": "Com o Bozo congregando os lun\u00e1ticos a direita, com o @MichelTemer jogando merda no ventilador, sabe o que tu vai ganhar @geraldoalckmin ? Um prato de macarr\u00e3o com frango que sobrou da merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TxRaphael/status/1037518046313807873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037517972582133760, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@geraldoalckmin Tua opini\u00e3o \u00e9 t\u00e3o \u00fatil quanto feriado em dia de domingo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037517972582133760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037517501935042560, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 72036027, "username": "thamaragq", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @playwill PQ ELA NAO MERECE ESSE PREMIU \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamaragq/status/1037517501935042560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "playwill,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517341779800068, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 68245253, "username": "playwill", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @thamaragq agora fala na cara pq vc quer enfrentar a sangalo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/playwill/status/1037517341779800068", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,thamaragq"}
{"id": 1037517057494016001, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 892812921000034305, "username": "TxRaphael", "tweet": "@MichelTemer @Poder360 Ok, isso a gente j\u00e1 sabe, mas deixa pra prender em janeiro, que ele come\u00e7ou a jogar merda no ventilador, num \u00e9 @geraldoalckmin ?, e a coisa come\u00e7ou a ficar divertida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TxRaphael/status/1037517057494016001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516862916059137, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 96902936, "username": "ygcavalcante", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @JoelAlexandreM @MarciaChies @aurora__9 Ai n entendi ):", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygcavalcante/status/1037516862916059137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aurora__9,MarciaChies,JoelAlexandreM,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514039977541633, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 255846396, "username": "douglasdicastro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que os GOLPISTAS se EXDPLODAM!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasdicastro/status/1037514039977541633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513492629282816, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033943435928068096, "username": "annasarahl", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/zCJg59k4fC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annasarahl/status/1037513492629282816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512979565162497, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 942853058, "username": "allancom2ls", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/LueOWtXHDR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancom2ls/status/1037512979565162497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512669291597824, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 905082151632285697, "username": "dell_andrade", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Depois t\u00e3o tudo se abra\u00e7ando em foto posada. Anote.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dell_andrade/status/1037512669291597824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512626727780353, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 100623152, "username": "omarcelolopes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/l7tMnYhAnl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarcelolopes/status/1037512626727780353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512250049941504, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1033943435928068096, "username": "annasarahl", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @_Danilopinto  pic.twitter.com/iDFEODsqr1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annasarahl/status/1037512250049941504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Danilopinto,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511688935952384, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 338375789, "username": "viniciuscarlos7", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Treta...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscarlos7/status/1037511688935952384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511403085737984, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1033943435928068096, "username": "annasarahl", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @_Danilopinto kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annasarahl/status/1037511403085737984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,_Danilopinto"}
{"id": 1037510788288786432, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 61198224, "username": "FabioXavier5", "tweet": "chupa essa @geraldoalckmin , vcs dois s\u00e3o id\u00eanticos, ou seja,dois lixos, por isso o Alckmin n\u00e3o merece ganhar, pq \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o do desgoverno do temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioXavier5/status/1037510788288786432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037510401863364608, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 193079711, "username": "CesLuci", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Trompete_Coral O Temer, rs g\u00eanio desses kkkkk Brinks", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CesLuci/status/1037510401863364608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Trompete_Coral,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509425161011201, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55374801, "username": "Zebohemio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/vQGIeE8nXt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zebohemio/status/1037509425161011201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509134357282816, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 39832079, "username": "feherrr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tudo farinha do mesmo saco! No fim, todo mundo apoia todo mundo, assegurando aquela velha politicagem de dan\u00e7a das cadeiras, onde a infidelidade e hipocrisia permeiam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feherrr/status/1037509134357282816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509130595049472, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 68154992, "username": "flavionassar", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00e3o se comendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavionassar/status/1037509130595049472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509040715309057, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 964150340265431040, "username": "applecatching", "tweet": "@geraldoalckmin @cnt_pr @MichelTemer @sanszouci pistolou kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/applecatching/status/1037509040715309057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,cnt_pr,geraldoalckmin,sanszouci"}
{"id": 1037508423007592449, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3353390615, "username": "TonSouzaReal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk se matem pic.twitter.com/YCc38CAU1g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonSouzaReal/status/1037508423007592449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507418001944577, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Exatamente isso pic.twitter.com/ddrTgTATRb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1037507418001944577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507327388266496, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 73385631, "username": "HermesMarques", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @pauloap @PorqueTretas Ou seja : \u00c9 TUDO A MESMA MERDA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HermesMarques/status/1037507327388266496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PorqueTretas,pauloap,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506937393500160, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 36385737, "username": "daniel_fire", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer corre que o presidente ta putasso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniel_fire/status/1037506937393500160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506413080309760, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 816851083129737216, "username": "melevaaseriopfv", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Traduzindo... O sujo falando do mal lavado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melevaaseriopfv/status/1037506413080309760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505675813945345, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 202024283, "username": "_pedrocoimbra", "tweet": "AAAAAAAAAAAAA @geraldoalckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pedrocoimbra/status/1037505675813945345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505589482541057, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 137175579, "username": "FelipeVilhena17", "tweet": "Olha o Temer jogando a merda no ventilador e dizendo pro @geraldoalckmin que n\u00e3o adianta ele fazer a falsiane! Que ele \u00e9 temer sim! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Essa \u00e9 pra quem diz que \u00e9 s\u00f3 a esquerda que n\u00e3o se une, que n\u00e3o se entende.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeVilhena17/status/1037505589482541057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505235403657216, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 186837433, "username": "lucasmauess", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer house of cards nunca vai superar isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmauess/status/1037505235403657216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504841713631232, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 67750901, "username": "felipesouza1", "tweet": "Rapaz, com um \u201camigo\u201d desses, o Geraldo Alckmin n\u00e3o precisa nem de inimigo. Kkkkk  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipesouza1/status/1037504841713631232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504825209102336, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 283314743, "username": "_lmxavier", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mas ce ta brava?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lmxavier/status/1037504825209102336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504815113412608, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vendo um pito do Temer no Alckmin! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/putNOykrAr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037504815113412608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504489643827200, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 326365439, "username": "paulopezao1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/r2TFJkEOur", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulopezao1/status/1037504489643827200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504407674478592, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 63236916, "username": "JrDamasceno", "tweet": "Mais um \"demagogo\" que quer se eleger por um partido que \u00e9 campe\u00e3o de \"desvio de dinheiro p\u00fablico\" atrav\u00e9s de \"obras superfaturadas\"... Geraldo Alckmin pelo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXYO70ARsrYrWT3-DJWeiUH564HsDpsPjC0pk0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13xtncdeiy2qi\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrDamasceno/status/1037504407674478592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504100093571072, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 193079711, "username": "CesLuci", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Trompete_Coral autografa meu t\u00edtulo ? \u2665\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CesLuci/status/1037504100093571072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Trompete_Coral,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504042560376832, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 27753875, "username": "rembrandt_sa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Nando_Vianna09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rembrandt_sa/status/1037504042560376832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Nando_Vianna09"}
{"id": 1037503823613505538, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Andreoking Ou seja, disse verdades! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037503823613505538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andreoking,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503525914329090, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 326365439, "username": "paulopezao1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig  pic.twitter.com/8jGG8JyCjX", "replies": 11, "retweets": 11, "likes": 616, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulopezao1/status/1037503525914329090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503457408770048, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 202278765, "username": "tuiterdojuan", "tweet": "O lider da quadrilha t\u00e1 cobrando respeito do @geraldoalckmin Alckimin foi se juntar com a corja, agora tem que aguentar isso a\u00ed.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuiterdojuan/status/1037503457408770048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503210536284161, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 55580281, "username": "jcostanjr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer mandou a direta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcostanjr/status/1037503210536284161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502990012375041, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 326365439, "username": "paulopezao1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @nyck_holly Fa\u00e7am times e se matem \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulopezao1/status/1037502990012375041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nyck_holly,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502688383127552, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 326365439, "username": "paulopezao1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Rapaz eu vejo pol\u00edtica pra ver treta se for pra pela paz eu estaria na igreja/centro esp\u00edrita/terreiroPega fogo cabar\u00e9, descasca esse chuchu temeroso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulopezao1/status/1037502688383127552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501791762636807, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 202278765, "username": "tuiterdojuan", "tweet": "@Hupsel @MichelTemer @geraldoalckmin foi se juntar com a corja... O lider j\u00e1 t\u00e1 cobrando respeito \u00e0 quadrilha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuiterdojuan/status/1037501791762636807", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Hupsel,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499303646965761, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 616678732, "username": "basttos_alex", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkkkkkkk agora conta aquela do papagaio chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basttos_alex/status/1037499303646965761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037491651382521856, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 703008928586711040, "username": "nordmanurucui", "tweet": "@Desesquerdizada @geraldoalckmin cad\u00ea voc\u00ea \"xuxu\"? Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nordmanurucui/status/1037491651382521856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,geraldoalckmin"}
