{"id": 1038412727352524800, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 207693735, "username": "debspereira_", "tweet": "@_andriacunha Eu entendo que a \"pol\u00edtica do medo\" fa\u00e7a com que muitos pensem assim. Mas acredito nas elei\u00e7\u00f5es como projeto pol\u00edtico que queremos para sociedade, e nisso eu me vejo mais representada pelo Guilherme Boulos que defende o fim dos privil\u00e9gios +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debspereira_/status/1038412727352524800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_andriacunha"}
{"id": 1038237779703066624, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 246985981, "username": "vivipsol", "tweet": "@tatiannepsol @FernandoPSOL @GuajajaraSonia @GuilhermeBoulos @UrsulaVidalPSOL @Orlando02384236 Na sede do PSOL temos materiais dispon\u00edveis. Manda teu contato no privado qua a gente combina. \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivipsol/status/1038237779703066624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Orlando02384236,UrsulaVidalPSOL,GuilhermeBoulos,GuajajaraSonia,FernandoPSOL,tatiannepsol"}
{"id": 1038166640091951104, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 835492366916202496, "username": "femob1", "tweet": "200% @GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/EP0Op6Ck7x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/femob1/status/1038166640091951104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038154937400745985, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 211585805, "username": "SigaMauricioPaz", "tweet": "Jader Barbalho dando uma de Guilherme Boulos. A \u00fanica diferen\u00e7a entre os dois \u00e9 que um cobra aluguel enquanto outro estimulou a faveliza\u00e7\u00e3o e a sub-moradia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SigaMauricioPaz/status/1038154937400745985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133064390590465, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1025224483609747457, "username": "AlRalai", "tweet": "@GuilhermeBoulos Digitou isso com um n\u00f3 na garganta ne?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlRalai/status/1038133064390590465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037834972499992576, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 247018422, "username": "gransosso", "tweet": "@GuilhermeBoulos @CarlaZambelli17 @ninguem_anyone @vando14462 Terras invadidas? N\u00e3o, ocupadas..Voc\u00eas deveriam mesmo estudar sobre a quest\u00e3o da terra no Brasil.. Mas pra entender a viol\u00eancia no campo..comecem a estudar sobre grilagem...\u00e9 s\u00f3 uma dica! \" bandeiras\" que bandeiras? Nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gransosso/status/1037834972499992576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vando14462,ninguem_anyone,CarlaZambelli17,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037796040395694085, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 807033584213262337, "username": "Gabrielsilv1880", "tweet": "@RedeGlobo @GuilhermeBoulos @denizezanolla14 @FPovoa \u00c9 mais lun\u00e1tico do que eu imaginei, a vida \u00e9 mais do que ideologia pol\u00edtica.Abra\u00e7os..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielsilv1880/status/1037796040395694085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FPovoa,denizezanolla14,GuilhermeBoulos,RedeGlobo"}
{"id": 1037795530850623488, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 807033584213262337, "username": "Gabrielsilv1880", "tweet": "@RedeGlobo @GuilhermeBoulos @denizezanolla14 @FPovoa Parab\u00e9ns, um twitter de uma hora atr\u00e1s e completamente desatualizado, sai do teu mundinho de militante esquerdista pelo menos por uns minutos e seja racional. Achar que esse atentado foi \"forjado\" \u00e9 o c\u00famulo da canalhice humana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielsilv1880/status/1037795530850623488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FPovoa,denizezanolla14,GuilhermeBoulos,RedeGlobo"}
{"id": 1037794766384259072, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 807033584213262337, "username": "Gabrielsilv1880", "tweet": "@RedeGlobo @GuilhermeBoulos @denizezanolla14 @FPovoa Saiu na Globonews agora a pouco cara, de acordo com o hospital ele est\u00e1 passando por uma cirurgia. Procure se informar mais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielsilv1880/status/1037794766384259072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FPovoa,denizezanolla14,GuilhermeBoulos,RedeGlobo"}
{"id": 1037792701750620162, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 807033584213262337, "username": "Gabrielsilv1880", "tweet": "@RedeGlobo @GuilhermeBoulos @denizezanolla14 Tanto que a faca atingiu o f\u00edgado dele e est\u00e1 sendo operado nesse instante, pq tu \u00e9 t\u00e3o burra assim em? Petista \u00e9 uma ra\u00e7a esc\u00f3ria demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielsilv1880/status/1037792701750620162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "denizezanolla14,GuilhermeBoulos,RedeGlobo"}
{"id": 1037792126325669890, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1012882834594332672, "username": "Evanil_s", "tweet": "@dorafilha @GuilhermeBoulos Oto \u00e9 com pena da faca ;u;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evanil_s/status/1037792126325669890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,dorafilha"}
{"id": 1037764527461474306, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2185003950, "username": "dani_leeee", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SmurfRancinza Ah vah!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dani_leeee/status/1037764527461474306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmurfRancinza,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037764115052281856, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2185003950, "username": "dani_leeee", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @julianoolivetti @LeonMoser Foi o melhor per\u00edodo para todos inclusive. #LulaManuHaddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/dani_leeee/status/1037764115052281856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,julianoolivetti,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037667437926383617, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 993601376382013443, "username": "cezar_rd", "tweet": "@GuilhermeBoulos Matou 40.000 comunistas?Agora entendo o porqu\u00ea de o Chile estar t\u00e3o bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezar_rd/status/1037667437926383617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037664369855934464, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 957315023969374208, "username": "RobsonMarone1", "tweet": "@GuilhermeBoulos @lsentoes E j\u00e1 pensou se o Paulo Guedes invadisse um pr\u00e9dio e cobrasse aluguel?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonMarone1/status/1037664369855934464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037661020272119809, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 72617120, "username": "fgfimoveis", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vem invadir propriedades aqui em Bel\u00e9m, vem... tu vais ver como tu vais ser recebido...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fgfimoveis/status/1037661020272119809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037492595851751431, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1332579048, "username": "SampaiioRenato", "tweet": "Se liga na do @GuilhermeBoulos \ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/francischini_/status/1037297578398949376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SampaiioRenato/status/1037492595851751431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
