{"id": 1038436941627355137, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "'C\u00ea tem a rela\u00e7\u00e3o, Merval? Ah, n\u00e3o?Ent\u00e3o vai l\u00e1 te informar antes de acusar. Fala mesmo, Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038436941627355137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431459512668162, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 70429813, "username": "MarcoslopesPA", "tweet": "@luizarumi @Leoni_a_jato Que Jornalistas Escrotos. Com Haddad era uma verdadeira Matilha no Cio atacando o entrevistado...Com o General viraram Cordeirinhos Sabujos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoslopesPA/status/1038431459512668162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato,luizarumi"}
{"id": 1038428050575249408, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT Haddad_Fernando: Vamos trazer esse Brasil de volta.  pic.twitter.com/wJDMihSQOc\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038428050575249408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424585899843588, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 68455999, "username": "nazareteddesco", "tweet": "@SAULDECASTROSIL @flavioeloia Haddad sem d\u00favida. Ciro est\u00e1 perdendo l\u00e1 na terra dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nazareteddesco/status/1038424585899843588", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flavioeloia,SAULDECASTROSIL"}
{"id": 1038412188040548352, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@MBLivre @thiagosabbah Que v\u00eddeo irrespons\u00e1vel! Ao Colocar a culpa do ataque na esquerda n\u00e3o ser\u00e1 de se espantar haver outros atentados, pois h\u00e1 pessoas ruins em todo lugar. Daqui a pouco atacam Boulos...Haddad...pois s\u00e3o de esquerda e, segundo o v\u00eddeo, culpados pelo ataque ao candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1038412188040548352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagosabbah,MBLivre"}
{"id": 1038409267345272833, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1258446493, "username": "Gabriel07748398", "tweet": "A Dilma j\u00e1 deu uma dessas na Marina. Agora foi a vez do Temer deixar seu recado para o Haddad.  https://www.facebook.com/1068380263/posts/10215622995382459/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel07748398/status/1038409267345272833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408584701333504, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "Gente Haddad Presidente dia 10.09. n\u00e3o podemos perder mais um dia, j\u00e1 que o jumento correu dos debates. #HaddadVemA\u00ed", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#HaddadVemA\u00ed", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038408584701333504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407601426493440, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 762029216, "username": "freitas_iris", "tweet": "meu deus do c\u00e9u... eu t\u00f4 tomando caf\u00e9 e  assistindo \u00e0 entrevista do Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitas_iris/status/1038407601426493440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404007172165633, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3797111537, "username": "analurnt", "tweet": "caralho o temer comeu o cu do haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analurnt/status/1038404007172165633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403052817055744, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@cynaramenezes sim, e, segundo Miriam Leit\u00e3o, n\u00e3o s\u00e3o candidatos como Haddad, quando a empresa sempre se candidata \u00e0 pauta econ\u00f4mica de todos os governos. Cinismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038403052817055744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038397831298482176, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@Haddad_Fernando @repimlins sim, e n\u00e3o \u00e0 toa imp\u00f5em barreiras a  espa\u00e7os de debates e entrevistas com ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038397831298482176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "repimlins,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038395623022768128, "date": "2018-09-08", "time": "06:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@Haddad_Fernando @repimlins princ\u00edpio da presen\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia na lata do lixo, seletivamente, claro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038395623022768128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "repimlins,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038394964751929344, "date": "2018-09-08", "time": "06:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@Haddad_Fernando @repimlins \u00e9 muito importante que os jornalistas confrontem os candidatos com o contradit\u00f3rio, mas o que fizeram com o Haddad passou longe de jornalismo. E ele se saiu muito bem.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038394964751929344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "repimlins,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038393819669188609, "date": "2018-09-08", "time": "06:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@Haddad_Fernando O Par\u00e1 sabe disso: Ufopa, sediada em Santar\u00e9m, e Unifesspa, baseada em Maraj\u00e1, s\u00e3o apenas dois dos \u00f3timos exemplos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038393819669188609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038383110373695492, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 70429813, "username": "MarcoslopesPA", "tweet": "@PedroZaccaro Tinha uma Mo\u00e7a na entrevista que repetiu 5 vezes a pergunta sobre a possibilidade de Haddad conceder Indulto a Lula....estava hist\u00e9rica sem entender o que Pacientemente o futuro Presidente do Brasil explicava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoslopesPA/status/1038383110373695492", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroZaccaro"}
{"id": 1038377338730409985, "date": "2018-09-08", "time": "05:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 151085952, "username": "Pauloemman", "tweet": "O governo do vampiro golpista \u00e9 isso. Desgra\u00e7a e mis\u00e9ria para o povo. Haddad/Manu e #Lulalivre  https://www.facebook.com/pauloemman/posts/10204724888799135\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lulalivre", "link": "https://twitter.com/Pauloemman/status/1038377338730409985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293751645401089, "date": "2018-09-08", "time": "00:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 179007943, "username": "victorserenity", "tweet": "Promotoria acusa Haddad por corrup\u00e7\u00e3o, quadrilha e lavagem de dinheiro  https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/promotoria-acusa-haddad-por-corrupcao-quadrilha-e-lavagem-de-dinheiro/?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorserenity/status/1038293751645401089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293629087952896, "date": "2018-09-08", "time": "00:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 63236916, "username": "JrDamasceno", "tweet": "Dos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia vou comentar sobre os 4 primeiros que est\u00e3o na briga que s\u00e3o...HADDAD, que est\u00e1 representando um partido falido com a imagem de \"corrupto\" e \"ladr\u00e3o\" e n\u00e3o deve chegar ao 2\u00b0 turno;...  https://www.facebook.com/100011753016093/posts/620817671653328/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrDamasceno/status/1038293629087952896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293441330008065, "date": "2018-09-08", "time": "00:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 63236916, "username": "JrDamasceno", "tweet": "Dos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia vou comentar sobre os 4 primeiros que est\u00e3o na briga que s\u00e3o...HADDAD, que est\u00e1 representando um partido falido com a imagem de \"corrupto\" e \"ladr\u00e3o\" e n\u00e3o deve chegar ao 2\u00b0 turno;...  https://www.facebook.com/100002854703314/posts/1595181533920321/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrDamasceno/status/1038293441330008065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038287968128180224, "date": "2018-09-07", "time": "23:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3178023161, "username": "annareveuse", "tweet": "to vendo gente falando q vai votar no ciro pq o haddad n\u00e3o teria chances contra o bolsonaro num poss\u00edvel segundo turno. segundo pesquisas altamente confi\u00e1veis ne.... isso eh obviamente um terrorismo q a grande m\u00eddia t\u00e1 fazendo pra tirar voto do haddad e dividir a esquerda porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annareveuse/status/1038287968128180224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038287498613587968, "date": "2018-09-07", "time": "23:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3178023161, "username": "annareveuse", "tweet": "s\u00f3 queria deixar no ar uma pergunta aqui pra vcs antes de eu dormir:pq vcs acham q as pesquisas (altamente manipuladas) dizem que no segundo turno o \u00fanico candidato q n\u00e3o venceria o bolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 o haddad? acorda gente pelo amor de deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annareveuse/status/1038287498613587968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038277954504220672, "date": "2018-09-07", "time": "23:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2946050957, "username": "MaiaraCordeiro7", "tweet": "@ConversaAfiada Haddad mostrou que t\u00e1 mais que preparado, foi uma surra nesses pseudo jornalistas <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaiaraCordeiro7/status/1038277954504220672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038277157758398464, "date": "2018-09-07", "time": "23:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 169167885, "username": "AlanKuste", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Vampiro doid\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanKuste/status/1038277157758398464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038255048327868416, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 999101494304694277, "username": "Martamoraesram1", "tweet": "# Haddad presidente 13 Haddad presidente 13 Haddad presidente 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martamoraesram1/status/1038255048327868416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254829427195904, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 999101494304694277, "username": "Martamoraesram1", "tweet": "@Haddad_Fernando A Globo quer que a pessoa deixe de lutat, n\u00e3o aceita que a pessoa possa se defender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martamoraesram1/status/1038254829427195904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038254081473736704, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 703571670905311232, "username": "Ira_Sampaio", "tweet": "@MariaCidada1 @lolaescreva Confio muito nisso. A persegui\u00e7\u00e3o ao #Lula aumentou muito o prest\u00edgio do PT, ent\u00e3o acho que conseguiremos eleger um parlamento melhor, e claro, chances altas de eleger o @Haddad_Fernando .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/Ira_Sampaio/status/1038254081473736704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva,MariaCidada1,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038251667815321601, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 965998309193277441, "username": "BelemCity2", "tweet": "@BernardoMF E todos os Jornalistas da Globo News se calaram e aceitaram a defesa do exterm\u00ednio e da tortura feita pelo General. Ontem com Haddad era voadora para todo lado....hoje s\u00e3o Carneirinhos aplaudindo um Defensor da Tortura de Pesdoas Inocentes.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelemCity2/status/1038251667815321601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1038248081001775111, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@Haddad_Fernando @cynaramenezes @ManuelaDavila De cabo a rabo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038248081001775111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,cynaramenezes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038242162373271552, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 710675042187788289, "username": "cabellolegend97", "tweet": "@batsmila Ele era a minha op\u00e7\u00e3o de voto, mas... vou de Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellolegend97/status/1038242162373271552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "batsmila"}
{"id": 1038241389019058176, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Quando Lula indicar Haddad candidato, ele dispara nas pesquisas  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/chicovigilante/367965/Quando-Lula-indicar-Haddad-candidato-ele-dispara-nas-pesquisas.htm\u00a0\u2026 via brasil247\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038241389019058176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240136084049920, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT DrFernandoOrtiz: Compartilhe o programa de Lula e Fernando Haddad. Nas ruas e redes sociais, vamos fazer o Brasil feliz de novo.  pic.twitter.com/BQQEbfs4az\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038240136084049920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240132619530246, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT fgmorais1946: Na pesquisa XP/Ipespe, Fernando Haddad salta de 2% para 14% das inten\u00e7\u00f5es de voto quando identificado como \"o candidato de Lula\".  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038240132619530246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240129687728130, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT turquim5: Haddad no palco da inquisi\u00e7\u00e3o: na golpista Globo News, s\u00f3 faltaram os tucanos, Moro e Dallagnol.  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/368004/Haddad-no-palco-da-inquisi%C3%A7%C3%A3o-na-Globo-News-s%C3%B3-faltaram-Moro-e-Dallagnol.htm?utm_source=social_monitor&utm_medium=widget_vertical\u00a0\u2026 brasil247 \ud83d\udc49Imprensa golpista criou uma nova modalidade de entrevista, quando o entrevistado for um petista: \"O jor\u2026  pic.twitter.com/APPM6saW6n\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038240129687728130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239308866576384, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT Haddad_Fernando: Nosso partido nasceu da democracia. Sempre buscamos o voto soberano do povo para encontrar as sa\u00eddas e as solu\u00e7\u00f5es. O PT tem um compromisso com a liberdade.  https://lula.com.br/haddad-na-globonews-pt-busca-sempre-o-voto-soberano-do-povo-para-encontrar-as-saidas/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038239308866576384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237034522001408, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 120890159, "username": "pequenadoigapo", "tweet": "Eu s\u00f3 compartilho meu corpo com quem vota no Ciro Gomes ou Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pequenadoigapo/status/1038237034522001408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235473909624832, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 703571670905311232, "username": "Ira_Sampaio", "tweet": "@hamenteslivres @Haddad_Fernando @luciana_onofre @pafranco2005 Foi pedrada, mas o nosso futuro Presidente \u00e9 muito preparado e tem uma frieza siberiana.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ira_Sampaio/status/1038235473909624832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pafranco2005,luciana_onofre,Haddad_Fernando,hamenteslivres"}
{"id": 1038232445072691200, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 137748012, "username": "marina_tsouza", "tweet": "Para quem j\u00e1 enfrentou a bancada da P\u00e2nico na Jovem Pan, a bancada da Globo News \u00e9 conversa com cafezinho. Vai Haddad! \ud83d\ude0e #HaddadNaGloboNews #OBrasilFelizDeNovo #LulaLivre #HaddadPresidente #HaddadPresidente13 #LulaHaddadManu13 #Haddad13", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaLivre,#HaddadPresidente,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadManu13,#Haddad13", "link": "https://twitter.com/marina_tsouza/status/1038232445072691200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217557470339072, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 703571670905311232, "username": "Ira_Sampaio", "tweet": "@mMazzas N\u00e3o faz isso. Eu j\u00e1 fiz isso, j\u00e1 me arrependi e voltei. Temos que ser fortes. @Haddad_Fernando  13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ira_Sampaio/status/1038217557470339072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mMazzas,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038212710402588673, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 318171253, "username": "CorreaS_L", "tweet": "@danilocmLP Alguns institutos j\u00e1 fizeram dois cen\u00e1rios de pesquisa: um com Haddad e outro com Haddad, \"o candidato do Lula\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreaS_L/status/1038212710402588673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danilocmLP"}
{"id": 1038190622660804608, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 28857871, "username": "soueulili", "tweet": "@AntiCast @anarcobs @barroswcb J\u00e1 abra\u00e7ou. Isso que me preocupa tb! \u00c9 mais f\u00e1cil manipular um cara como ele do que Haddad e Ciro, que pensam! :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soueulili/status/1038190622660804608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barroswcb,anarcobs,AntiCast"}
{"id": 1038189448071020544, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Estagnado, Bolsonaro ganha mega rejei\u00e7\u00e3o e Haddad dispara, diz pesquisa - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/estagnado-bolsonaro-ganha-mega-rejeicao-e-haddad-dispara-diz-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1038189448071020544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164148134334464, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 703571670905311232, "username": "Ira_Sampaio", "tweet": "@Haddad_Fernando Voc\u00ea foi \u00f3timo ontem...paci\u00eancia Siberiana, passa a receita pra gente. \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ira_Sampaio/status/1038164148134334464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038162490914471937, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 703571670905311232, "username": "Ira_Sampaio", "tweet": "@MariaCidada1 @pauloteixeira13 @CheekyTati Querida, recebi esta sugest\u00e3o \u00e9 adotei!! Tudo pelo @Haddad_Fernando 13.  pic.twitter.com/aySKoxDQrk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ira_Sampaio/status/1038162490914471937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CheekyTati,pauloteixeira13,MariaCidada1,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038159305265086465, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 803278627811053569, "username": "roselecouto", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @Marceloprado45 Exatamente.O Merval tremeu e disse n\u00e3o n\u00e3o.Adorei o Hadadd encuralando esses fascistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roselecouto/status/1038159305265086465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloprado45,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038142062758174720, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 55483368, "username": "camilaeva", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ansiosa pra ver o do @cirogomes  e a r\u00e9plica q vai ser bonita demais \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilaeva/status/1038142062758174720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1038137016872050689, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 703571670905311232, "username": "Ira_Sampaio", "tweet": "@euclarice Vamos aguardar a indica\u00e7\u00e3o do @Haddad_Fernando como o candidato...minha expectativa \u00e9 que ele cres\u00e7a...ele \u00e9 perfeito, concordo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ira_Sampaio/status/1038137016872050689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038135211274522624, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 703571670905311232, "username": "Ira_Sampaio", "tweet": "@Wine_trent @mmans Tirando o Gabeira, foram todos muito agressivos e mal educados com o @Haddad_Fernando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ira_Sampaio/status/1038135211274522624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmans,Wine_trent,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038127365874966529, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4899628042, "username": "ianrsrs", "tweet": "nao mano kkkkkkkkk metade nao vai votar no haddad, inclusive eu em qualquer circunstancia  https://twitter.com/davitimista/status/1037361208851083264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianrsrs/status/1038127365874966529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127094306418688, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 703571670905311232, "username": "Ira_Sampaio", "tweet": "@MariaCidada1 Tamb\u00e9m achei horr\u00edvel a entrevista....mas o @Haddad_Fernando \u00e9 muito tranquilo e aguentou a selvageria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ira_Sampaio/status/1038127094306418688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaCidada1,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038126374509309957, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 999101494304694277, "username": "Martamoraesram1", "tweet": "Haddad presidente do Brasil 13  pic.twitter.com/5yHx7KYJZb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martamoraesram1/status/1038126374509309957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126300685320192, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 999101494304694277, "username": "Martamoraesram1", "tweet": "Haddad presidente 13  pic.twitter.com/MLReRznqc8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martamoraesram1/status/1038126300685320192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126182548561921, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 999101494304694277, "username": "Martamoraesram1", "tweet": "Presidente 13 Haddad HADDAD 13 presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martamoraesram1/status/1038126182548561921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126083223310343, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 999101494304694277, "username": "Martamoraesram1", "tweet": "Haddad Haddad HADDAD 13 presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martamoraesram1/status/1038126083223310343", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123676523216896, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 325625093, "username": "EmersonAlkntara", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \u00c9 isso a\u00ed meu Presidento. Tem que responder mesmo pra esse sacana. Se \u00e9 pra ficar at\u00e9 o fim do ano, que seja com classe. Esse papo de \"golpe\" s\u00f3 vale quando beneficia os petralhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAlkntara/status/1038123676523216896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038120022957219840, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4312408035, "username": "RaynanMatheus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Py96jJ43PEY?aMichel\u00a0\u2026 Temer Detona Geraldo Alckmin e Fernando Haddad (06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaynanMatheus/status/1038120022957219840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038096556065468416, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 28857871, "username": "soueulili", "tweet": "pra mim t\u00e1 muito claro qual o candidato da Globo s\u00f3 por essa cobertura da @GloboNews \ud83d\udca9 \u00e9 mais f\u00e1cil manipular um despreparado como o Bolso do que algu\u00e9m que pensa como Ciro e  Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soueulili/status/1038096556065468416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038095844338282496, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 357611457, "username": "ftima_gonalves", "tweet": "@Haddad_Fernando @thor_win_ Na boa, procure um psiquiatra urgente. E, caso voc\u00ea tenha sido consultado alguma vez na vida, pe\u00e7a o seu dinheiro de volta porque vc n\u00e3o ficou curado. Corra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftima_gonalves/status/1038095844338282496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thor_win_,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038092239124226048, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 884227557293424644, "username": "hectorlolq", "tweet": "o antipetismo vai crescer e mais do que nunca \u00e9 invi\u00e1vel votar no haddadainda desacreditado que tem gente nessa \u00e9 entregar a pedra filosofal na m\u00e3o do voldemort", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hectorlolq/status/1038092239124226048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092159432515585, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1390007233, "username": "igorpossidonio", "tweet": "@Haddad_Fernando Fico pensando se fosse o senhor candidato, se seria da mesma forma. Eu espero est\u00e1 errado e quero est\u00e1 errado, mas uma pessoa que tem atitudes ignorantes, n\u00e3o podemos duvidar de nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorpossidonio/status/1038092159432515585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038090556805656576, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 498960351, "username": "RobsonBouth", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Voc\u00ea deve estar se regoxijando, tu \u00e9 tua corja n\u00e3o engana \u2795 ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonBouth/status/1038090556805656576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038089827495895042, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "\u201cHaddad apoiado por Lula\u201d chega a 14% em segundo lugar, diz pesquisa XP/Ipespe  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-apoiado-por-lula-chega-a-14-em-segundo-lugar-diz-pesquisa-xp-ipespe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1038089827495895042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086377718665216, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 222159641, "username": "forajunior", "tweet": "E infelizmente esse candidato n\u00e3o \u00e9 o Haddad. Muito menos o Boulos. Acorda, gente. precisamos agir de maneira estrat\u00e9gica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/forajunior/status/1038086377718665216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086016874278912, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 144699443, "username": "hey_bandoleira", "tweet": "Imagina uma chapa de primeiro turno:  Ciro (K\u00e1tia), Manu e Haddad (lula).N\u00e3o estar\u00edamos t\u00e3o preocupados agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hey_bandoleira/status/1038086016874278912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085276642566144, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 128784254, "username": "Adi_Marino", "tweet": "Se fosse Merval Pereira e @MiriamLeitaoCom tiraria um ano sab\u00e1tico do jornalismo. Apanharam feio de Ciro Gomes, K\u00e1tia Abreu e de Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adi_Marino/status/1038085276642566144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038084709941694465, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 128784254, "username": "Adi_Marino", "tweet": "Vi a entrevista do @Haddad_Fernando na Globo News. Quanta serenidade, consci\u00eancia e educa\u00e7\u00e3o diante das bravejadas dos jornalistas da Globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adi_Marino/status/1038084709941694465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038077440491495426, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 749245710856515584, "username": "sweetalcohol_", "tweet": "Haddad ia ser o cara q eu era afim  https://twitter.com/merirman/status/1035583831699546113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweetalcohol_/status/1038077440491495426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076800637784064, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 151085952, "username": "Pauloemman", "tweet": "Sem Lula, Haddad \u00e9 o favorito para ganhar as elei\u00e7\u00f5es, diz especialista em voto | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/sem-lula-haddad-e-o-favorito-para-ganhar-as-eleicoes-diz-especialista-em-voto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloemman/status/1038076800637784064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075149319380993, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@berieux Neste caso, n\u00e3o \u00e9 despreparo. Pelo contr\u00e1rio: estavam preparados para atacar Lula, Haddad e o PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038075149319380993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038074366804852736, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Engole o choro, Merval", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038074366804852736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038072851692244993, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "\"N\u00e3o somos n\u00f3s os candidatos\", Miriam Leit\u00e3o pro Haddad. Mana, a m\u00eddia hegem\u00f4nica seeeempre se candidata \u00e0 pauta econ\u00f4mica dos governos. Cad\u00ea a responsa em cumprir com a fun\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o no pa\u00eds? Menos, gata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038072851692244993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072003339665413, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "Haddad declara que foram equivocadas medidas econ\u00f4micas de 2 anos do governo da Dilma (interrompidos pelo golpe) e Miriam insiste mil vezes que o PT se esquiva da responsabilidade e vai repetir os erros. M\u00e3na...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038072003339665413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066341398425602, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "@deborista @berieux Haddad n\u00e3o tem for\u00e7a pol\u00edtica. E perde para qualquer segundo turno que vier, pelo grande anti-petismo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1038066341398425602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux,deborista"}
{"id": 1038065257003069440, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 48833582, "username": "JecyonePinheiro", "tweet": "@erikamorhy Vou de Haddad, mana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JecyonePinheiro/status/1038065257003069440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erikamorhy"}
{"id": 1038063536558284800, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "Ciro arrasa no dom\u00ednio das pautas. Mas j\u00e1 viram o Haddad, que 't\u00e1 comendo as migalhas que a m\u00eddia hegem\u00f4nica joga? Perdoname, bolud@s", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038063536558284800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060312413581312, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2167213976, "username": "hmmberto", "tweet": "Eu so queria um namorado p votar no haddad comigo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmmberto/status/1038060312413581312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052316212027394, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "\"O trabalho feito pela CGU n\u00e3o alcan\u00e7ou as estatais. Isso \u00e9 verdade. N\u00f3s criamos controles que foram at\u00e9 determinado ponto\", Haddad para Miriam Leit\u00e3o. #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038052316212027394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051842717085698, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 16532237, "username": "knsantos", "tweet": "Cabra bom esse @Haddad_Fernando.  https://twitter.com/rafaelmartelo/status/1037899843430174721\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knsantos/status/1038051842717085698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038051808097316864, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 151085952, "username": "Pauloemman", "tweet": "Os Marinho se reunem com o Lixo e dizem: Bozo a coisa t\u00e1 feia . O Lula /Haddad/ Manu v\u00e3o levar.- O que o sr. sugere?- Uma facada.- Mas eu j\u00e1 paguei!Uma facada falsa.- Mas vai doer. -D\u00f3i nada! \u00c9 falsa.-Ganhas...  https://www.facebook.com/pauloemman/posts/10204721793481754\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloemman/status/1038051808097316864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049920257851392, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 16931619, "username": "DanniloCruz", "tweet": "Aqui eu coloco meus motivos pra Marina e Eduardo Jorge serem minha primeira op\u00e7\u00e3o para presidente e n\u00e3o outros como Ciro e Haddad.  https://twitter.com/DanniloCruz/status/1038049545098280960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanniloCruz/status/1038049920257851392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049133993644032, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "\"Os governos se diferenciam por uma regra muito simples: fortaleceu a Pol\u00edcia Federal? A Controladoria Geral da Uni\u00e3o? O Poder Judici\u00e1rio? O Minist\u00e9rio P\u00fablico?\", Haddad sobre combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. #LulaLivre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038049133993644032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048358731079680, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "\"Por que existe recurso no Poder Judici\u00e1rio? Porque existem erros no Judici\u00e1rio\" - Haddad desenhando pro Camarotti.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038048358731079680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048357724442624, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "\"Isso a Hist\u00f3ria vai dizer. Eu estou de um lado. Vocs... pessoas est\u00e3o de outro\". Haddad, mano, pode falar pro Camarotti \"VOC\u00caS est\u00e3o de outro\". Complete a frase, siiiim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038048357724442624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047706135060482, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 862347444016861185, "username": "juniorbragafig", "tweet": "Haddad sendo vice sem presidente, j\u00e1 virou mania no PT, at\u00e9 hj juram que o Temer se elegeu como vice s\u00f3, n\u00e3o votaram nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorbragafig/status/1038047706135060482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047266081259526, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@DCM_online Kkkkkkkkkkk Mano n\u00e3o t\u00eam jeito! Haddad presidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038047266081259526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038040649814237184, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1029879641979465728, "username": "mmarciacult", "tweet": "@turquim5 @Haddad_Fernando N\u00e3o lamento nada ele tinha q estar preso faz tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarciacult/status/1038040649814237184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,turquim5"}
{"id": 1038032838535405568, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2523500136, "username": "paulo_pistache", "tweet": "Gente! A @MichelTemer t\u00e1 a louca das cartinhas magoadas. Agora foi pro Haddad. Algu\u00e9m aciona o servi\u00e7o de psicologia e psiquiatria do Pal\u00e1cio pq o surto \u00e9 iminente.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_pistache/status/1038032838535405568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1038023926826389505, "date": "2018-09-07", "time": "06:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 413441303, "username": "keylaleticia_", "tweet": "@Oanjomaisvelhoo Tbm mudei, Haddad era minha primeira op\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylaleticia_/status/1038023926826389505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oanjomaisvelhoo"}
{"id": 1038017198487416833, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @robsongfreire @querubimbarroco Criar o tribunal do golpe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038017198487416833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "querubimbarroco,robsongfreire,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038012605288402944, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 290711491, "username": "fmsilva1984", "tweet": "Haddad tocando Blackbird \ud83d\ude0d  https://twitter.com/trolha_de_sp/status/1037331988561244160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmsilva1984/status/1038012605288402944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037995865183608832, "date": "2018-09-07", "time": "04:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 357611457, "username": "ftima_gonalves", "tweet": "Al\u00f4 @TaclaDuran , o @merval_merval disse ontem na entrevista com o Haddad que voc\u00ea \u00e9 foragido. Que falta de apura\u00e7\u00e3o! Qual foi a parte da decis\u00e3o da Interpol contra o juiz lavajateiro que ele n\u00e3o entendeu ou n\u00e3o quis entender? @GloboNews", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftima_gonalves/status/1037995865183608832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaclaDuran,merval_merval,GloboNews"}
{"id": 1037991390683299841, "date": "2018-09-07", "time": "04:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT FrenteBahia: \"RT padilhando: \"Em 2016, est\u00e1vamos sendo julgados por uma coisa que o PT n\u00e3o fez. Dois anos depois, a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 entende o que foi que aconteceu naquele momento\" - .Haddad_Fernando #HaddadNaGlobonews #Padilha1354  pic.twitter.com/RHZdO9n85e\"\"", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037991390683299841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037969619686973440, "date": "2018-09-07", "time": "02:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 15085756, "username": "Ana_Prado", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando  deu um show apesar dos jornais. Meu presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana_Prado/status/1037969619686973440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037965738336768002, "date": "2018-09-07", "time": "02:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT ricardope: A calma de Haddad contrasta com a f\u00faria dos jornalistas da GloboNews. Toda vez que o petista responde algo que os entrevistadores n\u00e3o concordam eles o interrompem. Haddad espera o hist\u00e9rico se calar e retoma de onde parou. #HaddadNaGloboNews\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037965738336768002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965735744741377, "date": "2018-09-07", "time": "02:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT padilhando: \"(A senten\u00e7a do Moro) na minha opini\u00e3o, \u00e9 um erro. N\u00e3o existe, na constitui\u00e7\u00e3o, condena\u00e7\u00e3o por ato indeterminado\" - .Haddad_Fernando #HaddadNaGlobonews #Padilha1354  pic.twitter.com/T8mPXnUfQc\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037965735744741377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965002358042624, "date": "2018-09-07", "time": "02:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT Haddad_Fernando: Quantas a\u00e7\u00f5es o MP perdeu pra mim? O MP nunca ganhou uma a\u00e7\u00e3o movida contra mim e nem ganhar\u00e1. E essas a\u00e7\u00f5es foram protocoladas agora, coincidentemente quando me tornei vice do LulaOficial. Porque cancelei uma obra superfaturada pela UTC. #HaddadNaGloboNews\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037965002358042624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037964995194179584, "date": "2018-09-07", "time": "02:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT padilhando: \"Em 2016, est\u00e1vamos sendo julgados por uma coisa que o PT n\u00e3o fez. Dois anos depois, a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 entende o que foi que aconteceu naquele momento\" - .Haddad_Fernando #HaddadNaGlobonews #Padilha1354  pic.twitter.com/RHZdO9n85e\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037964995194179584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037957628138323969, "date": "2018-09-07", "time": "01:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 33139529, "username": "CrapulaMor", "tweet": "@thedeathoh Ent\u00e3o, se mais pr\u00f3ximo do dia 07/10, o Haddad estiver na frente do Ciro, vc migra seu voto pro PT?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrapulaMor/status/1037957628138323969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thedeathoh"}
{"id": 1037954863362179072, "date": "2018-09-07", "time": "01:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 790705838126198784, "username": "okblz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer os caras pra tomarem sabugada do temer tem que t\u00e1 com a moral muito l\u00e1 embaixo cara kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okblz/status/1037954863362179072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037934046154776576, "date": "2018-09-07", "time": "00:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 172510901, "username": "rica_lord", "tweet": "O for\u00e7a bonoro t\u00e1 sendo 10x mais falado que o haddad. Vai tomar no cu pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rica_lord/status/1037934046154776576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933549951897600, "date": "2018-09-07", "time": "00:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 193871722, "username": "Miriammosqueiro", "tweet": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miriammosqueiro/status/1037933549951897600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037916203497541632, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@Haddad_Fernando @GeraldodeMorais Poste mijado pelo cachorro do bandido.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037916203497541632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeraldodeMorais,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037912940521971712, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Voto em Haddad atinge mesmo potencial de Lula, admite Ibope  https://aknoticias.blogspot.com/2018/09/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037912940521971712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909332770349057, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 803278627811053569, "username": "roselecouto", "tweet": "@Haddad_Fernando @diraholanda @LulaOficial Show do Hadadd : coer\u00eancia,sabedoria,paci\u00eancia e jantou os jornalistas tucanos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roselecouto/status/1037909332770349057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,diraholanda,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037909272728887296, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1162135802, "username": "thewinteriscamm", "tweet": "Haddad vem pra minha cama da elegibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thewinteriscamm/status/1037909272728887296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909168949219330, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1162135802, "username": "thewinteriscamm", "tweet": "HADDAD \u00c9 MEU HOMEM NA POL\u00cdTICA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thewinteriscamm/status/1037909168949219330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906832247939072, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "Haddad lembra de Luiz Gushiken, acusado injustamente no Mensal\u00e3o, em sabatina na GloboNews  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-lembra-de-luiz-gushiken-acusado-injustamente-no-mensalao-em-sabatina-na-globonews/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1037906832247939072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906685027860481, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1029202905381912577, "username": "BarrosoFrancy", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Miga sua lokaaaaa, querias tanto esse cargo e nem sabe se comportar como presidente... #Golpistasim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Golpistasim", "link": "https://twitter.com/BarrosoFrancy/status/1037906685027860481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037901351274078213, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 65195479, "username": "carbonno14", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carbonno14/status/1037901351274078213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901153122574336, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 981939760833974272, "username": "tamilpinheiro", "tweet": "Eu queria discutir q nem o haddad na tranquilidade pontuando cada argumento mas infelizmente parto logo p deboche e desd\u00e9m cirense", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamilpinheiro/status/1037901153122574336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898007679848450, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 61198224, "username": "FabioXavier5", "tweet": "Haddad sendo preciso, tem respostas pra tudo, Merval t\u00e1 desconfort\u00e1vel  #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/FabioXavier5/status/1037898007679848450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897190033817600, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 61198224, "username": "FabioXavier5", "tweet": "Miriam leit\u00e3o \"Vamos voltar a falar de economia\"Haddad \"U\u00e9, t\u00f4 respondendo as perguntas, vcs que pautam os assuntos\" hehehehehehe #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/FabioXavier5/status/1037897190033817600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896843164823552, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 61198224, "username": "FabioXavier5", "tweet": "Haddad disse que a vis\u00e3o de economia da GN s\u00f3 analisa por um lada, e falou na cara deles \"Minha opini\u00e3o, sou assinante\" #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/FabioXavier5/status/1037896843164823552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896624490663936, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61198224, "username": "FabioXavier5", "tweet": "A calma e a serenidade do Haddad deixam o Merval irado KKKKKK #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/FabioXavier5/status/1037896624490663936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896388867174400, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 803278627811053569, "username": "roselecouto", "tweet": "@Haddad_Fernando Jantou todos! Hadadd: classe, coer\u00eancia, intelig\u00eancia e sabedoria.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roselecouto/status/1037896388867174400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893068475846656, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1191824406, "username": "morganagsilva", "tweet": "haddad ladr\u00e3o roubou meu cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morganagsilva/status/1037893068475846656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892733355130882, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 762029216, "username": "freitas_iris", "tweet": "O Haddad \u00e9 t\u00e3o inteligente, \u00e9 t\u00e3o tranquilo que chega dar medo. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/freitas_iris/status/1037892733355130882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890784543035394, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "Mmmmmmmmm @Haddad_Fernando chamou a Cris Lobo de Burra kkkkkkkk grau de investimento n\u00e3o \u00e9 mais assunto econ\u00f4mico", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037890784543035394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890264931688448, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "Se voc\u00ea nunca viu um jumento, assista Haddad na #CentraldasEleicoes #GNEleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentraldasEleicoes,#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037890264931688448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889811665825794, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2879023991, "username": "thalmus_", "tweet": "@Haddad_Fernando \u00e9 inteligente, preparado... o cara \u00e9 foda mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalmus_/status/1037889811665825794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889765272629250, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 211697029, "username": "pajeandiniz", "tweet": "Haddad foi ministro da Educa\u00e7\u00e3o por sete anos e ningu\u00e9m pergunta sobre os dados catastr\u00f3ficos do ensino divulgados recentemente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pajeandiniz/status/1037889765272629250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889696259555330, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2879023991, "username": "thalmus_", "tweet": "@Haddad_Fernando \u00e9 foda. Quando ele deixa os jornalistas da @GloboNews encurralados eles pedem intervalo. Acho engra\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalmus_/status/1037889696259555330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037889533059186689, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 326365439, "username": "paulopezao1", "tweet": "@GolpeNuncaMais @mariscoutinho Porque eu n\u00e3o escutei o bolsolixo e armar todo mundoi no lugar do #Haddad ja tinha atirado na cara deles todos\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/paulopezao1/status/1037889533059186689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariscoutinho,GolpeNuncaMais"}
{"id": 1037889523005501440, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1191824406, "username": "morganagsilva", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Haddad meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morganagsilva/status/1037889523005501440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889459637956608, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1191824406, "username": "morganagsilva", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer vai dormir seu ladrao safado golpista vaza!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morganagsilva/status/1037889459637956608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889240632311808, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@veramagalhaes Kkkkkkkkk #HaddadNaGloboNews  kkkkkkk Haddad dando show", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037889240632311808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037888797617410048, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 211697029, "username": "pajeandiniz", "tweet": "Fernando Haddad defendendo JBS \u00e9 de embrulhar o est\u00f4mago.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pajeandiniz/status/1037888797617410048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886414732570624, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 326365439, "username": "paulopezao1", "tweet": "@MoyenneA @andryoamaral \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Gente quem tem Twitter vamos levantar #Haddad na globosta,pois foi isso o caso desse Bolsolixo hoje na m\u00eddia\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/paulopezao1/status/1037886414732570624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andryoamaral,MoyenneA"}
{"id": 1037885757422268416, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 326365439, "username": "paulopezao1", "tweet": "@propineiro \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Gente quem tem Twitter vamos levantar #Haddad na globosta,pois foi isso o caso desse Bolsolixo hoje na m\u00eddia\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/paulopezao1/status/1037885757422268416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propineiro"}
{"id": 1037885575678894080, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 326365439, "username": "paulopezao1", "tweet": "@tani1000 @wadih_damous \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Gente quem tem Twitter vamos levantar #Haddad na globosta,pois foi isso o caso desse Bolsolixo hoje na m\u00eddia\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/paulopezao1/status/1037885575678894080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous,tani1000"}
{"id": 1037885355368882176, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1191824406, "username": "morganagsilva", "tweet": "meu deus o haddad n \u00e9 nem gente ele \u00e9 um anjo caralho muito meu presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morganagsilva/status/1037885355368882176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884706249945088, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 54377625, "username": "betovelvet", "tweet": "A entrevista do Haddad vai girar apenas sobre corrup\u00e7\u00e3o, pelo visto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betovelvet/status/1037884706249945088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884289705226241, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 78685587, "username": "tiagolchaves", "tweet": "Que banho que o Haddad t\u00e1 dando nos jornalistas da Globo News, hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagolchaves/status/1037884289705226241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884288044355589, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 326365439, "username": "paulopezao1", "tweet": "\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Gente quem tem Twitter vamos levantar #Haddad na globosta,pois foi isso o caso desse Bolsolixo hoje na m\u00eddia\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/paulopezao1/status/1037884288044355589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884143672147969, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 326365439, "username": "paulopezao1", "tweet": "@Reidosreis12 @delucca \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Gente quem tem Twitter vamos levantar #Haddad na globosta,pois foi isso o caso desse Bolsolixo hoje na m\u00eddia\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/paulopezao1/status/1037884143672147969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,Reidosreis12"}
{"id": 1037883979679051776, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 73010137, "username": "EuOdara", "tweet": "Haddad no #GNEleicoes2018 e novela prorrogada ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EuOdara/status/1037883979679051776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883021079326720, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1191824406, "username": "morganagsilva", "tweet": "vai tomar no cu globonews bando de despreparado do caralho camaroti s\u00f3 falando merda e interrompendo meu anjo haddad filhos da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morganagsilva/status/1037883021079326720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882690534604800, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 54377625, "username": "betovelvet", "tweet": "Haddad bem desconfort\u00e1vel na tarefa de defender o PT das acusa\u00e7\u00f5es de corrup\u00e7\u00e3o. Ele se sai melhor defendendo o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betovelvet/status/1037882690534604800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881574107373569, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 326365439, "username": "paulopezao1", "tweet": "Gente que \u00e9 essa vaca que insisti em falar so Haddad de 2016 se o fhc perdeu elei\u00e7\u00f5es ora prefeito em SP e depois se tornou presidente depois\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulopezao1/status/1037881574107373569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881505299746817, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "Um saco tanta interrup\u00e7\u00e3o na fala do Haddad, gente! Deixa o cara concluir a ideia, GloboNews!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1037881505299746817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880344710656001, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 183026852, "username": "brenoedai", "tweet": "O Haddad \u00e9 muito civilizado para ser candidato do PT #CentralDasElei\u00e7\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brenoedai/status/1037880344710656001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878273013952512, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 211697029, "username": "pajeandiniz", "tweet": "Fernando Haddad falando que o PT nunca usou radicalismos \u00e9 uma daquelas coisas que s\u00f3 o Brasil nos proporciona.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pajeandiniz/status/1037878273013952512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868908362059776, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 999101494304694277, "username": "Martamoraesram1", "tweet": "Haddad presidente 13 13 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martamoraesram1/status/1037868908362059776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868791185793024, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 999101494304694277, "username": "Martamoraesram1", "tweet": "Haddad presidente 13 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martamoraesram1/status/1037868791185793024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868703252180993, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 999101494304694277, "username": "Martamoraesram1", "tweet": "Haddad presidente 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martamoraesram1/status/1037868703252180993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863552554606592, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 185000160, "username": "Kelly_abelha", "tweet": "@Haddad_Fernando \u00c9 verdade esse bilete!? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pic.twitter.com/YITAtuzDHK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kelly_abelha/status/1037863552554606592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037860048582725632, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 999101494304694277, "username": "Martamoraesram1", "tweet": "Haddad presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martamoraesram1/status/1037860048582725632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856530966749185, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 327717673, "username": "INNjohn", "tweet": "@Haddad_Fernando @advfilipe @ArthurPortela17 Agora os trouxas percebem que armas n\u00e3o matam, quem matam s\u00e3o peasoas. at\u00e9 um viol\u00e3o na cabe\u00e7a pode matar \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INNjohn/status/1037856530966749185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurPortela17,advfilipe,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037855545594654720, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 204821087, "username": "lfserique", "tweet": "Eu gosto do PT. Mas quero votar no candidato \u00e0 presidente!!! Haddad \u00e9 Vice. Lula \u00e9 s\u00f3 apoiador de Haddad. \u00c9 a\u00ed? #duvida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#duvida", "link": "https://twitter.com/lfserique/status/1037855545594654720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851617750667266, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 198835487, "username": "zelgustojr", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil Mas quem \u00e9 o candidato do 13? Sei que o vice \u00e9 um tal de Andrade, n\u00e3o \u00e9 isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zelgustojr/status/1037851617750667266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037849029223350274, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3206776559, "username": "_rafaelrl_", "tweet": "Essa m\u00fasica da propaganda do Haddad s\u00f3 me lembra o DJ Cleiton Rasta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rafaelrl_/status/1037849029223350274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849010642534400, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "Haddad: \"Vamos fazer o Brasil feliz de novo\"Minha M\u00e3e: \"Deus me livre!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037849010642534400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842178792456194, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 198835487, "username": "zelgustojr", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @ptbrasil Kkkkkkkk. Me respondam por favor. Como um partido pode ter um candidato a vice presidente sem um candidato a presidente? Pode isso Arnaldo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zelgustojr/status/1037842178792456194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037841510673391616, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 227008339, "username": "lazzzzyeyes", "tweet": "@dannyeldecastro @kwonbells Eu acho bem imposs\u00edvel pq pra mim o pt t\u00e1 sendo idiotao. Elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 j\u00e1 t\u00e1 a\u00ed e os caras insistindo nisso de Lula sendo que eles sabem que no fim quem vai ser o candidato \u00e9 o Haddad,e eles nem tchu pra fazer uma campanha poderosa pro Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazzzzyeyes/status/1037841510673391616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kwonbells,dannyeldecastro"}
{"id": 1037839903789342721, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT DeputadoFederal: Assista: Haddad fala sobre a necessidade de resgatar o Brasil\u201cVamos resgatar o Brasil para os brasileiros. Vamos devolver nosso pa\u00eds ao nosso povo\u201d, Haddad, vice-presidente pela coliga\u00e7\u00e3o O Povo Feliz de Novo  pic.twitter.com/5N0tHcUR0V\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037839903789342721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839901394395136, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT soghetti: Impossibilitados de votar em Lula, vamos todos votar em Haddad. Haddad \u00e9 a certeza de um homem digno na presid\u00eancia do BR.\u00c9 a certeza que a inclus\u00e3o social ser\u00e1 retomada. \u00c9 a certeza que os despossu\u00eddos ter\u00e3o voz e vez. Haddad \u00e9 a certeza de que golpe dado em D\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037839901394395136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839272567562240, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2428986120, "username": "eberrenann", "tweet": "Haddad \u00e9 denunciado por corrup\u00e7\u00e3o, quadrilha e lavagem de dinheiro  https://goo.gl/gSvR5e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eberrenann/status/1037839272567562240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826343386402816, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 255846396, "username": "douglasdicastro", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Aumentou o DESEMPREGO, aumentou a INFORMALIDADE, PRECARIZOU o trabalho e RESTRINGIU o acesso \u00e0 justi\u00e7a.COVARDIA!!! S\u00f3 uma cabe\u00e7a DOENTE de golpista acha que esse DESASTRE trouxe benef\u00edcios pro trabalhador.Ciro vai REVOGAR!!!O PIOR GOVERNO DE TODOS OS TEMPOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasdicastro/status/1037826343386402816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037823630036664320, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "Reuters crava que Lula anunciar\u00e1 Haddad entre 2\u00aa e 3\u00aa por\u00a0carta  http://blogdogersonnogueira.com/2018/09/06/reuters-crava-que-lula-anunciara-haddad-entre-2a-e-3a-por-carta/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/NMjLmOA50D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1037823630036664320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820372333281280, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 168506173, "username": "DayvisonMoraes", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Idiota #ForaTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/DayvisonMoraes/status/1037820372333281280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037819983559122944, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4884947237, "username": "Araujs18", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \"Tenha cuidado\" temer colocou moral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Araujs18/status/1037819983559122944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037818029005053952, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 227008339, "username": "lazzzzyeyes", "tweet": "@dannyeldecastro Haddad n\u00e3o conseguiu se reeleger em sp,chega n\u00e9 presid\u00eancia quando quase ngn conhece vc fora do sudeste \u00e9 complicado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazzzzyeyes/status/1037818029005053952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dannyeldecastro"}
{"id": 1037817876487524354, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 227008339, "username": "lazzzzyeyes", "tweet": "@dannyeldecastro Todas as pesquisas mostram que apesar de o Lula ter o maior porcentual o Haddad tem o menor de votos. E a porcentagem rejei\u00e7\u00e3o dele \u00e9 absurda. O pt t\u00e1 com uma imagem feia no Brasil,quem n gosta do pt vai acabar votando no bolsonaro s\u00f3 pra n ter que escolher o pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazzzzyeyes/status/1037817876487524354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dannyeldecastro"}
{"id": 1037817812725755907, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2428986120, "username": "eberrenann", "tweet": "Com presen\u00e7a de Temer, PMDB oficializa apoio a Haddad  https://veja.abril.com.br/politica/com-presenca-de-temer-pmdb-oficializa-apoio-a-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eberrenann/status/1037817812725755907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817271488577536, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@euclarice @joaobramili @Vidaaaaal @RafaOli10650948 @laiomattos E j\u00e1 tem pesquisas dizendo que o Haddad perde pro bozo no segundo turno. E mo momento do Brasil n\u00e3o \u00e9 pra amadores. Depois dos \u00faltimoa acontecimentos, melhor n\u00e3o arriscar. #CiroPresidente12", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037817271488577536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laiomattos,RafaOli10650948,Vidaaaaal,joaobramili,euclarice"}
{"id": 1037810599416225792, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 81412194, "username": "PauloSteffano", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei Deixa de espalhar fake news fera, tenha car\u00e1ter.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloSteffano/status/1037810599416225792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037808759425388547, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1022204488197791745, "username": "Orlando02384236", "tweet": "@Haddad_Fernando @geovane_hm voc\u00ea recebeu quanto ? .5 centavos pra ser militante.vendeu teu voto por 5 centavos !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando02384236/status/1037808759425388547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geovane_hm,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037808198152081408, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 227008339, "username": "lazzzzyeyes", "tweet": "@dannyeldecastro Ciro apesar de querer votar no Haddad mas infelizmente o Haddad n\u00e3o tem chance com o Bolsonaro no segundo turno,ao contr\u00e1rio do Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazzzzyeyes/status/1037808198152081408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dannyeldecastro"}
{"id": 1037807098564759552, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1022204488197791745, "username": "Orlando02384236", "tweet": "Morreu mas passa bem@Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando02384236/status/1037807098564759552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806674474684419, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1022204488197791745, "username": "Orlando02384236", "tweet": "@Haddad_Fernando @percyseaboy @romulo_m_f22 e n\u00f3s outros partidos s\u00f3 tem santo,pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando02384236/status/1037806674474684419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romulo_m_f22,percyseaboy,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037806329451167744, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 45819784, "username": "allanscoelho", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \u201cUma reforma trabalhista que recupera a modernidade do nosso pa\u00eds\u201d pic.twitter.com/TUNBBn62Eg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanscoelho/status/1037806329451167744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037806318571143174, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 131381297, "username": "Geise_21", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Se respeite homem. \ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geise_21/status/1037806318571143174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037805647859986434, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1022204488197791745, "username": "Orlando02384236", "tweet": "@Haddad_Fernando @percyseaboy Que adianta,morre um surgi mil depois", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando02384236/status/1037805647859986434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "percyseaboy,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037805185681305602, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1022204488197791745, "username": "Orlando02384236", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei @WanessaTorresss @RoTriboli esse bosta n\u00e3o tava de colete,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando02384236/status/1037805185681305602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoTriboli,WanessaTorresss,Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037805069704601600, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 37994521, "username": "ailton_pcd", "tweet": "@MichelTemer @Haddad_Fernando @mariadorosario Mas o Temer n\u00e3o est\u00e1 apoiando o Haddad? Ainda \u00e9 gopi!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailton_pcd/status/1037805069704601600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,MichelTemer"}
{"id": 1037804130096635904, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1022204488197791745, "username": "Orlando02384236", "tweet": "@Haddad_Fernando @PujakMiranda @naotemqfikrico Sim,t\u00e1 com peninha leva pra tua casa .esses meliantes n\u00e3o falam outra  http://linguagem.se\u00a0 n\u00e3o d\u00e1 viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando02384236/status/1037804130096635904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naotemqfikrico,PujakMiranda,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037803432634134529, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@Haddad_Fernando N\u00e3o caiu nessa! Essa facada foi facada amiga, o esfaqueador \u00e9 seguidor do Bozo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037803432634134529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037801519373058059, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022204488197791745, "username": "Orlando02384236", "tweet": "@Haddad_Fernando @PujakMiranda eu n\u00e3o duvido,essas porcarias s\u00e3o capazes de tudo pelo poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando02384236/status/1037801519373058059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PujakMiranda,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037800734056751105, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1022204488197791745, "username": "Orlando02384236", "tweet": "@Haddad_Fernando Quem procura acha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando02384236/status/1037800734056751105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037800573406523392, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1022204488197791745, "username": "Orlando02384236", "tweet": "@Haddad_Fernando @ArthurPortela17 @advfilipe Que diferen\u00e7a faz ?, babaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando02384236/status/1037800573406523392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037798074792517634, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2409198892, "username": "vicenteffilho", "tweet": "@LulaOficial @ptbrasil @Haddad_Fernando @ManuelaDavila @gleisi #LulaLivre #LulaHaddadManu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#LulaHaddadManu", "link": "https://twitter.com/vicenteffilho/status/1037798074792517634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ptbrasil,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,gleisi"}
{"id": 1037797872048189440, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2604428402, "username": "oMarcosLucas", "tweet": "@Haddad_Fernando Tanto o cara deveria ser julgado por tentativa de assassinato, quanto o Bozo deveria responder por \"vou metralhar a petralhada\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oMarcosLucas/status/1037797872048189440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037797347256877056, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "Sou mais conferir a sabatina do Haddad no Congresso em Foco. 'ceramente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1037797347256877056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797316676202496, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 121941251, "username": "robsonolive", "tweet": "Exatamente um dia depois em que uma pesquisa mostrou que um certo presidenci\u00e1vel perdia para todo mundo, menos para Haddad... esse presidenci\u00e1vel foi \"vitima\" de uma facada. Isso est\u00e1 me cheirando a arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonolive/status/1037797316676202496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796769583833088, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 86074238, "username": "artr_", "tweet": "gente eu dei uma pesquisada o Haddad t\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artr_/status/1037796769583833088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794308865318913, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "@Haddad_Fernando @anniices Mau car\u00e1ter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037794308865318913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anniices,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037794133547671552, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 486267538, "username": "sadbaxxx", "tweet": "Pesquisas eleitorais afirmam que: Bolsonario est\u00e1 6 pontos a mais de inten\u00e7\u00f5es de voto que seu concorrente Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbaxxx/status/1037794133547671552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794073111879680, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "\u2018Lastim\u00e1vel e absurdo\u2019, diz Haddad sobre ataque a Bolsonaro  https://www.revistaforum.com.br/lastimavel-e-absurdo-diz-haddad-sobre-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1037794073111879680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793891670470656, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 65984275, "username": "rafcavalheiro", "tweet": "Ora se facada ganha elei\u00e7\u00e3o Lula pega o fac\u00e3o bora Haddad traz o mindinho aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafcavalheiro/status/1037793891670470656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793187933446146, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 325082332, "username": "ramiris_martins", "tweet": "Na campanha publicit\u00e1ria Haddad comenta que n\u00e3o descansar\u00e1 at\u00e9 libertar Lula... Quem planeja libertar  preso \u00e9 criminoso tamb\u00e9m! #tenso#L\u00e1VemOMimimi#PiaS\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tenso,#L\u00e1VemOMimimi,#PiaS\u00f3", "link": "https://twitter.com/ramiris_martins/status/1037793187933446146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793154014085122, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 631676314, "username": "narcofairy", "tweet": "Haddad \ud83e\udd24", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narcofairy/status/1037793154014085122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792540072857600, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 91903696, "username": "OficialDeMaria", "tweet": "@Haddad_Fernando @JasonMagave O defeito dele \u00e9 amar demais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialDeMaria/status/1037792540072857600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JasonMagave,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037791539999780864, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 981939760833974272, "username": "tamilpinheiro", "tweet": "Oi gente meu canditato Fernando Haddad e sua coliga\u00e7\u00e3o Brasil feliz de novo prop\u00f5e que as elei\u00e7\u00f5es do parlamento sejam depois das elei\u00e7\u00f5es dos governadores prefeitos e presidente 13 confirmou  https://twitter.com/glimpsylizard/status/1037773179740217345\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamilpinheiro/status/1037791539999780864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791009609003009, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "\"Nada nos imporia mudar essa vis\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo eleitoral, o que est\u00e1 em jogo \u00e9 a democracia brasileira\", Fernando Haddad, sobre lutar pela candidatura de Lula at\u00e9 \u00faltima inst\u00e2ncia. Sabatina Congresso em Foco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1037791009609003009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784813330210817, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "Espiando essa briga do Temer com Alckmin e Haddad  pic.twitter.com/0ytcBwqDnB", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037784813330210817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783796312158210, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1015368131966054402, "username": "HericaCoelho", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer CR\u00c1PULA! MENTIROSO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HericaCoelho/status/1037783796312158210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037783582922694662, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 67664500, "username": "helenaalvares", "tweet": "@ciaorobyyy N\u00e3o sei se viste, mas no segundo turno ele perde at\u00e9 pro Haddad \ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenaalvares/status/1037783582922694662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciaorobyyy"}
{"id": 1037783259478994944, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 28445131, "username": "Dinhomendes", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Fim do mandato Golpista e o Vampiro, por falta do que faEr, virou yotuber. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dinhomendes/status/1037783259478994944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037783252801601536, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1015368131966054402, "username": "HericaCoelho", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer N\u00e3o gosta que te chamemos de GOLPISTA? Pois \u00e9 exatamente o que \u00e9s: GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA! GOLPISTA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HericaCoelho/status/1037783252801601536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037781609821466624, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 981659947955089408, "username": "Jadson_cr", "tweet": "@infomoney KKKK NUNCA! Haddad \u00e9 um fracassado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jadson_cr/status/1037781609821466624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infomoney"}
{"id": 1037778071926005760, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 955853998032121856, "username": "annagbrllf", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer para de passar vergonha filho da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annagbrllf/status/1037778071926005760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037776354626990081, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 78013900, "username": "walbersoares", "tweet": "O vampiro est\u00e1 cunsca \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05Levou o @Haddad_Fernando#morrerdemaosdadas https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#morrerdemaosdadas", "link": "https://twitter.com/walbersoares/status/1037776354626990081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037776216391077889, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 193943010, "username": "camilaadillon", "tweet": "@romulodsm @Zebohemio @Haddad_Fernando @MichelTemer @lucasnarruda Hmmm faltando de constitui\u00e7\u00e3o agora ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilaadillon/status/1037776216391077889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasnarruda,MichelTemer,Haddad_Fernando,Zebohemio,romulodsm"}
{"id": 1037775191898841090, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 862203156, "username": "ointerdoamor", "tweet": "@trajanojorge @MariaGo17739325 S\u00f3 pe\u00e7o a Deus que Haddad n\u00e3o venha a ser outro Z\u00e9 da Justi\u00e7a! Falando nesse cretino ele t\u00e1 desaparecido da midia, hein?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ointerdoamor/status/1037775191898841090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaGo17739325,trajanojorge"}
{"id": 1037773632968318976, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3117132921, "username": "_ewrton", "tweet": "@vandelcaro Todos, juntos, menos Haddad Jr. Inclusive dona K\u00e1tia est\u00e1 de PARAB\u00c9NS  pic.twitter.com/Soxo2H1O90", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ewrton/status/1037773632968318976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vandelcaro"}
{"id": 1037773519785025538, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@euclarice @joaobramili @Vidaaaaal @RafaOli10650948 @laiomattos O problema \u00e9: deixar Haddad ir pro segundo turno e ele perder pro bozo (n feche os olhos pro anti pestismo e outras coisas mais) e/ou deixar Marina ou Alckimin irem pro segundo turno com bozo, eles podem ganhar mas que merda esses governos seriam. #Ciro12 #CiroNoSegundoTurno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037773519785025538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laiomattos,RafaOli10650948,Vidaaaaal,joaobramili,euclarice"}
{"id": 1037769589189431296, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 62943727, "username": "cactuspce", "tweet": "t\u00f4 vendo agora esses v\u00eddeos que temer fez para alckmin e haddad kkkkkkkkk parece que tem algu\u00e9m bravo kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cactuspce/status/1037769589189431296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765144401666048, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 882742481284214785, "username": "DinhadeMeloMelo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer VICE- PRESIDENTE \"TRA\u00cdRA\" !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinhadeMeloMelo/status/1037765144401666048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037764403205160960, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 173527424, "username": "monicapadilhaa", "tweet": "@Keilavasconcelo E o final \"tome cuidado haddad, tenha cuidado\" me deu at\u00e9 um frio na espinha, kkkkk.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicapadilhaa/status/1037764403205160960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Keilavasconcelo"}
{"id": 1037761854796443648, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 118846163, "username": "pandainthedark", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer MIGA APAGA QUE D\u00c1 TEMPO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pandainthedark/status/1037761854796443648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037759620377468928, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 72416380, "username": "fridaunicorn_", "tweet": "@ciaorobyyy Haddad neste momento  pic.twitter.com/OsLCmOyy22", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fridaunicorn_/status/1037759620377468928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciaorobyyy"}
{"id": 1037757490665021442, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 65730985, "username": "emorycardozo", "tweet": "Video 1 para Haddad #maisdomesmo https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#maisdomesmo", "link": "https://twitter.com/emorycardozo/status/1037757490665021442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755094085890053, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 33892309, "username": "HMonarketing", "tweet": "Mais briga, rs. \ud83d\ude02 Haddad x Temer. #Fight #VamosRenovarTudo https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Fight,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/HMonarketing/status/1037755094085890053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754745685831681, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 44990424, "username": "oVictorHugo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/j-AwoWTppuo?aLula\u00a0\u2026 e Gleisi quebram as pernas do Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oVictorHugo/status/1037754745685831681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037753212739244038, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 28842706, "username": "lucasnarruda", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @Zebohemio @romulodsm @camilaadillon PARTE 3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasnarruda/status/1037753212739244038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,Zebohemio,romulodsm,camilaadillon"}
{"id": 1037751327055642625, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 864079694596943872, "username": "ReDNiN3", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \u00c9 rajada pra todo lado kk pic.twitter.com/0iepxkUQ4N", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReDNiN3/status/1037751327055642625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037751280817590272, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Presidento, fale de todos! Jogue tudo no ventilador! Voc\u00ea j\u00e1 t\u00e1 saindo mesmo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037751280817590272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750990303322112, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 864079694596943872, "username": "ReDNiN3", "tweet": "Agora o recado \u00e9 pro Haddad kk\ud83d\ude02 J\u00e1 peguei pipoca e tudo \ud83c\udf7f\ud83d\ude0e\ud83c\udf7f  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReDNiN3/status/1037750990303322112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750468179644416, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 719525218818093056, "username": "alexand70101409", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Pela primeira vez concordo com presidente Temer. Ackimin face do governo Temer. ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand70101409/status/1037750468179644416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749429183426560, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 83621410, "username": "luannygomes", "tweet": "O \u00f3dio ao PT \u00e9 t\u00e3o grande que as pessoas acham melhor que o Bolsonaro ganhe que o Haddad, t\u00e1 foda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luannygomes/status/1037749429183426560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748793830191104, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O presidento Temer resolveu mitar agora. pic.twitter.com/yIrxekMAxv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037748793830191104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037748668001079296, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2832880223, "username": "alex_decs", "tweet": "O Temer ficou P#@*(pistola) com o Andrade, ops, Haddad.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex_decs/status/1037748668001079296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746890408898560, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 88741012, "username": "naotinhatuiter", "tweet": "A cada programa, o Lula eleva seus n\u00edveis de surrealidade. Agora marca diz \"Lula apoia Haddad vice\". E quem \u00e9 o cabe\u00e7a da chapa, meu irm\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotinhatuiter/status/1037746890408898560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746334898552832, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "Parab\u00e9ns ao Congresso em Fico, que far\u00e1 entrevista com Haddad esta tarde. Como n\u00e3o se interessar por entrevistar quem representa o l\u00edder das pesquisas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1037746334898552832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745662572593152, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 779538326378414080, "username": "caiolicious", "tweet": "AOS CUIDADOS DE #ALCKMIN E #HADDAD FALE A #VERDADE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ALCKMIN,#HADDAD,#VERDADE", "link": "https://twitter.com/caiolicious/status/1037745662572593152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744732141756420, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 294192174, "username": "thiagowsobral", "tweet": "@Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @MichelTemer (O Vampiro) est\u00e1 jogando \ud83d\udca9 no ventilador...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagowsobral/status/1037744732141756420", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037744583180988424, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 101244116, "username": "sabbosah", "tweet": "O Haddad poderia ficar calado e isso faz um bem bem praelee  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabbosah/status/1037744583180988424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743994413957120, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 222159641, "username": "forajunior", "tweet": "@senhordodrama Haddad est\u00e1 muito atr\u00e1s do Ciro nas pesquisas. Votar nele pode ser um verdadeiro tiro no p\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/forajunior/status/1037743994413957120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "senhordodrama"}
{"id": 1037743988147728384, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 48833582, "username": "JecyonePinheiro", "tweet": "@berieux S\u00f3 acho que essa demora em anunciar o nome de Haddad como cabe\u00e7a de chapa causa incerteza. Estou esperando isso pra campanha, de fato, come\u00e7ar. Se n\u00e3o funfar, vai ser Ciro com certeza! A besta n\u00e3o cresce mais. O que pode ocorrer \u00e9 cair cada vez mais at\u00e9 o fim da campanha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JecyonePinheiro/status/1037743988147728384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037743476090265600, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 874786891480039424, "username": "nerdsavio", "tweet": "Agora Come\u00e7ou Treta Do Temer Reclamou Com Haddad E Alckmin. Nem Presto Esses Pateticos Que Ainda Esta Candidatos. Cansei Disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nerdsavio/status/1037743476090265600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743362428809216, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3403124945, "username": "diegobilbarros", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Esperando as outras tretas! Vai Vampir\u00e3o, vai vampir\u00e3o \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegobilbarros/status/1037743362428809216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037742016434724864, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 86001258, "username": "geornr", "tweet": "Saiu o do Haddad  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geornr/status/1037742016434724864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739651996495873, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 35200360, "username": "nonatocastro", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer TEMER PISTOLA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nonatocastro/status/1037739651996495873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738799462338561, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 24766493, "username": "couri", "tweet": "@pdrtst E o Vampir\u00e3o acabou de lan\u00e7ar mais um v\u00eddeo, agora contra o Haddad! Que ponto chegamos! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/couri/status/1037738799462338561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdrtst"}
{"id": 1037738381176918018, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2678673098, "username": "Kayzascar", "tweet": "Temer mandando o Haddad SE CUIDAR kkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayzascar/status/1037738381176918018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737687367790593, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 91571263, "username": "Ewertux", "tweet": "\u00c9 muito perigoso levar o Haddad pro segundo turno", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewertux/status/1037737687367790593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736724326240261, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "O que importa na pesquisa Ibope: avan\u00e7os de Haddad, Ciro e rejei\u00e7\u00e3o de\u00a0Bolsonaro  http://blogdogersonnogueira.com/2018/09/06/o-que-importa-na-pesquisa-ibope-avancos-de-haddad-ciro-e-rejeicao-de-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/OjqxIwtQQu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1037736724326240261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733974490144769, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 236977476, "username": "OpsPaulo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Eita que a briga dos coleguinhas foi feio... Falta de sexo d\u00e1 nisso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OpsPaulo/status/1037733974490144769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037733168189718530, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 112427991, "username": "marciagidson", "tweet": "E agora @Haddad_Fernando ? Responde a\u00ed.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciagidson/status/1037733168189718530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037727480944230400, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 280170161, "username": "italomartinns", "tweet": "@italosantos95 credo kkkkkpior q esses s\u00f3 os que t\u00e3o cheirando o cy do haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomartinns/status/1037727480944230400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "italosantos95"}
{"id": 1037726498348851201, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 65195479, "username": "carbonno14", "tweet": "@Estadao Mas olha s\u00f3 tentaram esconder isso mas n\u00e3o deu certo !Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carbonno14/status/1037726498348851201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037723033207820289, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 58089752, "username": "victorogerio", "tweet": "Apesar de que, qualquer coisa que n\u00e3o seja Bolsonaro, Alckmin e Haddad j\u00e1 t\u00e1 valendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorogerio/status/1037723033207820289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717097017692161, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 41223152, "username": "alsonfender", "tweet": "@Haddad_Fernando @cirogomes @ehcaioporra N\u00e3o rola de ser um vice do outro? D:", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alsonfender/status/1037717097017692161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ehcaioporra,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037709881984344064, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "Ibope e Globo omitem dados sobre potencial de voto em\u00a0Haddad  http://blogdogersonnogueira.com/2018/09/06/ibope-e-globo-omitem-dados-sobre-potencial-de-voto-em-haddad/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/BUpGmXZDhM", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1037709881984344064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705636161761280, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 28857871, "username": "soueulili", "tweet": "@revivaljunior to meio mordida com essa estrat\u00e9gia de esticar a candidatura do Lula e n\u00e3o trabalhar logo com o Haddad.. e acho perigoso tb no segundo turno, sabes que a doen\u00e7a do anti petismo \u00e9 foda :/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soueulili/status/1037705636161761280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037702864032935937, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 75811364, "username": "paulocrustie", "tweet": "@revivaljunior Por sinal, voto no Boulos. Mas se o Haddad passa, at\u00e9 campanha eu fa\u00e7o pra ele no segundo turno. Mas o PT dificilmente faria pro Boulos. Porque eles querem mandar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocrustie/status/1037702864032935937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037695369063399424, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 770039794831388673, "username": "jonhnn_", "tweet": "@azulino33 O Haddad n\u00e3o tem como ser o maior rejeitado porque mal conhecem ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonhnn_/status/1037695369063399424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azulino33"}
{"id": 1037694648331001857, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 198231419, "username": "DanLoureiro_86", "tweet": "@delucca Sim, querias ao lado do nome do Haddad uma carta de recomenda\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanLoureiro_86/status/1037694648331001857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037693338743390208, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Cara, QUE \u00d3DIO dessas jogadas pol\u00edticas.PT tinha tempo e recursos pra investir na campanha do Haddad e diminuir consideravelmente a chance do Bolsonaro de ir ao segundo turnoMAS N\u00c3OQueriam JUSTAMENTE o Bolsonaro no segundo turno e insistiram na candidatura de um CONDENADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037693338743390208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692517209321472, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026Parab\u00e9ns, PT. Por conta da burrice magistral e da gan\u00e2ncia de voc\u00eas, corremos risco de ter um asno como presidente \ud83d\udc4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037692517209321472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691437884813312, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 311154011, "username": "EduardoLaviano", "tweet": "@folha Chegaaaaaaaaaaaa Haddad eu te adoro mas chegaaaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoLaviano/status/1037691437884813312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037688003811069952, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1398379099, "username": "joaopdror", "tweet": "@sepedaleonardo ah para mano tu sabes mt bem o que vai ser esse _dialogar_ da K\u00e1tia Abreu... com o centro. no segundo turno Haddad ganha do Bozo, mas vote no seu candidato dps n diz q n avisei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopdror/status/1037688003811069952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sepedaleonardo"}
{"id": 1037686068278124545, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 221091816, "username": "sepedaleonardo", "tweet": "@joaopdror Sim, dialogar. Politicagem. Governabilidade. Chame como quiser. Afinal, precisamos fincar o p\u00e9 no ch\u00e3o e passar reformas, enquanto n\u00e3o temos nosso congresso dos sonhos. Continue no Haddad e perca bonito pra VOC\u00ca SABE QUEM no segundo turno. A vit\u00f3ria dos sonhos em cima do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sepedaleonardo/status/1037686068278124545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaopdror"}
{"id": 1037679747365527552, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 172776396, "username": "RolimLaura", "tweet": "Questionamento do dia, pq o Haddad nas pesquisas aparece quinto lugar e quando o candidato \u00e9 o Lula ele surge em primeiro. Os votos do Lula n\u00e3o deveriam passar automaticamente pro Haddad?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RolimLaura/status/1037679747365527552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679577504591878, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 61198224, "username": "FabioXavier5", "tweet": "Meu voto \u00e9 do @Haddad_Fernando ,mas se pr\u00f3ximo das elei\u00e7\u00f5es o Ciro tiver melhor posicionado vou nele, n\u00e3o podemos correr o risco de ir Bolsonaro e Marina pro Segundo Turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioXavier5/status/1037679577504591878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037674903326076934, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 44945249, "username": "luluqinha3269", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @gleisi @MarleneMarqui @efmel O problema de voc\u00eas petralhas \u00e9 que odeiam quem \u00e9 bem sucedido pela capacidade e seu esfor\u00e7o. E gra\u00e7as a Deus somos bem sucedidos.Tenho uma irm\u00e3 espetacular ,cientista ,reconhecida em todo mundo cientifico,o que nos d\u00e1 muito orgulho.Nao vou brigar com voc\u00ea,n\u00e3o faz parte da educa\u00e7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luluqinha3269/status/1037674903326076934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "efmel,MarleneMarqui,gleisi,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037669964403154944, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 44945249, "username": "luluqinha3269", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @gleisi @MarleneMarqui @efmel Voce \u00e9 radical,sinto indigna\u00e7\u00e3o com a heran\u00e7a petralha,n\u00e3o foi isso que papai nos ensinou.Era um homem \u00edntegro.Ainda bem que n\u00e3o est\u00e1 mais entre n\u00f3s para ver o que se transformou esse pais.E viva os militares como papai,tio Henrique.E tem mais B17.Nao quero brigar por politica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luluqinha3269/status/1037669964403154944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "efmel,MarleneMarqui,gleisi,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037669284581986304, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 128746209, "username": "c4stro_", "tweet": "haddad n\u00e3o precisa ser um ap\u00eandice do lula( bl\u00e1bla eu entendo a import\u00e2ncia) mas caralho vcs t\u00e3o perdendo tempo q s\u00f3, podendo so fazer sua campanha bonitinha - at\u00e9 o cara q \u00e9 vereador nos cafundos de sei l\u00e1 a onde s\u00f3 por ta concorrendo pelo PT j\u00e1 \u00e9 diretamente ligado ao lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4stro_/status/1037669284581986304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669266840080384, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "\u2714Temer batendo em Alckmin... \u2714Alckmin aliado de Haddad do PT.. \u2714PT manda no PC do B e tira Manuela pra vice..Esse \u00e9 o teatro de tesouras da pol\u00edtica brasileira...Sabe o \u00fanico que n\u00e3o tem o rabo preso?  BOL-SO-NA-RO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037669266840080384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668691364794374, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 128746209, "username": "c4stro_", "tweet": "amo mt p haddad odeio essa campanha do PT  https://twitter.com/oleonunes/status/1037663092954595328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4stro_/status/1037668691364794374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667064134213632, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "@p4uIo eu j\u00e1 to na inten\u00e7\u00e3o de votar nele, mas ainda t\u00e1 numa coisa incerta. S\u00f2 sei que n\u00e3o vou votar no haddad nem no Bolsa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037667064134213632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p4uIo"}
{"id": 1037662656663105536, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "Desespero total do @STF_oficial Surto psic\u00f3tico do @cirogomes Desmaio de @MarinaSilva Rasga rabo do @Haddad_Fernando Picol\u00e9 derretendo do @geraldoalckmin Quem de vcs se equipara a @jairbolsonaro ? pic.twitter.com/gZQxuWw08O", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037662656663105536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037661438352011264, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "Eu vi esse tweet e simplesmente n\u00e3o consegui quantificar, a bolha \u00e9 muito difusa. Mas rejei\u00e7\u00e3o t\u00e1 pau a pau Haddad e o Bolsa  https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037661438352011264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658969756631040, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 954538237351129088, "username": "HelioCesar6", "tweet": "Pra M\u00eddia eJutissa Golpistas, e  o candidato do PT, F. HADDAD, serve pra aparecer nas pesquisas. Mas na Propaganda, dos TELEJORNAIS E ELEITORAL N\u00c3O. Golpistas filho da PUTA, v\u00e9i...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioCesar6/status/1037658969756631040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658592063770624, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 128746209, "username": "c4stro_", "tweet": "meu c\u00fa pra essa hist\u00f3ria de haddad vice \u00e9gua do caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4stro_/status/1037658592063770624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657203325497344, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 156949165, "username": "juhcbrandao", "tweet": "PT deveria ter consolidado o Haddad logo. Agora acho que o rol\u00ea da esquerda vai ter que ser mesmo no Ciro Bar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhcbrandao/status/1037657203325497344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639494361657344, "date": "2018-09-06", "time": "04:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3364409271, "username": "Rikaom59Silva", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 E porque Haddad ainda n\u00e3o \u00e9 conhecido pois at\u00e9 eu que nunca votei no PT votaria nele para impedir Bolsonaro de ser eleito com sua agenda de \u00f3dio e intoler\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rikaom59Silva/status/1037639494361657344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037638378055983104, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Haddad se elege no primeiro turno com transfer\u00eancia de votos do Lula  http://aknoticias.blogspot.com/2018/08/haddad-se-elege-no-primeiro-turno-com.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037638378055983104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635106268213248, "date": "2018-09-06", "time": "04:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 18189873, "username": "azevedothiago81", "tweet": "Assista \u00e0 \u00edntegra da entrevista com Fernando Haddad na Record News - Record News - R7 Jornal da Record News  https://noticias.r7.com/record-news/jornal-da-record-news/videos/assista-a-integra-da-entrevista-com-fernando-haddad-na-record-news-04092018?amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azevedothiago81/status/1037635106268213248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629056261521408, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61788268, "username": "badgurltete", "tweet": "Ciro cresceu de 9% para 12% desde a \u00faltima pesquisq do IBOPE. Na simula\u00e7\u00e3o de segundo turno Bolsonaro s\u00f3 ganha do Haddad e Ciro \u00e9 o presidenci\u00e1vel que leva com maior folga (11%). Eu sei que vcs querem votar 13, mas 12 \u00e9 quase 13. Tenhamos cuidado  https://twitter.com/badgurltete/status/1037629005606924288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgurltete/status/1037629056261521408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037603231382335488, "date": "2018-09-06", "time": "02:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 762029216, "username": "freitas_iris", "tweet": "o que ser\u00e1 que o PT quer?  por que eles n\u00e3o colocam logo o Haddad como cabe\u00e7a de chapa? Isso est\u00e1 muito estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitas_iris/status/1037603231382335488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597354835288064, "date": "2018-09-06", "time": "02:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT Jaldemard: Haddad vai bem no programa eleitoral e na Recordnews. Assista  http://www.tijolaco.com.br/blog/haddad-vai-bem-no-programa-eleitoral-e-na-recordnews-assista/\u00a0\u2026 via tijolaco\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037597354835288064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037575196314624001, "date": "2018-09-06", "time": "00:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 47659175, "username": "SR_EVIL", "tweet": "@dyhegoferreira @BelemNoticiass Eu fico muito feliz pelo fato de a marina subir mais que o haddad nas pesquisas. Nao precisa mostrar o titulo de eleitor pra dar opiniao ao ibope entao mt provavelmenre as inten\u00e7\u00f5es reais de voto so bozo sao bem menores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SR_EVIL/status/1037575196314624001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BelemNoticiass,dyhegoferreira"}
{"id": 1037568616445759488, "date": "2018-09-06", "time": "00:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 153230720, "username": "lucasryaan", "tweet": "Queria votar no Boulos, mas ele n\u00e3o tem inten\u00e7\u00e3o de votos suficiente pra chegar no segundo turno, ou Haddad desbanca, ou Marina ou Ciro vai ter meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasryaan/status/1037568616445759488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553694743715840, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 31269924, "username": "lucaspaixao", "tweet": "@luisacrmello eu tenho certeza que se a candidatura do lula sair mesmo a ofensiva do pt com o haddad vai barrar esse animal de ir at\u00e9 pro segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspaixao/status/1037553694743715840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisacrmello"}
{"id": 1037552187919020032, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 31269924, "username": "lucaspaixao", "tweet": "@luisacrmello amiga faz isso nao, vai de haddad, vamo conversar kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspaixao/status/1037552187919020032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisacrmello"}
{"id": 1037549321078693888, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 71347250, "username": "Alemao_Vanzeler", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% -  http://blogbelem.alvopesquisa.com.br/?p=5300\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alemao_Vanzeler/status/1037549321078693888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540678824337411, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "@jeff_theblack Tem uma fala do Lula no @AntiCast que eu acho que explica algo. Ele diz que o Ciro n\u00e3o \u00e9 humilde o suficiente pra pedir ajuda, que age como se j\u00e1 soubesse de tudo. Acho q a Katia l\u00e1 na chapa \u00e9 claramente sinal de que ele n\u00e3o tinha mais op\u00e7\u00f5es depois que o Haddad n\u00e3o quis, saca?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037540678824337411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeff_theblack,AntiCast"}
{"id": 1037533917899841536, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "Por isso, voc\u00eas que v\u00e3o votar no Haddad revejam seus votos. N\u00e3o usem em v\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1037533917899841536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533782973272065, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "Meu vendo as pesquisas do Ibope no total. Haddad n\u00e3o ganha no poss\u00edvel segundo turno do Bozo, al\u00e9m de est\u00e1 bem atr\u00e1s nas pesquisas. O Lula mostrando cada vez mais seu plano louco, brincando com o futuro do pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1037533782973272065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532862495514624, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "Ou Lula \u00e9 muito burro ou ele est\u00e1 muito certo de que uma hora ou outra vai conseguir se candidatar. Est\u00e1 perdendo tempo nesse lenga-lenga ao inv\u00e9s de se concentrar de vez na campanha do Haddad? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037532862495514624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526681332920323, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "O Alckmin \u00e9 \u00e1gua com salsicha, a Marina Silva tamb\u00e9m, Haddad tamb\u00e9m. S\u00e9rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1037526681332920323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522382561443840, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 161523991, "username": "_wesleyalmeida", "tweet": "Haddad foi denunciado por corrup\u00e7\u00e3o passiva, lavagem de dinheiro e forma\u00e7\u00e3o de quadrilha.Como a esquerda adora um criminoso, talvez agora ele dispare nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_wesleyalmeida/status/1037522382561443840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518200546779136, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 879496078441275393, "username": "fdiegobaston", "tweet": "@noeasantos_ \u00c9 lula \u00e9 haddad \u00e9 o povo \u00e9 o brasil feliz de novo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fdiegobaston/status/1037518200546779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noeasantos_"}
{"id": 1037517864578805760, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 55707912, "username": "RGoncalveSilva", "tweet": "Daqui a pouco o temer vai apoiar o Haddad e ele vai aceitar o apoio, v\u00e3o vendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RGoncalveSilva/status/1037517864578805760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517337350602752, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2418131184, "username": "briciogomes13", "tweet": "@Gabriel_Soares_ H\u00e1 um empate t\u00e9cnico entre eles. Isso \u00e9 apenas o atual momento da corrida presidencial. Haddad vence Bolsonaro com muita folga,assim como todos os demais,at\u00e9 se simularem com \u00c1lvaro Dias ele perde. Bolsonaro deve fazer um feito in\u00e9dito, vencer o 1\u00b0 turno e perder o 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/briciogomes13/status/1037517337350602752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel_Soares_"}
{"id": 1037511390033076225, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2850331149, "username": "ronaldopalheta_", "tweet": "@maddamis N\u00e3o acho que estejam se matando, mas espero que a gente cres\u00e7a mais e consiga uma vaga no segundo turno seja com Ciro ou Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldopalheta_/status/1037511390033076225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maddamis"}
{"id": 1037508174042025984, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 86001258, "username": "geornr", "tweet": "@robpurpura Parece que ele gravou um pro Haddad tamb\u00e9m, t\u00f4 aguardando aqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geornr/status/1037508174042025984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robpurpura"}
{"id": 1037500882504613888, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 74901528, "username": "CrisBernard", "tweet": "@gleisi @nesimachado @mendoncabra @erivertoncastro Eu moro no Norte e lembro das confus\u00f5es do ENEM na \u00e9poca do Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisBernard/status/1037500882504613888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erivertoncastro,mendoncabra,nesimachado,gleisi"}
{"id": 1037499270616768512, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 286721873, "username": "NunesBrendo", "tweet": "@DanAdjuto @iMarinaReis @yasmin_vieira90 os caras acham q o ciro vai ganhar kkk , tem uns q acha ate q o haddad chega , \u00e9 cada uma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunesBrendo/status/1037499270616768512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yasmin_vieira90,iMarinaReis,DanAdjuto"}
{"id": 1037497052983439360, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 299913076, "username": "QuaresmaMarcio", "tweet": "@rodrigomoraes65 Ciro ou Haddad, vamos de quem estiver mais pr\u00f3ximo do segundo turno. Mas a chapa Haddad e Manuela me agrada mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuaresmaMarcio/status/1037497052983439360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigomoraes65"}
{"id": 1037495161125842950, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://bit.ly/2NhYnyo\u00a0 https://www.romanews.com.br/eleicoes-2018/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9/12027/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037495161125842950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494384747536384, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 616678732, "username": "basttos_alex", "tweet": "@VEJA @Ihamma_1 Kkkk est\u00e3o pra ser ultrapassados pelo Haddad um zero \u00e0 esquerda kkkkk 850 min de campanha e s\u00f3 caem kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basttos_alex/status/1037494384747536384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ihamma_1,VEJA"}
{"id": 1037493431180906502, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 54377625, "username": "betovelvet", "tweet": "@Alexandrenac Pode ser, mas apostaria que o Haddad n\u00e3o consegue emplacar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betovelvet/status/1037493431180906502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexandrenac"}
