{"id": 1038451122116194304, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@BolsonaroSP Minhas ora\u00e7\u00f5es e torcida para uma excelente recupera\u00e7\u00e3o do @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1038451122116194304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038450393628467201, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@FlavioBolsonaro Que @jairbolsonaro volte mais forte ainda! Minhas ora\u00e7\u00f5es aqui de Bel\u00e9m do Par\u00e1! Sa\u00fade e uma r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o pro seu pai!\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1038450393628467201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038448051415855106, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4829967039, "username": "keylla_costta", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras Capit\u00e3o deus e contigo! \u261d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylla_costta/status/1038448051415855106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038438432220086272, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1032949626226266114, "username": "sdiasrr", "tweet": "@jairbolsonaro @ericachristieh \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdiasrr/status/1038438432220086272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericachristieh,jairbolsonaro"}
{"id": 1038436960782741506, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 310940461, "username": "myller12", "tweet": "@jairbolsonaro Que Deus lhe o dobro de for\u00e7as agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myller12/status/1038436960782741506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038433429203951616, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 389633007, "username": "andradebelem1", "tweet": "ISSO VAI ACONTECER MUITO,pessoas que por necessidade est\u00e3o trabalhando para diversos candidatos, mas que no dia 7 eleger\u00e3o NOSSO PRESIDENTE,JAIR BOLSONARO!  https://twitter.com/andradebelem1/status/1038429399748673536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradebelem1/status/1038433429203951616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431773544337409, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@BolsonaroSP For\u00e7a e sa\u00fade ao Capit\u00e3o @jairbolsonaro !\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1038431773544337409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038431595189952512, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 37549454, "username": "Marciadob", "tweet": "Capit\u00e3o, levante-te! O povo brasileiro precisa de voc\u00ea! #MouraoNaGNews #BolsonaroPresidente17 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Marciadob/status/1038431595189952512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038431504664281089, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 94392556, "username": "paulorsr11", "tweet": "Se fizerem um rastreio dos acessos da rede social do Ad\u00e9lio Bispo, que funciona mesmo com ele preso, quais seriam as chances de encontrarem c\u00famplices e ent\u00e3o contas recheadas nos \u00faltimos dias?!#AtentadoBolsonaro #bonoro #PFSigaODinheiro #JairBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro,#bonoro,#PFSigaODinheiro,#JairBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/paulorsr11/status/1038431504664281089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428380373438464, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 56866738, "username": "danyeloceans", "tweet": "@BolsonaroMourao Breves - Par\u00e1 - Brasil acima de tudo! Deus acima de todos! @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/danyeloceans/status/1038428380373438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038421218851008512, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "ONU condena ataque contra Jair Bolsonaro  https://veja.abril.com.br/politica/onu-condena-ataque-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038421218851008512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411207915593729, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 921301496, "username": "Joansillva_", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joansillva_/status/1038411207915593729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038409224508850176, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 172928563, "username": "hiagooliveira_", "tweet": "Esse atentado contra Jair Bolsonaro poderia ter sido evitado se a venda de facas fosse proibida no Brasil. O povo brasileiro n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o para comprar uma faca. Precisamos do estatuto do Desfacamento j\u00e1! \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiagooliveira_/status/1038409224508850176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405334560387073, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 713215392, "username": "aghatans", "tweet": "@jairbolsonaro boa gostoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aghatans/status/1038405334560387073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038405146970148864, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 130503724, "username": "byenanda", "tweet": "@CandelDimas @jairbolsonaro @teremin1 Cala a boca caralho, v\u00e3o cuidar do pa\u00eds de voc\u00eas e deixa o Brasil em paz. E V\u00e3o tomar no cu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/byenanda/status/1038405146970148864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teremin1,jairbolsonaro,CandelDimas"}
{"id": 1038401793527635968, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1032949626226266114, "username": "sdiasrr", "tweet": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @JaqueStrass \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdiasrr/status/1038401793527635968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaqueStrass,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038401320674316288, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, por volta das 7h55 deste s\u00e1bado (8). Ele \u00e9 levado em um avi\u00e3o da Pol\u00edcia Federal para Campo Grande, onde ficar\u00e1 preso em um pres\u00eddio federal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1038401320674316288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392320637509632, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1035173597973827585, "username": "MarcioF00945155", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o, descanse pra se recuperar o mais r\u00e1pido.#DeixeACampanhaComAGente#BolsonaroPresidente#BrasilAcimaDeTudo#DeusAcimaDeTodos\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udd97\ud83c\udd99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/9IrUCeIOvW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DeixeACampanhaComAGente,#BolsonaroPresidente,#BrasilAcimaDeTudo,#DeusAcimaDeTodos", "link": "https://twitter.com/MarcioF00945155/status/1038392320637509632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038391412398739457, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2734913147, "username": "Joanicelucena01", "tweet": "@jairbolsonaro @marcelosousaf @BolsonaroPaulo N\u00e3o voto por pena... Eu voto por convic\u00e7\u00e3o @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joanicelucena01/status/1038391412398739457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroPaulo,marcelosousaf,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038390776999432192, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 255846396, "username": "douglasdicastro", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday Olha o n\u00edvel do cara... \"o mais grave atentando \u00e0 democracia em anos...\". DESONESTIDADE INTELECTUAL, no m\u00ednimo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasdicastro/status/1038390776999432192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038385574930001920, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "Mas pra m\u00eddia corrupta, que t\u00e1 com medo de perder a mamata, violento \u00e9 o @jairbolsonaro e seus apoiadores. Plim plim. Cumpanh\u00earo.  https://twitter.com/JosyTellesVEVO/status/1037873038136623109\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1038385574930001920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038381915479322625, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 39353833, "username": "edibertojr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/C61SeYNMmsw?a15\u00a0 minutinhos com Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edibertojr/status/1038381915479322625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038375392179105794, "date": "2018-09-08", "time": "05:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa Lindo! Levanta Capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038375392179105794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038366190106804224, "date": "2018-09-08", "time": "04:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 603196620, "username": "walber_01", "tweet": "Como foi para a m\u00eddia a tentativa de assassinato de @jairbolsonaro ..MANIPULA\u00c7\u00c3O PERVERSAele n\u00e3o \u00e9 louco, ele \u00e9 esquerdista.....Ningu\u00e9m na @policiafederal e no @TSEjusbr e @MPF_PGR  viu os videos de + de 1 pessoa ajudando o comunista? pic.twitter.com/UAwfKHluz2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walber_01/status/1038366190106804224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,policiafederal,TSEjusbr,MPF_PGR"}
{"id": 1038323979923218432, "date": "2018-09-08", "time": "02:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 922279332264992768, "username": "Kenny79214504", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o! Na torcida, certeza da sua recupera\u00e7\u00e3o para assumir a dire\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds! Brasil acima de tudo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kenny79214504/status/1038323979923218432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038313345407954944, "date": "2018-09-08", "time": "01:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 960415367733694464, "username": "Claudiorafael70", "tweet": "Transformar tudo com amor e transpar\u00eancia... Tem um pre\u00e7o alto... @jairbolsonaro est\u00e1 pagando esse pre\u00e7o... Rep\u00fadio a essa viol\u00eancia desenfreada e a impunidade... Grato pelo MITO estar bem depois do atentado que sofreu... Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiorafael70/status/1038313345407954944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038293413479833602, "date": "2018-09-08", "time": "00:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 258756280, "username": "IgorPetter", "tweet": "@odiodobem2 @jairbolsonaro @1FmmZs  pic.twitter.com/TL2EhE0ZcV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorPetter/status/1038293413479833602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1FmmZs,jairbolsonaro,odiodobem2"}
{"id": 1038291738538983424, "date": "2018-09-08", "time": "00:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 258756280, "username": "IgorPetter", "tweet": "@odiodobem2 @jairbolsonaro @1FmmZs  pic.twitter.com/uDlwN9SKGX", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorPetter/status/1038291738538983424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1FmmZs,jairbolsonaro,odiodobem2"}
{"id": 1038288721764868096, "date": "2018-09-07", "time": "23:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 205497280, "username": "Alexandreecivil", "tweet": "@jairbolsonaro Deus te aben\u00e7oe e te guarde enormemente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandreecivil/status/1038288721764868096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038285168816082946, "date": "2018-09-07", "time": "23:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 258756280, "username": "IgorPetter", "tweet": "@jairbolsonaro infelizmente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorPetter/status/1038285168816082946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038283058636570624, "date": "2018-09-07", "time": "23:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @debora_hof Mas n\u00e3o fui eu quem disse. Foi a autora do tweet. Por isso questionei.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1038283058636570624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "debora_hof,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038273780722933760, "date": "2018-09-07", "time": "22:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @debora_hof 1- feminismo n\u00e3o \u00e9 prerrogativa pra q mulheres sejam criminosas. 2- o cara q esfaqueou o Bozo n\u00e3o recebeu faca de mulher alguma. 3- mesmo q o cara tivesse ajuda de uma mulher em nada isso teria a ver com o feminismo. Buenas noches!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1038273780722933760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "debora_hof,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038270896056754176, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 63236916, "username": "JrDamasceno", "tweet": "A l\u00f3gica na afirma\u00e7\u00e3o...\"O atentando a vida do candidato Jair Bolsonaro, mesmo com v\u00eddeos e arma do crime, dizem que \u00e9 falso... e o Lula, com tantos ind\u00edcios, dela\u00e7\u00f5es e condena\u00e7\u00e3o, \u00e9 inocente.\"... est\u00e1...  https://www.facebook.com/100011753016093/posts/620783924990036/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrDamasceno/status/1038270896056754176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270789978652674, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 63236916, "username": "JrDamasceno", "tweet": "A l\u00f3gica na afirma\u00e7\u00e3o...\"O atentando a vida do candidato Jair Bolsonaro, mesmo com v\u00eddeos e arma do crime, dizem que \u00e9 falso... e o Lula, com tantos ind\u00edcios, dela\u00e7\u00f5es e condena\u00e7\u00e3o, \u00e9 inocente.\"... est\u00e1...  https://www.facebook.com/100002854703314/posts/1595121720592969/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrDamasceno/status/1038270789978652674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268984334770176, "date": "2018-09-07", "time": "22:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 400736954, "username": "MOVESP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/a7oX131J37k?aFL\u00a0\u00c1VIO EMOCIONADO FALA SOBRE SEU PAI JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MOVESP/status/1038268984334770176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038263712375873543, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 59247436, "username": "Nelson_Bordalo", "tweet": "Cenas do cap\u00edtulo de hoje da novela 'Segundo Sol'.Depois o JAIR BOLSONARO que \u00e9 acusado pela Rede Globo de incentivar a\u2026  https://www.instagram.com/p/Bncxh0-A8pxQNDRtyIBimfpArZZUqL9uzPFbVM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=h1zwts9fjsf7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelson_Bordalo/status/1038263712375873543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262633273667584, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "@RenovaMidia #VejaImunda estamos com @jairbolsonaro #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VejaImunda,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1038262633273667584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038260740111704065, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "@OdeCarvalho fala sobre o atentado sofrido por @jairbolsonaro. V\u00eddeo completo em:  https://youtu.be/t-w71vuNAxI\u00a0 \ud83d\ude0e#Bolsonaro #OlavoDeCarvalho #JairBolsonaro #JairBolsonaro17 #FrankMatos pic.twitter.com/hkp4VdBk0S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#OlavoDeCarvalho,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro17,#FrankMatos", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1038260740111704065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeCarvalho,jairbolsonaro"}
{"id": 1038259944175226882, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 799808732389658624, "username": "nunesgames515", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/yRV98Im5zRs?aMaria\u00a0\u2026 do Ros\u00e1rio Vs Jair Bolsonaro. (sem cortes) ano 2003", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunesgames515/status/1038259944175226882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038257549722759168, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 131381297, "username": "Geise_21", "tweet": "@jairbolsonaro @Annna_claudinha @Ninas_fs @dancinglizardd @DENIS_pa \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geise_21/status/1038257549722759168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DENIS_pa,dancinglizardd,Ninas_fs,Annna_claudinha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038256210523381760, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1034893561995685888, "username": "MenezesHewerton", "tweet": "@jairbolsonaro @Bopressor20 @TCelTito Doar sangue e ajudar os hemocentros... Uma mobiliza\u00e7\u00e3o pacifica e contundente, Coronel Tito... pic.twitter.com/g9WV3ftTwa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesHewerton/status/1038256210523381760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,Bopressor20,jairbolsonaro"}
{"id": 1038249631082328064, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 71795739, "username": "elioenaichagas", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O PESSOAL, OLHA O QUE ESSE IDIOTA ESTA FALANDO AI, VAMOS REPASSAR AT\u00c9 CHEGAR, NAS AUTORIDADES @jairbolsonaro @MagnoMalta @BolsonaroSP @conexaopolitica @PolitzOficial pic.twitter.com/qmAAVDvzb7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elioenaichagas/status/1038249631082328064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MagnoMalta,BolsonaroSP,conexaopolitica,PolitzOficial"}
{"id": 1038245482395574272, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 611790524, "username": "Owhlucas_", "tweet": "@jairbolsonaro @Junior77Ricardo Em mim n\u00e3o", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Owhlucas_/status/1038245482395574272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Junior77Ricardo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038243935435542528, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 233911610, "username": "rtpastana", "tweet": "@jairbolsonaro 17 \u2764  pic.twitter.com/2CwrwgGpmV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtpastana/status/1038243935435542528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038243514654629888, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 72541254, "username": "titto35", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titto35/status/1038243514654629888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038237900452708352, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 204946952, "username": "joao_emiliano", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/1i4N6vykLw4?aO\u00a0 atentado contra Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_emiliano/status/1038237900452708352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038235312424669185, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 70948862, "username": "SamuelRicardo", "tweet": "@GloriaAlvarez85 Um militante da esquerda brasileira esfaqueou @jairbolsonaro ontem. \u00c9 a s\u00edntese do desespero da esquerda sulamericana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelRicardo/status/1038235312424669185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloriaAlvarez85,jairbolsonaro"}
{"id": 1038234249248178176, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 966159846, "username": "leandroleal530", "tweet": "JORNAL NACIONAL VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!:  http://youtu.be/N9IZ_fuvlaA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroleal530/status/1038234249248178176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038234099582943233, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@jairbolsonaro @L_Josephine Am\u00e9m! Vai dar tudo certo. Ele est\u00e1 se sacrificando pelo Brasil. Deus est\u00e1 com ele, com certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1038234099582943233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "L_Josephine,jairbolsonaro"}
{"id": 1038233868879450113, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@MARCUSPITTER @Estadao Sr.@andreazzaeditor Falou q os filhoS d @jairbolsonaro s\u00e3o emotivos:Como Sr.acha q os filhos se sentem vendo o pai nessa situa\u00e7\u00e3o:Talvez o Sr. Fala isso pq pode ser q o Sr.\u00d1 tenha tido uma boa conviv\u00eancia com seu:Se foi esse o caso, \u00f1 venha jogar sua frustra\u00e7\u00e3o em cima dos outros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1038233868879450113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,MARCUSPITTER,andreazzaeditor,jairbolsonaro"}
{"id": 1038232608436637696, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@direitasaopaulo @jairbolsonaro @TCelTito @SPapaiano Steh, que tal a gente marcar um dia NACIONAL pra todo mundo se organizar e fazer uma MEGA DOA\u00c7\u00c3O pra mobilizar geral humilhando a esquerda. E o melhor: nas SANTAS CASAS DE TODO O BRASIL, em homenagem \u00e0 Santa casa que salvou o Bolsonaro. Seria massa!#DoeSanguePorBolsonaro", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#DoeSanguePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038232608436637696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPapaiano,TCelTito,jairbolsonaro,direitasaopaulo"}
{"id": 1038231763414396928, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 355596061, "username": "gessyckagino", "tweet": "@jairbolsonaro T\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gessyckagino/status/1038231763414396928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038227697221152773, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 581529448, "username": "Figueiredobiell", "tweet": "O mal por si s\u00f3 se destr\u00f3i ! Viu ? @jairbolsonaro \ud83d\udc45By : @gleicidamasceno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Figueiredobiell/status/1038227697221152773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,gleicidamasceno"}
{"id": 1038223859068088321, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 348646744, "username": "joelson_rei", "tweet": "@jairbolsonaro @PaulaSouMoro Porra de Am\u00e9m ele \u00e9 teu Deus. Manera n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelson_rei/status/1038223859068088321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PaulaSouMoro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038222894650798080, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 376375040, "username": "liborio1917", "tweet": "@jairbolsonaro @YeshuaSenhor Deus te aben\u00e7oe sa\u00fade e muita paz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liborio1917/status/1038222894650798080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YeshuaSenhor,jairbolsonaro"}
{"id": 1038222543637950464, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 876779749644914688, "username": "Damarys_Laiane", "tweet": "@jairbolsonaro @niampoderosa Quero volta daqui a alguns anos e Rir desse seu coment\u00e1rio!\ud83d\ude01...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Damarys_Laiane/status/1038222543637950464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niampoderosa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038221634933596161, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1852768070, "username": "Walterd24092110", "tweet": "O ATAQUE A JAIR BOLSONARO!  https://youtu.be/OQ7RKO8JMEU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walterd24092110/status/1038221634933596161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038220739957207040, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1852768070, "username": "Walterd24092110", "tweet": "GENERAL AUGUSTO HELENO COMENTA ATENTADO CONTRA JAIR BOLSONARO  https://youtu.be/t39O9WhVtaA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walterd24092110/status/1038220739957207040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038220093048737794, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 408645661, "username": "robertofreend", "tweet": "@jairbolsonaro @realchenx \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertofreend/status/1038220093048737794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realchenx,jairbolsonaro"}
{"id": 1038219922982232064, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 408645661, "username": "robertofreend", "tweet": "@wellingtonmoura @jairbolsonaro @Nonato55557777 O Brasil est\u00e1 a muito precisando ser colocado no rumo certo.. Presidente Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertofreend/status/1038219922982232064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nonato55557777,jairbolsonaro,wellingtonmoura"}
{"id": 1038218683154411520, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 408645661, "username": "robertofreend", "tweet": "@jairbolsonaro A na\u00e7\u00e3o rezando para seu pronto restabelecimento", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertofreend/status/1038218683154411520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038217859510493184, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "QUE VERGONHA. 1 GOVERNADOR DE UMA CIDADE T\u00c3O IMPORTANTE D\u00c1 UMA DECLARA\u00c7\u00c3O T\u00c3O OPORTUNISTA A CERCA DO ATENTADO DO DEPUTADO FEDERAL @jairbolsonaro  https://twitter.com/costa_rui/status/1038211744064126976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1038217859510493184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038217564659298304, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 822899529712340992, "username": "tcalixto86", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro recupere-se longo Capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/tcalixto86/status/1038217564659298304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038217507398725632, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 38600300, "username": "alberrrto", "tweet": "@jairbolsonaro @wellingtonjr11 @tiagoghammachi E ai picotchis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alberrrto/status/1038217507398725632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiagoghammachi,wellingtonjr11,jairbolsonaro"}
{"id": 1038217505750360064, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1012862012714618880, "username": "DjaneAraujo3", "tweet": "@jairbolsonaro @MUIMAU @MarlonTg @veledaborges Sua nova fam\u00edlia da #DireitaUnida estar\u00e1 sempre contigo. #BolsonaroPresidente17#direitaseguedireita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#BolsonaroPresidente17,#direitaseguedireita", "link": "https://twitter.com/DjaneAraujo3/status/1038217505750360064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veledaborges,MarlonTg,MUIMAU,jairbolsonaro"}
{"id": 1038217179706150912, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 71875846, "username": "tiagoghammachi", "tweet": "@jairbolsonaro @alberrrto @wellingtonjr11 Bigoodiiiiinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagoghammachi/status/1038217179706150912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wellingtonjr11,alberrrto,jairbolsonaro"}
{"id": 1038216595179532288, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1004123579255066626, "username": "dr_ribamarjr", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a presidente! Olhe com carinho a sa\u00fade e seus trabalhadores que salvam milh\u00f5es de vidas em nosso Brasil! Boa recupera\u00e7\u00e3o e at\u00e9 a vit\u00f3ria !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dr_ribamarjr/status/1038216595179532288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038206604104134656, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1138504255, "username": "camisc__", "tweet": "gente n aguento mais ouvir o nome jair bolsonaro, fala s\u00f3 jair ou s\u00f3 bonaro msm pq ficam falando o nome inteiro aaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camisc__/status/1038206604104134656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205678513467392, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2750502352, "username": "_AnnyLiima", "tweet": "@jairbolsonaro O meu Deus e o Deus do Imposs\u00edvel \u2764 o Milagre ja aconteceu \ud83d\ude4c#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_AnnyLiima/status/1038205678513467392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038205390226370561, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@FlavioBolsonaro Vergonhoso esses coment\u00e1rios! Toda a minha solidariedade ao @jairbolsonaro & Fam\u00edlia \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1038205390226370561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038205325977874437, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1613878874, "username": "RonaldoSergioAC", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/qMwnbmnLZXU?a\u00a0 O Video De Jair Bolsonaro que o PT Quer que Suma da Internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoSergioAC/status/1038205325977874437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038203508200222721, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@jairbolsonaro Que o sr se recupere logo! Sa\u00fade, Capit\u00e3o! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1038203508200222721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038202997996707840, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1026362163219378177, "username": "carol_fonseca__", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial ai que susto com esse \"descansa capit\u00e3o\" \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_fonseca__/status/1038202997996707840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038202021738893312, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1037343003277447168, "username": "erasvitor", "tweet": "@jairbolsonaro  curtiu o vermelhid\u00e3o do sangue? pois \u00e9, O PT corre em tuas veias e  tu n\u00e3o colabora bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasvitor/status/1038202021738893312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038201331507441667, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1037343003277447168, "username": "erasvitor", "tweet": "mam\u00e3e chegou em casa ofegante e aparentemente nervosa, mas com um leve sorriso no rosto disse: @jairbolsonaro  foi esfaqueado... e todos n\u00f3s rimos muito e nos abra\u00e7amos. ESSE \u00c9 O BRASIL REVIDANDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasvitor/status/1038201331507441667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038200728286896128, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1037343003277447168, "username": "erasvitor", "tweet": "aproveitando as not\u00edcias das \u00faltimas horas sou obrigado a dizer que essa facada no @jairbolsonaro  \u00e9 apenas uma facada de milhares de mulheres, negros,  LGBTQ+, e homens brasileiros, por\u00e9m mal dada. Triste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasvitor/status/1038200728286896128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038199089157074949, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 39301713, "username": "wyllnavegantes", "tweet": "@jairbolsonaro Todos n\u00f3s brasileiros de bem continuamos orando pela sua recupera\u00e7\u00e3o. O que ficou muito evidente nessa situa\u00e7\u00e3o foi que Deus tem um prop\u00f3sito na sua vida e n\u00e3o vai permitir que os maus intervenham no caminho que Ele tra\u00e7ou pro senhor. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/wyllnavegantes/status/1038199089157074949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038198566618112000, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "Minha mensagem para para Jair Bolsonaro e toda fam\u00edlia Conservadora do Brasil! \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc  pic.twitter.com/9ic1FLOk1D", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038198566618112000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195966963331072, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4829967039, "username": "keylla_costta", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente #Bolsonaro17Que o senhor Jesus lhe conceda sa\u00fade e que em breve Sr\u00aa estava conosco firme e forte!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17Que", "link": "https://twitter.com/keylla_costta/status/1038195966963331072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038195073358422016, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4784858476, "username": "cahbarrosoo", "tweet": "\u00c9 bom que quando o @jairbolsonaro n\u00e3o for eleito, a Rede Globo j\u00e1 pode contrat\u00e1-lo porque ele \u00e9 um excelente ator", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cahbarrosoo/status/1038195073358422016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038194281905881089, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "Desculpe a franqueza, a verdade \u00e9 dura mesmo! Ao se referir a tentativa de homic\u00eddio sofrida por @jairbolsonaro , qualquer coisa que venha depois do seu MAS ou POR\u00c9M \u00e9 mesquinha, m\u00e1, perversa, intolerante, fascista, e revela a podrid\u00e3o do seu cora\u00e7\u00e3o. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1038194281905881089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038193876857761792, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4784858476, "username": "cahbarrosoo", "tweet": "@jairbolsonaro Sai da\u00ed seu mentiroso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cahbarrosoo/status/1038193876857761792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038193401026494464, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 38600300, "username": "alberrrto", "tweet": "@jairbolsonaro @tiagoghammachi eu estou morto de preocupa\u00e7\u00e3o pic.twitter.com/YjAdjdzYB7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alberrrto/status/1038193401026494464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiagoghammachi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038193081512878080, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49338931, "username": "MARCELOMACHADO_", "tweet": "@jairbolsonaro Deus escreveu por linhas tortas o seu salvamento presidente. Ele, sabendo o filho teimoso que tem, sabe que o Sr n\u00e3o pararia, mesmo sabendo do perigo da sua exposi\u00e7\u00e3o, foi usado o menor dos males, gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  at\u00e9 a vit\u00f3ria!17\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u270cSaude!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCELOMACHADO_/status/1038193081512878080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038191742942625792, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "O \u00f3dio, a facada, n\u00e3o s\u00f3 contra @jairbolsonaro , foram contra Deus, fam\u00edlia e Brasil. #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/Bh8y3omSJo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1038191742942625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038191027142778880, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "Quem est\u00e1 pagando os quatro advogados do agressor de Jair Bolsonaro? Quatro!O cara foi identificado como sendo servente de pedreiro. Tenho certeza que ele jamais sustentaria QUATRO advogados com o que ele deve ganhar.\u00c9 no m\u00ednimo esquisito!  https://www.oantagonista.com/brasil/os-quatro-advogados-do-servente-de-pedreiro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038191027142778880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189148807553024, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 541291326, "username": "marcovinciusbr", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcovinciusbr/status/1038189148807553024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038188645923147777, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 51856808, "username": "ProfessorSidnei", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, capit\u00e3o! Ao grande guerreiro, a vit\u00f3ria! Estamos com voc\u00ea, nosso presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ProfessorSidnei/status/1038188645923147777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038188554093047808, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 630606562, "username": "LuciaTavars1", "tweet": "@CarlosBolsonaro OS BRASILEIROS QUE AMAM O BRASIL AGRADECEM DE CORA\u00c7\u00c3O A CADA UM QUE LUTOU PELA VIDA DO @jairbolsonaro , O PRESIDENTE QUE FAR\u00c1 A DIFEREN\u00c7A!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuciaTavars1/status/1038188554093047808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038188389974134787, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1531319281, "username": "raulsnaf", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday Mais grave? E a Mariele?Vale lembrar que o MBL divulgou not\u00edcias falsas, neah ficando enroladay?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulsnaf/status/1038188389974134787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038188096771239937, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial Deus os aben\u00e7oe! Vcs s\u00e3o anjos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1038188096771239937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038187641727066112, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@chicobarney Agrade\u00e7o os m\u00e9dicos que salvaram a vida de @jairbolsonaro ! Deus os aben\u00e7oe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1038187641727066112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney,jairbolsonaro"}
{"id": 1038187003546763264, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 630606562, "username": "LuciaTavars1", "tweet": "@jairbolsonaro LOUVADO SEJA DEUS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuciaTavars1/status/1038187003546763264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038185274294067201, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "Siga-me os bons! #Twitter #FrankMatosFM #Bolsonaro2018 #Bolsonaro #JairBolsonaro em Frank Matos  https://www.instagram.com/p/BncN2yPhZKw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=176uvmaofpcd9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Twitter,#FrankMatosFM,#Bolsonaro2018,#Bolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1038185274294067201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184944403722245, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 906607196875755520, "username": "herithon08", "tweet": "@jairbolsonaro @ericka_kau @vandregalvao @Tausane @NdaGlen E que esquerdista vitimista costuma pastorar twites dos eleitores do Bolsonaro. E ate ela entendeu a ironia do texto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herithon08/status/1038184944403722245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NdaGlen,Tausane,vandregalvao,ericka_kau,jairbolsonaro"}
{"id": 1038184256411983873, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 958472995453984768, "username": "raissyand", "tweet": "@jairbolsonaro anotado more", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissyand/status/1038184256411983873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038183908079222789, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1026685352981999616, "username": "macieira_gabi", "tweet": "@jairbolsonaro Estou orando por voc\u00ea. Tudo dar\u00e1 certo em nome de Jesus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macieira_gabi/status/1038183908079222789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038182262481801218, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "Quer dizer que @jairbolsonaro foi culpado por ter sofrido um atentado? Deixa eu ver se entendi: por esse argumento, ent\u00e3o, uma mulher com roupas diminutas est\u00e1 pedindo para ser estuprada? Entenda, relativizar o certo e o errado resulta, sempre, em absurdos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1038182262481801218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038181260550651905, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@jairbolsonaro Meu querido, Deus te aben\u00e7oe infinitamente. Que seu anjo da guarda esteja integralmente ao seu lado para lhe proteger. Vai dar tudo certo. Logo voc\u00ea poder\u00e1 estar em casa com sua linda fam\u00edlia. Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038181260550651905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038180068957347842, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@thiago @BolsonaroSP Que linda a manifesta\u00e7\u00e3o desses jovens. Emocionante! Minha solidariedade ao Capit\u00e3o @jairbolsonaro & Fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1038180068957347842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,thiago,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179866456272898, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 950085628120748032, "username": "SamuelFadul2", "tweet": "@MarivoneProf Dizer que Jair Bolsonaro mereceu o ataque em fun\u00e7\u00e3o das declara\u00e7\u00f5es \u00e9 o mesmo que culpar uma mulher e sua roupa curta como fator/causa de um estupro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelFadul2/status/1038179866456272898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarivoneProf"}
{"id": 1038179822340591616, "date": "2018-09-07", "time": "16:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 950085628120748032, "username": "SamuelFadul2", "tweet": "@VaniaLobinha @MarivoneProf @GuyBrasil Dizer que Jair Bolsonaro mereceu o ataque em fun\u00e7\u00e3o das declara\u00e7\u00f5es \u00e9 o mesmo que culpar uma mulher e sua roupa curta como fator/causa de um estupro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelFadul2/status/1038179822340591616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuyBrasil,MarivoneProf,VaniaLobinha"}
{"id": 1038178595427020800, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 138514630, "username": "adonisnr", "tweet": "@jairbolsonaro Se esse ato era para destru\u00ed-lo, deu muito errado. Por proximidade ideol\u00f3gica, iria votar em outro candidato. Agora tor\u00e7o para que voc\u00ea ganhe logo no primeiro turno com a ajuda do meu voto. For\u00e7a para voc\u00ea e melhore logo para subir com honra aquela rampa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonisnr/status/1038178595427020800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038177502194225152, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@Enza_Flori ME parece que esse homem que agrediu jAIR Bolsonaro n\u00e3o tem onde cair morto. Agora aparece advogados caros que n\u00e3o trabalham por 20 reais???? Ai tem, h\u00e1 se tem???", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1038177502194225152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enza_Flori"}
{"id": 1038177140020322307, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 71795739, "username": "elioenaichagas", "tweet": "GLORIA A DEUS!!! Meu @PastorMalafaia no Maranh\u00e3o e no aqui no Par\u00e1, at\u00e9 onde sei, tinha igreja fazendo vig\u00edlia e clamando ao SENHOR JESUS em favor do Brasil e do Nosso Presidente @jairbolsonaro#For\u00e7aBolsonaro#MudaBrasil#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#MudaBrasil,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/elioenaichagas/status/1038177140020322307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038175176205189122, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1593819554, "username": "FelipeXavier_33", "tweet": "Erlon Rossignoli \u00e9 o nome do policial que salvou @jairbolsonaro. Obrigado, Erlon, por salvar a esperan\u00e7a de milh\u00f5es de brasileiros!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeXavier_33/status/1038175176205189122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038175067526463488, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3359187095, "username": "zninguemz", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?a\u00a0 O ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zninguemz/status/1038175067526463488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038173609183928320, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "Militante esquerdista, desarmamentista e \"tolerante\", tentou matar @jairbolsonaro , ocasi\u00e3o em que, milhares de eleitores de Bolsonaro, alguns armados legalmente, pr\u00f3-armas e ditos, pela imprensa, como \"loucos, radicais e intolerantes\", o prendem e o entregam \u00e0s autoridades. Ok?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1038173609183928320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038172912333803522, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@FlavioBolsonaro Uma boa recupera\u00e7\u00e3o para @jairbolsonaro ! Sa\u00fade, Capit\u00e3o!\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1038172912333803522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038171963469058049, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "@jairbolsonaro Louvado seja Deus! Presidente, assim que puder CONVOQUE A NA\u00c7\u00c3O PARA ORAR DE JOELHOS PARA QUE O DEUS TODO PODEROSO TENHA MISERIC\u00d3RDIA DE NOSSA NA\u00c7\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1038171963469058049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038171728927633408, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada ontem e ainda tem esquerdista achando que \u00e9 mentira. Uma \"mentira\" que j\u00e1 conta com participa\u00e7\u00e3o da Santa Casa de Juiz de Fora, Pol\u00edcias de SP e JF, Hospital Albert Einstein, TVs, Pol\u00edcia Federal, centenas de testemunhas que estavam no local...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1038171728927633408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171550736900096, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 243813699, "username": "AnsoSilva", "tweet": "\"O sofrimento \u00e9 uma pedra de afiar para uma mente forte.\" Palavras de Sador em Os Filhos de H\u00farin, por J. R. R. Tolkien. For\u00e7a @jairbolsonaro! Que Deus aben\u00e7oe sua recupera\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnsoSilva/status/1038171550736900096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038170074270576640, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@Smith_Hays @jairbolsonaro Am\u00e9m,Capit\u00e3o!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1038170074270576640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Smith_Hays"}
{"id": 1038168897168465920, "date": "2018-09-07", "time": "15:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 49167111, "username": "FabbioRayol", "tweet": "Sobre o atentado a Jair Bolsonaro  https://www.youtube.com/watch?v=IPssQck3xL4\u00a0\u2026  https://gab.ai/FabbioRayol/posts/34413814\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabbioRayol/status/1038168897168465920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168869578387457, "date": "2018-09-07", "time": "15:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1029414744623669251, "username": "AdilvaneQ", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/cyPjeDAEoi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdilvaneQ/status/1038168869578387457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038168444867436545, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "@jairbolsonaro @Crissrc @NCAify Posso lhe ensinar como tratar uma mulher que preza pela democracia e pela justi\u00e7a. Quer?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1038168444867436545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NCAify,Crissrc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038167913541316608, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 116567288, "username": "jeanpsc", "tweet": "@jairbolsonaro Eu j\u00e1 estava convicto em meu voto, agora n\u00e3o tenho a menor d\u00favida que o Brasil vai eleger uma pessoa que vai colocar esse pa\u00eds no rumo certo, melhoras futuro presidente!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanpsc/status/1038167913541316608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038164081906204672, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 630606562, "username": "LuciaTavars1", "tweet": "@jairbolsonaro @SergioMoroJuiz @conexaopolitica Em ora\u00e7\u00e3o pelo nosso presidente. DEUS o aben\u00e7oe e fortale\u00e7a em nome de JESUS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuciaTavars1/status/1038164081906204672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,SergioMoroJuiz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038162692056469507, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 630606562, "username": "LuciaTavars1", "tweet": "@SergioMoroJuiz @Bolsoneas Crian\u00e7as e adultos de Norte a Sul deste pa\u00eds, provam por A+B, o engodo que s\u00e3o as pesquisas que a podre m\u00eddia mostra.Todos estamos sofrendo pelo nosso futuro presidente, mas as l\u00e1grimas dessa crian\u00e7a n\u00e3o ficar\u00e3o sem resposta. @jairbolsonaro Presidente do Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuciaTavars1/status/1038162692056469507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsoneas,SergioMoroJuiz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038160754875265025, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1325740536, "username": "abreualves_m", "tweet": "Estamos juntos nessa batalha \ud83e\udd1c\ud83e\udd1bFor\u00e7a @jairbolsonaro! Falta 1 m\u00eas para a vit\u00f3ria! \u270c\ufe0f  pic.twitter.com/r1xSJYnwB9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreualves_m/status/1038160754875265025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038158648365727744, "date": "2018-09-07", "time": "15:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1004942532608974848, "username": "netodynho", "tweet": "@jairbolsonaro @UOLNoticias @Luizhvmota eu n\u00e3o estou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netodynho/status/1038158648365727744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luizhvmota,UOLNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1038157423729668096, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 120117774, "username": "bruno_pipolos", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc Todo rep\u00fadio a qualquer tipo de viol\u00eancia, espero que tudo d\u00ea certo com seu estado de sa\u00fade, e que perca as elei\u00e7\u00f5es em outubro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_pipolos/status/1038157423729668096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038156476013920256, "date": "2018-09-07", "time": "15:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 94382007, "username": "gilson_castro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilson_castro/status/1038156476013920256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038155066992209920, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 44945249, "username": "luluqinha3269", "tweet": "@jairbolsonaro @TioSamSCCP @tumaoficial Eles s\u00f3 funcionam para bandidos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luluqinha3269/status/1038155066992209920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,TioSamSCCP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038152558328602624, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 211864419, "username": "aaosoares7", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas Calma, calma, calma, senhores investigadores de plant\u00e3o, vamos esperar o resultado das investiga\u00e7\u00f5es das autoridades competentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaosoares7/status/1038152558328602624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038150657692323842, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 188776456, "username": "falmeidafilho", "tweet": "@jairbolsonaro O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea! Que Deus lhe ilumine para rapidamente voltar \u00e0 nossa campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falmeidafilho/status/1038150657692323842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038148598691758086, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 39660757, "username": "AlanMansur", "tweet": "Excelente an\u00e1lise jur\u00eddica de enquadramento penal do ataque ao candidato Jair Bolsonaro, pelo site @dizerodireito. An\u00e1lise do professor e Juiz Federal M\u00e1rcio Cavalcante. https://twitter.com/dizerodireito/status/1038144975362568192\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanMansur/status/1038148598691758086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dizerodireito"}
{"id": 1038148431422922753, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 997875114338410496, "username": "Tiagosccp_1910", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras mito#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Tiagosccp_1910/status/1038148431422922753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038147903955591168, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 286498473, "username": "teachereber", "tweet": "@jairbolsonaro Deus \u00e9 contigo, se quiseram tinparar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teachereber/status/1038147903955591168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038147490887991296, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2451240061, "username": "PrEvandrodaLuz", "tweet": "@jairbolsonaro Sou Pastor e tenho orado por voc\u00ea e por sua fam\u00edlia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrEvandrodaLuz/status/1038147490887991296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038146402751270912, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 63872989, "username": "cid_pacheco", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras urgentes, meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cid_pacheco/status/1038146402751270912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038144199382716422, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 906607196875755520, "username": "herithon08", "tweet": "@jairbolsonaro @ericka_kau @NdaGlen @vandregalvao Tambem achei.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herithon08/status/1038144199382716422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vandregalvao,NdaGlen,ericka_kau,jairbolsonaro"}
{"id": 1038142424059662341, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 149561996, "username": "ORafaMoraes", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Repreendido pq? S\u00f3 pq resolvemos discutir sobre suas propostas? so pq discutimos falas pol\u00eamicas sobre racismo, homofobia, viol\u00eancia e dizemos que isso \u00e9 errado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ORafaMoraes/status/1038142424059662341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038141044863451136, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 149561996, "username": "ORafaMoraes", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Mas Voc\u00ea, enquanto Mulher, vota nele pq? Mesmo com as opini\u00f5es misoginas dele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ORafaMoraes/status/1038141044863451136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038140183651254278, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 85338367, "username": "graca_brasil", "tweet": "@jairbolsonaro @TheGodFather_75 @Francischini_ T\u00e1 na hora. Mande informa\u00e7oes pir favor. Estou no Par\u00e1, em Bel\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/graca_brasil/status/1038140183651254278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,TheGodFather_75,jairbolsonaro"}
{"id": 1038140077413728257, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2518866034, "username": "faelrodrigues83", "tweet": "@jairbolsonaro @roxmo @mfratke @cecibuzunas @Raquel22419210 Tamb\u00e9m, e \u00e9 o que mais vejo no Facebook. Padres apoiando Bolsonaro. Sem contar in\u00fameras p\u00e1ginas Cat\u00f3licas tamb\u00e9m! pic.twitter.com/272bdwiLNg", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faelrodrigues83/status/1038140077413728257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raquel22419210,cecibuzunas,mfratke,roxmo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038136837020311552, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "Estamos com voc\u00ea, Capit\u00e3o @jairbolsonaro ! Soldado ferido, mas n\u00e3o derrotado! Brasil acima de tudo, Deus acima de todos! #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1038136837020311552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038134152565088257, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4483378769, "username": "tjrpereira", "tweet": "@cafecomferri @HobbesMatraca NUNCA LI TANTA ASNEIRAS NUMA THREAD S\u00d3!PQP!Mas deixa estar, \u00f1 precisamos mostrar nada a Vcs pseudo-intelectuais d dedo mole!Suas opini\u00f5es s\u00e3o t\u00e3o relevantes qnto uma amoeba d crian\u00e7a!Deixem q o povo brasileiro DE VERDADE fale por @jairbolsonaro ! Aguardem o 7/10!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tjrpereira/status/1038134152565088257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HobbesMatraca,cafecomferri,jairbolsonaro"}
{"id": 1038131843793600512, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 12510692, "username": "DiegoVentura", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoVentura/status/1038131843793600512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128636375846912, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@jairbolsonaro @jersona372 @LarissaFCM Parab\u00e9ns e bem vinda! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038128636375846912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jersona372,jairbolsonaro"}
{"id": 1038127682922455040, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 119998263, "username": "Whenisley", "tweet": "Voc\u00ea, que como eu, vota em @jairbolsonaro pode sair com uma camiseta dele em paz? Pode dizer sossegadamente que vota nele, sem ser humilhado e repreendido? E n\u00f3s \u00e9 que temos discurso de \u00f3dio? Bolsonaro j\u00e1!#ForcaBolsonaro #Bolsonaro2018 #OrePorBolsonaro #NovoTempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Bolsonaro2018,#OrePorBolsonaro,#NovoTempo", "link": "https://twitter.com/Whenisley/status/1038127682922455040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126478091804673, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 47620446, "username": "juniorgow3", "tweet": "@jairbolsonaro Boa recupera\u00e7\u00e3o guerreiro. Estamos com voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorgow3/status/1038126478091804673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126297900298240, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 805632654, "username": "filhoandres2", "tweet": "@jairbolsonaro @cassioffaial Vc sabe o que \u00e9 uma \u201cmet\u00e1fora\u201d? A Gleisi Hoffman disse que os petistas pegariam em armas; o Ciro Gomes disse que se o Moro fosse atr\u00e1s dele seria recebido a bala. O problema n\u00e3o \u00e9 o que se fala, mas quem fala. S\u00f3 n\u00e3o deboche da fato. Esque\u00e7a o pol\u00edtico. Apenas veja o ser-humano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filhoandres2/status/1038126297900298240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassioffaial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126266598211585, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 67478470, "username": "andrew_cid", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a presidente! N\u00f3s venceremos!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrew_cid/status/1038126266598211585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038125126854889473, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1024132106874707974, "username": "ManasssMorais1", "tweet": "@jairbolsonaro Boa recupera\u00e7\u00e3o meu presidente. Deus \u00e9 MAIOR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManasssMorais1/status/1038125126854889473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038124917110308866, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 95099922, "username": "cassioffaial", "tweet": "@jairbolsonaro @filhoandres2 N\u00e3o foi eu quem disse que no dia anterior, tinha que metralhar os petralhas do Acre e do Brasil, e sou quem dissemina o \u00f3dio?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassioffaial/status/1038124917110308866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filhoandres2,jairbolsonaro"}
{"id": 1038124276342251520, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1038124276342251520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038123594277158913, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 814619074110046208, "username": "CristianoAntu16", "tweet": "#JairBolsonaro17 #JairBolsonaro @jairbolsonaro  pic.twitter.com/tAKpRbua2N", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro17,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CristianoAntu16/status/1038123594277158913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038119942279913472, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3353390615, "username": "TonSouzaReal", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 muito bom saber disso \u2764 #For\u00e7aBolsonaro estamos com voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TonSouzaReal/status/1038119942279913472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038119462854115328, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 237390784, "username": "Nilson_Remista", "tweet": "@drigobauru @jairbolsonaro Sinceramente espero que se recupere sem sequelas. E perceba que o discurso de \u00f3dio n\u00e3o \u00e9 o melhor caminho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nilson_Remista/status/1038119462854115328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,drigobauru"}
{"id": 1038118832290902016, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1012862012714618880, "username": "DjaneAraujo3", "tweet": "@eu_davemelo @jairbolsonaro Deus \u00e9 contigo.\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjaneAraujo3/status/1038118832290902016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,eu_davemelo"}
{"id": 1038118682243809283, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 146185671, "username": "bolsonaro_pa", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 um homem (senhor) saud\u00e1vel, faz atividades f\u00edsicas, tem um hist\u00f3rico muito bom. \u00c9 forte e saud\u00e1vel! Voc\u00eas mexeram com o cara errado, \u00e9 um CAPIT\u00c3O! \u00e9 um GUERREIRO de selva! Pode vir, que as vidas ainda n\u00e3o acabaram! e nem v\u00e3o! Talkei?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bolsonaro_pa/status/1038118682243809283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118146543108096, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 229491944, "username": "igor7moraes", "tweet": "@jairbolsonaro Oh, meu senhor. J\u00e1 imaginou se o meliante qur lhe esfaqueou tivesse uma  arma de fogo? Gra\u00e7as a deus foi s\u00f3 uma faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor7moraes/status/1038118146543108096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038117239155769345, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 195965382, "username": "Joelmassousadjm", "tweet": "A pessoa que tentou matar Jair Bolsonaro falou que quem mandou o mata o candidato foi Deus... At\u00e9 quando usam o nome Santo do Senhor pra dizer essas blasf\u00eamias. Deus jamais deseja a morte de algu\u00e9m, seja quem...  https://www.facebook.com/100007932873011/posts/2157797427827999/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joelmassousadjm/status/1038117239155769345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115899008593920, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 752580146645827584, "username": "WagnerUstra", "tweet": "@jairbolsonaro Tmj Capit\u00e3o!!!#For\u00e7aBolsonaro... \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\u270c\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 pic.twitter.com/nqyLrY1nRh", "replies": 0, "retweets": 27, "likes": 159, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/WagnerUstra/status/1038115899008593920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114639102582784, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 122978456, "username": "adreanu", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 76, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adreanu/status/1038114639102582784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114578884964353, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 814124298159980545, "username": "LimaEnea", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m meu presidente! Pra cima desses bandidos e estamos juntos! Coloquei o meu na reta com voc\u00eas, vamos mudar isso? Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimaEnea/status/1038114578884964353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114576439693313, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4483378769, "username": "tjrpereira", "tweet": "@jairbolsonaro @carloshj31 @AVENAoficial @jeffersonlimaaa Vlw irm\u00e3o!#BrasilOrandoPorBolsonaro #ImPrayngForBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BrasilOrandoPorBolsonaro,#ImPrayngForBolsonaro", "link": "https://twitter.com/tjrpereira/status/1038114576439693313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffersonlimaaa,AVENAoficial,carloshj31,jairbolsonaro"}
{"id": 1038114452711895042, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 833708035956682754, "username": "nobrumb02", "tweet": "@jairbolsonaro @LeoLins @DaniloGentili @Marc2010 @LUKASGa43468916 @_LULA2018_ Demente ele foi SIM PARA MATAR... s\u00f3 n\u00e3o conseguiu porque o BOM hospital da Santa Casa de JF salvou a vida dele animal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrumb02/status/1038114452711895042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,LUKASGa43468916,Marc2010,DaniloGentili,LeoLins,jairbolsonaro"}
{"id": 1038114051958734848, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2417798259, "username": "MarcioDjalma", "tweet": "@jairbolsonaro Boa recupera\u00e7\u00e3o, estamos juntos.#JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MarcioDjalma/status/1038114051958734848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113742389735424, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 908809478639882245, "username": "LucianoNegrao77", "tweet": "@jairbolsonaro Fique bem meu caro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianoNegrao77/status/1038113742389735424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112884600057857, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 179007943, "username": "victorserenity", "tweet": "@jairbolsonaro @elicardo13 Deve ser bem viado queima rosca do crl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorserenity/status/1038112884600057857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elicardo13,jairbolsonaro"}
{"id": 1038112827414904832, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 46648219, "username": "carlossaraivas", "tweet": "@jairbolsonaro Caraio cap, o Sr \u00e9 foda mesmo, a bolsa subiu o d\u00f3lar caiu e at\u00e9 os esquerdistas viraram pacifistas, ningu\u00e9m mais da esquerda est\u00e1 disseminando o \u00f3dio. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlossaraivas/status/1038112827414904832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112463730946048, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "Deus tem um plano para todos n\u00f3s! #For\u00e7abolsonaro @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro pic.twitter.com/cJcYFlkDBW", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1038112463730946048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038112199259181058, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 46648219, "username": "carlossaraivas", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 isso a\u00ed cap, um PQD n\u00e3o morre de uma facada, vamos em frente, seus soldados est\u00e3o lhe carregando e um soldado n\u00e3o deixa outro pra tr\u00e1s, o Sr. como militar sabe disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlossaraivas/status/1038112199259181058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111795481862144, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1032949626226266114, "username": "sdiasrr", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdiasrr/status/1038111795481862144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111724803686400, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 776764431791452160, "username": "leonbc09", "tweet": "@jairbolsonaro #omitovive", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#omitovive", "link": "https://twitter.com/leonbc09/status/1038111724803686400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111271428743168, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 333231530, "username": "Samuellucasbrx", "tweet": "@jairbolsonaro Deus \u00e9 contigo,  presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuellucasbrx/status/1038111271428743168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038110032498450432, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 68626705, "username": "timao001", "tweet": "#7deSetembro Pra quem acha que Jair Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a violencia, tenho novidades pra vc, John Lennon morreu incentivando somente a paz. Fica a dica !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/timao001/status/1038110032498450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109733343911938, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 215503839, "username": "Silvio_Nas", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @renatinhazc Mas ele n\u00e3o tem pq os q mandaram fazer o servi\u00e7o n\u00e3o deram a pistola pra ele, pq por tr\u00e1s dessa tentativa de homic\u00eddio tds n\u00f3s sabemos quem est\u00e1 por tr\u00e1s, e outra coisa tem v\u00e1rios outros milh\u00f5es q tem acesso livre a todo tipo de arma, sua hip\u00f3crita tu deve bem morar em condom\u00ednio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvio_Nas/status/1038109733343911938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatinhazc,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038108178712539136, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2533895957, "username": "andreiapedrito", "tweet": "@jairbolsonaro @tribunademinas @pedrodoria O homem, que pega a faca da mulher, aparece bem o rosto dele. T\u00e1 de camisa branca. Na hora em que o agressor se aproxima ele sai de fininho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreiapedrito/status/1038108178712539136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrodoria,tribunademinas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038095898843205633, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@leoverdao1000 @FP_Saldanha A certeza \u00e9 que a tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro pelos mais uma vez \u201cALOPRADOS\u201dfar\u00e1 com que esta elei\u00e7\u00e3o acabe em primeiro turno! E Bom Jair se acostumando!!!  pic.twitter.com/jO6oXq7ead", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038095898843205633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FP_Saldanha,leoverdao1000"}
{"id": 1038094360804507648, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Meu Deus, e pensar que essa criatura insana foi a chefe pol\u00edtica do Brasil por anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038094360804507648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038093674750586880, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsonarofeliz Mano voc\u00ea leu a teoria do racismo cultural e racismo cient\u00edfico? Infelizmente sua limita\u00e7\u00e3o \u00e9 grotesca. Uma boa tarde, seja feliz, e vote 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038093674750586880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarofeliz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038093217978306560, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsonarofeliz Ent\u00e3o n\u00e3o tem validade cient\u00edfica! Como te falei, n\u00e3o compartilho senso comum, como estou afirmando, voc\u00ea \u00e9 instrumento de transmiss\u00e3o, seus an\u00e1lises da realidade s\u00e3o fra\u00e7\u00f5es de ignor\u00e2ncia, voc\u00ea n\u00e3o pode entrar num debate sem base cient\u00edfica para sustentar seus argumentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038093217978306560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarofeliz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038092431609212928, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday Kkkkkkk Negro da casa n\u00e3o pode opinar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038092431609212928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091712512458754, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1613878874, "username": "RonaldoSergioAC", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/3KU0H8V8XKo?a\u00a0 Atentado a Jair Bolsonaro \u25cf Leandro Karnal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoSergioAC/status/1038091712512458754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038091689653620737, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsonarofeliz Cad\u00ea a literatura que Marx era racista?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038091689653620737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarofeliz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038088854669062144, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsonarofeliz Kkkkkkkkk Mano nunca leu nada sobre Marx, \u00e9s apenas instrumento transmiss\u00e3o, Cita a literatura na qual Max \u00e9 racista? Sua mentira iguala-se a facada de Bolsonaro. Barriga de Taubat\u00e9. N\u00e3o uso linguagem formal com gente da sua esp\u00e9cie, rude e jeca. Como voc\u00ea quer debater? pic.twitter.com/5J9cAFChoJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038088854669062144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarofeliz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038088028328271875, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1034829559479316482, "username": "NatliaQueiroz16", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @Patrcia00636681 @CharlieFaria @dmchvi O esquerdismo \u00e9 uma religi\u00e3o amoral. Seus crimes n\u00e3o s\u00e3o crimes, s\u00e3o atos revolucion\u00e1rios. Sempre foi um surto! \"Satan\u00e1s tamb\u00e9m atende pelo nome de ideologia de esquerda\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NatliaQueiroz16/status/1038088028328271875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dmchvi,CharlieFaria,Patrcia00636681,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038087999291109378, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 960711375428386816, "username": "neto_klyvia", "tweet": "Recupere-se logo querido guerreiro. @jairbolsonaro. Volte e ven\u00e7a! #JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/neto_klyvia/status/1038087999291109378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038087927526510592, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 37299931, "username": "magnata_s", "tweet": "@BolsonaroSP irm\u00e3o, tudo vai acabar bem, avisa ele que o Brasil vai ficar na ora\u00e7\u00e3o e torcida, ele ir\u00e1 subir a rampa dia 1' de Janeiro!!! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnata_s/status/1038087927526510592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038087889752649728, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4483378769, "username": "tjrpereira", "tweet": "@jairbolsonaro @carloshj31 @AVENAoficial Esse v\u00eddeo aq foi o melhor at\u00e9 ent\u00e3o... pic.twitter.com/BnLfWIxj7x", "replies": 8, "retweets": 20, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tjrpereira/status/1038087889752649728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,carloshj31,jairbolsonaro"}
{"id": 1038085845289451522, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsonarofeliz Marx criou ordem no mundo, onde havia caos, mostrou as tripas do capitalismo. Nunca li nada sobre o racismo de Marx, mais uma fal\u00e1cia dos ignorantes jecas. Cad\u00ea aprova, imagem e fotos? Agora se voc\u00ea quiser te mando uma c\u00f3pia do capital, ideologia alem\u00e3 e manifesto comunista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038085845289451522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarofeliz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038085718646706177, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 120957070, "username": "LuidedosReis", "tweet": "@jairbolsonaro @FP_Saldanha @VivianFauvel @TonyII_1960 Meu querido, n\u00e3o \u00e9 pq eu mudei agora para o mito que eu n\u00e3o conhe\u00e7o de Gramsci, Revolu\u00e7\u00e3o Cultural, etc. Conhe\u00e7o tudo isso j\u00e1 tem uns 10 anos, mas achei era bom votar no @joaoamoedonovo a tal \u00e9poca, hoje desconsidero os motivos de n\u00e3o optar antes pelo mito, e passo a optar hoje.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuidedosReis/status/1038085718646706177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonyII_1960,VivianFauvel,FP_Saldanha,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038083172070817792, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsonarofeliz Mano voc\u00ea \u00e9 doente racista!Marx g\u00eanio do s\u00e9culo XIX, criou a teoria econ\u00f4mica mais brilhante do mil\u00eanio, Mais-valia. Na sociologia criou materialismo hist\u00f3rico, na filosofia criou a interpreta\u00e7\u00e3o mais brilhante sobre, o ser social. Mas como voc\u00ea \u00e9 burro, n\u00e3o est\u00e1 entendendo nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038083172070817792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarofeliz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038082371105505281, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsonarofeliz Kkkkkkkk mano vai ler autores s\u00e9rios, Celso  Furtado, Caio Prado J\u00fanior, Graziano, Belluzzo, Poshaman, Guido e Tavares.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038082371105505281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarofeliz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038081809207250944, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsonarofeliz Mano voc\u00ea est\u00e1 lendo muito Olavo de Carvalho. Kkkkkkkk burrice mata. Voc\u00ea viu o Bolsonaro de Taubat\u00e9? Quase morre de tanto disseminar \u00f3dio. Igual burrice, voc\u00ea morre sozinho na penumbra da escurid\u00e3o. pic.twitter.com/Q3pm1FndHa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038081809207250944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarofeliz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038081402502356993, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 805632654, "username": "filhoandres2", "tweet": "@cassioffaial Que coment\u00e1rio estapaf\u00fardio! At\u00e9 lhe respeito pelo fato de discordar politicamente do @jairbolsonaro. Agora tentar se alimentar do \u00f3dio j\u00e1 \u00e9 demais. Fazer \u201cteoria da conspira\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 t\u00edpico de quem idolatra o criminoso. Debil imaginar que algu\u00e9m armaria um atentado contra si mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filhoandres2/status/1038081402502356993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassioffaial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038077642250104832, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsonarofeliz Kkkkkkkkkkk A\u00e7a\u00ed da Wal tem percep\u00e7\u00e3o limitada. Doutor Marx criou a segunda dimens\u00e3o do direito. Grande fil\u00f3sofo, soci\u00f3logo e economista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038077642250104832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarofeliz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038076744933232641, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 822046592479981568, "username": "4drianoSilva", "tweet": "@jairbolsonaro @BlogdoNoblat @CiraodoCerrado @Marcelo_Biase Mas n\u00e3o s\u00f3 bandido que o Bozo amea\u00e7a resolver na bala.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4drianoSilva/status/1038076744933232641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo_Biase,CiraodoCerrado,BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1038074772884791301, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3323081247, "username": "MWinicius2013", "tweet": "@jairbolsonaro @PrCoty \u00c9 isso, pastor \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MWinicius2013/status/1038074772884791301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrCoty,jairbolsonaro"}
{"id": 1038073624425652224, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 316082120, "username": "marcuslfer", "tweet": "@jairbolsonaro @BrunoGarschagen Ta\u00ed um dos primeiros cumprimentos da promessa do PT em 'incendiar' o pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcuslfer/status/1038073624425652224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoGarschagen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038073622785613824, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 273515980, "username": "wgamacompras", "tweet": "jair bolsonaro leva facada fake ou real que acham????  https://www.youtube.com/attribution_link?a=oYxpfD8W7Zs&u=%2Fwatch%3Fv%3Duew88SiEoys%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wgamacompras/status/1038073622785613824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073577390583808, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 144001793, "username": "wladso", "tweet": "jair bolsonaro leva facada fake ou real que acham????:  http://youtu.be/uew88SiEoys?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wladso/status/1038073577390583808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038070906327904259, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 824340266500947968, "username": "Claudio20680501", "tweet": "O Brasil precisa de @joaoamoedonovo .... Mas o Brasil URGE um @jairbolsonaro !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudio20680501/status/1038070906327904259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038068295516217346, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 745374556714582016, "username": "ElimarquesCard1", "tweet": "@jairbolsonaro @VEJA @AleBlackmore  pic.twitter.com/74ZmHMNq2C", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElimarquesCard1/status/1038068295516217346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleBlackmore,VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038067900462985216, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 183458701, "username": "djiranmusistar", "tweet": "OBSERVANDO O CEN\u00c1RIO POL\u00cdTICO, JAIR BOLSONARO TINHA APENAS 8 SEGUNDOS NA TV, AGORA O CARA TEM 48hs.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djiranmusistar/status/1038067900462985216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066805938352128, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3353390615, "username": "TonSouzaReal", "tweet": "Direto do hospital Eduardo Bolsonaro fala sobre estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro #For\u00e7aBolsonaro:  http://youtu.be/CoCPICjwbVE?a\u00a0 via", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TonSouzaReal/status/1038066805938352128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063762396340225, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 523789993, "username": "gabrielbandeir_", "tweet": "Aproveitando esse momento de como\u00e7\u00e3o pelo candidato Jair Bolsonaro, queria lembrar e refor\u00e7ar o n\u00famero de campanha do candidato pra voc\u00eas! No domingo dia 7 de outubro aperte 1 + 2 e CONFIRME seu voto no MITO! VOTE 12 VOTE BOLSONARO 2018  pic.twitter.com/paRsbIWq2w", "replies": 8, "retweets": 39, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbandeir_/status/1038063762396340225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063596079538176, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 846141314, "username": "newracker2", "tweet": "Dep Estadual. #RILDOPESSOA_70123Dep Federal .  #EDERMAURO_5500Senador. #FLEXARIBEIRO_456Governador. HELDERBARBALHO_15Presidente. #JAIRBOLSONARO_17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RILDOPESSOA_70123Dep,#EDERMAURO_5500Senador,#FLEXARIBEIRO_456Governador,#JAIRBOLSONARO_17", "link": "https://twitter.com/newracker2/status/1038063596079538176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062206104072193, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@FlavioBolsonaro @joicehasselmann @roxmo @jairbolsonaro @seguroambiental @EverTotti Vi na band ontem que mostraram que ele \u00e9 da esquerda. Acho que a Globo \u00e9 a que mais esconde a verdade.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038062206104072193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EverTotti,seguroambiental,jairbolsonaro,roxmo,joicehasselmann,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038061442178732032, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 843512726710304768, "username": "jadecunha3", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Olha... Que ideia linda, parab\u00e9ns \u2665", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadecunha3/status/1038061442178732032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038060893391794178, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@alexchina_0_ @RenovaMidia Concordo em g\u00eanero, n\u00famero e grau! H\u00e1 varios anos a esquerda fomenta a divis\u00e3o do povo brasileiro com discurso de \u00f3dio, pra se ter ideia a Dilma (ex presidente) comemorando o atentado a Jair Bolsonaro! A esquerda n\u00e3o tem limites, pois n\u00e3o tem \u00e9tica e nem moral(trotskismo).", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038060893391794178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,alexchina_0_"}
{"id": 1038060047966908416, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 120957070, "username": "LuidedosReis", "tweet": "Aqui algo que falei apenas aos meus amigos, mudei meu voto, de @joaoamoedonovo p/ @jairbolsonaro , em solidariedade ao atentado. Amoedo, ser\u00e1 perfeito em 2022.", "replies": 17, "retweets": 72, "likes": 195, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuidedosReis/status/1038060047966908416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038059180249309185, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39660757, "username": "AlanMansur", "tweet": "#Associa\u00e7\u00f5es de membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico e Ju\u00edzes de todo o pa\u00eds (que representam cerca de 40 mil membros) lamentam a agress\u00e3o e #repudiam a #viol\u00eancia sofrida pelo candidato @jairbolsonaro  pic.twitter.com/2B9fKPV9t1", "replies": 9, "retweets": 68, "likes": 161, "location": "", "hashtags": "#Associa\u00e7\u00f5es,#repudiam,#viol\u00eancia", "link": "https://twitter.com/AlanMansur/status/1038059180249309185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038059031720611841, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 159578231, "username": "Vingador_Azulin", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @psl_sc @hectorcapucho Ent\u00e3o qdo algu\u00e9m algu\u00e9m rasgar teu cu, vai ser s\u00f3 te jogar na cal\u00e7ada e esperar que um garis fa\u00e7a seu servi\u00e7o, considerando o qto tu deves ser insignificante ent\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vingador_Azulin/status/1038059031720611841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,psl_sc,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038057989637324801, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 253743760, "username": "mmmanito", "tweet": "Ap\u00f3s a primeira tentativa de homic\u00eddio, a apreens\u00e3o \u00e9 grande pra que Jair Bolsonaro n\u00e3o tenha o mesmo fim de Eduardo Campos.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mmmanito/status/1038057989637324801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056174497800193, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "O avi\u00e3o que levou o deputado Jair Bolsonaro de Juiz de Fora para S\u00e3o Paulo acaba de pousar no Aeroporto de Congonhas. O presidenci\u00e1vel ser\u00e1 levado para o Hospital Albert Einstein.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1038056174497800193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054140021288960, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1514585803, "username": "cartagenesg", "tweet": "@jairbolsonaro @VEJA @marcofeliciano @dlcerqueira Quem tem boca fala o que quer,se ele falasse  que era gay ou assassino, isso o que ele fez foi errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartagenesg/status/1038054140021288960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dlcerqueira,marcofeliciano,VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038053535139553281, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 395905491, "username": "aprovinciadopa", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro est\u00e1 sendo transferido neste momento de Juiz de Fora para S\u00e3o Paulo, onde deve ficar internado no Hospital Albert Einstein.Leia essa e outras not\u00edcias na\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbRrKKHkIL/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qyw76gmyidhd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprovinciadopa/status/1038053535139553281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052516611743745, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1021791800590327808, "username": "nena_nilson", "tweet": "@jairbolsonaro @Bopressor20 @LarissaFCM Vc tem meu respeito \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc49 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/nena_nilson/status/1038052516611743745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,Bopressor20,jairbolsonaro"}
{"id": 1038050751673712643, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 71631172, "username": "victorsal7", "tweet": "Atentado 2014 com Eduardo Campos.Hoje atentado com Jair Bolsonaro.O que vc acha?Ser\u00e1 coincid\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorsal7/status/1038050751673712643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050540004028416, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 85338367, "username": "graca_brasil", "tweet": "@jairbolsonaro @pacefeco @WenderS66356440 \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/graca_brasil/status/1038050540004028416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WenderS66356440,pacefeco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038050512065703936, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial Menina...me diz a rela\u00e7\u00e3o disso com o feminismo. De boa...devo ser muito ignorante, mas o que tem a ver?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1038050512065703936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038048386509942784, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsonarofeliz Kkkkkkkkk a\u00e7a\u00ed da Wal, facada amiga pic.twitter.com/NUINzvaYLL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038048386509942784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarofeliz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038046595923816449, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 246507937, "username": "gersonadvogado", "tweet": "Entenda a cirurgia de Jair Bolsonaro.  https://www.facebook.com/1185825369/posts/10215006527135053/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonadvogado/status/1038046595923816449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045742978486272, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "For\u00e7a capit\u00e3o @jairbolsonaro#Ex\u00e9rcitoBrasileiro #7setembro#Selva #BrasilAcimaDeTodos#AbaixoSomenteDeDeus pic.twitter.com/ESDmt0Zh1H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Ex\u00e9rcitoBrasileiro,#7setembro,#Selva,#BrasilAcimaDeTodos,#AbaixoSomenteDeDeus", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1038045742978486272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038045527663816704, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 204946952, "username": "joao_emiliano", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/fUF66HuZKDY?aFacada\u00a0\u2026 em Jair Bolsonaro - e agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_emiliano/status/1038045527663816704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038045392859004928, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 217601301, "username": "armandrops", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday vai tomar no teu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armandrops/status/1038045392859004928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038039994999480322, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 224421668, "username": "delciovahia", "tweet": "@jairbolsonaro @ciccmaher Miser\u00e1vel e lixo isso q vc \u00e9!!! Corja de doentes mentais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delciovahia/status/1038039994999480322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciccmaher,jairbolsonaro"}
{"id": 1038039897746092032, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TBM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 39, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1038039897746092032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039781131866112, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Voc\u00ea acha que o atentado contra o candidato Jair Bolsonaro mudar\u00e1 sua postura na campanha?  http://bit.ly/2wSFzvl\u00a0 https://www.romanews.com.br/cidade/voce-acha-que-o-atentado-contra-o-candidato-jair-bolsonaro-mudara-sua/12151/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1038039781131866112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036654295003144, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "[AMV] \u5feb\u697d\u6f6e\u5439\uff01 \u304d\u30bb\u30c3\u30b9 \u3086\u300dJAIR BOLSONARO LEVANDO FACADA NA BARRIGA (LINKIN PARK - IN THE END) 2018 HD \u304d\u30bb\u30c3\u30b9", "replies": 0, "retweets": 34, "likes": 119, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1038036654295003144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033049764683776, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "Nem uma nota de rep\u00fadio ao atentado contra @jairbolsonaro  ? #OnuCadeVoc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OnuCadeVoc\u00ea", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1038033049764683776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038032883024314368, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 179007943, "username": "victorserenity", "tweet": "Estou aguardando ansiosamente a visita da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da ONU ao Jair Bolsonaro ou uma \u201crecomenda\u00e7\u00e3o\u201d deles para parar tudo at\u00e9 que o candidato esteja recuperado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorserenity/status/1038032883024314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030059523764224, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 120957070, "username": "LuidedosReis", "tweet": "@VillaMarcovilla assim como o @BlogdoNoblat tentando controlar a ret\u00f3rica. Vc n\u00e3o \u00e9 psiquiatra p/ definir se Ad\u00e9lio \u00e9 ou n\u00e3o louco, respeite os que tem doen\u00e7as mentais de fato, quem tem doen\u00e7a mental \u00e9 criminoso? Vc tem informa\u00e7\u00f5es mais q o filho @jairbolsonaro , in loco?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuidedosReis/status/1038030059523764224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla,BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1038027875855814656, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41451727, "username": "glauber_gad", "tweet": "@BlogdoNoblat Parab\u00e9ns, imprensa patrocinada pelo PT. Cada dia mais aproximam Jair Bolsonaro de uma vit\u00f3ria certa. E se seguir assim, ser\u00e1 no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauber_gad/status/1038027875855814656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038022152644120582, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @BatalhaYuri Uma medalha para esse patriota.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1038022152644120582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BatalhaYuri,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038021439306260482, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 288226014, "username": "VictorHugo1803", "tweet": "@jairbolsonaro @Estadao @iFragoss @Dvazmesquita Uma arma na biqueira custa menos de 1000 reais...se um dia for legalizado a posse,vai custar muito mais,teste de aptid\u00e3o,psicot\u00e9cnico,medico e ainda tem que comprar a arma...arma pra vagabundo \u00e9 f\u00e1cil at\u00e9 demais.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorHugo1803/status/1038021439306260482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dvazmesquita,iFragoss,Estadao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038021122544095233, "date": "2018-09-07", "time": "06:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4645022787, "username": "_ppedro33", "tweet": "Jair Bolsonaro foi atacado pois teve a ousadia de falar contra a agenda progressista. A esquerda n\u00e3o tem nenhum problema em matar quem discorda de suas ideias. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_ppedro33/status/1038021122544095233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020764442746881, "date": "2018-09-07", "time": "06:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3202191411, "username": "msonlima", "tweet": "@jairbolsonaro @CacauBrasill @MarlonTg Se seus amigos se afastarem de vc por causa disso, significa que nunca foram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msonlima/status/1038020764442746881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,CacauBrasill,jairbolsonaro"}
{"id": 1038019826688712704, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@jairbolsonaro @fotosguaran E ainda tem gente dizendo que  foi FAKE!! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1038019826688712704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fotosguaran,jairbolsonaro"}
{"id": 1038019816056082433, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@EzequiasrockR @teresinhalopes Ele n\u00e3o vai se vitimizar! Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima do processo de \u201cn\u00f3s contra eles\u201d, \u201cbranco contra preto\u201d, rico contra pobre\u201d, \u201cpais contra filhos\u201d que o PT e a esquerda usam para se promover. Jair Bolsonaro prega o contr\u00e1rio, ele disse que seria o candidato para unir os Brasileiros!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038019816056082433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,EzequiasrockR"}
{"id": 1038016598035124224, "date": "2018-09-07", "time": "05:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 130562946, "username": "concertistaspal", "tweet": "Agora toda elei\u00e7\u00e3o presidencial tem baixaria ,1\u00b0Eduardo Campos2\u00b0Jair BolsonaroQue pa\u00eds \u00e9 esse?  pic.twitter.com/XidQuOFqNP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/concertistaspal/status/1038016598035124224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014752235155457, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Receba as nossas preces.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1038014752235155457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038014601550594053, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 327717673, "username": "INNjohn", "tweet": "@jairbolsonaro @FabioRPardinhoF @fcblovatobfr Kkk chama todo mundo de Fake mas n\u00e3o usa a pr\u00f3pria imagem \ud83e\udd23 esquesdista adora passar VERGONHA PQP!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INNjohn/status/1038014601550594053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcblovatobfr,FabioRPardinhoF,jairbolsonaro"}
{"id": 1038013248765919232, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "Aos que por inoc\u00eancia e desconhecimento est\u00e3o minimizando o caso: o ferimento foi grave, contaminou o perit\u00f4nio com fezes e houve uma enterostomia.S\u00e3o milh\u00f5es de brasileiros feridos no peito por uma horda petista comunista.Vamos a luta por @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 24, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1038013248765919232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038012566230982657, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1358375492, "username": "ale_soaresh", "tweet": "@Fabi_Moller_ @Ro_Moller @SrtaLawyerBr17 @SchuldinerSieg @jairbolsonaro @PastorLiomar @TCelTito @luizaaspinola Perfeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ale_soaresh/status/1038012566230982657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizaaspinola,TCelTito,PastorLiomar,jairbolsonaro,SchuldinerSieg,SrtaLawyerBr17,Ro_Moller,Fabi_Moller_"}
{"id": 1038011144617828352, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 327717673, "username": "INNjohn", "tweet": "@jairbolsonaro @ario_2025 @fcblovatobfr Pq voc\u00ea n\u00e3o vai desarmar o PCC imbecil  ao inv\u00e9s de querer ser o bonz\u00e3o na internet???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INNjohn/status/1038011144617828352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcblovatobfr,ario_2025,jairbolsonaro"}
{"id": 1038009813056270337, "date": "2018-09-07", "time": "05:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o entrou andando no hospital ap\u00f3s ser atacado | Aos Fatos  https://aosfatos.org/noticias/jair-bolsonaro-nao-entrou-andando-no-hospital-apos-ser-atacado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1038009813056270337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005340325986304, "date": "2018-09-07", "time": "05:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 389633007, "username": "andradebelem1", "tweet": "O BRASIL EM PESO VAI SIM FAZER A CAMPANHA PARA BOLSONARO ..ESTAREMOS HOJE NO 7 SETEMBRO MOSTRANDO QUEM SER\u00c1 O NOSSO PRESIDENTE....JAIR BOLSONARO.... FOR\u00c7A MITO!  https://twitter.com/EstranhoSemNome/status/1037821202402816000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradebelem1/status/1038005340325986304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003273935085568, "date": "2018-09-07", "time": "04:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito @FlavioBolsonaro @Bopressor20 @Tarik_mohad @_fIavio_ @flaviomorgen @VRetorno @_luaazevedo o que acham da ideia? Eu achei \u00f3tima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1038003273935085568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,Tarik_mohad,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,Bopressor20,_fIavio_,flaviomorgen,VRetorno,_luaazevedo"}
{"id": 1038002620089204736, "date": "2018-09-07", "time": "04:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @TCelTito Eu topo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1038002620089204736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1038002068668211200, "date": "2018-09-07", "time": "04:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @MarlonTg Acredito que agora vc vai ganhar verdadeiros amigos, estamos juntos nessa irm\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1038002068668211200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1038000934494855168, "date": "2018-09-07", "time": "04:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@jairbolsonaro @WINNEMUSIK @BolsonaroSP Louvado seja o nome do Senhor! Que a recupera\u00e7\u00e3o do Bolsonaro seja r\u00e1pida\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038000934494855168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,WINNEMUSIK,jairbolsonaro"}
{"id": 1037999501171191808, "date": "2018-09-07", "time": "04:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 71875846, "username": "tiagoghammachi", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Agora a culpa \u00e9 da v\u00edtima hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagoghammachi/status/1037999501171191808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037998619599749120, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "@jairbolsonaro @britopinho @beltongomes Meu sonho \u00e9 ter um opal\u00e3o da massa. Rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1037998619599749120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beltongomes,britopinho,jairbolsonaro"}
{"id": 1037995108573044736, "date": "2018-09-07", "time": "04:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "@jairbolsonaro @MUIMAU @patggou1 Issssaaaaa \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1037995108573044736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patggou1,MUIMAU,jairbolsonaro"}
{"id": 1037993844346970113, "date": "2018-09-07", "time": "04:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "Bom dia Brasil. Pedimos a Deus for\u00e7a e sa\u00fade.Hoje \u00e9 7/9 dia simb\u00f3lico para o Pa\u00eds.Vamos clamar INDEPEND\u00caNCIA contra petistas, corruptos e outros tipos de criminosos.Oremos pela recupera\u00e7\u00e3o do @jairbolsonaro \u00e9 que os que forem contra que caiam espetados por nossas baionetas!", "replies": 2, "retweets": 28, "likes": 76, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037993844346970113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037991745324232704, "date": "2018-09-07", "time": "04:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1031969810316492800, "username": "likamedrado", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @misscaviar  pic.twitter.com/ErQx03TBhS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likamedrado/status/1037991745324232704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1037986854858043392, "date": "2018-09-07", "time": "03:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 90891642, "username": "PenalberImoveis", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @MaraLuquet @agencialupa @JrBlazzi O que importa nisso tudo; O esfaqueador foi preso,  ja tem outro suspeito preso. Era militante cadastrado ou n\u00e3o. Andava do lado dos militantes a GLOBO mostrou \ud83d\ude0e. Cara da esquerda. Rabo da esquerda.  S\u00f3 o molusco deve est\u00e1 furioso n\u00e3o consegue pegar o JB.  12 ANOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PenalberImoveis/status/1037986854858043392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JrBlazzi,agencialupa,MaraLuquet,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037981176168951808, "date": "2018-09-07", "time": "03:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@BonoroPistola Os filhos de @jairbolsonaro  Tem que ver todos os videos que possa ajudar nas investiga\u00e7\u00f5es. @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037981176168951808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037980530728493057, "date": "2018-09-07", "time": "03:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@CesarFilho @jairbolsonaro quase morreu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1037980530728493057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CesarFilho,jairbolsonaro"}
{"id": 1037980297772589056, "date": "2018-09-07", "time": "03:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 805632654, "username": "filhoandres2", "tweet": "@BlogdoNoblat Que publica\u00e7\u00e3o mais asquerosa! Voc\u00ea chega a ser doente... Posso lhe respeitar por n\u00e3o concordar com o pensamento pol\u00edtico do @jairbolsonaro. Por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel tamanha insensatez. Voc\u00ea acabou de \u201cescarrar\u201d \u00f3dio em sua palavras. #ForcaBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/filhoandres2/status/1037980297772589056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1037980277090516992, "date": "2018-09-07", "time": "03:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@rosangela_sb @FlavioBolsonaro Que Deus restabele\u00e7a a sa\u00fade do teu pai, @jairbolsonaro . Estou indignada com esse atentado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1037980277090516992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,rosangela_sb,jairbolsonaro"}
{"id": 1037978213421658112, "date": "2018-09-07", "time": "03:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Deus aben\u00e7oe o teu pai! Que ele se recupere logo! Ora\u00e7\u00f5es aqui de Bel\u00e9m do Par\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1037978213421658112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037975907108044800, "date": "2018-09-07", "time": "03:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@jwmirisola @TomCavalcante1 Vamos orar pela recupera\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1037975907108044800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TomCavalcante1,jwmirisola,jairbolsonaro"}
{"id": 1037975710567157760, "date": "2018-09-07", "time": "03:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@jwmirisola @Smith_Hays Temo pelas complica\u00e7\u00f5es da cirurgia, sequelas... Que Deus aben\u00e7oe o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1037975710567157760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smith_Hays,jwmirisola,jairbolsonaro"}
{"id": 1037975247973220352, "date": "2018-09-07", "time": "03:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@jwmirisola @johnkjjs O que eu mais admiro em @jairbolsonaro \u00e9 a autencidade! Ele \u00e9 o q \u00e9! Sinto muito pelo ocorrido! #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1037975247973220352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "johnkjjs,jwmirisola,jairbolsonaro"}
{"id": 1037975093190766592, "date": "2018-09-07", "time": "03:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1031969810316492800, "username": "likamedrado", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @MarlonTg Seja dono de suas convic\u00e7\u00f5es, n\u00e3o deixe ningu\u00e9m decidir nada por vc, a caneta de sua vida est\u00e1 em suas m\u00e3os, por\u00e9m o livro n\u00e3o tem como ser apagado, seja forte e enfrente os \"falsos\" amigos, porque se n\u00e3o respeitam sua opini\u00e3o n\u00e3o te consideram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likamedrado/status/1037975093190766592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1037974064298639361, "date": "2018-09-07", "time": "03:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1031969810316492800, "username": "likamedrado", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @misscaviar For\u00e7a meu presidente!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likamedrado/status/1037974064298639361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1037971919797186560, "date": "2018-09-07", "time": "02:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1031969810316492800, "username": "likamedrado", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @TCelTito Super apoio!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likamedrado/status/1037971919797186560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1037971543668744192, "date": "2018-09-07", "time": "02:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@MUIMAU @TonArruda1 Manda para os filhos do @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037971543668744192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonArruda1,MUIMAU,jairbolsonaro"}
{"id": 1037970870122303488, "date": "2018-09-07", "time": "02:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1031969810316492800, "username": "likamedrado", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Que Deus o proteja, e tudo ser\u00e1 para honra e gl\u00f3ria do senhor Jesus Cristo, ele vai sair da\u00ed mais forte, e ser\u00e1 presidente no primeiro turno!!!T\u00e1 ok???Brasil acima tudo e Deus acima de todos!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc491\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likamedrado/status/1037970870122303488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037969969072533507, "date": "2018-09-07", "time": "02:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 885478279964221440, "username": "Pabloremo2018", "tweet": "@jairbolsonaro @kleversonsouza3 Calma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pabloremo2018/status/1037969969072533507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kleversonsouza3,jairbolsonaro"}
{"id": 1037964997828198401, "date": "2018-09-07", "time": "02:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT LulaOficial: \u201cAcho lament\u00e1vel. N\u00e3o podemos incentivar o \u00f3dio. Quem fez isso n\u00e3o pode ficar impune. Isso n\u00e3o pode acontecer em um pa\u00eds democr\u00e1tico\u201d - presidenta dilmabr, sobre atentado contra Jair Bolsonaro.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037964997828198401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037964272708595714, "date": "2018-09-07", "time": "02:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 804854490998444032, "username": "alvinfkh", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker @Carvalho1918 @CWB041 @Thiago1201SRN Sentiu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvinfkh/status/1037964272708595714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thiago1201SRN,CWB041,Carvalho1918,MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037942177798803456, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@Elpidio2 @PITTA_macedo Cara: Tem um presidenci\u00e1vel mais simples que @jairbolsonaro: Tem algum desses presidenci\u00c1veis que est\u00e3o concorrendo:  Mais livro aberto. Tem n\u00e3o: @jairbolsonaro \u00c9 UM HOMEM SIMPLES, UM HOMEM DO POVO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037942177798803456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PITTA_macedo,Elpidio2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037939490441056256, "date": "2018-09-07", "time": "00:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "Pela primeira vez na minha vida eu fiquei extremamente triste, abatido e apreensivo pela vida de um pol\u00edtico brasileiro: Jair Bolsonaro. Sabem porque isso acontece? Porque ele despertou a esperan\u00e7a no cora\u00e7\u00e3o de muita gente de finalmente fazer um Brasil melhor.#For\u00e7abolsonaro", "replies": 23, "retweets": 149, "likes": 594, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1037939490441056256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937674735284224, "date": "2018-09-07", "time": "00:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@jairbolsonaro @AnnaPSCorrea Onde? N\u00e3o vi \ud83d\ude1f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037937674735284224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnnaPSCorrea,jairbolsonaro"}
{"id": 1037934726126821376, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 382936195, "username": "lucasdejardmore", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/zlC14nP-alk?a\u00a0 Veja o momento em que o candidato Jair Bolsonaro sofre ataque durante com\u00edcio em MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdejardmore/status/1037934726126821376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037934295489294336, "date": "2018-09-07", "time": "00:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 382936195, "username": "lucasdejardmore", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/R_O121tpmY8?a\u00a0 Jair Bolsonaro leva facada - 06-09-2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdejardmore/status/1037934295489294336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037930923386396672, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "Dois... Estava indeciso. Hoje, decidi. Apoio Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia.  https://twitter.com/MarlonTg/status/1037877647559286785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037930923386396672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922026206490627, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "@PauloAluotto @FlavioBolsonaro For\u00e7a @jairbolsonaro estamos todos orando por voc\u00ea, presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1037922026206490627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,PauloAluotto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037921863572369408, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 588499805, "username": "AnaSo80", "tweet": "@edmilsonpapo10 @FlavioBolsonaro N. Sra. de Nazar\u00e9, m\u00e3e do Salvador, rogue ao vosso Divino Filho pela restaura\u00e7\u00e3o da sa\u00fade de @jairbolsonaro !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaSo80/status/1037921863572369408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,edmilsonpapo10,jairbolsonaro"}
{"id": 1037921633242152962, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 313297527, "username": "adejatene", "tweet": "@jairbolsonaro Nada justifica a viol\u00eancia do epis\u00f3dio... ou a imbecilidade de alguns comentarios a respeito, @RenzoMora Mestre!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adejatene/status/1037921633242152962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenzoMora,jairbolsonaro"}
{"id": 1037919710824878080, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1115106661, "username": "JimmySouza49", "tweet": "@FlavioBolsonaro O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea @jairbolsonaro, estamos todos intercedendo por voc\u00ea.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JimmySouza49/status/1037919710824878080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037914592112988160, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 275359260, "username": "lenamsqt", "tweet": "@jairbolsonaro @MPF_PGR @policiafederal @SrtaLawyerBr17 @RosaHelena_CA @DanaAmazonas Com a imagem da filmagem ela vai ser localizada logo. Como diz na minha cidade: \"Se voar faz sombra, se andar deixa rastro\".", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenamsqt/status/1037914592112988160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanaAmazonas,RosaHelena_CA,SrtaLawyerBr17,policiafederal,MPF_PGR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037909712317100032, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1358375492, "username": "ale_soaresh", "tweet": "V\u00eddeo mostra mais 2 envolvidos na tentativa de assassinato do Bolsonaro @jairbolsonaro @policiafederal @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @BlogDoPim @joicehasselmann #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/zjturtFNJB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ale_soaresh/status/1037909712317100032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,policiafederal,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,BlogDoPim,joicehasselmann"}
{"id": 1037907222305677314, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1037894287395090432, "username": "DaviMon82557648", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro n\u00f3s de Bel\u00e9m do Par\u00e1, tamos orando por vc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviMon82557648/status/1037907222305677314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037906264242749440, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 275359260, "username": "lenamsqt", "tweet": "@jairbolsonaro @MPF_PGR @policiafederal @SrtaLawyerBr17 @RosaHelena_CA Correto! Ser\u00e1 elucidado logo, melhor n\u00e3o compartilhar sem ter certeza", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenamsqt/status/1037906264242749440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RosaHelena_CA,SrtaLawyerBr17,policiafederal,MPF_PGR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037906196731191296, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "\"Eu t\u00f4 botando o meu na reta por voc\u00eas...\"                                       Jair Bolsonaro#For\u00e7abolsonaro #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/7ulEo99Y5y", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037906196731191296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905293106204678, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 205497280, "username": "Alexandreecivil", "tweet": "@cidadealerta @VemPraRua_br @jairbolsonaro @VemPraRua_br @CarlosBolsonaro @MBLivre pic.twitter.com/ELA5nj88W1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandreecivil/status/1037905293106204678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cidadealerta,VemPraRua_br,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,MBLivre"}
{"id": 1037905064575348741, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@jairbolsonaro @flaviomorgen @crm2799 @MitndopraGeral1 Amigo. Tudo farinha do mesmo saco. C\u00ca acha que a @VEJA  \u00e9 diferente do morde fronha do @BlogdoNoblat", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037905064575348741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MitndopraGeral1,crm2799,flaviomorgen,jairbolsonaro,BlogdoNoblat,VEJA"}
{"id": 1037904421395603457, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "Indo dormir triste, por\u00e9m com a esperan\u00e7a de que, logo mais teremos not\u00edcias boas da recupera\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1037904421395603457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904363933638657, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 808779698641784832, "username": "Oharitta", "tweet": "Jair bolsonaro who?  pic.twitter.com/XQBcID5qms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oharitta/status/1037904363933638657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900744270258177, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 961820624539668481, "username": "ClarkeFelype", "tweet": "Entrevista Com o Dr. que Conduziu a Cirurgia de Jair Bolsonaro#For\u00e7aBolsonaro V\u00eddeo Completo:  http://youtu.be/aeb7g0aO0zc\u00a0 pic.twitter.com/B7iEyI6mTD", "replies": 3, "retweets": 35, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ClarkeFelype/status/1037900744270258177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893977251487748, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1037860935959015424, "username": "JeffersonVaz88", "tweet": "Eu creio que o nosso futuro presidente @jairbolsonaro vai sair dessa muito mais forte do que j\u00e1 estava! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JeffersonVaz88/status/1037893977251487748", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037893301959979008, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LK0-s9SE3uk?aCorte\u00a0\u2026 da TV Anhanguera no plant\u00e3o sobre o atentado \u00e0 Jair Bolsonaro (06/09/2018)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037893301959979008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037893043679113216, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 703008928586711040, "username": "nordmanurucui", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro https://twitter.com/Guducho83/status/1037838140155850752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nordmanurucui/status/1037893043679113216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037891908075511810, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 709162433, "username": "jonataspikoa", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Saudades dos discursos da dela... ningu\u00e9m bosteja melhor que ela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonataspikoa/status/1037891908075511810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037891192703406080, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "@AnjoNpi Boa noite. Vamos pedir a DEUS pela sa\u00fade do @jairbolsonaro e todos os que padecem enfermos nos hospitais do Brasil e do mundo!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037891192703406080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnjoNpi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037890210527371264, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 904822550114521088, "username": "alanvale62", "tweet": "\"Jair Bolsonaro\"UM SUPOSTO V\u00cdDEO; MOSTRA QUE UMA MULHER ENTREGA A FACA PARA UM HOMEM QUE PASSA PARA AD\u00c9LIO MATAR BOLSONARO\u203c\ufe0f  pic.twitter.com/kRZ6gKjnKg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanvale62/status/1037890210527371264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889051586699265, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 38467507, "username": "ferradorthiago", "tweet": "#ForcaBolsonaro o povo Brasileiro est\u00e1 com voc\u00ea. @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ferradorthiago/status/1037889051586699265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037888318317490181, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 404523139, "username": "Giorgio_ASO", "tweet": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro Deus te livre de todo o mau. Tu n\u00e3o podes morrer e nem vai, pra desespero dos LGBTs, esquerdistas e vagabundos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giorgio_ASO/status/1037888318317490181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037886882368184320, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1010064305428090880, "username": "warriornumber23", "tweet": "Ela \u00e9 uma que \u00e9 contra a ideologia do Jair Bolsonaro, ou seja apoia e defende a injusti\u00e7a. E isso racionalmente dizendo e n\u00e3o invertindo os significados de ambos.  https://twitter.com/veramagalhaes/status/1037857203590508544\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/warriornumber23/status/1037886882368184320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885832009535488, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 904822550114521088, "username": "alanvale62", "tweet": "\"Jair Bolsonaro\"HOJE MORREU A DEMOCRACIA\"  pic.twitter.com/IqWwO5nYhk", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanvale62/status/1037885832009535488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884688931729408, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 34963524, "username": "OqueMeDeixaPUT0", "tweet": "Not\u00edcia: Jair Bolsonaro est\u00e1 em estado grave, mas est\u00e1vel. // \u00c9 a primeira vez que vejo as palavras Bolsonaro e est\u00e1vel na mesma frase.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OqueMeDeixaPUT0/status/1037884688931729408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884461390680070, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 904822550114521088, "username": "alanvale62", "tweet": "\"Jair Bolsonaro\"  pic.twitter.com/9Txm8aj8am", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanvale62/status/1037884461390680070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883983579803649, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@policiafederal @AcordouAcordou @BlogdoNoblat  Tem sonho eroticos com Jair Bolsonaro, como ele sabe que com Bolsonaro n\u00e3o rola. Ai ele fica deitado na cama chorando e mordendo a fronha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037883983579803649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,policiafederal,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037883169880592385, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 233911610, "username": "rtpastana", "tweet": "Caralho! O @TwitterBrasil derrubou a tag #ForcaBolsonaro dos TRENDS! ISSO \u00c9 UM ABSURDO! Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/rtpastana/status/1037883169880592385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil"}
{"id": 1037883062149885952, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 43166531, "username": "senadorflexa", "tweet": "\u00c9 preciso repudiar todo e qualquer ato de viol\u00eancia.  A democracia foi uma conquista do povo brasileiro e deve ser resguardada em qualquer hip\u00f3tese. Minha solidariedade ao candidato Jair Bolsonaro e os votos de que sua sa\u00fade seja rapidamente restabelecida. #BrasilQuerPaz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#BrasilQuerPaz", "link": "https://twitter.com/senadorflexa/status/1037883062149885952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882867446108160, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@TonArruda1 O povo Mineiro de bem estavam junto com @jairbolsonaro  levando ele nos ombros: Foi s\u00f3 uma pessoa do mal que fez isso, pessoa bem parecida com vc, espero em Deus que ele n\u00e3o saia logo da cadeia e d\u00ea de encontro com vc, numa rua bem deserta....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037882867446108160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonArruda1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037882517171228672, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 981659947955089408, "username": "Jadson_cr", "tweet": "@ninguem_anyone @filgmartin Fa\u00e7a-se cumprir a lei @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP  v\u00e3o atr\u00e1s disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jadson_cr/status/1037882517171228672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,ninguem_anyone,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037882244122202112, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1358375492, "username": "ale_soaresh", "tweet": "Estamos com voc\u00ea capit\u00e3o @jairbolsonaro Sou soldado do capit\u00e3o #ForcaBolsonaro #ForcaJairBolsonaro pic.twitter.com/FLWTQaEP7v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ale_soaresh/status/1037882244122202112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037880955342647296, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 804854490998444032, "username": "alvinfkh", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker @Carvalho1918 @CWB041 Ao vivasso- Galv\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvinfkh/status/1037880955342647296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CWB041,Carvalho1918,MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879643553099776, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@BolsonaroSP Sr. @jairbolsonaro  Est\u00e1 na m\u00e3o de Deus.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037879643553099776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037878918991306752, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 523789993, "username": "gabrielbandeir_", "tweet": "Esse menino \u00e9 ningu\u00e9m mais ningu\u00e9m menos que JAIR BOLSONARO  https://twitter.com/gabrielbandeir_/status/966784329404776448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbandeir_/status/1037878918991306752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878753999904768, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 462092670, "username": "RisangelaP", "tweet": "@jairbolsonaro @JPNUNESS_ @wandfc Me parece muito parecido com as elei\u00e7\u00f5es de 2014 que quando aparece um candidato honesto querem tir\u00e1-lo da campanha mesmo que seja atentando contra sua vida quando todos os outros recursos falham.#BolsonaroPresidente17#For\u00e7aBolsonaro#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/RisangelaP/status/1037878753999904768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,JPNUNESS_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037877678760706048, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2185099712, "username": "marcosrairan", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaroDeus Fam\u00edliaBrasilMais do que nunca Jair Bolsonaro vamos com for\u00e7a 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroDeus", "link": "https://twitter.com/marcosrairan/status/1037877678760706048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877350455750656, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 710308449691803648, "username": "MarcosM07285193", "tweet": "@jairbolsonaro Meu candidato, rogo ao grande criador do seu e da terra por vossa melhora, pois s\u00f3 nunca estar\u00e1s.\" Ele te cobrir\u00e1 com as suas penas, e debaixo das suas asas te confiar\u00e1s; a sua verdade ser\u00e1 o teu escudo e broquel \".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosM07285193/status/1037877350455750656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037876702280601600, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1018820747870031873, "username": "Bernard_QS", "tweet": "@jairbolsonaro @euclarice @AVENAoficial Pra esse tipo de ser humano,o simples fato do Bolsonaro defender a fam\u00edlia, a moralidade e as regras de respeito ao pr\u00f3ximo e combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o,sendo en\u00e9rgico contra os bandidos, isso pra eles \u00e9 propagar o \u00f3dio.Querem uma sociedade sem valores, pra que fa\u00e7am o que bem entender", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bernard_QS/status/1037876702280601600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,euclarice,jairbolsonaro"}
{"id": 1037876017799553026, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@de_iria @ursogalli @torrentsquentes @Fox_coringa @kakaClaudiamdo @jjsouzas @Renna02 @jairbolsonaro  N\u00e3o tem papas na lingua, fala o portugu\u00eas claro. Quem quiser ser enganado v\u00e1 procurar outro candidato. Tem um monte de candidato que adora enganar trouxa.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037876017799553026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renna02,jjsouzas,kakaClaudiamdo,Fox_coringa,torrentsquentes,ursogalli,de_iria,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874847685255169, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "@jairbolsonaro @dethellen Obrigado!Vote em mim  http://allan.net.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037874847685255169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dethellen,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874259345858560, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4057248286, "username": "MulataCheirosa", "tweet": "Jair bolsonaro leva facada em ato de campanha em juiz de fora MG:  http://youtu.be/8_50sd34UuI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MulataCheirosa/status/1037874259345858560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037874092752269312, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "Ap\u00f3s atentado contra a vida do candidato Jair Bolsonaro (PSL), o comandante do Ex\u00e9rcito, general Villas B\u00f4as, convocou uma reuni\u00e3o de emerg\u00eancia do Alto Comando.As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de\u00a0O Antagonista.A reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria est\u00e1 agendada para a noite desta quinta-feira (6)...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1037874092752269312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872840421384192, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker @cassiagontijo N\u00e3o vejo como enquadrar como dolo eventual. Enfim. Tem um mandante. Isso tem! Quem financia esse sujeito pra rodar o pa\u00eds e estar junto com os Bolsonaros no mesmo Clube de tiros?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037872840421384192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiagontijo,MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037870910521454593, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "@jornal_cultura o ataque ao deputado federal Jair Bolsonaro, foi um ataque \u00e0 Democracia de um pa\u00eds que, deixou de respeitar o Estado\u00a0Democr\u00e1tico de Direito. Lament\u00e1vel. #JornalDaCultura", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#JornalDaCultura", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1037870910521454593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornal_cultura"}
{"id": 1037870820738125824, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 72541254, "username": "titto35", "tweet": "Mortadelas radicais acabam de eleger @jairbolsonaro no primeiro turno, pensa numa galera sem no\u00e7\u00e3o,deram tiro no p\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titto35/status/1037870820738125824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037870352175714304, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 191845190, "username": "Brauliogusmao", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano O Camarote insinuou v\u00e1rias vezes que o Bolsonaro motivou tal viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brauliogusmao/status/1037870352175714304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037869033968812038, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 806542706247868416, "username": "ShayExclusiva", "tweet": "Se antes eu n\u00e3o tinha d\u00favida, agora \u00e9 que eu tenho certeza do meu voto \ud83d\uddf3! #JAIRBOLSONARO#PRESIDENTE1\u2022 \u2014 se sentindo Vontade de Lixar Este Vagabundo em Altamira  https://www.facebook.com/100006011896830/posts/870819369795118/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JAIRBOLSONARO,#PRESIDENTE1", "link": "https://twitter.com/ShayExclusiva/status/1037869033968812038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868818129985536, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 919636590980452353, "username": "0ldwayx", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0ldwayx/status/1037868818129985536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037868235809607681, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 862332381293883392, "username": "eereisrocha", "tweet": "#ForcaBolsonaro #bolsonaroesfaqueado @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/eereisrocha/status/1037868235809607681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037868150308720646, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1037860935959015424, "username": "JeffersonVaz88", "tweet": "@BolsonaroSP Orando pelo nosso futuro presidente! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonVaz88/status/1037868150308720646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037867749014482946, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "Aqui observando o @jornalnacional divulgando as not\u00edcias sobre Jair Bolsonaro pelo mundo: s\u00f3 cr\u00edticas ao mesmo, desde racismo at\u00e9 estupro. Jornalismo de \"excel\u00eancia\", imparcial. Divulgar que o pol\u00edtico foi eleito pela @ForbesBR como o mais honesto do mundo, ningu\u00e9m quer, hein?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1037867749014482946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,ForbesBR"}
{"id": 1037865576268554241, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1005229178877370371, "username": "DavidSo34435499", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @AVENAoficial #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/DavidSo34435499/status/1037865576268554241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037864340744036353, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 805632654, "username": "filhoandres2", "tweet": "@alexandregarcia Ainda tem vermes que por n\u00e3o coadunarem com o pensamento pol\u00edtico do @jairbolsonaro est\u00e3o dando gargalhadas desse atentado. Por isso que eles n\u00e3o entendem o pq dele estar em 1\u00b0 lugar. Nunca sofreram viol\u00eancia, assaltos e assassinatos. #ForcaCapitao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/filhoandres2/status/1037864340744036353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037863616177946626, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 85580198, "username": "jmaubp", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro O Brasil ta orando por Vc. @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro Ver\u00e1s que um Filho teu nao foge a luta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jmaubp/status/1037863616177946626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037863561412919296, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1009611511332032521, "username": "DeadIsJohnny", "tweet": "Fala, @jairbolsonaro ainda bem q o porte de armas de fogo ainda \u00f1 t\u00e1 legalizado, j\u00e1 pensou o tanto de tiro q tu ia ter levado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeadIsJohnny/status/1037863561412919296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037861556619497473, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3740205077, "username": "SantanaWalterjr", "tweet": "@FlavioBolsonaro Am\u00e9m.... Ora\u00e7\u00f5es sendo feitas@jairbolsonaro Deus est\u00e1 acima de todos... Conseguir\u00e1 sair dessa\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantanaWalterjr/status/1037861556619497473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037860590918586369, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3359187095, "username": "zninguemz", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/YOkt-TclK_0?a\u00a0 BREAKING: Brazilian Right-Wing Presidential Candidate Jair Bolsonaro Stabbed at Rally", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zninguemz/status/1037860590918586369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037860452049592321, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 41637574, "username": "weslleygeo", "tweet": "@Paulox36 @filgmartin Que horas a ONU vai se pronunciar sobre o atentado contra Jair Bolsonaro??", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weslleygeo/status/1037860452049592321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,Paulox36"}
{"id": 1037858946537541633, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3359187095, "username": "zninguemz", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?a\u00a0 Jair Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zninguemz/status/1037858946537541633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037858853835218944, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@MarcelAlves11 @BolsonaroSP Sa\u00fade pro @jairbolsonaro ! Deus o aben\u00e7oe sempre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1037858853835218944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,MarcelAlves11,jairbolsonaro"}
{"id": 1037858453962874885, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1012862012714618880, "username": "DjaneAraujo3", "tweet": "Precisamos nos unir ainda mais...#DireitaUnida vamos continuar fazendo campanha de GRA\u00c7A para o @jairbolsonaro. Deus no comando...vai d\u00e1 tudo certo!!!\ud83d\ude4f#BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/DjaneAraujo3/status/1037858453962874885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037858436569022465, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 993601376382013443, "username": "cezar_rd", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Fumou muita maconha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezar_rd/status/1037858436569022465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037858177910534144, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 594995929, "username": "badgalgabiloba", "tweet": "\"BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalgabiloba/status/1037858177910534144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856512738254851, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 71875846, "username": "tiagoghammachi", "tweet": "Acho engra\u00e7ado os protetores da paz, do respeito e da diversidade, debochando do atentado contra o @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagoghammachi/status/1037856512738254851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037856339765194754, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 979539363901202432, "username": "JamesPatricio70", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Perfeito seu coment\u00e1rio!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamesPatricio70/status/1037856339765194754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037855176521142274, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1894594902, "username": "eumauriciosilva", "tweet": "Gente, agora fiquei pensando na hora da emerg\u00eancia; ser\u00e1 que Jair Bolsonaro perguntou se os m\u00e9dicos eram cotistas?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumauriciosilva/status/1037855176521142274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854622457782278, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "A ideologia revolucion\u00e1ria/esquerdista, na semana da p\u00e1tria, literalmente, queimou nossa hist\u00f3ria (inc\u00eandio ao Pal\u00e1cio Imperial), pelo descaso da UFRJ (administrado pelo PSOL) na  manuten\u00e7\u00e3o do mesmo, e, agora, tentou matar nosso futuro, no atentado terrorista a @jairbolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1037854622457782278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037854255162568705, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 42700408, "username": "cleybarbosa", "tweet": "Em mar\u00e7o a comitiva do @LulaOficial sofreu um atentado, e hoje @jairbolsonaro foi atingido e est\u00e1 hospitalizado. A diferen\u00e7a??Bolsonaro foi ferido, infelizmente.Os dois atos foram frutos de \u00f3dio, intoler\u00e2ncia e s\u00e3o inaceit\u00e1veis", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleybarbosa/status/1037854255162568705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037853385611988992, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 246507937, "username": "gersonadvogado", "tweet": "For\u00e7as de Seguran\u00e7a prenderam um segundo suspeito de participar do atendado contra o candidato \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro (PSL), nesta...  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,segundo-suspeito-pelo-ataque-contra-jair-bolsonaro-e-preso-em-minas-gerais,70002491735\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonadvogado/status/1037853385611988992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853172616847360, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 361906129, "username": "ThiagoPassos2", "tweet": "O lament\u00e1vel epis\u00f3dio de hoje contra o Deputado @jairbolsonaro, n\u00e3o merece nenhum tipo de relativiza\u00e7\u00e3o, \u00e9 absurdo sob todos os prismas, qualquer avalia\u00e7\u00e3o que, n\u00e3o seja de combate a viol\u00eancia, sera ato manifestamente oportunista. A facada feriu tb a nossa democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoPassos2/status/1037853172616847360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037852437468651520, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 960415367733694464, "username": "Claudiorafael70", "tweet": "Transformar tudo com amor e transpar\u00eancia... Tem um pre\u00e7o alto... @jairbolsonaro est\u00e1 pagando esse pre\u00e7o... Rep\u00fadio a essa viol\u00eancia desenfreada e a impunidade... Grato pelo MITO estar bem depois do atentado que sofreu... Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiorafael70/status/1037852437468651520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849910538850304, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "Depois que ele estiver totalmente fora de perigo, a \u00fanica coisa boa disso tudo \u00e9 que vai descansar e ficar\u00e1 seguro. @jairbolsonaro DEIXA QUE A GENTE ASSUME AGORA! N\u00d3S \u00c9 QUE VAMOS FAZER A CAMPANHA POR VOC\u00ca!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037849910538850304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849694125387777, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "Jair Bolsonaro ser\u00e1 nosso futuro presidente... Agora a #esquerda ter\u00e1 que fugir para Cuba! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#esquerda,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1037849694125387777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849582544113664, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 589003578, "username": "OChicotedoPovo", "tweet": "Candidatos condenam ato contra Jair Bolsonaro. Veja!  http://dlvr.it/QjN05v\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OChicotedoPovo/status/1037849582544113664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849580321161219, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 309253425, "username": "Metendo_Bronca", "tweet": "Candidatos condenam ato contra Jair Bolsonaro. Veja!  http://dlvr.it/QjN05Q\u00a0 pic.twitter.com/59uzdBqzAs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Metendo_Bronca/status/1037849580321161219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849580031770624, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 582852028, "username": "BrasilUrgentePa", "tweet": "Candidatos condenam ato contra Jair Bolsonaro. Veja!  http://dlvr.it/QjN05R\u00a0 pic.twitter.com/WmPKdP2amk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilUrgentePa/status/1037849580031770624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849223696400385, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 69951459, "username": "SusiiCosta", "tweet": "Exatamente como eu penso! Parece que Eyshila leu meus pensamentos. Triste realidade do nosso pa\u00eds. Eu estava apoiando o Jo\u00e3o Amoedo mas vejo que situa\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias merecem medidas extraordin\u00e1rias. Que Deus proteja Jair Bolsonaro e sua fam\u00edlia.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10213843041530830&id=1251513722\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusiiCosta/status/1037849223696400385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848546375069696, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 986658530487873540, "username": "RafaelDeJesusT2", "tweet": "@jairbolsonaro @TheGodFather_75 isso \u00e9 respeito pela P\u00e1tria, honrar quem merece honra! emocionante! mostramos nossa for\u00e7a, somos fortes porque Deus est\u00e1 com Bolsonaro, COM TODOS N\u00d3S,  BRASIL PA\u00cdS DE DEUS! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RafaelDeJesusT2/status/1037848546375069696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheGodFather_75,jairbolsonaro"}
{"id": 1037848399893209088, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1027688965804056582, "username": "MartinsEslon", "tweet": "O atentado a Jair Bolsonaro feriu gravemente a democracia.Desejo que Deus restaure sua sa\u00fade e aben\u00e7oe sua vida e de sua fam\u00edlia. @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartinsEslon/status/1037848399893209088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037848008476569601, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@Mark_Senkd Ainda n\u00e3o tinha decidido em quem votaria pra Presidente. HOJE decidi. Votarei em @jairbolsonaro pra Presidente. \u00c9 #for\u00e7aBOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037848008476569601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mark_Senkd,jairbolsonaro"}
{"id": 1037847226045931520, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1035576367490977795, "username": "G3anMart1ns", "tweet": "\u00c9 lament\u00e1vel ver os Eleitores pr\u00f3s Jair Bolsonaro usando esse atentado para promov\u00ea-lo. E ficam escandalizados quando algu\u00e9m faz o contr\u00e1rio, tenta desconstru\u00ed-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G3anMart1ns/status/1037847226045931520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847120118726658, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1035576367490977795, "username": "G3anMart1ns", "tweet": "Percebo uma certa ingenuidade no candidato Jair Bolsonaro.Ele que tem um discurso agressivo, era de se esperar que ele sa\u00edsse para uma carreata ao menos com um colete.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G3anMart1ns/status/1037847120118726658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847005895245824, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "O ataque ao candidato do PSL, Jair Bolsonaro, deve ser repudiado, apurado e punido. Dito isso reiteramos que a apologia \u00e0 viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para a crise da seguran\u00e7a p\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1037847005895245824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846267781636097, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 151653693, "username": "helderbarbalho", "tweet": "Meu desejo de pronta recupera\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro e minha solidariedade aos familiares. Em um processo democr\u00e1tico, n\u00e3o podemos admitir nenhum tipo de agress\u00e3o.", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helderbarbalho/status/1037846267781636097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845791250034688, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4068429899, "username": "AdemarMoraes1", "tweet": "Com o epis\u00f3dio de atentado ao @jairbolsonaro, ficou bem claro ao pa\u00eds quem s\u00e3o os verdadeiros intolerantes,segregadores, quem realmente instila o \u00f3dio e a barb\u00e1rie. A hist\u00f3ria nos ensina a verdade sobre a esquerda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemarMoraes1/status/1037845791250034688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037845781917642757, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 244289043, "username": "Fabiogaia1", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE *PABLLO VITTAR* \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiogaia1/status/1037845781917642757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845758995836928, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 153047839, "username": "complicadisso", "tweet": "@jairbolsonaro @ario_2025 @fcblovatobfr Nojento noooojo de voc\u00ea seu caralho e se fosse teu pai seu filha de uma puta?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/complicadisso/status/1037845758995836928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcblovatobfr,ario_2025,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845512995655680, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "O desespero dos inimigos da p\u00e1tria, esquerdistas, \u00e9 tanto, que ao tentar calar os 6 segundos de @jairbolsonaro na TV, acabaram lhe dando 24 horas de cobertura jornal\u00edstica em todas as m\u00eddias. Deus proteja nosso futuro presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1037845512995655680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037845069959778306, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 54030343, "username": "hdcsantos", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa @NataCosta18 @CrisRote82 Acho at\u00e9 que voc\u00ea gastou muito do seu portugu\u00eas respondendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hdcsantos/status/1037845069959778306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisRote82,NataCosta18,agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037844724693037061, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 755227549526028288, "username": "brancaHG", "tweet": "@jairbolsonaro @BlackoutZG0D @Spoptheo n\u00e3o apaguei pq ficou merda spops apaguei pq vai aparecer um monte de ki... AH chega fim de papo n\u00e3o vou ficar brigando por merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancaHG/status/1037844724693037061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spoptheo,BlackoutZG0D,jairbolsonaro"}
{"id": 1037844634796474370, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 189545820, "username": "doldiarioonline", "tweet": "Candidatos condenam ato contra Jair Bolsonaro. Veja!  https://goo.gl/9Lak7k\u00a0 pic.twitter.com/hwVSdTbJMg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1037844634796474370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844566764871685, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 35863360, "username": "diariodopara", "tweet": "Candidatos condenam ato contra Jair Bolsonaro. Veja!  https://goo.gl/9Lak7k\u00a0 pic.twitter.com/9hrwZ6bcEn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodopara/status/1037844566764871685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844217719136256, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 515977321, "username": "lewownardo", "tweet": "F\u00e3 recria faca que acertou jair bolsonaro no Minecraft.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lewownardo/status/1037844217719136256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844130494406656, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 755227549526028288, "username": "brancaHG", "tweet": "@jairbolsonaro @Spoptheo @BlackoutZG0D eu n\u00e3o disse que n\u00e3o entendo de pol\u00edtica... eu disse que n\u00e3o estou lado de ngm, vcs tem o direito de escolher a opini\u00e3o de vcs etc. pense oq quiser :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancaHG/status/1037844130494406656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlackoutZG0D,Spoptheo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037843757977231360, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "N\u00e3o tenha d\u00favidas!! Mataram Eduardo Campos e fixou por isso mesmo. Agora, a v\u00edtima era Jair Bolsonaro. Crime pol\u00edtico!  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037801179751899136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037843757977231360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843395190947841, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 755227549526028288, "username": "brancaHG", "tweet": "@jairbolsonaro @Spoptheo Spopinho meu amor entenda eu n\u00e3o ligo pra politica eu to pouco me fdd para esse pessoal que vota em lula,bolsonaro s\u00f3 estou brincando com o pessoal n\u00e3o me leva a mal e tals", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancaHG/status/1037843395190947841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spoptheo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037842618187694086, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 755227549526028288, "username": "brancaHG", "tweet": "@jairbolsonaro @Spoptheo @Teaser011 Errada ou n\u00e3o! N\u00e3o vou discutir com ngm bb cada um com sua opini\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancaHG/status/1037842618187694086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Teaser011,Spoptheo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037842524189155329, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1008379707967107072, "username": "pspfaro", "tweet": "Mano como assim esfaquearam o Jair Bolsonaro..a pol\u00edtica brasileira \u00e9 mais tensa que muito filme e s\u00e9rie de fic\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pspfaro/status/1037842524189155329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842256034754561, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 38660586, "username": "arthurvalente", "tweet": "O que aconteceu com o Jair Bolsonaro est\u00e1 servindo para uma coisa:Mostrar quantas pessoas monstruosas com tend\u00eancias a sociopatas existem nas redes sociais.Independente de gostar ou n\u00e3o de algu\u00e9m,...  https://www.facebook.com/arthurvalentefotografia/posts/463764637455709\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurvalente/status/1037842256034754561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841715133079552, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 755227549526028288, "username": "brancaHG", "tweet": "@jairbolsonaro @Spoptheo @FARRMER2 tenho vestibular esse ano mals", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancaHG/status/1037841715133079552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FARRMER2,Spoptheo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841703271587840, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 883018731982639108, "username": "Indy_Horan1", "tweet": "@legendsassy @musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Indy_Horan1/status/1037841703271587840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,legendsassy,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841335359889408, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1027728201710231552, "username": "JMoraesPA", "tweet": "A faca que atentou contra o abdome de @jairbolsonaro representa uma apunhalada na democracia de todos n\u00f3s brasileiros. Porque elei\u00e7\u00e3o se deve vencer \u00e9 no VOTO. .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JMoraesPA/status/1037841335359889408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841334395170816, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 755227549526028288, "username": "brancaHG", "tweet": "@jairbolsonaro @Spoptheo cada 1 com sua opini\u00e3o meu amor sz", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancaHG/status/1037841334395170816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spoptheo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841049291509762, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 945092203197681664, "username": "Ricardo50074433", "tweet": "@jairbolsonaro @AntonioLeitteRj Nada !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo50074433/status/1037841049291509762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,jairbolsonaro"}
{"id": 1037840639415726081, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Mau-caratismo \u00e9 uma doen\u00e7a que n\u00e3o tem cura: Sendo assim: A @GloboNews  VAI DEFINHAR AT\u00c9 A MORTE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037840639415726081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037840117233332224, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4068429899, "username": "AdemarMoraes1", "tweet": "@dilmabr @conexaopolitica @TWITFORAPT @jairbolsonaro @rodrigo5toso @byPadrinho Faltou o Teori!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemarMoraes1/status/1037840117233332224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "byPadrinho,rodrigo5toso,jairbolsonaro,TWITFORAPT,conexaopolitica,dilmabr"}
{"id": 1037840037566668801, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3400666563, "username": "freitasfilho12", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano Pastor... a gente faz isso por vc.V\u00e3o tomar no cu seus miser\u00e1veis!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasfilho12/status/1037840037566668801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037839957145075712, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2271481852, "username": "BelspBreno", "tweet": "@folha @Brunomalhad0 @fehelah Claro que n\u00e3o bb, a quest\u00e3o \u00e9 que, o Bozo tem um tom agressivo contra v\u00e1rias parcelas da sociedade,  viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada, por\u00e9m, o que eu vejo nesse caso \u00e9 puramente um reflexo do discurso de \u00f3dio do pr\u00f3prio Jair Bolsonaro, isso iria acontecer uma hr ou outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelspBreno/status/1037839957145075712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fehelah,Brunomalhad0,folha"}
{"id": 1037839310542852097, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 865689685888307202, "username": "CarlosRodGama", "tweet": "A l\u00f3gica da esquerda :Querem democracia e apoiam Fidel e maduroQuerem liberdade de express\u00e3o, mas s\u00e3o contra a opini\u00e3o contr\u00e1ria E se dizem pacifistas , mas tentam matar seus opositores.....Brasil acima de tudo!Deus acima de todos!#JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CarlosRodGama/status/1037839310542852097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837912296120320, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "@GloboNews For\u00e7a @jairbolsonaro  pic.twitter.com/MptNe10f1Q", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1037837912296120320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037837626206765057, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2364484657, "username": "vilhena20", "tweet": "Acabaram de eleger o capit\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e1 abatido covardemente. @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vilhena20/status/1037837626206765057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037837344261517314, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 74478175, "username": "LuizBaganha", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro Toda for\u00e7a a fam\u00edlia. O Mito vai sair dessa rapidamente e mais forte.\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizBaganha/status/1037837344261517314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037837105030934533, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1241142594, "username": "kleversonsouza3", "tweet": "@jairbolsonaro @KzamS tbm acredito... isso foi uma covardia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kleversonsouza3/status/1037837105030934533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KzamS,jairbolsonaro"}
{"id": 1037835804415078400, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 53030649, "username": "levipedro", "tweet": "Aguenta firme Capit\u00e3o @jairbolsonaro  , estamos orando por vc  \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/levipedro/status/1037835804415078400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037835754762891265, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1027728201710231552, "username": "JMoraesPA", "tweet": "Pessoal! Nada justifica o \u00d3dio Paz e Bem para todo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Transmito a minha solidariedade ao deputado @jairbolsonaro  e aos seus familiares.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JMoraesPA/status/1037835754762891265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037834613807362049, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1241142594, "username": "kleversonsouza3", "tweet": "criei esse perfil s\u00f3 p falar do Remo e zuar a mucura, e nem gosto de falar de pol\u00edtica aqui... mas hj acredito q acabaram de eleger @jairbolsonaro presidente do Brasil.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kleversonsouza3/status/1037834613807362049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037834564146786305, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3139550271, "username": "1carlasantos", "tweet": "@jairbolsonaro @Leosukin Exatamente, ainda n\u00e3o resolvi o meu voto. Mas reconhe\u00e7o q como se n\u00e3o bastasse os ataques da m\u00eddia, J\u00e1 est\u00e3o partindo pra barb\u00e1rie contra ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1carlasantos/status/1037834564146786305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leosukin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037833550165430272, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3245510115, "username": "LucianoBarrosL2", "tweet": "@10Ronaldinho em pleno esfaqueamento do  Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/5lPl24usHq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianoBarrosL2/status/1037833550165430272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "10Ronaldinho"}
{"id": 1037833393805910021, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "@jairbolsonaro @joaohenrx vc \u00e9 uma pessoa abjeta...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1037833393805910021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaohenrx,jairbolsonaro"}
{"id": 1037832989802156033, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "Jair Bolsonaro sofreu um atentado por uma cria do #PSOL. Ora, um ataque desse naipe n\u00e3o poderia vir de outro lado, fora o #PT, claro. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#PT,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1037832989802156033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832922512936965, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4628351235, "username": "trapdesire", "tweet": "@jairbolsonaro @henriqueddfs henrique nao \u00e9 poss\u00edvel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trapdesire/status/1037832922512936965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriqueddfs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037832204594896896, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 697459363225722880, "username": "sandyannik", "tweet": "Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandyannik/status/1037832204594896896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831783717527553, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro nossas ora\u00e7\u00f5es est\u00e3o com o senhor, presidente @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1037831783717527553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037831318409801728, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 94704250, "username": "Sandro_Gahma", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es no Brasil j\u00e1 passou da fase de grupos, agora \u00e9 mata-mata. No ano passado o Eduardo Campos n\u00e3o teve sorte nessa fase. Ele caiu nas oitavas#facada#jairbolsonaro#forcabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#jairbolsonaro,#forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/Sandro_Gahma/status/1037831318409801728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831314362253322, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4628351235, "username": "trapdesire", "tweet": "@jairbolsonaro @henriqueddfs me testas de todas as formas poss\u00edveis ne???????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trapdesire/status/1037831314362253322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriqueddfs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830572914003968, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 799808732389658624, "username": "nunesgames515", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zlC14nP-alk?aVeja\u00a0\u2026 o momento em que o candidato Jair Bolsonaro sofre ataque durante com\u00edcio em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunesgames515/status/1037830572914003968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830429703852034, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 805632654, "username": "filhoandres2", "tweet": "@alvarodias_ Para boa parte da nossa classe pol\u00edtica \u00e9 l\u00fadico glamorizar o marginal. A v\u00edtima sempre \u00e9 culpada.O atentado sofrido por @jairbolsonaro representa um \u201ccuspe\u201d na l\u00e1pide da democracia. Uma verdadeira \u201cp\u00e1 de cal\u201d. Precisamos expurgar essa mentalidade da nossa p\u00e1tria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filhoandres2/status/1037830429703852034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830246106427392, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3610151177, "username": "estadoonline", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de\u00a0Fora  http://www.estadoonline.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/RwjOONccKX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estadoonline/status/1037830246106427392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829944657801216, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 462092670, "username": "RisangelaP", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 Voc\u00ea n\u00e3o acha estranho que a pouco mais de 1 m\u00eas para elei\u00e7\u00e3o ocorra algo contra a vida de um presidenci\u00e1vel? Pensem em 2014 quando tivermos 1 candidato que poderia realmente fazer algo o que acontece? Seu avi\u00e3o cai por uma pane mec\u00e2nica tendo 1 piloto com 20 anos de experi\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RisangelaP/status/1037829944657801216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037828783557029890, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1027728201710231552, "username": "JMoraesPA", "tweet": "Eu n\u00e3o voto no @jairbolsonaro, mas diga#naoaviol\u00eancia Vamos fazer pol\u00edtica limpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#naoaviol\u00eancia", "link": "https://twitter.com/JMoraesPA/status/1037828783557029890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037828353229774848, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1027728201710231552, "username": "JMoraesPA", "tweet": "Viol\u00eancia A faca que elegeu@jairbolsonaro\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JMoraesPA/status/1037828353229774848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037827767713366016, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 328682645, "username": "AllyssonReeis", "tweet": "Todo ato de \u00f3dio e viol\u00eancia eu n\u00e3o aceito, tudo bem que n\u00e3o concordo muito com ele, mas tirar a vida de algu\u00e9m n\u00e3o, eu n\u00e3o concordo. Jair Bolsonaro melhoras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyssonReeis/status/1037827767713366016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827675463864320, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 752580146645827584, "username": "WagnerUstra", "tweet": "N\u00e3o gosto de destratar ningu\u00e9m, pessoalmente ou por msg(redes sociais).Mas com essa tentativa de assassinato contra @jairbolsonaro provaram que n\u00e3o querem o m\u00ednimo de respeito.CHEGA!!!Vou mandar a merda quem vier me falar porcaria do nosso presidente...#For\u00e7abolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/WagnerUstra/status/1037827675463864320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037825017273376769, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann O cara \u00e9 filiado ao psol! Apoia \ud83e\udd91! N\u00e3o dava pra esperar outra coisa. #EsquedaAssassina #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina,#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037825017273376769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824934880444416, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 219649819, "username": "PDGouveia", "tweet": "Ngm gostou tanto dessa facada como Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PDGouveia/status/1037824934880444416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824252815310849, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 479967221, "username": "marcosdaluz2007", "tweet": "ESSE ATENTADO A JAIR BOLSONARO S\u00d3 SERVE PARA MOSTRAR QUE TIPO DE GENTE S\u00c3O OS PETISTAS E OUTROS PARTIDOS APOIADOS PELO PT.DESEJAMOS SEU PRONTO RESTABELECIMENTO E QUE ELE VOLTE LOGO A CAMPANHA PRESIDENCIAL.  pic.twitter.com/cOTPaqmcJX", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosdaluz2007/status/1037824252815310849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824240232398848, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 389633007, "username": "andradebelem1", "tweet": "\"Jair Bolsonaro\" QUISERAM CALAR O POVO,MAS DEUS \u00c9 MISERICORDIOSO,FOR\u00c7A MITO,SA\u00daDE,O BRASIL PRECISA DE VC!", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradebelem1/status/1037824240232398848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823148987768833, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 235733694, "username": "gobeckmann", "tweet": "Rep\u00fadio o ato de viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro. Isso fere gravemente a democracia. #n\u00e3oaviol\u00eancia #elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/gqIeeXLV2V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#n\u00e3oaviol\u00eancia,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/gobeckmann/status/1037823148987768833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823148710871040, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 46400565, "username": "Cacau_net_", "tweet": "Denunciem essa conta (@whycosima )Jair Bolsonaro#For\u00e7aBolsonaroBonoroJuiz de Fora pic.twitter.com/qnnub7pqFI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroBonoroJuiz", "link": "https://twitter.com/Cacau_net_/status/1037823148710871040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037822542294208512, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 23360328, "username": "Wijack", "tweet": "@LiveTVnews Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, o respons\u00e1vel pelo atentado \u00e0 Jair Bolsonaro, disse \u00e0 Pol\u00edcia Federal que cometeu o crime \u00e0 mando de Deus  http://www.livetvnews.com.br/2018/09/06/adelio-bispo-de-oliveira-o-responsavel-pelo-atentado-a-jair-bolsonaro-disse-a-policia-federal-que-cometeu-o-crime-a-mando-de-deus/\u00a0\u2026 via @LiveTVNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wijack/status/1037822542294208512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiveTVnews"}
{"id": 1037822352036380673, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 541021387, "username": "gobrieI", "tweet": "@jairbolsonaro @natmou essa aqui tem serra eu vo serra teu cu todinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gobrieI/status/1037822352036380673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natmou,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822290107527168, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3125625610, "username": "NunesSintya", "tweet": "@augustosnunes Eu n\u00e3o sou eleitora do @jairbolsonaro mais isso \u00e9 um atentado contra a vida dele, muito grave, algu\u00e9m mandou fazer isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunesSintya/status/1037822290107527168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822051644592131, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2560649507, "username": "marceloleonam", "tweet": "@jairbolsonaro Mito, Bel\u00e9m do Par\u00e1 est\u00e1 todo em ora\u00e7\u00f5es por voc\u00ea. Sou seu soldado nesta batalha, conte comigo aqui.BOLSONARO PRESIDENTE 2018.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloleonam/status/1037822051644592131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037821904835555328, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 352420060, "username": "ValriaBritto", "tweet": "\"Vai dar na Globo.... Jair Bolsonaro agride com a barriga estudante que passava por ele com uma faca ... O estudante e a faca passa bem\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValriaBritto/status/1037821904835555328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821262704390144, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3132274002, "username": "SilvOficial", "tweet": "PRESIDENTE 2018 \ud83d\udd2b17 JAIR BOLSONARO em Belem Do Par\u00e1, Para, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZoUxHBSfBLXKn-YfK3QUoSczDWOlkWidfjOw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3wcgipizexje\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvOficial/status/1037821262704390144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819430779142146, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1323904550, "username": "pr_jofh", "tweet": "Que Deus restaure a sa\u00fade de Jair Bolsonaro. Lament\u00e1vel, Lament\u00e1vel.Meu Deus que covardia contra uma pessoa que s\u00f3 quer o bem do povo.  https://www.facebook.com/100001378966647/posts/1837890302933584/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pr_jofh/status/1037819430779142146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819365050261509, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 714182246744342528, "username": "dieggo_dias", "tweet": "Eu j\u00e1 tinha certeza! Mas depois desse atentado, agora que BOLSONARO vai ser mesmo presidente!@jairbolsonaro#For\u00e7aBolsonaro#mudaBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#mudaBrasil", "link": "https://twitter.com/dieggo_dias/status/1037819365050261509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819291880644609, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 34963524, "username": "OqueMeDeixaPUT0", "tweet": "A pior coisa da facada no Jair Bolsonaro \u00e9 ningu\u00e9m prestar aten\u00e7\u00e3o que o Burt Reynolds morreu.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OqueMeDeixaPUT0/status/1037819291880644609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819212755021824, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "Assessora de Dilma: \"O feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro. Parab\u00e9ns Jair Bolsonaro\"  https://glo.bo/2oMkZZS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1037819212755021824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818253186351105, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "O homem que deu uma facada em Jair Bolsonaro enquanto o candidato a presidente do PSL fazia campanha em Juiz de Fora (MG) e identificado pela PF como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos, afirmou, na hora em que era conduzido pelos policiais, estar cumprindo uma \u201cordem de Deus\u201d.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1037818253186351105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818222312075264, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 38492510, "username": "jorgeassis", "tweet": "Eu nem ia votar nas elei\u00e7\u00f5es, pois eu estaria de viagem para Rio Branco, no Acre, acabei de pedir transfer\u00eancia da minha passagem na Carlson Wagonlit, s\u00f3 para votar no #Bolsonaro2018 e por um fim na esquerda. @BolsonaroSP @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/jorgeassis/status/1037818222312075264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037818132822454272, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 389633007, "username": "andradebelem1", "tweet": "\"Jair Bolsonaro\"COVARDEMENTE FICOU EXPOSTA A F\u00daRIA DESTAS OCRINS QUE N\u00c3O QUEREM VER UM HOMEM DE BEM SER PRESIDENTE DESTE PA\u00cdS, MAS DEUS \u00c9 MAIOR,CUIDE-SE MITO!PRECISAMOS DE VC PARA LIMPAR ESTA IMUNDICIE QUE ASSOLA O BRASIL!NOS DEVOLVA A DIGNIDADE!ORAMOS PELA SUA VIDA PLENA!", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradebelem1/status/1037818132822454272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817793587175430, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "A Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais identificou o autor do ataque contra Jair Bolsonaro como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, natural da cidade mineira de Montes Claros.Em seu perfil no Facebook, o agressor postou diversas mensagens, cr\u00edticas ao candidato do PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1037817793587175430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817722208440321, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1024388706294226944, "username": "flaviafkcm", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro . Deus o proteja, em nome de Jesus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviafkcm/status/1037817722208440321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037817711961825280, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 236977476, "username": "OpsPaulo", "tweet": "Viol\u00eancia nunca resolveu e jamais resolver\u00e1 a adversidade de id\u00e9ias. Respeitar o contradit\u00f3rio \u00e9 o m\u00ednimo que se possa esperar.  Minha solidariedade a @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OpsPaulo/status/1037817711961825280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037817684614934528, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@alvarodias_ Eu estava certo em votar em voc\u00ea. Por\u00e9m, desde a sua atitude populista e vigarista no debate citando o tempo todo o juiz S\u00e9rgio Moro, mostrou o quanto vc \u00e9 vazio. O \u00f3dio plantado pelo PT durante 13 anos \u00e9 a causa do que aconteceu com @jairbolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037817684614934528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817613861224448, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1014329306359717890, "username": "luscascouto", "tweet": "Sejamos contra Jair Bolsonaro e seus ideais, mas n\u00e3o contra uma vida humana. N\u00f3s, de esquerda, que tanto lutamos pelo respeito, n\u00e3o nos mostremos como o povo de direita, sendo intolerantes.Que Deus cuide de voc\u00ea, @jairbolsonaro!@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luscascouto/status/1037817613861224448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037817312349433857, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 24616558, "username": "mauro_marcelo", "tweet": "Bolsonaro foi agredido por que prega o \u00f3dio,mas  jonh lennon pregava a paz e a\u00ed! #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mauro_marcelo/status/1037817312349433857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817298063646723, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 357611457, "username": "ftima_gonalves", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica O cirurgi\u00e3o est\u00e1 sem luvas. Isso t\u00e1 parecendo a bolinha de papel do Serra que virou paralelep\u00edpedo nos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o da m\u00eddia golpista.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftima_gonalves/status/1037817298063646723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816741102014464, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 173676134, "username": "Renato_Teodoro", "tweet": "Pelo visto at\u00e9 o filho de Jair Bolsonaro espalha fake news sobre o estado de sa\u00fade do pai  https://twitter.com/cynaramenezes/status/1037814029585022977\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato_Teodoro/status/1037816741102014464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816229535391745, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1362514256, "username": "nadiamca25", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann E ainda disseram que era preciso ver as causas que levaram o tal suspeito a praticar o ato . Achei que a Cristina lobo tava ate justificando o criminoso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nadiamca25/status/1037816229535391745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037816015768510465, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "Todo o rep\u00fadio \u00e0 esquerda! O bandido condenado em Curitiba foi o precursor na dissemina\u00e7\u00e3o do \u00f3dio. @cirogomes emitiu uma fala odiosa contra pessoas ricas, homens brancos e mais escolarizados por apoiarem @jairbolsonaro . Agora, diz que repudia a viol\u00eancia. Demagogo!!  https://twitter.com/claudioedantas/status/1037796773149007872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037816015768510465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815471494627329, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "A tentativa de homic\u00eddio sofrida por @jairbolsonaro \u00e9 consequ\u00eancia de um Estado que n\u00e3o legisla de forma dura contra o crime, que n\u00e3o combate de forma letal criminosos e que trata bandido como v\u00edtima da sociedade. Enfim, \u00e9 fruto da ideologia esquerdista que destr\u00f3i nosso povo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1037815471494627329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037815214283153408, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 48073610, "username": "elcionepmdb", "tweet": "Como congressista e especialmente como ser humano, repudio o ato ocorrido com o candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro. Viol\u00eancia nunca \u00e9 a resposta em uma sociedade civilizada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elcionepmdb/status/1037815214283153408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814645925531654, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 387590252, "username": "MaverickMoraes", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardopkuster Dilma \u00e9 uma anta e n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que fala!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaverickMoraes/status/1037814645925531654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814506423025665, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4745175095, "username": "lwadecristal", "tweet": "epis\u00f3dio de hoje: jair bolsonaro e a facada fake  pic.twitter.com/cHTTO5zX7J", "replies": 5, "retweets": 9, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lwadecristal/status/1037814506423025665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814493525540864, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1587104095, "username": "maaysoeiro", "tweet": "\u201cMas ele est\u00e1 sem sangramento, repito, Jair Bolsonaro est\u00e1 sem sangramento\u201dPois \u00e9 minina a gente percebeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maaysoeiro/status/1037814493525540864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814263992279041, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 127511701, "username": "julianapamponet", "tweet": "@jairbolsonaro @yasminyamada jsjdjdjjf esperando o v\u00eddeo do temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianapamponet/status/1037814263992279041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yasminyamada,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813901407252481, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 477910503, "username": "jjucpcosta", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @Pattyy_Ribeiro \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjucpcosta/status/1037813901407252481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813689435533312, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 146186428, "username": "whoisrenatis", "tweet": "@jairbolsonaro @PhiPhiOhara YESSSSSSSSSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoisrenatis/status/1037813689435533312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PhiPhiOhara,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813601946554370, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 477910503, "username": "jjucpcosta", "tweet": "@jairbolsonaro @SPD_33 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjucpcosta/status/1037813601946554370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813539178786819, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 127511701, "username": "julianapamponet", "tweet": ".@jairbolsonaro fale a verdade.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianapamponet/status/1037813539178786819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813048361345026, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 53030649, "username": "levipedro", "tweet": "Estou orando por vc @jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/levipedro/status/1037813048361345026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812732077195265, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2428986120, "username": "eberrenann", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido por faca durante ato em Minas Gerais  https://noticias.band.uol.com.br/eleicoes/noticias/100000930879/bolsonaro-e-ferido-por-faca-durante-ato-em-minas-gerais.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eberrenann/status/1037812732077195265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812682584416257, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1701960684, "username": "Zcorintiana", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @marcofeliciano Ele s\u00f3 sabe abrir a boca pra falar \"abra o olho\" essa anta n\u00e3o pensa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zcorintiana/status/1037812682584416257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812629010608128, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "@FlavioBolsonaro Nossas ora\u00e7\u00f5es est\u00e3o com seu pai. Que Deus restabele\u00e7a @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1037812629010608128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812414497136646, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 586168119, "username": "DiegoSilveiraX", "tweet": "Estamos com voc\u00ea @jairbolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoSilveiraX/status/1037812414497136646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812244279640064, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "Senhor meu DEUS, rogo que aben\u00e7oe este homem que se tornou o s\u00edmbolo da salva\u00e7\u00e3o do Brasil @jairbolsonaro Apesar de toda minha ira contra o criminoso e todos que est\u00e3o por de traz de tudo isto, oro pelo r\u00e1pido restabelecimento, pois sou m\u00e9dico e cirurgi\u00e3o e sei do riscos.  pic.twitter.com/YwXw1HfTjD", "replies": 12, "retweets": 131, "likes": 347, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037812244279640064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811901709856768, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 350704632, "username": "Gtr_grupo", "tweet": "Quer dizer que Jair Bolsonaro e seus eleitores que s\u00e3o ruins, propagam \u00f3dio, e que s\u00e3o os errados... Parab\u00e9ns a todos os hip\u00f3critas em plant\u00e3o, que quebram patrim\u00f4nio p\u00fablico e pessoal, invertem os valores...  https://www.facebook.com/100002465305747/posts/1839476379477854/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gtr_grupo/status/1037811901709856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811257817088000, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 978120119892299776, "username": "PedroPinheiroF1", "tweet": "@jairbolsonaro Deus poupe sua vida Capit\u00e3o !!! Em ora\u00e7\u00e3o por voc\u00ea! For\u00e7as!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroPinheiroF1/status/1037811257817088000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810791578324992, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 826102049087561728, "username": "MoroRemista", "tweet": "A equipe @MoroRemista se solidariza a Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoroRemista/status/1037810791578324992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoroRemista"}
{"id": 1037810786243162117, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 106442106, "username": "alberttoMachado", "tweet": "Hoje minhas ora\u00e7\u00f5es v\u00e3o para @jairbolsonaro For\u00e7a sempre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alberttoMachado/status/1037810786243162117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810511033905152, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 993682962926448640, "username": "LIMA52599343", "tweet": "@FlavioBolsonaro O Brasil todos se uni em ora\u00e7\u00e3o Torcemos pela sua melhora  @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LIMA52599343/status/1037810511033905152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810372223361026, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@jairbolsonaro @hfreddi @EduardoPSL17 #EsquerdaAssassina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037810372223361026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoPSL17,hfreddi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810238370603008, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 59653700, "username": "marcos_leao", "tweet": "Sou totalmente contra qualquer forma de viol\u00eancia. Rep\u00fadio o ato contra Jair Bolsonaro. Serve de reflex\u00e3o para n\u00e3o fazermos dessa elei\u00e7\u00e3o uma ca\u00e7ada contra quem pensa diferente.#LulaHaddadManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/marcos_leao/status/1037810238370603008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810204849655808, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 154307302, "username": "lorranapinto", "tweet": "orando muito pelo deputado jair bolsonaro  pic.twitter.com/4nt1eFQdzy", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorranapinto/status/1037810204849655808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810088122052608, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 49167111, "username": "FabbioRayol", "tweet": "Veja o momento em que o candidato Jair Bolsonaro sofre ataque durante com\u00edcio em MG\u00a0 https://www.youtube.com/watch?v=zlC14nP-alk\u00a0\u2026  https://gab.ai/FabbioRayol/posts/34292133\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabbioRayol/status/1037810088122052608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810055821905922, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do PeTralha que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora, MG. \u00c9 filiado ao Partido dos Trabalhadores (PT), natural de Montes Claros  formado em Pedagogia pela...  https://www.facebook.com/100001051375415/posts/2063375780374114/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1037810055821905922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809780071583744, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 795129005930409988, "username": "mpolarize", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/GUFz3cTawj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mpolarize/status/1037809780071583744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037809460557893632, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1701960684, "username": "Zcorintiana", "tweet": "@nytimes #For\u00e7aJair #JairBolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aJair,#JairBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Zcorintiana/status/1037809460557893632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nytimes"}
{"id": 1037809191577182208, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 958896632334114822, "username": "SusanyCarpina", "tweet": "\u00c9 inadmiss\u00edvel essa viol\u00eancia com @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusanyCarpina/status/1037809191577182208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037809025579208705, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1016537845161488389, "username": "Didakardoso", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @formationade Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Didakardoso/status/1037809025579208705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "formationade,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808981543215105, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@jairbolsonaro Pai nosso que estais no c\u00e9u, olhai pro seu filho Jair Messias Bolsonaro, conduza as m\u00e3os dos m\u00e9dicos que lhe atendem para que ele seja salvo e tenha um r\u00e1pido restabelecimento. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037808981543215105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037808471171911680, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1286352481, "username": "JoelsonKlayton1", "tweet": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro ser\u00e1 nosso presidente. Cadeia pra esse esquerdista fdp q cometeu essa tentativa de assassinato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelsonKlayton1/status/1037808471171911680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808408362147840, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1403693256, "username": "Rabelorsara", "tweet": "@jairbolsonaro @rubiarabelo Deus na frente. Vai se recuperar e assumir a presid\u00eancia do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rabelorsara/status/1037808408362147840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rubiarabelo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808214170116096, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 161158575, "username": "Joabher", "tweet": "Eu ia votar no Jo\u00e3o Amoedo agora votarei no Jair Bolsonaro N\u00b0 17.", "replies": 156, "retweets": 760, "likes": 3164, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joabher/status/1037808214170116096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807771629051905, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2894084397, "username": "quinhopaiva1", "tweet": "A Globo vai noticiar:\"Jair Bolsonaro da barrigada violenta em faca que negro levava na m\u00e3o em ato racista\"  #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/quinhopaiva1/status/1037807771629051905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807560496168961, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2516415588, "username": "Cf27Magno", "tweet": "O que tem de fake news sendo disseminado devido a facada no candidato Jair Bolsonaro, \u00e9 de assustar tanto quanto o ato cometido em si.Por mais que suas atitudes e declara\u00e7\u00f5es sejam pol\u00eamicas, nada justifica o ato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cf27Magno/status/1037807560496168961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807367344275456, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "@ptbrasil @PTBrasil encomenda a morte de @jairbolsonaro para poder ganhar no segundo turno! Esta seria a manchete correta! Por que o @IBOPE_In \u00e9 vendido as esquerdas! https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037807367344275456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,jairbolsonaro,IBOPE_In"}
{"id": 1037807235068555264, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3014801889, "username": "gledison_araujo", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @snobiel Vai tomar teu nescau que t\u00e1 esfriando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gledison_araujo/status/1037807235068555264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "snobiel,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805958259527680, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 701049225652662272, "username": "pauloeden58", "tweet": "@g1 Os advers\u00e1rio j\u00e1 est\u00e3o apelando para a queda do Jair bolsonaro, eles sabem que o Jair j\u00e1 est\u00e1 a l\u00e9guas na frente no ibop. Desejo sua melhorar @BoIsonaroDep", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloeden58/status/1037805958259527680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,BoIsonaroDep"}
{"id": 1037805896896851968, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 70766791, "username": "Cleiton_Cesar", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton_Cesar/status/1037805896896851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805536006340608, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1012862012714618880, "username": "DjaneAraujo3", "tweet": "Acabaram de eleger um novo presidente. @jairbolsonaro#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17no1\u00baTurno#brasi Deus est\u00e1 contigo.\ud83d\ude4f", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#brasi", "link": "https://twitter.com/DjaneAraujo3/status/1037805536006340608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805480079446016, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1610963467, "username": "DailsonCosta", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @gabriel_algo @robsonsantos_81 Olha a cara desse lixo! Esc\u00f3ria da sociedade!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DailsonCosta/status/1037805480079446016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robsonsantos_81,gabriel_algo,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804909465362437, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4068429899, "username": "AdemarMoraes1", "tweet": "#EsquerdaAssassina @jairbolsonaro  \u00e9 amea\u00e7a a todos os outros pol\u00edticos. For\u00e7a presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/AdemarMoraes1/status/1037804909465362437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803983446921216, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 70766791, "username": "Cleiton_Cesar", "tweet": "ao candidato Jair Bolsonaro. Mais paz, mais vida, mais Jesus em nossos cora\u00e7\u00f5es e mentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton_Cesar/status/1037803983446921216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803626415226880, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 791308737323667456, "username": "IamTachibana", "tweet": "Jair bolsonaro da barrigada em faca homossexual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IamTachibana/status/1037803626415226880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803524241940480, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 988436502513414145, "username": "Oliveira2Joao", "tweet": "Candidato a presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, levou 6 pontos na barriga pelo incidente em Juiz de Fora, ou seja, levou mais pontos que o @Paysandu nos \u00faltimos jogos.Triste realidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oliveira2Joao/status/1037803524241940480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paysandu"}
{"id": 1037803471901282305, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 234572085, "username": "andre_cvlcnt", "tweet": "Mesmo n\u00e3o sendo adepto da Candidatura de Jair Bolsonaro, n\u00e3o posso deixar de repudiar o atentado por ele sofrido. O debate pol\u00edtico n\u00e3o pode ser pautado na viol\u00eancia e deve sempre primar pelo urbanismo e respeito. For\u00e7a a Bolsonaro e sua fam\u00edlia.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_cvlcnt/status/1037803471901282305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803369434374144, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2814213837, "username": "duckydogers24", "tweet": "Candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro \u00e9  atacado com uma faca por um suspeito em Minas Gerais.  pic.twitter.com/X0aSQenWUt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duckydogers24/status/1037803369434374144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802783997669376, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann O mais rid\u00edculo \u00e9 n\u00e3o quererem falar que o cara \u00e9 do pt!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037802783997669376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037802750195707904, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 205497280, "username": "Alexandreecivil", "tweet": "@jairbolsonaro @RicaPerrone Olha o safado no meio da passeata dos mortadelas pic.twitter.com/A5AE2aFCWn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandreecivil/status/1037802750195707904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802645937745920, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 351573105, "username": "andrepadilhaPA", "tweet": "Preso em fragante Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do nacionsl que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora (MG).\u00c9 natural de Montes Claros, formado\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZfoawgkL2IMJSZc7ZLB9re7v14US6tF_cmkg0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5a6y33la9p5u\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepadilhaPA/status/1037802645937745920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802591621730306, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "N\u00f3s, eleitores de @jairbolsonaro , recebemos a pecha de fascistas, nazistas, homof\u00f3bicos, violentos,  machistas, enfim... Hoje, ap\u00f3s a tentativa de assassinato do Capit\u00e3o, mostrou-se claramente a t\u00e1tica da esquerda: \"acuse-os do que voc\u00ea faz, chame-os do que voc\u00ea \u00e9\" (Lennin).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1037802591621730306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802498495598592, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@Desesquerdizada Que ocorra tudo bem! Deus aben\u00e7oe o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1037802498495598592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802494909394944, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 910680693742751745, "username": "Danitavares127", "tweet": "@jairbolsonaro Nosso querido presidente sofreu atentado mas Deus o livrou de um mal maior e assim vai ser sempre \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danitavares127/status/1037802494909394944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801201365073920, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 71852615, "username": "leninhavieira", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann Nojo desse jornalismo. Perderam a verba pra derrubar avi\u00e3o e foram de golpe mais baixo com facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leninhavieira/status/1037801201365073920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037801155940765696, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 205497280, "username": "Alexandreecivil", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano Bandeira vermelha l\u00e1 atras...sa fado \u00e9 mortadela pic.twitter.com/5MfhDzfQEc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandreecivil/status/1037801155940765696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037800760493461504, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 205497280, "username": "Alexandreecivil", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano #globolixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globolixo", "link": "https://twitter.com/Alexandreecivil/status/1037800760493461504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037800709977251840, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2199442986, "username": "oecostabelpa", "tweet": "Esse epis\u00f3dio do esfaqueamento do Candidato Jair Bolsonaro nos revela em oportuno que o extremismo n\u00e3o \u00e9 o melhor caminho, nem para um lado e nem para o outro... lament\u00e1vel !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oecostabelpa/status/1037800709977251840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800643434610688, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 316717073, "username": "ELIZABETHARAUJ1", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann @TiagoAlvesMusic Ta mesmo afff!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELIZABETHARAUJ1/status/1037800643434610688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoAlvesMusic,joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037800594025734144, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 20813524, "username": "paulonassar", "tweet": "PSOL: Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulonassar/status/1037800594025734144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800559049428999, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037800559049428999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800485074477057, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 316717073, "username": "ELIZABETHARAUJ1", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/ELIZABETHARAUJ1/status/1037800485074477057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037800114323181568, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2536553221, "username": "demoanya", "tweet": "my name is ciro gomesand in case you\u2019re keeping scorejair bolsonaro may have won the battlebut i will win the war", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demoanya/status/1037800114323181568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799351043743744, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1028991626130141186, "username": "NoticiasLuciano", "tweet": "PLANT\u00c3O LUCIANO NOT\u00cdCIAS.Candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica O Deputado Jair Bolsonaro sofreu uma tentativa de assassinato em Juiz de Fora. Um sujeito, ainda n\u00e3o identificado, o atacou com uma faca. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de que o sujeito foi preso.  pic.twitter.com/XpsNXb9gME", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiasLuciano/status/1037799351043743744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799272467640321, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 814619074110046208, "username": "CristianoAntu16", "tweet": "Parab\u00e9ns! vc acabou de eleger o @jairbolsonaro  pic.twitter.com/1sh0CeN9zN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristianoAntu16/status/1037799272467640321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799089449193472, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 857620975436824577, "username": "Douglasalianca", "tweet": "Tentaram MATAR \ud83d\ude24 Jair Bolsonaro \u203c assista a esse video e compartilhe \u203c\u2b07\u2b07\u2b07 https://youtu.be/Dhe9I_C4nWw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglasalianca/status/1037799089449193472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798420273160192, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 805632654, "username": "filhoandres2", "tweet": "@Porpetonehumor O criminoso n\u00e3o compra a arma em uma loja de forma legalizada. O atentado ao @jairbolsonaro \u00e9 uma afronta \u00e0 democracia... Ele \u00e9 o \u00fanico que fala a verdade e quebra o paradigma pol\u00edtica do pa\u00eds...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filhoandres2/status/1037798420273160192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Porpetonehumor,jairbolsonaro"}
{"id": 1037798415684591617, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 351573105, "username": "andrepadilhaPA", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira (Montes Claros) o autor do atentado com arma branca contra o Candidato JAIR BOLSONARO foi preso pela PF.  https://www.instagram.com/p/BnZd7nNg7ldcuHsJl4HDgscNdW23UUr32haoL40/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ami5hvezpikk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepadilhaPA/status/1037798415684591617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797439275769856, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 18002710, "username": "titobarata", "tweet": "Ciro pede apura\u00e7\u00e3o do crime cometido contra o candidato Jair Bolsonaro.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10155844483771172&id=718366171\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titobarata/status/1037797439275769856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797427917586434, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 852206025998520321, "username": "Kafransantos", "tweet": "\u00c9 absurdo o que aconteceu com o candidato Jair Bolsonaro. O \u00f3dio desferido pelas m\u00eddias e pelo pr\u00f3prio candidato refletem em nossa sociedade. Atitudes como essa destroem a democracia brasileira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kafransantos/status/1037797427917586434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796879935922176, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 42557897, "username": "patriciadaibes", "tweet": "\u00c9 incongru\u00eancia demais ter discurso zero viol\u00eancia e comemorar o esfaqueamento do @jairbolsonaro. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciadaibes/status/1037796879935922176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796824508256256, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 395905491, "username": "aprovinciadopa", "tweet": "O candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (PSL), foi agredido durante um ato de campanha, em Juiz de Fora (MG), nesta quinta-feira (6), \u00e0 tarde. A assessoria da Pol\u00edcia\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZdNbqHihC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=w39snw664xwm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprovinciadopa/status/1037796824508256256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796349100675072, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 72459153, "username": "evparaiso", "tweet": "@jairbolsonaro @dailsoxx Kdkdkkfkfkfkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evparaiso/status/1037796349100675072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dailsoxx,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795814637101057, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 959765008665268224, "username": "DMunicipiosPara", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMunicipiosPara/status/1037795814637101057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795714011738112, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 203071803, "username": "alexbruno19", "tweet": "Esfaquearam o @jairbolsonaro .. e certos retardados dizendo que \u00e9 incensa\u00e7\u00e3o... e varios memes rolando com a cara do cara ... o pior que Brasil s\u00e3o os brasileiros ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexbruno19/status/1037795714011738112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795378530271232, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "Meu Deus! Ajuda o @jairbolsonaro  . O pa\u00eds n\u00e3o merece! A viol\u00eancia \u00e9 o que mais o C\u00e2ndidato combate.  OREMOS! @Francischini_ @pelobemdobrasil @deltanmd @VemPraRua_br @CarlosBolsonaro @PastorLiomar @o_antagonista @Fabi_Moller_", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1037795378530271232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Francischini_,pelobemdobrasil,deltanmd,VemPraRua_br,CarlosBolsonaro,PastorLiomar,o_antagonista,Fabi_Moller_"}
{"id": 1037795087474929669, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 981419976, "username": "dailsoxx", "tweet": "Se n\u00e3o tivesse ningu\u00e9m segurando o @jairbolsonaro  pic.twitter.com/rM2bys66Is", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dailsoxx/status/1037795087474929669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794487337209857, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 426002241, "username": "_RaphaelzinhoOW", "tweet": "Vi algumas publica\u00e7\u00e3o que Jair Bolsonaro foi esfaqueado durante um evento e varias pessoas que se dizem do bem e que s\u00e3o contra ele querendo a morte do mesmo.Pensei que s\u00f3 os que o apoiavam Bolsonaro eram violentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RaphaelzinhoOW/status/1037794487337209857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794473529552896, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@BolsonaroSP Espero que n\u00e3o tenha atingido algum \u00f3rg\u00e3o vital. Deus aben\u00e7oe o teu pai @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1037794473529552896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037794348447014917, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "Deus acima de tudo @jairbolsonaro   . Todos sabemos do que  ELES S\u00c3O CAPAZES!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1037794348447014917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794195396804608, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@FlavioBolsonaro Que Deus aben\u00e7oe @jairbolsonaro e q ele se recupere logo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1037794195396804608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793741929676803, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 479609098, "username": "Ericksondsm", "tweet": "Lendo a not\u00edcia referente ao que acabou de acontecer com o candidato a presidencia da rep\u00fablica Jair Bolsonaro me deparo com coment\u00e1rios absurdos! Sinceramente quem aplaude a atitude do criminoso precisa...  https://www.facebook.com/100000854360384/posts/1941570702548056/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ericksondsm/status/1037793741929676803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793618810036229, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1010139523244875777, "username": "IV4NMOR4ES", "tweet": "Mataram o @jairbolsonaro \ud83d\ude31\ud83e\udd2d  pic.twitter.com/Pvjty1QzRW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IV4NMOR4ES/status/1037793618810036229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793492766941184, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3353390615, "username": "TonSouzaReal", "tweet": "Video da tentativa de assassinato \u00e0 Jair Bolsonaro em Juiz de Fora:  http://youtu.be/s84_VGClso4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonSouzaReal/status/1037793492766941184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793416581656576, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 351573105, "username": "andrepadilhaPA", "tweet": "Infelizmente o processo democr\u00e1tico foi mau empregado. O candidato Jair Bolsonaro sofreu  um atentado com arma branca agora a tarde. Uma pena que isso tenha\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbYK8AOfN4a_mcXEfQ76DTxV6YZ9dvkBXkSE0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8e06ih4h7s58\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepadilhaPA/status/1037793416581656576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793109638299654, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro estamos juntos com voc\u00ea. #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/x1PpqmVuzp", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1037793109638299654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792904545226756, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2761456541, "username": "raphael_samir93", "tweet": "O ataque  ao @jairbolsonaro  \u00e9 um ataque a democracia!  Mesmo votando no @cirogomes  espero que ele se recupere para que possamos fazer uma campanha limpa,  l\u00facida e democratica! #eleicoes2018 #Ciro12 #CiroNoSegundoTurno #ciropresidente12", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno,#ciropresidente12", "link": "https://twitter.com/raphael_samir93/status/1037792904545226756", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,cirogomes"}
{"id": 1037792743945396225, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1029625394377510912, "username": "EsleyXCruz", "tweet": "Posso n\u00e3o suportar o ser Jair Bolsonaro, posso ser contra muitos seus pensamentos pol\u00edticos, mas NUNCA desejaria esfaquea-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsleyXCruz/status/1037792743945396225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792630850109448, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 470733184, "username": "_WeydSantos", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado em juiz de fora  pic.twitter.com/KdZoWB0fy9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_WeydSantos/status/1037792630850109448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792521450082304, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2807780846, "username": "Epindolla", "tweet": "Como assim esfaquiaram Jair Bolsonaro Agente nem pode dormi 1m..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Epindolla/status/1037792521450082304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792482325671936, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 979218914692468739, "username": "BrennoSanttos8", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada agora pouco em juiz de fora #bolsonaro pic.twitter.com/3SFZu7LJna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/BrennoSanttos8/status/1037792482325671936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791384655286272, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 290323769, "username": "eduardo_ncm", "tweet": "J\u00e1 est\u00e1 documentado em v\u00eddeo e em diversos \u00e2ngulos o momento em que o Jair Bolsonaro foi esfaqueado e mesmo assim j\u00e1 tem PANGAR\u00c9 dizendo que foi arma\u00e7\u00e3o. Olha, parab\u00e9ns pela coragem, porque no\u00e7\u00e3o mostrou que definitivamente n\u00e3o tem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_ncm/status/1037791384655286272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791212848263169, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 16532237, "username": "knsantos", "tweet": "Absurdo o que fizeram com o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knsantos/status/1037791212848263169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791164743790592, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @HeloisaSampai18 @formationade Kkkkk mais uma burra funcional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1037791164743790592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "formationade,HeloisaSampai18,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791052621643778, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 937112084877279237, "username": "MARCIO_BOTELLHO", "tweet": "O atentado ao Jair BOLSONARO sem d\u00favida \u00e9 ,e foi feito por um esquerdopata in\u00fatil covarde comuna e que tem de ser apurado para encontrar o mandante dessa covardia! \u00e9 isso que essa seita\" pt\" prega o \u00f3dio,vandalismo, e preza pelo colapso da sociedade pra eles quanto pior melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCIO_BOTELLHO/status/1037791052621643778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790857469075456, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2247352341, "username": "manobraga", "tweet": "FOR\u00c7A MEU PRESIDENTE,O POVO DE BEM DESSE PA\u00cdS EST\u00c1 COM VOC\u00ca @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manobraga/status/1037790857469075456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790773150932992, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 82535297, "username": "REVISTAPZZ", "tweet": "Atentado contra Jair Bolsonaro  https://www.facebook.com/1200128595/posts/10215149918920235/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REVISTAPZZ/status/1037790773150932992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790756524748800, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Homem acusado de esfaquear Jair Bolsonaro \u00e9 detido e levado para a sede da PF  http://bit.ly/2MWqGD6\u00a0 https://www.romanews.com.br/noticias/homem-acusado-de-esfaquear-jair-bolsonaro-e-detido-e-levado-para-a/12125/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037790756524748800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790376176902145, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 67742463, "username": "Wilzefi", "tweet": "Campanha presidencial chegou a n\u00edvel cr\u00edtico. Come\u00e7ou com tiro em caravana petista e agora facada contra Jair Bolsonaro. Atitude que merece ser repudiada, t\u00e3o quanto o suspeito investigado. Essa espiral de viol\u00eancia retroalimentada por discursos extremistas precisa acabar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilzefi/status/1037790376176902145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790350868242432, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsgjuLfvk1s?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo: Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037790350868242432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789997196369923, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 814190544301785088, "username": "lexsilva21", "tweet": "@jairbolsonaro @LuanCalderone @JairSiqueira Mds! \ud83d\ude2f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lexsilva21/status/1037789997196369923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairSiqueira,LuanCalderone,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789802329001986, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 277150932, "username": "carlossantostv1", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima de atentado em Juiz de ForaCandidato \u00e0 Presid\u00eancia foi agredido a faca enquanto descia Cal\u00e7ad\u00e3o da Rua Halfeld em Bel\u00e9m, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZaA_ygcKZ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=t9nl1z60x1nd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlossantostv1/status/1037789802329001986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789788630335488, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "Achei o facebook do lixo que deu a facada no Jair Bolsonaro. E advinhem s\u00f3? Ele \u00e9 petista!  pic.twitter.com/z8ouzjegs0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037789788630335488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789591808425984, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 286795821, "username": "WagnerWilliam12", "tweet": "@jairbolsonaro esfaqueado em Minas gerais hoje06/09Urgente#Eleicoes2018 pic.twitter.com/FdeolRzDn8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/WagnerWilliam12/status/1037789591808425984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789514197024768, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 260230495, "username": "neilamouracosta", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @fernandobosb Tamb\u00e9m acho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neilamouracosta/status/1037789514197024768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandobosb,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789018950381569, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4153823974, "username": "SilvanaaReis", "tweet": "@Desesquerdizada Espero que n\u00e3o atinja algum \u00f3rg\u00e3o vital! Deus o aben\u00e7oe, @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaaReis/status/1037789018950381569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789008829603840, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "A Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais confirmou que uma pessoa foi presa sob suspeita de atacar o candidato Jair Bolsonaro (PSL). A assessoria de imprensa do \u00f3rg\u00e3o, entretanto, ainda n\u00e3o informou detalhes.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1037789008829603840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788967305994240, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1025224483609747457, "username": "AlRalai", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @HeloisaSampai18 @formationade Vindo de um fake sem identidade propria tua opini\u00e3o e meu rolo de papel higi\u00eanico \u00e9 a mesma coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlRalai/status/1037788967305994240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "formationade,HeloisaSampai18,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788958044942338, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 70429813, "username": "MarcoslopesPA", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora, MG.  pic.twitter.com/Gp0eJhvYOA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoslopesPA/status/1037788958044942338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788768940507136, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1024289262827646977, "username": "Yeltonchagas", "tweet": "Agora que vai ser no primeiro turno mesmo. #For\u00e7a@jairbolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7a", "link": "https://twitter.com/Yeltonchagas/status/1037788768940507136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787811565527040, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 266679615, "username": "Jeh_Fee", "tweet": "Imagina se libera a arma de fogo n\u00e9 @jairbolsonaro? Acho que depois dessa \u00e9 melhor voc\u00ea dar uma boa repensando sobre o assunto\u270c\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeh_Fee/status/1037787811565527040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787589108031489, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1025224483609747457, "username": "AlRalai", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @HeloisaSampai18 @formationade Quem ta desmerecendo sua retardada? Porra para de falar merda q tua boca fede ate pelo Wi-Fi... O cara so luta contra aborto e a porra da maconha e um livro que ia ser dado pra crian\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlRalai/status/1037787589108031489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "formationade,HeloisaSampai18,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787525685948418, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 64175409, "username": "Robgol11", "tweet": "@jairbolsonaro como o sr est\u00e1 presidente? O tiro sair\u00e1 pela culatra o sr sair\u00e1 mais forte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robgol11/status/1037787525685948418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787490806063104, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3364409271, "username": "Rikaom59Silva", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Claro que foi superficial.O autor estava a alguns cent\u00edmetros do Bolsonaro n\u00e3o dava para ferir gravemente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rikaom59Silva/status/1037787490806063104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787405712019458, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 145030308, "username": "nadiacaribe", "tweet": "Independente do voto, de partido, de lados, o que aconteceu com o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro foi um atentado \u00e0 democracia! Acorda Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nadiacaribe/status/1037787405712019458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787157434380290, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 766853479, "username": "EuVictorRibeiro", "tweet": "que sorte a do jair bolsonaro  que o porte de armas n\u00e3o \u00e9 permitido n\u00e9, se n\u00e3o seria um tiro na cara rs", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuVictorRibeiro/status/1037787157434380290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787009430040576, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 109526619, "username": "Liberal900", "tweet": "URGENTE! Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado ap\u00f3s confus\u00e3o em Juiz de Fora, em Minas Gerais. Confira o v\u00eddeo:  http://bit.ly/BolsonaroEsfaqueadoORM\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liberal900/status/1037787009430040576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786924386271233, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2246187052, "username": "Kau_correa", "tweet": "@jairbolsonaro Libera a arma de fogo, da pr\u00f3xima talvez tu n\u00e3o conte hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kau_correa/status/1037786924386271233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786918384295936, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 347383044, "username": "djalexandre2012", "tweet": "Jair bolsonaro E esfaqueado em de campanha J\u00e1 querem mata o cara porque n\u00e3o vizerao com o Lula que acabou com o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djalexandre2012/status/1037786918384295936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786916815601664, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 64175409, "username": "Robgol11", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c1gua de salsicha meus p\u00easames pelas suas palavras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robgol11/status/1037786916815601664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786732547203072, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 382340991, "username": "oleonunes", "tweet": "@jairbolsonaro menina j\u00e1 pensou fosse um rev\u00f3lver?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleonunes/status/1037786732547203072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786580264648704, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1034829559479316482, "username": "NatliaQueiroz16", "tweet": "Bolsonaro v\u00edtima da intoler\u00e2ncia.... Esse \u00e9 o povo Brasileiro@jairbolsonaro estamos com vc !!!  pic.twitter.com/S3fyHt4iDx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NatliaQueiroz16/status/1037786580264648704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785885662765057, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 153230720, "username": "lucasryaan", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaquedo (corte superficial) \u00e9 bem capaz da galera do marketing usar isso a favor dele, ainda mais se o cara que agrediu for de esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasryaan/status/1037785885662765057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785822068711426, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 904821704748347393, "username": "le0_lea0", "tweet": "@jairbolsonaro @zehdeabreu @OGloboPolitica Foi s\u00f3 se reunir com a Globo que as medidas para dar suporte ao discurso de \u00f3dio, come\u00e7aram  a aparecer. Agora ele vai endossar o discurso de \u00f3dio dizendo q foi v\u00edtima e mimimi.. Esperamos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/le0_lea0/status/1037785822068711426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,zehdeabreu,jairbolsonaro"}
{"id": 1037785671941988358, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53170567, "username": "OLiberal", "tweet": "URGENTE!Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado ap\u00f3s confus\u00e3o em Juiz de Fora, em Minas Gerais. Confira o v\u00eddeo:  http://bit.ly/BolsonaroEsfaqueadoORM\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/jornal.oliberal/videos/942105915985640/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLiberal/status/1037785671941988358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785201563389953, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica MEU DEUS DO C\u00c9U \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037785201563389953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037785078569623553, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @formationade Seu lugar \u00e9 na cadeia, seu bosta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037785078569623553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "formationade,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784181022097408, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "URGENTE: Jair Bolsonaro, do PSL, \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1037784181022097408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783989115912194, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 245154039, "username": "dudefoda", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica A faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudefoda/status/1037783989115912194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783744902582272, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1666066950, "username": "GuttoSVL", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Imagina se o home tivesse armado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuttoSVL/status/1037783744902582272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783557169655813, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4821277078, "username": "JeffMartins12th", "tweet": "@folha Contexto diferente, mas objetivo semelhantePorra @jairbolsonaro, essa t\u00e1tica s\u00f3 vai colar c os retardados q te seguem...Mas poderia ter feito melhor n\u00e3o? Um tiro de rasp\u00e3o, atropelamento Sei la...faquinha al\u00e9m de manjado \u00e9 pouco criativo  pic.twitter.com/azSBzNASAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffMartins12th/status/1037783557169655813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037782982336106496, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Minas Gerais. Assista  http://bit.ly/2wPni23\u00a0 https://www.romanews.com.br/eleicoes-2018/candidato-jair-bolsonaro-foi-esfaqueado-em-minas-gerais/12121/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037782982336106496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782579682918401, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 144370107, "username": "jorgeluccio", "tweet": "O \u00f3dio da esquerda chegou em seu \u00e1pice, Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora-MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeluccio/status/1037782579682918401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776559053172737, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1026362163219378177, "username": "carol_fonseca__", "tweet": "@bolsimpson @jairbolsonaro @AVENAoficial Fiquei me perguntando porque taparam a cara da modelo, depois lembrei do boicote com o empres\u00e1rio da marca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_fonseca__/status/1037776559053172737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro,bolsimpson"}
{"id": 1037775647463145472, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 101244116, "username": "sabbosah", "tweet": "@geraldoalckmin Mano, tu s\u00f3 fala do @jairbolsonaro , ta apaixonado por ele ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabbosah/status/1037775647463145472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037772557133471744, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 418945491, "username": "jhonatanasa", "tweet": "@geraldoalckmin @Corvus_Lux @MichelTemer Michel Temer, Vc falando tudo isso me senti representado por vc, por sua coragem de falar tudo isso. Faltou dizer @jairbolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonatanasa/status/1037772557133471744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Corvus_Lux,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037767275770720257, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2749334519, "username": "Leo150687", "tweet": "@crisrose @jairbolsonaro @Mauroexotic @CrisRoseCristin @jeffersonlimaaa @PoliDeise @MarleneCapacci O A\u00e9cio \u00e9 de muito bom gosto hein\ud83d\ude02. Engole o chora que a Dilma ser\u00e1 sua senadora \ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo150687/status/1037767275770720257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarleneCapacci,PoliDeise,jeffersonlimaaa,CrisRoseCristin,Mauroexotic,jairbolsonaro,crisrose"}
{"id": 1037766459290800130, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2749334519, "username": "Leo150687", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 desculpa de derrotado. Ainda nem perdeu e j\u00e1 t\u00e1 chorando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo150687/status/1037766459290800130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037763725544046593, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2927253466, "username": "276c532a609f483", "tweet": "@maristelaggpc Segundo turno \u00e9 outra elei\u00e7\u00e3o: tempo de TV igual e s\u00f3 os dois nos debates.@jairbolsonaro vai estar no m\u00ednimo com 10% de vantagem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/276c532a609f483/status/1037763725544046593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037763174823612416, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 41637574, "username": "weslleygeo", "tweet": "@vianamariamary1 Imagino uma hora dessas os t\u00e9cnicos tentando burlar as urnas para o @jairbolsonaro n\u00e3o ganhar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weslleygeo/status/1037763174823612416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vianamariamary1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037759045866844162, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "@jairbolsonaro Sem falar nas oficinas de siririca. Cris* Kkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkk kkkkkk kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037759045866844162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037758662088044545, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 37499465, "username": "bernardinogreco", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o advers\u00e1rio dos sonhos no 2\u00ba turno. At\u00e9 do PT Bom dia!Jair Bolsonaro estar\u00e1 no segundo turno. A pesquisa Ibope\u00b9 divulgada ontem \u00e0 noite cristalizou um pouco mais este cen\u00e1rio, ao apontar o...  https://www.facebook.com/100001131764902/posts/1821132327934475/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardinogreco/status/1037758662088044545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756648520146944, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1029714247247454210, "username": "JailsonCruzNas1", "tweet": "Vejo Bolsominions querendo culpar @joaoamoedonovo do @partidonovo30 e seus eleitores por conta da tend\u00eancia do @jairbolsonaro n\u00e3o vencer no 1\u00b0 turno e perder pra qualquer no 2\u00b0.Ele teve mais de 30 anos pra ser tornar hj uma alternativa s\u00f3lida contra a esquerda, n\u00e3o conseguiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JailsonCruzNas1/status/1037756648520146944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30,jairbolsonaro"}
{"id": 1037750491621601280, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 775468749524766720, "username": "carolinebioo", "tweet": "@jairbolsonaro Tampouco um hosp\u00edcio para ser comandado por um louco. Bj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinebioo/status/1037750491621601280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037746816681426945, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 876779749644914688, "username": "Damarys_Laiane", "tweet": "@jairbolsonaro #BOLSONARO2018\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/cjkl0UN5Bz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2018", "link": "https://twitter.com/Damarys_Laiane/status/1037746816681426945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037746190899658754, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 630606562, "username": "LuciaTavars1", "tweet": "@jairbolsonaro Essa mente que pensa e essa boca que diz verdades, \u00e9 que almejo na presid\u00eancia do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuciaTavars1/status/1037746190899658754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037745776888356864, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 961297953985040385, "username": "migueldaamanda", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migueldaamanda/status/1037745776888356864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037745697699913729, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 961297953985040385, "username": "migueldaamanda", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migueldaamanda/status/1037745697699913729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037745547157938178, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 215503839, "username": "Silvio_Nas", "tweet": "@jairbolsonaro E isso ai pe pe pessoal pic.twitter.com/RGqML2Q3Ir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvio_Nas/status/1037745547157938178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037745377636741120, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 122978456, "username": "adreanu", "tweet": "@jairbolsonaro e tambem \u00e9 muito importante a descriminaliza\u00e7ao das rinhas de galo, espero que o sr esteja ciente deste anseio da popula\u00e7ao brasileira, sr bonoro", "replies": 4, "retweets": 13, "likes": 212, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adreanu/status/1037745377636741120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037743440832933888, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 215503839, "username": "Silvio_Nas", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos no seu apoio, dia 7 e 17 pic.twitter.com/MHfMnwhg5n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvio_Nas/status/1037743440832933888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037742900350803968, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3440123057, "username": "renatorocha2031", "tweet": "@jairbolsonaro Finalmente vamos ter ordem nessa porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatorocha2031/status/1037742900350803968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037741164055744514, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1012862012714618880, "username": "DjaneAraujo3", "tweet": "Hil\u00e1rio!\ud83e\udd14...@jairbolsonaro tem a maior rejei\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 o \u00daNICO que \u00e9 recebido nos aeroportos com uma multid\u00e3o aplaudindo e sendo carregado por todos!!! Algu\u00e9m explica a\u00ed pfv?! Obg de nada!\ud83d\ude0c#Bolsonaro17No1\u00baturno#DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/DjaneAraujo3/status/1037741164055744514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037739728735543296, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3323081247, "username": "MWinicius2013", "tweet": "@jairbolsonaro @andrevaladao \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb \u00e9 isso! Por um Brasil melhor. Que Deus aben\u00e7oe a nossa na\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MWinicius2013/status/1037739728735543296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrevaladao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037732780401152001, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "@jairbolsonaro Alicerces do comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1037732780401152001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037732073669373958, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 855769033752403968, "username": "fredfofototoso", "tweet": "@jairbolsonaro Presidente , tome cuidado, pois tem uma pomba lesa anunciando querer te matar, olha a\u00ed  https://pbs.twimg.com/media/DmUpsZMW4AETUl_.jpg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredfofototoso/status/1037732073669373958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037723682951626753, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1026362163219378177, "username": "carol_fonseca__", "tweet": "@jairbolsonaro @oiluiz @AVENAoficial Ele deve se achar o neg\u00e3o do zap \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_fonseca__/status/1037723682951626753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,oiluiz,jairbolsonaro"}
{"id": 1037718802748919808, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "@LeonardoGSaade @GFiuza_Oficial O absurdo \u00e9 a @policiafederal  permitir o preso e condenado em segunda inst\u00e2ncia, fazer campanha dentro da PF. A pr\u00f3pria PF est\u00e1 permitindo q o molusco desrespeite a Lei. @deltanmd @Francischini_ @jairbolsonaro @JanainaDoBrasil @MagnoMalta @AcordouAcordou @GeneralGirao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1037718802748919808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial,LeonardoGSaade,policiafederal,deltanmd,Francischini_,jairbolsonaro,JanainaDoBrasil,MagnoMalta,AcordouAcordou,GeneralGirao"}
{"id": 1037717325124956160, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@jairbolsonaro @GLCampos_ @salgadoluzia Cara eu talvez me preocupasse um pouco se o Amoeba fosse advers\u00e1rio de segundo turno, ele engana melhor. O Ciro talvez seja o advers\u00e1rio Ideal pro Mito dar porrada se houver segundo turno. \u00c9 do foro de S\u00e3o Paulo, com ideias idiotas para economia. O Mito seria consenso nacional!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037717325124956160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "salgadoluzia,GLCampos_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037715978946338818, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1115106661, "username": "JimmySouza49", "tweet": "@jairbolsonaro Jair Messias Bolsonaro me representa!#LulaIneleg\u00edvel#VotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvel,#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JimmySouza49/status/1037715978946338818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037713837028454400, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1036279098895740930, "username": "GersonS69153816", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro Beleza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GersonS69153816/status/1037713837028454400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037712384704557057, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3139550271, "username": "1carlasantos", "tweet": "@jairbolsonaro @angelicaguirele @FlavioBolsonaro Q louco \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1carlasantos/status/1037712384704557057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,angelicaguirele,jairbolsonaro"}
{"id": 1037706974975205376, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "@jairbolsonaro @xcapimBr @MarceloDireita Inadmiss\u00edvel isso, e ainda tem deputado e senador que defende essa corja. Quem defende bandido deveria ser preso junto como c\u00famplice. S\u00f3 Bolsonaro pra nos livrar disso ou pelo menos nos dar a chance de se defender. Bandido n\u00e3o pode ter vida f\u00e1cil assim, tem que se fuder e acabou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1037706974975205376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita,xcapimBr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037701853012733952, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 197170037, "username": "leonam4K", "tweet": "@jairbolsonaro kkkkk so carinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonam4K/status/1037701853012733952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037699775926345728, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1035173597973827585, "username": "MarcioF00945155", "tweet": "@jairbolsonaro #BolsonaroPresidente2018PSL17\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83d\udc491\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udd97\ud83c\udd99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/tIOQV66pGk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente2018PSL17", "link": "https://twitter.com/MarcioF00945155/status/1037699775926345728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037695352969863171, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@claudioedantas O @jairbolsonaro t\u00eam duas escolhas sobre as falas de Alckmin: 1) Parte para agress\u00e3o mostrando o qu\u00e3o corrupto e envolvido em esquemas de corrup\u00e7\u00e3o Alckmin e os demais est\u00e3o; 2) Ou, simplesmente ignora e torce pra sua candidatura n\u00e3o derreter at\u00e9 o dia 07/10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037695352969863171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037689914391965697, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "Faltou falar que o Alckmin faltou com a verdade em tentar difamar Jair Bolsonaro, isso ele n\u00e3o fala. Mas a verdade vai vencer a mentira!#Bolsonaro17\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1812658325483954/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1037689914391965697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688984565149696, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/IeALktiDrw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1037688984565149696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037688246745096192, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 83960375, "username": "daniellimag", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @NaoTemARR0BA relendo o meu tweet, percebi que eu s\u00f3 quero que ele mande o v\u00eddeo mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellimag/status/1037688246745096192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoTemARR0BA,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684373334761473, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 124305448, "username": "karienstephanie", "tweet": "@jairbolsonaro @prosapolitica Que horror! Vergonha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karienstephanie/status/1037684373334761473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prosapolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037683282350100480, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 270740843, "username": "marcoskuait", "tweet": "@jairbolsonaro voc\u00ea \u00e9 na esperan\u00e7a do pa\u00eds, chega dos que falam bonitinho s\u00f3 porque o marketeiro manda  pic.twitter.com/HiCrPItBIl", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoskuait/status/1037683282350100480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037677223455739906, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 365119422, "username": "lucassaae", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 Deixando de seguir , voc\u00eas s\u00e3o tendencioso e tem lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucassaae/status/1037677223455739906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037676521324994561, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@Bopressor20 V\u00e3o tentar de tudo. E rejei\u00e7\u00e3o de 40% pode significar tamb\u00e9m aceita\u00e7\u00e3o de 60%. Ou seja, 60% da popula\u00e7\u00e3o brasileira votaria ou cogita votar em Jair Bolsonaro, se n\u00e3o em primeiro, mas com certeza em segundo turno! Em primeiro turno fico feliz com 50% +1, sou modesto! Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037676521324994561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20"}
{"id": 1037673283460784129, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 479967221, "username": "marcosdaluz2007", "tweet": "PESQUISA DA REDE GLOBO:  @jairbolsonaro  NA FRENTE GANHA NO PRIMEIRO TURNO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 !  pic.twitter.com/rSnylPKNM0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosdaluz2007/status/1037673283460784129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037672223820206080, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 183256185, "username": "tdsloureiro", "tweet": "Esse discurso deixa mais claro ainda o q @jairbolsonaro bate em cima. ''Governabilidade'' nd + \u00e9 q distribuir minist\u00e9rios entre partidos e o povo \u00e9 q se foda! Se o Jair \u00e9 o cara, o mito? ctz n\u00e3o. Mas em termo de fzr diferente,talvez ele seja o q tem mais vontade no momento... #17  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/tdsloureiro/status/1037672223820206080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037672020266430464, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@jairbolsonaro @GiovanaCeccone1 Vamos viralizar gente \u00e9 bom demais!!!!! Ei #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037672020266430464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiovanaCeccone1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037671331280633857, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "Desculpe @anaamelialemos mas voc\u00ea era favor\u00e1vel aos islamitas e terroristas serem acolhidos no Brasil.Vou desde a\u00ed que parei de admirar seu trabalho.Agora ao se aliar ao pap\u00e3o de merendas a coisa desandou.Felizmente eu e quase todo o Brasil vota @jairbolsonaro  https://twitter.com/anaamelialemos/status/1037156385979551745\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 24, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037671331280633857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037662656663105536, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "Desespero total do @STF_oficial Surto psic\u00f3tico do @cirogomes Desmaio de @MarinaSilva Rasga rabo do @Haddad_Fernando Picol\u00e9 derretendo do @geraldoalckmin Quem de vcs se equipara a @jairbolsonaro ?  pic.twitter.com/gZQxuWw08O", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037662656663105536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037659443960446978, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "@jairbolsonaro Bolsonaro, apresente mais alguns ministros. Mostre ao Brasil que teremos outros Paulo Guedes no comando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037659443960446978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037656265483317248, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4068429899, "username": "AdemarMoraes1", "tweet": "S\u00f3 bandido defende bandido. Bandido tem que ser tratado como merece e pagar por seu crimes.@jairbolsonaro no primeiro turno!  https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037371654761050112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemarMoraes1/status/1037656265483317248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037655130391437312, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 73385631, "username": "HermesMarques", "tweet": "@jairbolsonaro Come\u00e7ou a baixaria \ud83d\ude02 o desespero est\u00e1 crescendo cada vez mais. \ud83d\udd76", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HermesMarques/status/1037655130391437312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037653973816229888, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "Sabem qual \u00e9 a maior m\u00eddia do Brasil?O @o_antagonista sabe que \u00e9 o @WhatsApp e depois dele e o @facebookEstive em cidades que n\u00e3o tem jornal impresso e TV s\u00f3 por sat\u00e9lite. E sabe o que informa o povo e mant\u00e9m @jairbolsonaro na dianteira? O celular e os Apps acima.Por tanto ...  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037650995822649344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037653973816229888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,WhatsApp,facebook,jairbolsonaro"}
{"id": 1037652564639133697, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1037006240184975361, "username": "KellyGarciaS4", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP N\u00e3o \u00e9 fraude n\u00e3o, o povo acordou, n\u00e3o quer o fascismo instalado no Brasil! #forabolsonazi", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#forabolsonazi", "link": "https://twitter.com/KellyGarciaS4/status/1037652564639133697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037650109956337664, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3440123057, "username": "renatorocha2031", "tweet": "@jairbolsonaro Excelent\u00edssimo.... N\u00e3o liga pra esse cara a\u00ed. Vamos provar que esse pa\u00eds vai mudar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatorocha2031/status/1037650109956337664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037648767091187713, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 443827513, "username": "NevesNetoH", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesNetoH/status/1037648767091187713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648355462144000, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 984456850266578944, "username": "BrunoBrpqd", "tweet": "@jairbolsonaro @morgam A\u00ed mam\u00e3e acorda e fala, filho voc\u00ea estava sonhando!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBrpqd/status/1037648355462144000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "morgam,jairbolsonaro"}
{"id": 1037644868179447808, "date": "2018-09-06", "time": "05:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 752580146645827584, "username": "WagnerUstra", "tweet": "@jairbolsonaro Esse SANTO quer reza.... \ud83d\ude02#BolsonaroPresidente17... \ud83d\udc4d\u270c pic.twitter.com/HG9NRGnwZc", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/WagnerUstra/status/1037644868179447808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037641501025742848, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1037006240184975361, "username": "KellyGarciaS4", "tweet": "@jairbolsonaro @cleiton_militar Padre me admiro do senhor, ou se \u00e9 crist\u00e3o ou se ap\u00f3ia discursos de \u00f3dio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyGarciaS4/status/1037641501025742848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleiton_militar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037641018202574849, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "Quando a pessoa est\u00e1 certa ela cresce e \u00e9 capaz de vencer gigantes.Por isso voto @jairbolsonaro  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037641018202574849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037639529354719242, "date": "2018-09-06", "time": "04:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1037006240184975361, "username": "KellyGarciaS4", "tweet": "@opovoonline @cirogomes @jairbolsonaro @raphamarchant @viniciusbvix @ElvisMatos11 @JOAO88548598 @fortaltricolor Bom dia! Cap Wagner n\u00e3o \u00e9 refer\u00eancia seria, foi pego em grava\u00e7\u00e3o negociando o retorno de policiais expulsos da PM do Cear\u00e1 com candidato ao governo do Estado em 2014. O que conta \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o e disso esse capit\u00e3o n\u00e3o fala, o povo reconhece que #Ciro12 \u00e9 o melhor!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/KellyGarciaS4/status/1037639529354719242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fortaltricolor,JOAO88548598,ElvisMatos11,viniciusbvix,raphamarchant,jairbolsonaro,cirogomes,opovoonline"}
{"id": 1037639494361657344, "date": "2018-09-06", "time": "04:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3364409271, "username": "Rikaom59Silva", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 E porque Haddad ainda n\u00e3o \u00e9 conhecido pois at\u00e9 eu que nunca votei no PT votaria nele para impedir Bolsonaro de ser eleito com sua agenda de \u00f3dio e intoler\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rikaom59Silva/status/1037639494361657344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037625740995567616, "date": "2018-09-06", "time": "03:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1034024089894170624, "username": "MoneMoro", "tweet": "@jairbolsonaro Boooooaaaa!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoneMoro/status/1037625740995567616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037546052201656321, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 52153221, "username": "alexmoraispaiva", "tweet": "Esse neg\u00f3cio d semin\u00e1rio LGBTABCDEFGH... \u00e9 s\u00f3 del\u00edrio do @jairbolsonaro  https://twitter.com/TheGodFather_75/status/1037310594104344577\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmoraispaiva/status/1037546052201656321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037538015390978048, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "Os marqueteiros do picol\u00e9 de xuxu est\u00e3o desesperados. Sabem que o (Geraldo Santo Alckmin) @geraldoalckmin  VAI LEVAR UMA SURRA DE @jairbolsonaro  NAS URNAS: PODE ATACAR, QUANTO MAIS ATACAR, MAIS O PICOL\u00c9 DE XUXU VAI APANHAR....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037538015390978048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037535454848004096, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4483378769, "username": "tjrpereira", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @jairbolsonaro @BlogDoPim @mcissaguimaraes @leandro_dener E nada ter\u00e1 a ver minha rea\u00e7\u00e3o com o fato do lado ofensor ser seja l\u00e1 o q ele se define!Vcs se acham detentores inclusive das dores alheias!Ignoram contextos, as individualidades daqueles q nem d longe permitem sentem-se por Vcs representados!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tjrpereira/status/1037535454848004096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandro_dener,mcissaguimaraes,BlogDoPim,jairbolsonaro,PSL_Nacional,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037534097617432576, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4483378769, "username": "tjrpereira", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @jairbolsonaro @BlogDoPim @mcissaguimaraes @leandro_dener S\u00f3 na cabe\u00e7a d Vcs Bolsonaro ofendeu negros, gays e demais \"minorias\". Se um gay, negro, mulher, homem, an\u00e3o, asi\u00e1tico, china china, seja o q for, me ofender, me atacar, proferir cal\u00fanias sobre mim, terei todo o direito d reagir da forma como melhor convir a minha consci\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tjrpereira/status/1037534097617432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandro_dener,mcissaguimaraes,BlogDoPim,jairbolsonaro,PSL_Nacional,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037529918064795649, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@jairbolsonaro @_AlexGavea_ Eu estava t\u00e3o bem sem ter chorado hoje. Obrigada a\u00ed, viu... \ud83d\ude2dGente, eu n\u00e3o aguento ver agress\u00e3o contra idosos \ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037529918064795649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037524528883224576, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2731197485, "username": "RodrigoseraoS", "tweet": "@jairbolsonaro @doisdedosdeteo @rotognin Olha, atualmente a pessoa se dizer n\u00e3o quer dizer que segue os preceitos b\u00e1sicos. Conhe\u00e7o tantos exemplos assim e poucos que de fato s\u00e3o e de quebra mant\u00e9m a vig\u00eancia do Estado laico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoseraoS/status/1037524528883224576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rotognin,doisdedosdeteo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037522023734489088, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @Rakresende @Enza_Flori Ent\u00e3o seria bom que ele chame a @joicehasselmann  para conversar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037522023734489088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enza_Flori,Rakresende,jairbolsonaro,joicehasselmann,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037521818431700992, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1035315956279660545, "username": "Gabriel33450319", "tweet": "@jairbolsonaro @juniorbtst @alinegsap Aaaaaaaaaa... Que droga em! Contextos totalmente distintos. Quem defende estuprador \u00e9 vagabunda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel33450319/status/1037521818431700992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alinegsap,juniorbtst,jairbolsonaro"}
{"id": 1037521509982633984, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 272247543, "username": "victordbaraujo", "tweet": "@jairbolsonaro #17neles pic.twitter.com/MJ4EDSjJ6k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17neles", "link": "https://twitter.com/victordbaraujo/status/1037521509982633984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037520969714331649, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@joicehasselmann @Rakresende @Enza_Flori Espero que @jairbolsonaro Pronuncie-se sobre esse assunto: @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037520969714331649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enza_Flori,Rakresende,jairbolsonaro,joicehasselmann,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037519269880311809, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4483378769, "username": "tjrpereira", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @jairbolsonaro @BlogDoPim @mcissaguimaraes @leandro_dener Parceiro, \u00f1 vem com esse teu discursinho manso pra c\u00e1!Temos maturidade suficiente para entender o qu\u00e3o \u00e9 grave ou \u00f1 uma fala, um ato. Vcs querem problematizar tudo!Est\u00e3o desesperados pois algu\u00e9m HONESTO e SINCERO, q fala a l\u00edngua do Povo est\u00e1 prestes a ESCURRA\u00c7AR a VELHARADA!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tjrpereira/status/1037519269880311809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandro_dener,mcissaguimaraes,BlogDoPim,jairbolsonaro,PSL_Nacional,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037518093155803136, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1443794010, "username": "EltonPaulo", "tweet": "@jairbolsonaro @hmcpedro @bolsimpson @Guii_238 @lucas_reaca @crisaguiars Boa noite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonPaulo/status/1037518093155803136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crisaguiars,lucas_reaca,Guii_238,bolsimpson,hmcpedro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037517798275207170, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52153221, "username": "alexmoraispaiva", "tweet": "@jairbolsonaro @RedeGlobo @Adilsonbecka Kd?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmoraispaiva/status/1037517798275207170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adilsonbecka,RedeGlobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037516100513267714, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@joicehasselmann @Rakresende @Enza_Flori @jairbolsonaro  ISSO \u00c9 VERDADE @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037516100513267714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enza_Flori,Rakresende,jairbolsonaro,joicehasselmann,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037515682982912001, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@joicehasselmann @Rakresende @Enza_Flori @jairbolsonaro  iSSO \u00c9 VERDADE @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037515682982912001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enza_Flori,Rakresende,jairbolsonaro,joicehasselmann,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037514995863564288, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1443794010, "username": "EltonPaulo", "tweet": "@jairbolsonaro @hmcpedro @bolsimpson @Guii_238 @lucas_reaca @crisaguiars Tu ainda t\u00e1 Aki mulher? KkkkkJ\u00e1 chega n\u00e9? N\u00e3o acha?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonPaulo/status/1037514995863564288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crisaguiars,lucas_reaca,Guii_238,bolsimpson,hmcpedro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037514951332704256, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@joicehasselmann @jairbolsonaro @Rakresende @Enza_Flori Me passa o link. N\u00e3o posso falar nada sem ver o link. Depois de eu ver, eu posso chamar a aten\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro e os filhos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037514951332704256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enza_Flori,Rakresende,jairbolsonaro,joicehasselmann"}
{"id": 1037513637362118656, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@joicehasselmann @jairbolsonaro @Enza_Flori @Rakresende Amiga, me mostra o video, onde ela fala que s\u00f3 ela e Janaina tem apoio de Jair Bolsonaro, Ai talvez eu possa falar alguma coisa.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037513637362118656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rakresende,Enza_Flori,jairbolsonaro,joicehasselmann"}
{"id": 1037509511882452992, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1443794010, "username": "EltonPaulo", "tweet": "@jairbolsonaro @hmcpedro @bolsimpson @crisaguiars @Guii_238 @lucas_reaca \u00c9 assim mesmo, tamo passando o tempo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonPaulo/status/1037509511882452992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_reaca,Guii_238,crisaguiars,bolsimpson,hmcpedro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037509278523944961, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1443794010, "username": "EltonPaulo", "tweet": "@jairbolsonaro @hmcpedro @bolsimpson @lucas_reaca @crisaguiars @Guii_238 Mo\u00e7o tu n\u00e3o entende, \u00f4 mulherzinha chata (Pa\u00e7ocona kkkkk)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonPaulo/status/1037509278523944961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guii_238,crisaguiars,lucas_reaca,bolsimpson,hmcpedro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037508305550233600, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@Enza_Flori Tudo que @jairbolsonaro N\u00e3o precisa \u00e9 dessas brigas de comadres: Fala s\u00e9rio.  Com a palavra @joicehasselmann", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037508305550233600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enza_Flori,jairbolsonaro,joicehasselmann"}
{"id": 1037506974240448513, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1443794010, "username": "EltonPaulo", "tweet": "@jairbolsonaro @hmcpedro @bolsimpson @lucas_reaca @crisaguiars @Guii_238 Mas aqui ela continua firme enchendo meu saco kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonPaulo/status/1037506974240448513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guii_238,crisaguiars,lucas_reaca,bolsimpson,hmcpedro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037506904728199168, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1443794010, "username": "EltonPaulo", "tweet": "@jairbolsonaro @hmcpedro @bolsimpson @lucas_reaca @crisaguiars @Guii_238 Foi mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonPaulo/status/1037506904728199168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guii_238,crisaguiars,lucas_reaca,bolsimpson,hmcpedro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037506501940838400, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1443794010, "username": "EltonPaulo", "tweet": "@jairbolsonaro @hmcpedro @bolsimpson @lucas_reaca @Guii_238 @crisaguiars Surtou kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonPaulo/status/1037506501940838400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crisaguiars,Guii_238,lucas_reaca,bolsimpson,hmcpedro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037504822990331904, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 156739855, "username": "fluisportela", "tweet": "Mas vai se dar mal dessa vez, agora \u00e9 @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/Ro_Moller/status/1037367924518993920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/fluisportela/status/1037504822990331904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037502222374981633, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 156739855, "username": "fluisportela", "tweet": "@RedeGlobo e @GloboNews s\u00f3 dando not\u00edcias FAKE. Est\u00e3o morrendo de medo do @jairbolsonaro se eleger. Vai acabar a boquinha. #BolsonaroPresidente17 FORA ESQUERDA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/fluisportela/status/1037502222374981633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037502030288510976, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@veragimenez @SandraRCReyes @jairbolsonaro T\u00e1 triste, mais muito triste pq esse filhote da Globo n\u00e3o vai apoia-lo: Olha: Estou at\u00e9 com medo de Bolsona se matar viu: Arnaldo Jabor. S\u00f3 n\u00e3o vou mandar vc tomar no c.... por respeito aos meus seguidores: Arnaldo Jabor, sabe que eu penso que vc \u00e9:  pic.twitter.com/sw4wDYaeZj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037502030288510976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes,veragimenez,jairbolsonaro"}
{"id": 1037496780756275200, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@jairbolsonaro @BrasilReaca @CarlosPort At\u00e9 onde vai a dem\u00eancia de uma pessoa: @pedropiresjf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037496780756275200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosPort,BrasilReaca,jairbolsonaro"}
{"id": 1037496030303010816, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 986658530487873540, "username": "RafaelDeJesusT2", "tweet": "@jairbolsonaro @Anacgraf2 ainda dizem as pesquisas que \u00e9 o mais rejeitado. imagine ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelDeJesusT2/status/1037496030303010816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacgraf2,jairbolsonaro"}
