{"id": 1038452987264421890, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 137748012, "username": "marina_tsouza", "tweet": "@CCambara2 Ainda tem gente, e da Esquerda o que \u00e9 pior, que ainda n\u00e3o entendeu o que Lula est\u00e1 fazendo. Ou porque \u00e9 gente muito ing\u00eanua ou porque n\u00e3o aceita seu \"mundo m\u00e1gico revolucion\u00e1rio\" n\u00e3o ter acontecido como o esperado. J\u00e1 cansou isso. \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marina_tsouza/status/1038452987264421890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2"}
{"id": 1038446858002198528, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 231178711, "username": "Allexandrebelo", "tweet": "Ser\u00e1 que os eleitores do Bolsonaro e do Lula tomam o msmo rem\u00e9dio que os pastores das igrejas d\u00e3o para os seus fi\u00e9is? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allexandrebelo/status/1038446858002198528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446723499208704, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2750721111, "username": "albert21soares", "tweet": "@syanneneno Com toda Certeza! Voc\u00ea diz SIM pra quem agride a mulher ( ex agora) , pra quem diz que vai sequestrar Lula e que vai receber o S\u00e9rgio Moro na bala?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albert21soares/status/1038446723499208704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "syanneneno"}
{"id": 1038445876111392770, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 100623152, "username": "omarcelolopes", "tweet": "@BlogdoNoblat @AssuncaoOsiel Tu acha eleitor do Bolsonaro \u00e9 petista descontente? S\u00f3 figura do Lula puxa 25% do eleitorado.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarcelolopes/status/1038445876111392770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AssuncaoOsiel,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038441337849360392, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 100623152, "username": "omarcelolopes", "tweet": "@P_droMenezes Esquerda n\u00e3o \u00e9 Lula. Essa narrativa pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 outside.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarcelolopes/status/1038441337849360392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1038438594141143040, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@zehdeabreu Qual preso? O LULA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038438594141143040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038429152515375108, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "Pesquisas comprovam: 100% das pessoas que afirmam que a facada em Bolsonaro foi encena\u00e7\u00e3o, acreditam que Lula \u00e9 inocente.\u00c9 de fato uma psicopatia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1038429152515375108", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422090402160640, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 206513475, "username": "raphaelsfair", "tweet": "Acho que vai dar Ciro, h\u00e1 algum tempo at\u00e9 era op\u00e7\u00e3o, mas depois de escolher a vice K\u00e1tia Agroneg\u00f3cio Abreu foi decepcionante. Chegou a flertar com a esquerda para vim como op\u00e7\u00e3o no lugar do Lula. Mas o que me faz...  https://www.facebook.com/1366723561/posts/10216908606611881/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelsfair/status/1038422090402160640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419141726822401, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "E a m\u00eddia diz que o Adelio Bispo, era apolitico, que criticava todos os pol\u00edticos, mesmo ele com a camisa de Lula livre, por ter sido folhiado ao PSOL, e tirar fotos com pol\u00edticos do PT, se isso n\u00e3o o...  https://www.facebook.com/michel.montenegro.16/posts/10216079010704693\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038419141726822401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416220167569408, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 862203156, "username": "ointerdoamor", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o sem Lula \u00e9 fraude. E eu n\u00e3o vou perdoar seus autores pelo grave atentado que eles cometeram contra a democracia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ointerdoamor/status/1038416220167569408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404390191878144, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 110698156, "username": "caianafilmes", "tweet": "Apoiadores de Bolsonaro usam camiseta com Lula decapitado  http://www.esquerdadiario.com.br/Apoiadores-de-Bolsonaro-usam-camiseta-com-Lula-decapitado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caianafilmes/status/1038404390191878144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404342829735936, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2232034063, "username": "guto_mendez", "tweet": "@folha O LULA VEM DANDO ORDEM DE DENTRO DA CADEIA PARA MATAR BOLSONARO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guto_mendez/status/1038404342829735936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038404107525128192, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1034954573583134721, "username": "moa582", "tweet": "@joaoamoedonovo Ok acredito em vc, h\u00e1 acredito tamb\u00e9m em mula sem cabe\u00e7a, papai Noel, e no Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moa582/status/1038404107525128192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038396874456227842, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "Brasil afrontar um pacto internacio e a decis\u00e3o do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU contra Lula \u00e9 a cara da afronta que Argentina desfecha contra Milagro Sala, amparada por in\u00fameros pactos internacionais tamb\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038396874456227842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395470249422848, "date": "2018-09-08", "time": "06:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 39639658, "username": "Javale", "tweet": "*Belo editorial do Estad\u00e3o hoje.*_*Leitura obrigat\u00f3ria:_*O impeachment da presidente Dilma Rousseff ser\u00e1 visto como o ponto final de um per\u00edodo iniciado com a chegada ao poder de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, em...  https://www.facebook.com/100001935997525/posts/2121898541217992/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Javale/status/1038395470249422848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393344987000832, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 275359260, "username": "lenamsqt", "tweet": "@FabiolaMathiasT @araminho9 Na facul, pede pra professora explicar 50x, no fb diz que se Lula indicar um dog, vota no dog", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenamsqt/status/1038393344987000832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araminho9,FabiolaMathiasT"}
{"id": 1038386371176669184, "date": "2018-09-08", "time": "06:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 95118975, "username": "GiseleAFontes", "tweet": "O cara leva uma facada que teve em sua motiva\u00e7\u00e3o o mesmo discurso de \u00f3dio que motivou o atentado a tiros \u00e0 caravana do Lula e a direita continua alimentando o discurso de \u00f3dio. Mesmo quando provado que se volta contra eles pr\u00f3prios inclusive", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiseleAFontes/status/1038386371176669184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383110373695492, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 70429813, "username": "MarcoslopesPA", "tweet": "@PedroZaccaro Tinha uma Mo\u00e7a na entrevista que repetiu 5 vezes a pergunta sobre a possibilidade de Haddad conceder Indulto a Lula....estava hist\u00e9rica sem entender o que Pacientemente o futuro Presidente do Brasil explicava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoslopesPA/status/1038383110373695492", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroZaccaro"}
{"id": 1038378883693928448, "date": "2018-09-08", "time": "05:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 805201402083610624, "username": "paiva_tv", "tweet": "Lula \u00e9 um homem vingativo...est\u00e1 se destruindo a si pr\u00f3prio e ao PT...um boa noticia  https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1038377047314378752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paiva_tv/status/1038378883693928448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038359775929622528, "date": "2018-09-08", "time": "04:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 228049074, "username": "MoreiraJuli", "tweet": "@Ciro2018 @virgilinojuca Ou do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoreiraJuli/status/1038359775929622528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "virgilinojuca,Ciro2018"}
{"id": 1038357463391772672, "date": "2018-09-08", "time": "04:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 353056010, "username": "araujo_aryel", "tweet": "O Nordeste acordou! Lula e o PT s\u00e3o enxotados: \"Chega de bandeira vermelha aqui\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/o-nordeste-acordou-lula-e-o-pt-sao-enxotados/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujo_aryel/status/1038357463391772672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281594891579392, "date": "2018-09-07", "time": "23:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 770039794831388673, "username": "jonhnn_", "tweet": "@azulino33 Com a diferen\u00e7a que o Lula \u00e9 um corrupto c\u00ednico e o Bolsonaro um projeto de nazista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonhnn_/status/1038281594891579392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azulino33"}
{"id": 1038281552071929856, "date": "2018-09-07", "time": "23:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "@mottamvs @claudiomiro_sc @CaverinhaFUT Lula n\u00e3o traiu ningu\u00e9m! Ele fez exatamente aquilo que todo comunista se prepara para fazer, destruir os valores do ocidente e, agora, est\u00e1 exatamente onde todo comunista deveria estar, na pris\u00e3o, como os nazistas e fascistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1038281552071929856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaverinhaFUT,claudiomiro_sc,mottamvs"}
{"id": 1038280113849360384, "date": "2018-09-07", "time": "23:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3320033493, "username": "mayrabribeiro", "tweet": "so falta ela apoiar o lula agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayrabribeiro/status/1038280113849360384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270896056754176, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 63236916, "username": "JrDamasceno", "tweet": "A l\u00f3gica na afirma\u00e7\u00e3o...\"O atentando a vida do candidato Jair Bolsonaro, mesmo com v\u00eddeos e arma do crime, dizem que \u00e9 falso... e o Lula, com tantos ind\u00edcios, dela\u00e7\u00f5es e condena\u00e7\u00e3o, \u00e9 inocente.\"... est\u00e1...  https://www.facebook.com/100011753016093/posts/620783924990036/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrDamasceno/status/1038270896056754176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270789978652674, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 63236916, "username": "JrDamasceno", "tweet": "A l\u00f3gica na afirma\u00e7\u00e3o...\"O atentando a vida do candidato Jair Bolsonaro, mesmo com v\u00eddeos e arma do crime, dizem que \u00e9 falso... e o Lula, com tantos ind\u00edcios, dela\u00e7\u00f5es e condena\u00e7\u00e3o, \u00e9 inocente.\"... est\u00e1...  https://www.facebook.com/100002854703314/posts/1595121720592969/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrDamasceno/status/1038270789978652674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268060489211904, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 51031066, "username": "HaroldoBezerra", "tweet": "Os imbecis, que n\u00e3o percebem ser dominados, v\u00eam aqui atacar o \u00fanico presidente que ap\u00f3s a ditadura  pensou e deu dignidade aos desamparados! Lula \u00e9 de uma grandeza \u00edmpar e a hist\u00f3ria registrar\u00e1 toda a persegui\u00e7\u00e3o dessa direita fascista contra um homem honrado!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaroldoBezerra/status/1038268060489211904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266436706332672, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 770039794831388673, "username": "jonhnn_", "tweet": "Pol\u00edticos como Lula e Bolsonaro que pregam divis\u00e3o e \"n\u00f3s contra eles\" atraem esse tipo de coisa. Por que ningu\u00e9m nunca atirou ou tentou esfaquear Marina, Alckmin, Amoedo e etc? Porque n\u00e3o atraem radicais como Lula e Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonhnn_/status/1038266436706332672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264491904065536, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 300378696, "username": "gabc_osta", "tweet": "@gleicidamasceno POR ISSO Q O LULA T\u00c1 PRESO, achei q fosse mais humana !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabc_osta/status/1038264491904065536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038261049181564929, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 47699829, "username": "__Jujubinha", "tweet": "@Leoni_a_jato O presidi\u00e1rio Lula rasga a Constitui\u00e7\u00e3o todos os dias \ud83d\ude04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Jujubinha/status/1038261049181564929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1038257581775618048, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 70429813, "username": "MarcoslopesPA", "tweet": "@deltanmd Porra igual quando atiraram no onibus do Lula. Chega de \u00f3dio e extremismo. E chega de Promotor do PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoslopesPA/status/1038257581775618048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038257024415526912, "date": "2018-09-07", "time": "21:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 274219131, "username": "FlavioBriito", "tweet": "Essa hora o Lula deve t\u00e1 rindo igual um condenado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioBriito/status/1038257024415526912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256203137208321, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 153546761, "username": "CHICOSNEVES", "tweet": "@o_antagonista O \u201crep\u00fadio \u201c Ptista destaca que o acontecimento foi provocado por bolsonaro, por dar de entender que ele incentiva a viol\u00eancia. Quando decretada a pris\u00e3o do lula o PT Instigou a PF a passar por eles para efectivar a pris\u00e3o,  gleise sempre instigou uma guerra para os militantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CHICOSNEVES/status/1038256203137208321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038255945791549441, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 155618508, "username": "luciano_abraao", "tweet": "Celebridades q fazem anivers\u00e1rio no fim de outubro Lula e Luciano Sami", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciano_abraao/status/1038255945791549441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255681957179392, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 155618508, "username": "luciano_abraao", "tweet": "Gra\u00e7as a deus fa\u00e7o anivers\u00e1rio perto do lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciano_abraao/status/1038255681957179392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254081473736704, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 703571670905311232, "username": "Ira_Sampaio", "tweet": "@MariaCidada1 @lolaescreva Confio muito nisso. A persegui\u00e7\u00e3o ao #Lula aumentou muito o prest\u00edgio do PT, ent\u00e3o acho que conseguiremos eleger um parlamento melhor, e claro, chances altas de eleger o @Haddad_Fernando .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/Ira_Sampaio/status/1038254081473736704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva,MariaCidada1,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038252948315418624, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4884947237, "username": "Araujs18", "tweet": "@musoverao O 10\u00b0 dedo do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Araujs18/status/1038252948315418624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao"}
{"id": 1038241396807872512, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Ao censurar Lula na tv, alegando que a  programa  do PT confundiria o eleitor, o TSE  est\u00e1  voltando aos padr\u00f5es dos censores da ditadura militar. #censurapolitica\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#censurapolitica", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038241396807872512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241389019058176, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Quando Lula indicar Haddad candidato, ele dispara nas pesquisas  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/chicovigilante/367965/Quando-Lula-indicar-Haddad-candidato-ele-dispara-nas-pesquisas.htm\u00a0\u2026 via brasil247\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038241389019058176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241359726043136, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT JulioMiragaya13: Legado de Lula e golpe no Brasil s\u00e3o destaque em jornais da Europa  https://www.lula.com.br/legado-de-lula-e-golpe-no-brasil-sao-destaque-em-jornais-da-europa/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038241359726043136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240136084049920, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT DrFernandoOrtiz: Compartilhe o programa de Lula e Fernando Haddad. Nas ruas e redes sociais, vamos fazer o Brasil feliz de novo.  pic.twitter.com/BQQEbfs4az\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038240136084049920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240132619530246, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT fgmorais1946: Na pesquisa XP/Ipespe, Fernando Haddad salta de 2% para 14% das inten\u00e7\u00f5es de voto quando identificado como \"o candidato de Lula\".  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038240132619530246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233926999965697, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 57848231, "username": "OPA_ULO", "tweet": "@natralha__ Tal qual Lula, miga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OPA_ULO/status/1038233926999965697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natralha__"}
{"id": 1038228717200437249, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 981939760833974272, "username": "tamilpinheiro", "tweet": "Se vc veio na minha casa fala mal do lula ou do menino ney vc veio no lugar errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamilpinheiro/status/1038228717200437249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223961639804929, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@AhLineeee Est\u00e1 sem controle desde que seu ex-candidatos Lula e Dilma incitaram a divis\u00e3o do brasileiros e o \u00f3dio. \u00d3rf\u00e3os do PT!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1038223961639804929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AhLineeee"}
{"id": 1038223341818134528, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 364945875, "username": "x0rg3", "tweet": "Acabei de perceber que \u00e9 muito estranho aquele Lula ali me olhando enquanto eu estudo  pic.twitter.com/IamptWABRN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/x0rg3/status/1038223341818134528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213781376118786, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1531319281, "username": "raulsnaf", "tweet": "@deltanmd Engra\u00e7ado!N\u00e3o vi vossa senhoria lamentando o ocorrido com o \u00f4nibus do Lula!O que houve?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulsnaf/status/1038213781376118786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038212710402588673, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 318171253, "username": "CorreaS_L", "tweet": "@danilocmLP Alguns institutos j\u00e1 fizeram dois cen\u00e1rios de pesquisa: um com Haddad e outro com Haddad, \"o candidato do Lula\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreaS_L/status/1038212710402588673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danilocmLP"}
{"id": 1038210007341457409, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1025937475573829632, "username": "Liipe_xP", "tweet": "@mariadorosario Verdade, inclusive o Lula entregou v\u00e1rios patrim\u00f4nios, um foi uma refinaria a Venezuela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liipe_xP/status/1038210007341457409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario"}
{"id": 1038209314689884161, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 180953769, "username": "plummacorecha", "tweet": "Bicho, tu achar o Lula bom presidente \u00e9 uma coisa, mas achar ele bonito...\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plummacorecha/status/1038209314689884161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207705431908354, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 119814178, "username": "RobsonResque", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Ser\u00e1 que a Dilma tem a conta do Lula desde quando ele era livre? Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonResque/status/1038207705431908354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038206566091108353, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 180953769, "username": "plummacorecha", "tweet": "Dos mesmos criadores do folclore \"Lula \u00e9 bonito\"  https://twitter.com/cnt_pr/status/1037707171130232833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plummacorecha/status/1038206566091108353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206398193192962, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "EXCLUSIVO \u2013 Fran\u00e7ois Hollande ao DCM: \u201cH\u00e1 um risco para o Brasil se Lula for retirado do processo eleitoral\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/exclusivo-francois-hollande-ao-dcm-ha-um-risco-para-o-brasil-se-lula-for-retirado-do-processo-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1038206398193192962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206042801360896, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 505818098, "username": "lonesom_tonight", "tweet": "mas eu vejo direto gente usando camiseta do bolsonaro e do lula e nunca escutei falar de nada do tipo, n\u00e3o sei se estou na famosa bolha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lonesom_tonight/status/1038206042801360896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198350347227136, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 423744723, "username": "_galct", "tweet": "Zoio De Lula de Charlie Brown Jr. https://open.spotify.com/track/0AsfpL8bzbmEyJsfbPPYnj?context=spotify%3Aalbum%3A1l8K5fgYz4J0ZZyjMVd6Q1&si=zhsRhPVNQ2OVNmZNNPnTng\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_galct/status/1038198350347227136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197403638222848, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "Ju\u00edza pro\u00edbe imagem e voz de Lula em propaganda de deputados do PT baiano  https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/juiza-proibe-imagem-e-voz-de-lula-em-propaganda-de-deputados-do-pt-baiano,3688020f2dfebedb37ac9b6eac4b5744m0hs8zj9.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1038197403638222848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197357861646340, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 781851849230053376, "username": "profthadeu", "tweet": "@PastorMalafaia Marielle Franco assassinada\u00d4nibus de Lula crivado de balasBolsonaro esfaqueadoN\u00e3o importa seu lado pol\u00edtico, se voc\u00ea minimizou qualquer um desses crimes voc\u00ea est\u00e1 erradoN\u00e3o se faz democracia assim", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profthadeu/status/1038197357861646340", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038196818922926085, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 631676314, "username": "narcofairy", "tweet": "@shxwoIf Lula nos livre dessa porra  pic.twitter.com/NK4e5LhgoP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narcofairy/status/1038196818922926085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shxwoIf"}
{"id": 1038189315430309888, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Cristina Kirchner diz que veto a Lula \"destr\u00f3i Estado de Direito\"  https://goo.gl/BXr6ta\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1038189315430309888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182174187577344, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 405064523, "username": "FClaudiolopes", "tweet": "@LulaOficial O problema do Lula foi acreditar demais STF. Esqueceu que a direita, a m\u00eddia, os empres\u00e1rios de direita, o MPF, STF, todos nunca foram simp\u00e1ticos ao PT. Os pr\u00f3prios ministros indicados pelo partido viram as costas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FClaudiolopes/status/1038182174187577344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038180884057182208, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "\u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1038180884057182208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180096006189057, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "SERGIO MORO PODE SER AFASTADO COM DECIS\u00c3O ONU/LULA, QUE \u00c9 MANDAT\u00d3RIA COM TEOR DE \u201cCUMPRA-SE\u201d, DIZ JURISTA  https://urbsmagna.com/2018/08/20/sergio-moro-pode-ser-afastado-com-decisao-onu-lula-que-e-mandatoria-com-teor-de-cumpra-se-diz-jurista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1038180096006189057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175100078575620, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2966777741, "username": "bloodysesh", "tweet": "hahaha engra\u00e7ado velho o lula com uma faca haghaha engra\u00e7ado viu mano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bloodysesh/status/1038175100078575620", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174218662367233, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Por mais que possamos odiar Lula, n\u00e3o dar\u00edamos uma facada nele, somos pessoas de bem e, antes de tudo, temos Deus no cora\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o, n\u00e3o venham com o papo de radicalismo de ambos os lados, como se tamb\u00e9m estiv\u00e9ssemos tentando assassinar pessoas.", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1038174218662367233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172457851645954, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 267452250, "username": "PericlesJones", "tweet": "@gersonnogueira Por isso o Lula ta preso.. plantou pilantragem e colheu o que merece!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PericlesJones/status/1038172457851645954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gersonnogueira"}
{"id": 1038170617906900992, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 833708035956682754, "username": "nobrumb02", "tweet": "@MonicaWaldvogel @MAUROLAMBERT Que medo dessas serpentes desdentadas comedoras de mortadela... \u00e9 G\u00d3PI \u00c9 G\u00d3PI seu \u0123\u00f3pi ja passou faz tempo sai dessa vai chupa meia hora de saco do lula na cela tem visita \u00edntima aproveita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrumb02/status/1038170617906900992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MAUROLAMBERT,MonicaWaldvogel"}
{"id": 1038167962245627905, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 870377759679369217, "username": "Jvfialho1", "tweet": "@gleicidamasceno Gleici n\u00e3o sou eleitor do Lula,nem simpatizante com ideais da esquerda, mas te admiro mt, voc\u00ea \u00e9 uma pessoa que tenho como exemplo, e n\u00e3o \u00e9 porque n\u00e3o temos opini\u00f5es iguais sempre, q isso v\u00e1 mudar. As pessoas est\u00e3o passando por cima da humanidade,por conta d pol\u00edtica. Lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jvfialho1/status/1038167962245627905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038163499422281729, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@MarcelloLimaCRF @CaverinhaFUT @willianlennon \"Cheio de comedor de mortadela\". Bozo pega a m\u00e3o de uma crian\u00e7a e faz um formato de rev\u00f3lver, fala em metralhar a petralhada, normal isso, n\u00e9?! Olha pro teu rabo primeiro e depois pensa em agredir quem tripudia da facada. Bozo fez pouco do atentado \u00e0 caravana do Lula...pois \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1038163499422281729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willianlennon,CaverinhaFUT,MarcelloLimaCRF"}
{"id": 1038162594085908480, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "Foto que mostra agressor de Bolsonaro ao lado de Lula \u00e9 falsa  https://www.revistaforum.com.br/foto-que-mostra-agressor-de-bolsonaro-ao-lado-de-lula-e-falsa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1038162594085908480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161691048071168, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@Justiceiro_Sujo Concordo. Mas n\u00e3o esque\u00e7a o quanto o atentado \u00e0 caravana do Lula foi tripudiado. O quanto a morte da Marielle \u00e9 considerada mimimi. N\u00e9, parceiro?!  Ent\u00e3o...s\u00e3o todos lixos. N\u00e3o s\u00f3 os quais tu n\u00e3o tens afinidade pol\u00edtica.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1038161691048071168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo"}
{"id": 1038159935400538115, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@anterogreco @BrunoBenes1985 \u00c9 pq o Antero da falando do Lula no tweet, n\u00e9? Hahahhaha \u00c9gua do amor que esses caras sentem pelo Lula, n\u00e9, Anter\u00e3o?!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1038159935400538115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoBenes1985,anterogreco"}
{"id": 1038159305265086465, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 803278627811053569, "username": "roselecouto", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @Marceloprado45 Exatamente.O Merval tremeu e disse n\u00e3o n\u00e3o.Adorei o Hadadd encuralando esses fascistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roselecouto/status/1038159305265086465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloprado45,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038158856193359872, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Por dizer que votaria no Lula em 2018, mulher \u00e9 agredida por apoiador de Bolsonaro em padaria de SP | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/por-dizer-que-votaria-no-lula-em-2018-mulher-e-agredida-por-apoiador-de-bolsonaro-em-padaria-de-sp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1038158856193359872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158727205945345, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368007/Fake-news-Magno-Malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-Bolsonaro-em-ato-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1038158727205945345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153567977254913, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@pafranco2005 Lula ficou 8 anos no poder e hoje estamos pagando a conta do maior roubo da hist\u00f3ria do Brasil que ele e a quadrilha dele fizeram.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1038153567977254913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pafranco2005"}
{"id": 1038150212894814208, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1089355123, "username": "OiSalomao", "tweet": "O que mais me impressiona \u00e9 ver v\u00e1rias pessoas comemorando uma tentativa de assassinato \u00e0 HOMEM HONESTO enquanto pedem a liberdade de um LADR\u00c3O.Valores invertidos, esquerdistas de merda, \"AH MAS O LULA AJUDOU OS POBRES\" Voc\u00ea continua pobre u\u00e9. \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2642", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OiSalomao/status/1038150212894814208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147586090303488, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "Col\u00f4mbia anuncia sa\u00edda da Unasul, o bloco sul-americano criado no governo Lula  https://glo.bo/2MCbYwW\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038147586090303488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146956911108096, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 137039591, "username": "anamariahass", "tweet": "*Gente est\u00fapida, gente hip\u00f3crita, gente perigosa*Quando a caravana de Lula foi alvejada por tiros, no Paran\u00e1, no dia 27 de mar\u00e7o, o ent\u00e3o pr\u00e9-candidato a presidente, Geraldo Alckmin, declarou que o PT estava...  https://www.facebook.com/100001038835213/posts/2057492194295388/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariahass/status/1038146956911108096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142533543620608, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3311358208, "username": "samaranavesadv", "tweet": "Eu fico imaginando se essa fatalidade fosse com o Lula.  https://twitter.com/leandroruschel/status/1038131807542300674\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samaranavesadv/status/1038142533543620608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141252561260545, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 49234940, "username": "danielfisilva", "tweet": "@arthur_napoleao O fato do ataque ter sido conveniente pra ele n\u00e3o exclui a gravidade da situa\u00e7\u00e3o. Quando o Lula mandou atirar na pr\u00f3pria comitiva nas estradas do Paran\u00e1 a primeira acusa\u00e7\u00e3o foi contra opositores, n\u00e3o contra ele mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielfisilva/status/1038141252561260545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthur_napoleao"}
{"id": 1038141145015050240, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 192079656, "username": "Greyce_Nat", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH S\u00f3 tem incita\u00e7\u00e3o de \u00f3dio no PT agora... n\u00e9? pic.twitter.com/Xdnsmj6jPA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Greyce_Nat/status/1038141145015050240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038137544469303296, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 828620153587953665, "username": "RPessoaNegocios", "tweet": "@FlavioBolsonaro Incr\u00edvel a quantidade de FILHOS DA PUTA que este pa\u00eds tem... Povo merece sofrimento pois \u00e9 porco, maldito, pervertido, mal car\u00e1ter... nunca imaginei encontrar coment\u00e1rios t\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o! N\u00e3o comparem bolsonaro com lula, que mente o tempo todo! Esquerdopatas s\u00e3o uns vermes in\u00fateis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RPessoaNegocios/status/1038137544469303296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038137336154992641, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 137058355, "username": "adiosfarol", "tweet": "S\u00e3o os marionetes do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adiosfarol/status/1038137336154992641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133185635385345, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 211864419, "username": "aaosoares7", "tweet": "@o_antagonista De acordo com o pensamento desse sujeito, ent\u00e3o Lula plantou a corrup\u00e7\u00e3o e colheu a pris\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaosoares7/status/1038133185635385345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038128987585880065, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 58089752, "username": "victorogerio", "tweet": "O mais interessante dessa hist\u00f3ria da facada no Bolsonaro \u00e9 ler os coment\u00e1rios de portais argentinos. L\u00e1 quem a direita \u00e9 quem est\u00e1 no foco das cr\u00edticas por causa do Macri. A galera comenta sobre o Bolsonaro, mais ou menos o que a direita comenta sobre o Lula aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorogerio/status/1038128987585880065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124518546579456, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 325625093, "username": "EmersonAlkntara", "tweet": "@DaniloGentili @SheilaC28245348 Se for no teu ent\u00e3o usa o dedo perdido do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAlkntara/status/1038124518546579456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SheilaC28245348,DaniloGentili"}
{"id": 1038122935196819457, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 322231516, "username": "rocinant_e", "tweet": "eu tiro sarro do papai por causa do bozo e ele responde falando do lulaeu s\u00f3 fico calado e olhando pra cara dele ou fico olhando a tv  pic.twitter.com/BJsy0v5HfA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocinant_e/status/1038122935196819457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122495193296896, "date": "2018-09-07", "time": "12:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 67076343, "username": "mascoelho", "tweet": "Lula planta Amor! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Devia se chamar Dalai Lama. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mascoelho/status/1038122495193296896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122265366487042, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 322231516, "username": "rocinant_e", "tweet": "engra\u00e7ado que na cabe\u00e7a de bolsominion qualquer um que seja contra o candidato deles automaticamente \u00e9 a favor do Lulaat\u00e9 pq s\u00f3 teriam eles dois de candidato, n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocinant_e/status/1038122265366487042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120540425396225, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 814619074110046208, "username": "CristianoAntu16", "tweet": "@JornalOGlobo O lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristianoAntu16/status/1038120540425396225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038117002215415811, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 79017414, "username": "alipioccj", "tweet": "@LulaOficial Revolu\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o superior? Qual? Pra ensinar doutrina\u00e7\u00e3o? \"Matem\u00e1tica do Oprimido\" ou \"Pretagogia\"? E a Educ. B\u00e1sica, o que foi feito? E as creches integrais que o sr. prometeu em 2006?O golpe levou? Seu ministro da educa\u00e7\u00e3o era formado em Yale, o que foi feito para o povo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alipioccj/status/1038117002215415811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038116233781108736, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 316082120, "username": "marcuslfer", "tweet": "@fabiorabin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02....com o pessoal que acredita no PT \u00e9 a mesma coisa. Dizem que tudo \u00e9 mentira em rela\u00e7\u00e3o ao Lula e Dilma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcuslfer/status/1038116233781108736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiorabin"}
{"id": 1038114381274533888, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 184353974, "username": "ASOUTOOLIVEIRA", "tweet": "@deltanmd Lament\u00e1vel q apenas um dos candidatos mere\u00e7a nota de V. Exa. Esse \u00f3dio exacerbado foi fomentado pelo MP, Judici\u00e1rio e grande m\u00eddia. N\u00e3o vimos tu\u00edte qdo atacaram a tiros a caravana de Lula pelo sul. Cada ator desse processo grotesco tem q assumir sua parcela de culpa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ASOUTOOLIVEIRA/status/1038114381274533888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038107120586186753, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@flaviomorgen @mjcosta_ Eu j\u00e1 postei aqui que concordo que Lula seja muito bem tratado em Curitiba, afinal contribuiria muito com o programa \u201cp\u00e1tria educadora\u201d, do PT. Um ex presidente preso por corrup\u00e7\u00e3o por uns oitenta, seria muito did\u00e1tico! Que #LulaPresidi\u00e1rio viva muito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidi\u00e1rio", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038107120586186753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjcosta_,flaviomorgen"}
{"id": 1038105419389050882, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 361946843, "username": "WMA_Paysandu", "tweet": "Depois que foi negada a candidatura do lula o Museu pegou fogo,teve atentado contra Bolsonaro, o que mais pode acontecer ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WMA_Paysandu/status/1038105419389050882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105252510269442, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 58690361, "username": "fernando_all", "tweet": "@TerraNoticiasBR Not\u00edcias da fam\u00edlia Temer. S\u00f3 quero quando ele for recolhido \u00e0 penitenci\u00e1ria junto com o Lula e o todos estes pol\u00edticos corruptos e ladr\u00f5es... D\u00eaem um tempo!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_all/status/1038105252510269442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1038104588153495552, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1701960684, "username": "Zcorintiana", "tweet": "@cynaramenezes Vc mandou Lula Ladr\u00e3o e Dilma Anta irem pro Sus sua hip\u00f3crita de merda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zcorintiana/status/1038104588153495552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038101185285238786, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 242292660, "username": "jeansousax", "tweet": "@Rhayanel_ Eu acho que teve, pq assim como ele t\u00e1 fazendo admiradores ele t\u00e1 fazendo inimigos pela l\u00edngua, com o lula fora, ele \u00e9 um forte candidato a ganhar essa elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeansousax/status/1038101185285238786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rhayanel_"}
{"id": 1038100504058970112, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 181614273, "username": "carolrbarros_", "tweet": "o lula tava no woodstock ontem e eu tenho como provar #NewProfilePic pic.twitter.com/pUJxph7Bln", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#NewProfilePic", "link": "https://twitter.com/carolrbarros_/status/1038100504058970112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097852898131968, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 539588900, "username": "ewertoncosta19", "tweet": "Merm\u00e3o eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro e nem do lula/pt pq n\u00e3o gosto de candidatos extremistas.Portanto eu acho q sou coerente, e \u00e9 assim q as pessoas deveriam ser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ewertoncosta19/status/1038097852898131968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097572139806720, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 630522683, "username": "TecMarciosilva", "tweet": "@PastorMalafaia PT Destruiram o Brasil deixaram na mis\u00e9ria. Lula pilantra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TecMarciosilva/status/1038097572139806720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038095264865771521, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 58089752, "username": "victorogerio", "tweet": "@Cardoso @Joao_Santanna Como eu falei, \u00e9 s\u00f3 ver as merdas que o cara fala. Ele fala sobre Lula Livre mas Tb fala uma porrada de coisas de direita.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorogerio/status/1038095264865771521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Santanna,Cardoso"}
{"id": 1038090556805656576, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 498960351, "username": "RobsonBouth", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Voc\u00ea deve estar se regoxijando, tu \u00e9 tua corja n\u00e3o engana \u2795 ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonBouth/status/1038090556805656576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038090499867987969, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 16532237, "username": "knsantos", "tweet": "Did\u00e1tico de todo bolsominion... N\u00e3o sabe o que dizer, se sente acuado...Joga o nome do Lula de forma aleat\u00f3ria na conversa... Da uma risada e some da conversa...Pat\u00e9tico.  pic.twitter.com/PgY1gFQHGt", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knsantos/status/1038090499867987969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089827495895042, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "\u201cHaddad apoiado por Lula\u201d chega a 14% em segundo lugar, diz pesquisa XP/Ipespe  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-apoiado-por-lula-chega-a-14-em-segundo-lugar-diz-pesquisa-xp-ipespe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1038089827495895042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087006084116480, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2832880223, "username": "alex_decs", "tweet": "Comit\u00ea de Direitos Humanos n\u00e3o divulgou uma \u00fanica linha sobre o atentado ao Bolsonaro. Se o Lula se acidentar na cela em que est\u00e1 preso a\u00ed v\u00e3o se manifestar. #Bolsonaro #ONU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#ONU", "link": "https://twitter.com/alex_decs/status/1038087006084116480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086016874278912, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 144699443, "username": "hey_bandoleira", "tweet": "Imagina uma chapa de primeiro turno:  Ciro (K\u00e1tia), Manu e Haddad (lula).N\u00e3o estar\u00edamos t\u00e3o preocupados agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hey_bandoleira/status/1038086016874278912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085301707653122, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 340340793, "username": "bibbrito", "tweet": "@gleicidamasceno @LedaViana92 E lembra do deboche que o teu mito fez com o atentado a caravana do Lula e da Mariele, mas a empatia de vcs \u00e9 seletiva, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibbrito/status/1038085301707653122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LedaViana92,gleicidamasceno"}
{"id": 1038083771780788225, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 745374556714582016, "username": "ElimarquesCard1", "tweet": "@UOLNoticias @familiapetralha \u00c9 aceit\u00e1vel vindo de algu\u00e9m que acredita que Lula \u00e9 inocente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElimarquesCard1/status/1038083771780788225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "familiapetralha,UOLNoticias"}
{"id": 1038080493437313024, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1034893561995685888, "username": "MenezesHewerton", "tweet": "@falo_oq_eu_acho @PPenalber Lula preso = Atentado a democracia Assassinato de Mariele = Atentado a democracia Esfaquear o candidato que voc\u00ea n\u00e3o gosta = Lei Do Retorno, T\u00e1 Provando Do Pr\u00f3prio Veneno, Teve O Que Mereceu ....Hipocrisia a gente v\u00ea por aqui!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesHewerton/status/1038080493437313024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PPenalber,falo_oq_eu_acho"}
{"id": 1038079958290247680, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2200233288, "username": "Godipiani", "tweet": "E ontem que o Lula preparou as minhas caipirinhas  pic.twitter.com/JKkYDexVf4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Godipiani/status/1038079958290247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079474322038784, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 193064969, "username": "vitinho3039", "tweet": "O candidato honesto 2 vai ser com participa\u00e7\u00e3o do Lula kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitinho3039/status/1038079474322038784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078605979467777, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1034893561995685888, "username": "MenezesHewerton", "tweet": "@CicSilva13 Lula preso = Atentado a democracia Assassinato de Mariele = Atentado a democracia Esfaquear o candidato que voc\u00ea n\u00e3o gosta = Lei Do Retorno, T\u00e1 Provando Do Pr\u00f3prio Veneno, Teve O Que Mereceu ....Hipocrisia a gente v\u00ea por aqui!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesHewerton/status/1038078605979467777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CicSilva13"}
{"id": 1038078247886626816, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 402732811, "username": "AugustoCBritto", "tweet": "Thammy Gretchen diz que n\u00e3o \u00e9 mulher, Pablo Vittar diz que n\u00e3o \u00e9 homem, Lula diz que n\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o, ent\u00e3o segue v\u00eddeo do meu cachorro.\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01  pic.twitter.com/IxePlNhRMO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoCBritto/status/1038078247886626816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076800637784064, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 151085952, "username": "Pauloemman", "tweet": "Sem Lula, Haddad \u00e9 o favorito para ganhar as elei\u00e7\u00f5es, diz especialista em voto | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/sem-lula-haddad-e-o-favorito-para-ganhar-as-eleicoes-diz-especialista-em-voto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloemman/status/1038076800637784064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075149319380993, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@berieux Neste caso, n\u00e3o \u00e9 despreparo. Pelo contr\u00e1rio: estavam preparados para atacar Lula, Haddad e o PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038075149319380993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038074910114041857, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2209409376, "username": "twerkearp", "tweet": "No dia 7 de setembro de 1822, Dom Pedro I \u00e0s margens do rio Ipiranga, gritou: LULA LIVREEEEEEE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twerkearp/status/1038074910114041857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074366804852736, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Engole o choro, Merval", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038074366804852736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038072333079072768, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1037397719629877248, "username": "FelixUmbelina", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa para ligar agressor de Bolsonaro a Lula  https://www.gazetaonline.com.br/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/09/magno-malta-posta-foto-falsa-para-ligar-agressor-de-bolsonaro-a-lula-1014147307.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelixUmbelina/status/1038072333079072768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070522330931200, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4171502956, "username": "bielbittecourtt", "tweet": "Galera fazendo piadas com o atentado ao Bolsonaro, assim como fizeram piadas quando dispararam tiros contra a caravana do Lula. T\u00e1 todo mundo errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielbittecourtt/status/1038070522330931200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069234138587136, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 908101923018080256, "username": "Mauraangelo2", "tweet": "@LulaOficial @RodrigoFragoso_ Descontinuidades \u00e9 esse o nome.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauraangelo2/status/1038069234138587136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodrigoFragoso_,LulaOficial"}
{"id": 1038067401647112193, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 303462778, "username": "egolima11", "tweet": "@AndreiKampff N\u00e3o com a urna eletr\u00f4nica... O presidente ser\u00e1 quem o sistema quiser, n\u00e3o ficarei surpreso se o Lula que nem candidato \u00e9 se eleger", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egolima11/status/1038067401647112193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiKampff"}
{"id": 1038063207729045505, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "Lula e Dilma foram eleitos e reeleitos sem nada disso acontecer, mas quando um cara que \u00e9 de direita, contra o sistema e est\u00e1 na frente, tentam matar ele. Mas quem \u00e9 violento/fascista/nazista/maquinista/ascensorista \u00e9 a  direita. ok cumpanh\u00earo.  https://twitter.com/visaomacro/status/1037889527497609217\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1038063207729045505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058994848415747, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 616678732, "username": "basttos_alex", "tweet": "@Lula_13_Livre @CR_Camila_ Apaga que da tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basttos_alex/status/1038058994848415747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CR_Camila_,Lula_13_Livre"}
{"id": 1038052346830483457, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 62871413, "username": "analuzmarinho", "tweet": "Eu n\u00e3o ia na casa da minha av\u00f3 pra n\u00e3o ouvir mimimi da milit\u00e2ncia esquerdista sobre o Lula n\u00e3o poder concorrer, agora eu tenho que ler mimimi da direita chamando a todos n\u00f3s que n\u00e3o apoiamos Bolsonaro de hip\u00f3critas. Que eu saiba eu n\u00e3o tava em Juiz de Fora, pra in\u00edcio de conversa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuzmarinho/status/1038052346830483457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051808097316864, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 151085952, "username": "Pauloemman", "tweet": "Os Marinho se reunem com o Lixo e dizem: Bozo a coisa t\u00e1 feia . O Lula /Haddad/ Manu v\u00e3o levar.- O que o sr. sugere?- Uma facada.- Mas eu j\u00e1 paguei!Uma facada falsa.- Mas vai doer. -D\u00f3i nada! \u00c9 falsa.-Ganhas...  https://www.facebook.com/pauloemman/posts/10204721793481754\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloemman/status/1038051808097316864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049259743051776, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 21500426, "username": "nathaliac", "tweet": "eu desisti de entender o brasileiro, pois ontem ouvi o cara falar \"eu vou de bolsonaro ou de lula, s\u00f3 eles dois podem dar jeito nesse pa\u00eds\"?????????????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathaliac/status/1038049259743051776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046280478588929, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 846141314, "username": "newracker2", "tweet": "O LULA t\u00e1 rindo feito um condenado \ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newracker2/status/1038046280478588929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045641413419010, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 86198348, "username": "JAIRPENA", "tweet": "@LeilaneNeubarth Bolsonaricos riram do ataque a caravana do Lula.  E agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAIRPENA/status/1038045641413419010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1038043307627163648, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 719525218818093056, "username": "alexand70101409", "tweet": "@MichelTemer Presidente Temer porque candidato Meireles sequer toca seu nome. Cita Bill Clinton,  Lula fiasco da Dilma Rousseff.  Senhor? ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand70101409/status/1038043307627163648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1038041417757679619, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 164382636, "username": "heitor_serrao", "tweet": "Acho que ontem o Lula riu igual um condenado KAKAKAKAKAKA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heitor_serrao/status/1038041417757679619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040539772411905, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 18189873, "username": "azevedothiago81", "tweet": "O que me faz pensar: houve o mesmo respeito que est\u00e3o pedindo em rela\u00e7\u00e3o ao atentado \u00e0 caravana do Lula e a morte de Mariele Franco?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azevedothiago81/status/1038040539772411905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039779517128704, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 966466660155654146, "username": "Luciana10998075", "tweet": "@bukowskh @westerosensate @lorranefelixx Lula livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciana10998075/status/1038039779517128704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lorranefelixx,westerosensate,bukowskh"}
{"id": 1038038446160396288, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 65527379, "username": "deivemayklim", "tweet": "O Lula deve t\u00e1 rindo igual a um condenado mora dessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deivemayklim/status/1038038446160396288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034175989874689, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "\"Por falar em atentado \u00e0 democracia, Lula continua preso. Sem provas. Por um juiz que esfaqueia a lei.\"(by Lula Falc\u00e3o -Twitter)", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1038034175989874689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033122879840257, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@piticagremio Lembram quando o ministro do Lula comemorou dando uma Sarrada quando divulgaram que o reverso do avi\u00e3o da TAM estava pinado, e poderia ser uma das causas do acidente que havia matado em torno de 150 pessoas? Que em parte tirava a culpa pelas p\u00e9ssima condi\u00e7\u00f5es da pista! Isto \u00e9 PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038033122879840257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "piticagremio"}
{"id": 1038030481072287744, "date": "2018-09-07", "time": "06:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 995763660671930368, "username": "TobiasdeSouza1", "tweet": "@JornalOGlobo Ent\u00e3o foi o Lula que mandou? \u00c9 o \u00fanico deus que os comunistas adoram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TobiasdeSouza1/status/1038030481072287744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038029741436162048, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 178070934, "username": "thecnocop", "tweet": "Os Ptralhas n\u00e3o acreditam na facada do Bolsonaro mais acreditam na inoc\u00eancia do Lula, Kkkkkkkk.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thecnocop/status/1038029741436162048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023441847341057, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2236435848, "username": "freitaz_marcos", "tweet": "@professorigor KAKKAKAKAK MAS VCS NAO COMEMORARAM QUANDO A CARAVANA DO LULA FOI ALVEJADA POR TIROS? Quem planta lim\u00e3o n\u00e3o pode colher ma\u00e7\u00e3s", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaz_marcos/status/1038023441847341057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "professorigor"}
{"id": 1038022113389674496, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2383122515, "username": "AlvaroArede", "tweet": "@MVM_News @xicosa @Digger_1612 Do mesmo ser que acredita que o Lula n\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroArede/status/1038022113389674496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Digger_1612,xicosa,MVM_News"}
{"id": 1038020699057741824, "date": "2018-09-07", "time": "06:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 603196620, "username": "walber_01", "tweet": "Lula continua na TV  https://www.oantagonista.com/?p=111479\u00a0o @TSEjusbr n\u00e3o serve para nada mesmo.Parecem estar vendidos  ou com medo.....@BlogdoAmorim @paulbri85571554 @agrofatimabele5 @leandroruschel @da_direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walber_01/status/1038020699057741824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,BlogdoAmorim,paulbri85571554,agrofatimabele5,leandroruschel,da_direita"}
{"id": 1038017198487416833, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @robsongfreire @querubimbarroco Criar o tribunal do golpe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038017198487416833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "querubimbarroco,robsongfreire,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038015181299888128, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 357611457, "username": "ftima_gonalves", "tweet": "@deltanmd Estranho esse discurdo vir de uma pessoa que ajudou na fabrica\u00e7\u00e3o do \u00f3dio ao Lula, ao PT e a esquerda.O \u00f3dio teve larga campanha em toda a m\u00eddia e a ajuda luxuosa do Poder Judici\u00e1rio. Hoje muita gente \u00e9 dependente desse \u00f3dio e abra\u00e7ou o fascismo de Bolsonaro. Mas vcs n\u00e3o vencer\u00e3o", "replies": 9, "retweets": 33, "likes": 158, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftima_gonalves/status/1038015181299888128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038014923111063552, "date": "2018-09-07", "time": "05:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 994578374596100102, "username": "TkaliveirA", "tweet": "Precisamos ter consci\u00eancia de que sem Lula Bolsonaro vai levar essa elei\u00e7\u00e3o. As pessoas est\u00e3o ensandecidas com ele, tratam com uma paix\u00e3o religiosa...muito cuidado, a paix\u00e3o \u00e9 similar \u00e0 um transtorno mental, triste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TkaliveirA/status/1038014923111063552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000611663523841, "date": "2018-09-07", "time": "04:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 753361421623255040, "username": "ribeiro_fil", "tweet": "@deltanmd Engra\u00e7ado,  quando atiraram no \u00f4nibus na caravana do Lula tu n\u00e3o deu um Piuuu... quando atiraram no acampamento Marisa Let\u00edcia  tu n\u00e3o disse nada, e agora vem dar uma de bom mo\u00e7o!  VT no C......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribeiro_fil/status/1038000611663523841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1037998302267158529, "date": "2018-09-07", "time": "04:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 357611457, "username": "ftima_gonalves", "tweet": "@OGloboPolitica Estranho esse conselho vir de um grupo de comunica\u00e7\u00e3o que ajudou na fabrica\u00e7\u00e3o do \u00f3dio ao Lula, ao PT e a esquerda.O \u00f3dio teve larga campanha em toda a m\u00eddia e a ajuda luxuosa do Poder Judici\u00e1rio. Hoje muita gente \u00e9 dependente desse \u00f3dio e abra\u00e7ou o fascismo de Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftima_gonalves/status/1037998302267158529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037991368898039808, "date": "2018-09-07", "time": "04:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Ex-presidente do Parlamento Europeu visita Lula na pris\u00e3o  https://goo.gl/bZvwXA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037991368898039808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037988457229045760, "date": "2018-09-07", "time": "03:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037988457229045760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037981475734470656, "date": "2018-09-07", "time": "03:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 142550087, "username": "renato_longo", "tweet": "@DaniloGentili @AquelaLara @PabloPmpr Amigo, o lider so sem terra quando o Lula estava pra ser preso, falou em pegar em armas, que o seu exercito irias defende-lo, e ninguem o esfaqueou por isso....quando o estuprador estupra, entao justifica mata-lo? \u00c9 isso? Porra, vcs tem q se decidir, a culpa \u00e9 da vitima ou nao \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renato_longo/status/1037981475734470656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PabloPmpr,AquelaLara,DaniloGentili"}
{"id": 1037964991008309249, "date": "2018-09-07", "time": "02:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT FrenteAlagoas: \"RT Emanoel1953: Eder Martins, no Facebook: \"O artista pl\u00e1stico Jailton Francisco, foi arrastado e algemado pela guarda de tr\u00e2nsito por se manifestar pela liberdade de Lula. Hoje, em Itaja\u00ed. A viol\u00eancia est\u00e1 se vulgarizando e o gua\u2026  pic.twitter.com/sh37tnS2N3\"\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037964991008309249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037962568332181505, "date": "2018-09-07", "time": "02:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 247803605, "username": "steephannie_", "tweet": "O cara acha que vai me ofender dizendo \u201cah voc\u00ea tem cara de eleitora do Lula\u201d hahahahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steephannie_/status/1037962568332181505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037958818574082050, "date": "2018-09-07", "time": "02:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 33139529, "username": "CrapulaMor", "tweet": "@NielAmmorim Pelo amor de Deus! A Globo foi fundamental pra retirar o PT do poder! A cobertura das manifesta\u00e7\u00f5es contra a Dilma foi uma verdadeira campanha pra convocar as pessoas. Em 2014 o clima na GloboNews era de vel\u00f3rio. Foram anos de massacre contra o Lula e depois contra a Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrapulaMor/status/1037958818574082050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NielAmmorim"}
{"id": 1037941681457455104, "date": "2018-09-07", "time": "00:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o: \u00e9 o Judici\u00e1rio que tenta atropelar candidatura Lula  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/eugenio-aragao-existe-um-cenario-a-ou-b-nao-tenho-expectativa-de-um-ou-outro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037941681457455104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941301327654913, "date": "2018-09-07", "time": "00:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "O BRASIL ESTA SE MOBILIZANDO PARA IR AS RUAS POR LULA LIVRE E PRESIDENTE, AJUDE COMPARTILHE.  https://politicaatual.com/o-brasil-esta-se-mobilizando-para-ir-as-ruas-por-lula-livre-e-presidente-ajude-compartilhe/QNyye\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037941301327654913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939476503425024, "date": "2018-09-07", "time": "00:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Dez juristas internacionais denunciam \u201cinjusti\u00e7a e parcialidade\u201dno caso Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/09/politica/1533836703_194165.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037939476503425024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937195057930241, "date": "2018-09-07", "time": "00:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "PT fala em \u2018viol\u00eancia\u2019 contra Lula e diz que vai continuar recorrendo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMIXeZ?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037937195057930241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928679433822208, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3330286498, "username": "joaotherocha", "tweet": "essas hora lula deve ta rindo igual um condenado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaotherocha/status/1037928679433822208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923156575625216, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 62577072, "username": "marintimus", "tweet": "Tu acha que essa facada foi fake tal qual os tiros no onibus do lula, amiguinho?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marintimus/status/1037923156575625216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919549759336449, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 747222847731412992, "username": "HenriqueCrlh", "tweet": "\" Esquerda\" vim falar sobre isso, o Lula fez pior... triste \u00e9  ver essa briguinha e o pa\u00eds se afundando. Tratam ele como um Trump, mas \u00e9 diferente, o Trump deixa os pensamentos dele de lado e visa a economia do pa\u00eds! \u00c9  torce pra n\u00e3o sofremos por mais 4 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueCrlh/status/1037919549759336449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912940521971712, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Voto em Haddad atinge mesmo potencial de Lula, admite Ibope  https://aknoticias.blogspot.com/2018/09/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037912940521971712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909332770349057, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 803278627811053569, "username": "roselecouto", "tweet": "@Haddad_Fernando @diraholanda @LulaOficial Show do Hadadd : coer\u00eancia,sabedoria,paci\u00eancia e jantou os jornalistas tucanos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roselecouto/status/1037909332770349057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,diraholanda,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037908783912181761, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 157023030, "username": "macivermuzenza", "tweet": "Que pa\u00eds vivemos...pessoas aplaudem a foto da Dilma de perna aberta no tanque de gasolina, vibram com o c\u00e2ncer do Lula e riem do esfaqueamento do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macivermuzenza/status/1037908783912181761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905044383981568, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Lula pede minha liberdade depende de voc\u00eas, nas redes sociais! COMPARTILHE quem quer ajuda Lula  https://politicaatual.com/lula-pede-minha-liberdade-depende-de-voces-nas-redes-sociais-compartilhe-quem-quer-ajuda-lula/CKA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037905044383981568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901846889811968, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 158845565, "username": "TryciaCabral", "tweet": "T\u00e1 rolando na internet um v\u00eddeo meu rebolando com a m\u00e1scara do Lula dancando maos para o alto novinha eu queria dizer que \u00e9 v\u00edrus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TryciaCabral/status/1037901846889811968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901391900147713, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Esquerdista acredita:- na inoc\u00eancia do Lula- na liminar da ONU- que o Moro \u00e9 treinado pela CIA- que o Lula ganhou ter\u00e7o do PapaMas n\u00e3o acredita:- que Bolsonaro levou uma facada- no v\u00eddeo do esfaqueamento- na confiss\u00e3o do autor - no depoimento da equipe m\u00e9dica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037901391900147713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901351274078213, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 65195479, "username": "carbonno14", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carbonno14/status/1037901351274078213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901067223293952, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Lava Jato libera filho de Picciani e Adriana Anselmo enquanto mant\u00e9m Lula preso  http://www.esquerdadiario.com.br/Lava-Jato-libera-filho-de-Picciani-e-Adriana-Anselmo-enquanto-mantem-Lula-preso\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037901067223293952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900691937931266, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1531319281, "username": "raulsnaf", "tweet": "@Leoni_a_jato @rvianna \"atiram no \u00f4nibus do Lula\"Bolsominions: pena que n\u00e3o acertou\"tem que matar os petralhas\"Bolsominions: boa mito\"Esfaquearam o Bolsonaro\"Bolsominions: meu deus que absurdo, chega de viol\u00eancia !!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulsnaf/status/1037900691937931266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna,Leoni_a_jato"}
{"id": 1037900341805830144, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Comit\u00ea da ONU pede que Brasil garanta candidatura de Lula  https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/comite-da-onu-pede-que-brasil-garanta-candidatura-de-lula,fa47383e9b86eee19879831ccce7e4e0vg5orzvk.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037900341805830144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899958458966016, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 246507937, "username": "gersonadvogado", "tweet": "Conspiradores gritam \"Lula Livre\" antes do ataque.  https://www.facebook.com/1185825369/posts/10215004041672918/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonadvogado/status/1037899958458966016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898137376092160, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2751428134, "username": "Samnvs_", "tweet": "Mora dessa o Lula deve ta rindo igual um condenado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samnvs_/status/1037898137376092160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895880349831168, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 37829475, "username": "Paulo_Marcelo", "tweet": "@amyjr007 Tenho um amigo no face que \u00e9 f\u00e3 do Bolsonaro. Ele ironizou a Morte da Dona Mariza, da Mariele e postou outro dia uma imagem do Lula num caix\u00e3o (referindo a urna que ele tem que estar). Mas hoje estava com um papo todo humanista e etc. Achei hipocrisia da parte dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Marcelo/status/1037895880349831168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amyjr007"}
{"id": 1037892548025638912, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3207782852, "username": "CavaloZueiroCR", "tweet": "Nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus colegas do twitter, que entendem tudo de pol\u00edtica ...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CavaloZueiroCR/status/1037892548025638912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892508435537921, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 490926796, "username": "dri_citou", "tweet": "essa hora o lula deve ta rindo igual um condenado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dri_citou/status/1037892508435537921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892238397919233, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1025360536094031872, "username": "Prof_JaiFranca", "tweet": "@hamenteslivres @IsaMariaCesarp2 Aprendeu com o Professor Lula.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Prof_JaiFranca/status/1037892238397919233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsaMariaCesarp2,hamenteslivres"}
{"id": 1037890808471592966, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "A culpa foi da faca, faca mata! N\u00e3o do Socialista pro Lula!  https://www.facebook.com/michel.montenegro.16/posts/10216068699526920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1037890808471592966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886513697226752, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2881959801, "username": "joseAGUpa", "tweet": "@BernardinoRibe1 \"Papo Furado\". Que Deus nada, ele t\u00e1 \u00e9 querendo se fazer de doido para despistar os verdadeiros mandantes. Lula e o resto da organiza\u00e7\u00e3o criminosa !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseAGUpa/status/1037886513697226752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardinoRibe1"}
{"id": 1037884460660916225, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2343652318, "username": "UmNavegante", "tweet": "@BlogdoNoblat Puta merda eim, Noblat falando em respeito \u00e9 como o Lula falando em c\u00e9rebro. Foi um atentado pol\u00edtico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmNavegante/status/1037884460660916225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037883685255766016, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 954538237351129088, "username": "HelioCesar6", "tweet": "@Hendrix_Careta @CARLOSFREITAS1 Amanh\u00e3, 7 de setembro, Dom Pedro 1 com a espada em punho, GrouBo vai resumir e dizer q foi LULA o mandante, do papel alum\u00ednio em \ud83d\udd2a no Bozo. Tristes elei\u00e7\u00f5es...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioCesar6/status/1037883685255766016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CARLOSFREITAS1,Hendrix_Careta"}
{"id": 1037882690534604800, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 54377625, "username": "betovelvet", "tweet": "Haddad bem desconfort\u00e1vel na tarefa de defender o PT das acusa\u00e7\u00f5es de corrup\u00e7\u00e3o. Ele se sai melhor defendendo o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betovelvet/status/1037882690534604800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879921580941313, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 541021387, "username": "gobrieI", "tweet": "@dm @NA @Bunda @Manda @vtnc @namoracomigo @ManuelaDavila @alislocmonstro @fafamonstro @SoutAmericMemes @realDonaldTrump @MichelTemer @Tacara @maconha @discordo @TourMicao @Fodase @querianamorar @PutiAne @PCC @diabo @riccizin @lilpump @cusinhorosa @takamassanomuro @cudecurioso @wwwmlna @cacetnaotemnome @douggouveia @HowToCu @abeiradocu @esqu1lo @vivobr @LulaOficial @webcaricias @putadonadecasa @cdanielkkk @pdrodn @robopoc_gay @tommynski @xcpozk @melwne @ElGabrielCabron @tswhz @estiletesfoda @helocopterinho @fafalisloc @atireipaunogt q tesao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gobrieI/status/1037879921580941313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atireipaunogt,fafalisloc,helocopterinho,estiletesfoda,tswhz,ElGabrielCabron,melwne,xcpozk,tommynski,robopoc_gay,pdrodn,cdanielkkk,putadonadecasa,webcaricias,LulaOficial,vivobr,esqu1lo,abeiradocu,HowToCu,douggouveia,cacetnaotemnome,wwwmlna,cudecurioso,takamassanomuro,cusinhorosa,lilpump,riccizin,diabo,PCC,PutiAne,querianamorar,Fodase,TourMicao,discordo,maconha,Tacara,MichelTemer,realDonaldTrump,SoutAmericMemes,fafamonstro,alislocmonstro,ManuelaDavila,namoracomigo,vtnc,Manda,Bunda,NA,dm"}
{"id": 1037878766142480386, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 230055433, "username": "jelscarlet", "tweet": "@vivipbarbosa Eu postei essa foto criticando essa mo\u00e7a por ela ter votado no Lula. N\u00e3o venha querer distorcer as coisas....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jelscarlet/status/1037878766142480386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivipbarbosa"}
{"id": 1037878172463902722, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 230055433, "username": "jelscarlet", "tweet": "@vivipbarbosa E quem lhe disse que eu voto em ladr\u00e3o, minha senhora??????Nem Lula nem Bolsonaro!!!!!N\u00e3o me julgue, pq a sra nem me conhece!O Voto \u00e9 secreto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jelscarlet/status/1037878172463902722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivipbarbosa"}
{"id": 1037875394005872641, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@SaabBrasil Tentaram transformar o Lula em m\u00e1rtir, mas erraram o alvo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037875394005872641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil"}
{"id": 1037873608977248256, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@gleicidamasceno @mardoc17 @maikomamorim @Rosane_cordovil @sstargaryen Ent\u00e3o voc\u00ea apoia o Lula, voc\u00ea \u00e9 uma ladra como ele, certo ou errado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037873608977248256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sstargaryen,Rosane_cordovil,maikomamorim,mardoc17,gleicidamasceno"}
{"id": 1037872868732887040, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@madrilenha @catharinah16 Quem ser\u00e1 que mandou ele fazer isso hein @dilmabr @LulaOficial @gleisi @lindberghfarias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037872868732887040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catharinah16,madrilenha,dilmabr,LulaOficial,gleisi,lindberghfarias"}
{"id": 1037872077569765376, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 204401900, "username": "RicardoBCordeir", "tweet": "Parece que da mesma fa\u00e7anha que o Lula usa agr o outro vai usar realmente ...  https://twitter.com/mtesperon/status/1037783529772527617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoBCordeir/status/1037872077569765376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871726531620866, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "@gilmarbritous no caso eu acho que por conta dessas motiva\u00e7\u00f5es nem cabe a compara\u00e7\u00e3o de crime pol\u00edtico como no caso Marielle ou do Lula, foi uma fatalidade, por\u00e9m \u00e9 esperar o velho babaca se recuperar pra pagar pela boca pelo sistema eleitoral, como deve ser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037871726531620866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilmarbritous"}
{"id": 1037871596298485760, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 72541254, "username": "titto35", "tweet": "@GabyAmarantos Se fosse por essa l\u00f3gica, a lei  da a\u00e7\u00e3o e rea\u00e7\u00e3o TB se aplicaria a Lula, que vcs tanto defendem do xadrez.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titto35/status/1037871596298485760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabyAmarantos"}
{"id": 1037866608356720640, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 981939760833974272, "username": "tamilpinheiro", "tweet": "Caralho nem hj o bonner fica sem falar no lula vai se foder kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamilpinheiro/status/1037866608356720640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863098315669504, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1027687272244756481, "username": "Raul40705988", "tweet": "@olivier_rick Os tiros na caravana do Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raul40705988/status/1037863098315669504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olivier_rick"}
{"id": 1037862950449696768, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 995293249492455424, "username": "farinharery", "tweet": "so voto no lula se ele fizer o juramento do dedinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farinharery/status/1037862950449696768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862056802824193, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 984995375261143040, "username": "nicolejcl", "tweet": "ela tambem falou q foi golpe a pris\u00e3o do lula kkkk tenho uma vizinha incr\u00edvel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolejcl/status/1037862056802824193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861699578159105, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 44285473, "username": "davizinho_be", "tweet": "E a\u00ed o atentado a tiro contra a caravana do Lula ainda foi uma farsa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davizinho_be/status/1037861699578159105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860855298310144, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 16931619, "username": "DanniloCruz", "tweet": "Bolsonaro morto amanh\u00e3 is the new Lula preso amanh\u00e3  https://twitter.com/john_lopes/status/1037803253826813952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanniloCruz/status/1037860855298310144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858395112517635, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 846141314, "username": "newracker2", "tweet": "Enquanto o Lula n\u00e3o tem DEDO. Seus defensores n\u00e3o tem CORA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newracker2/status/1037858395112517635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858218280710144, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 954538237351129088, "username": "HelioCesar6", "tweet": "Agora no Brasil, Democracia plena... Todas as institui\u00e7\u00f5es prezam por isto. Mas contra a caravana, a virg\u00edlia Lula livre, contra Mariele, n\u00e3o vimos nenhuma dessas institui\u00e7\u00f5es declarar rep\u00fadio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioCesar6/status/1037858218280710144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858133706719232, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1010887882138116097, "username": "entendakaren", "tweet": "URGENTE!!!!! \u26a0\u26a0\u26a0\u203cA POLICIA FEDERAL \u2757\u2757DESCOBRIU AGORA QUEM ESFAQUEOU BOLSONARO \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 ERA A PABLLO VITTAR \ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 FONTES CONFIRMAM QUE O PT ESTA POR TRAS DISSO \ud83d\ude31\ud83d\ude30\ud83d\ude30 PRECISAMOS NO UNIR, O LULA ESTA MANDANDO MATAR TODOS CANDIDATOS\u2757\u2757\u2757\u2757\u26a0\u26a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entendakaren/status/1037858133706719232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856669185847296, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 85580198, "username": "jmaubp", "tweet": "Sempre tenho pedido ora\u00e7\u00f5es na igreja pela campanha eleitoral.Hoje ap\u00f3s o culto pedi por Bolsonaro. Se fosse Lula, Dilma ou QQ outro, pediria do mesmo jeito.For\u00e7a Capit\u00e3o. Jair Messias Bolsonaro O Brasil t\u00e1 contigo. H\u00e1 uma multid\u00e3o orando por vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmaubp/status/1037856669185847296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855545594654720, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 204821087, "username": "lfserique", "tweet": "Eu gosto do PT. Mas quero votar no candidato \u00e0 presidente!!! Haddad \u00e9 Vice. Lula \u00e9 s\u00f3 apoiador de Haddad. \u00c9 a\u00ed? #duvida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#duvida", "link": "https://twitter.com/lfserique/status/1037855545594654720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855069067247616, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 54404042, "username": "dangelovalente", "tweet": "O \u00fanico \"candidato\" que ainda n\u00e3o se pronunciou a respeito do atentado a Bolsonaro foi o Lula por est\u00e1 preso em outro compromisso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangelovalente/status/1037855069067247616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854322263052294, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2421551265, "username": "Theosteo68", "tweet": "Lembrem-se que Tancredo nem assumiu. Quem governou foi o Sarney e sua corja.Tamb\u00e9m Eduardo Campos n\u00e3o teve tempo de revelar quem era Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theosteo68/status/1037854322263052294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854255162568705, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 42700408, "username": "cleybarbosa", "tweet": "Em mar\u00e7o a comitiva do @LulaOficial sofreu um atentado, e hoje @jairbolsonaro foi atingido e est\u00e1 hospitalizado. A diferen\u00e7a??Bolsonaro foi ferido, infelizmente.Os dois atos foram frutos de \u00f3dio, intoler\u00e2ncia e s\u00e3o inaceit\u00e1veis", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleybarbosa/status/1037854255162568705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037853606421114880, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 720699026895695872, "username": "Guto1914M", "tweet": "Tava vendo os candidatos \u00e0 presid\u00eancia se manifestando com o ocorrido mas n\u00e3o vi o do Lula.... haaaaa lembreei!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guto1914M/status/1037853606421114880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853466893471744, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 100016423, "username": "danicapaiva", "tweet": "\u00c9 Lula o Bolso te roubou o cargo de m\u00e1rtir nessa elei\u00e7\u00e3o.  \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danicapaiva/status/1037853466893471744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853428570050560, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 58855911, "username": "rcarneirodelima", "tweet": "@giovannisauma @fernandatanaka_ Eu sou esquerda e culpei a mil\u00edcia, n culpei pol\u00edtico nem muito menos partido, mesmo sabendo q a mil\u00edcia \u00e9 pe\u00e7a da engrenagem pol\u00edtica q apoia o sistema eleitoral. Quem furou o Bolsonaro hj foi um tresloucado, como os q alvejaram a caravana do Lula, simples assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcarneirodelima/status/1037853428570050560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_,giovannisauma"}
{"id": 1037853209900081153, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 720699026895695872, "username": "Guto1914M", "tweet": "Ser\u00e1 que a pris\u00e3o do Lula \u00e9 fake tamb\u00e9m ? Deve est\u00e1 l\u00e1 com o Michael Jackson e o Elvis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guto1914M/status/1037853209900081153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852111273447425, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 42700408, "username": "cleybarbosa", "tweet": "@fabiocaderante Pois \u00e9, isso \u00e9 inadmiss\u00edvel.Por\u00e9m, quando meteram bala no \u00f4nibus da comitiva do PT, tamb\u00e9m tinham pessoas rezando pedindo a Deus que o tiro atingisse o Lula.Isso \u00e9 certo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleybarbosa/status/1037852111273447425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiocaderante"}
{"id": 1037851617750667266, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 198835487, "username": "zelgustojr", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil Mas quem \u00e9 o candidato do 13? Sei que o vice \u00e9 um tal de Andrade, n\u00e3o \u00e9 isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zelgustojr/status/1037851617750667266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037849980164362240, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 247018422, "username": "gransosso", "tweet": "@flaviomorgen Querido, ningu\u00e9m nega, mas o print de voc\u00eas achando lastim\u00e1vel quando atacaram a caravana pro Lula.. Quero fotos de voc\u00eas dizenso \u00e9 lastim\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gransosso/status/1037849980164362240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037848975565574146, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3969626655, "username": "labelIedejour", "tweet": "acho legal que a posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do meu av\u00f4 \u00e9 odiar todos os candidatos, pra ele \u00e9 tipolula: preso safadobolsonro: doido safadociro: safado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/labelIedejour/status/1037848975565574146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847922958852096, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "LULA NA MINHA TVT\u00d4 PRESO EM CURITIBA E N\u00c3O T\u00d4 SABENDO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037847922958852096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845112573906944, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@MariliaMReal Deixe eu pensar:Eu tenho uma vizinha q \u00e9 pro- Lula,ela acorda dizendo q o Lula vai sair da cadeia,e vai mandar matar o Bolsonaro,e quem \u00f1 estiver c/lULA vai ser perseguido>Eu detesto Lula:Ent\u00e3o se eu me guiar pelo seu racioc\u00ednio,eu tenho direito d enfiar uma faca na minha vizinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037845112573906944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariliaMReal"}
{"id": 1037843395190947841, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 755227549526028288, "username": "brancaHG", "tweet": "@jairbolsonaro @Spoptheo Spopinho meu amor entenda eu n\u00e3o ligo pra politica eu to pouco me fdd para esse pessoal que vota em lula,bolsonaro s\u00f3 estou brincando com o pessoal n\u00e3o me leva a mal e tals", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancaHG/status/1037843395190947841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spoptheo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037843259823976448, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3526523663, "username": "KetlenDaniella", "tweet": "essa hora o Lula deve ta rindo feito um CONDENADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KetlenDaniella/status/1037843259823976448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842648646725634, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "Diversas imagens de Ad\u00e9lio Bispo com camiseta \"Lula Livre\" e posts seus de \"Fora Temer\" nas m\u00eddias sociais, e a m\u00eddia main stream N\u00c3O ASSOCIA o desgra\u00e7ado \u00e0 esquerda e a seus candidatos!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1037842648646725634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842178792456194, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 198835487, "username": "zelgustojr", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @ptbrasil Kkkkkkkk. Me respondam por favor. Como um partido pode ter um candidato a vice presidente sem um candidato a presidente? Pode isso Arnaldo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zelgustojr/status/1037842178792456194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037841624066351104, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 111886944, "username": "yagooliveirax", "tweet": "Lula foi longe demais!  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037809942131101698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagooliveirax/status/1037841624066351104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841510673391616, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 227008339, "username": "lazzzzyeyes", "tweet": "@dannyeldecastro @kwonbells Eu acho bem imposs\u00edvel pq pra mim o pt t\u00e1 sendo idiotao. Elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 j\u00e1 t\u00e1 a\u00ed e os caras insistindo nisso de Lula sendo que eles sabem que no fim quem vai ser o candidato \u00e9 o Haddad,e eles nem tchu pra fazer uma campanha poderosa pro Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazzzzyeyes/status/1037841510673391616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kwonbells,dannyeldecastro"}
{"id": 1037839901394395136, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT soghetti: Impossibilitados de votar em Lula, vamos todos votar em Haddad. Haddad \u00e9 a certeza de um homem digno na presid\u00eancia do BR.\u00c9 a certeza que a inclus\u00e3o social ser\u00e1 retomada. \u00c9 a certeza que os despossu\u00eddos ter\u00e3o voz e vez. Haddad \u00e9 a certeza de que golpe dado em D\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037839901394395136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837630480691200, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 152026079, "username": "ramon_wallace", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/WENmoJblRTI?a\u00a0 Lula tem o vice perfeito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon_wallace/status/1037837630480691200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037836684270952448, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 56002028, "username": "Joao_Barros", "tweet": "se fosse o Lula nessa ocasi\u00e3o, tu ia ver o tanto de gente dizendo que era arma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. vai vendo hahauehuae", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Barros/status/1037836684270952448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833632960966656, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi 2%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037833632960966656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1037833336528560128, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1000717691781599233, "username": "xxlorenam", "tweet": "na cama eu sou doida pra ver o lula  https://twitter.com/bjorkdocerrado/status/1037451170221092865\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxlorenam/status/1037833336528560128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833012233285634, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 910727481841393664, "username": "paysanduista", "tweet": "lamento muito o atentado que o bolsonaro sofreu, como da mesma forma lamentaria se fosse com lula, ciro, boulos, etcagora eu n\u00e3o tenho d\u00favidas, o bolsonaro ser\u00e1 o novo Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paysanduista/status/1037833012233285634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832192938979330, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 266679615, "username": "Jeh_Fee", "tweet": "Sem falar da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o onde um candidato morreu e o atentado contra a caravana do Lula  https://twitter.com/cris_charao/status/1037785988683243522\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeh_Fee/status/1037832192938979330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831532260589574, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 62850221, "username": "hugo_alesson", "tweet": "a imprensa golpista j\u00e1 est\u00e1 fazendo seu papel de associar a imagem do cara q feriu i bozo ao PSOL e Lula. Seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico, visto que o cara q defende armas \u00e9 o primeiro a ser atacado por uma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugo_alesson/status/1037831532260589574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827179449643015, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 122978456, "username": "adreanu", "tweet": "@_lumachadom uma falava que ia morrer gente se o lula fosse preso, outro invade propriedade alheia com grupos armadospode cre \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adreanu/status/1037827179449643015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lumachadom"}
{"id": 1037826345491947520, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3125625610, "username": "NunesSintya", "tweet": "@RevistaISTOE falou a de quarto e quarto anos...falou a manda pau do PT...falou a sombra do lula. Calada seria uma poeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunesSintya/status/1037826345491947520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037825422975791104, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2520576229, "username": "FacchiCrystiano", "tweet": "A arma\u00e7\u00e3o de bolsolixo q n\u00e3o cresceu nas pesquisas mesmo sem o nome do Lula e perde pra todos no segundo turno....Ali Faltou o sangue...faltou as luvas. ..O Pior de tudo falta dignidade..corruptos mal car\u00e1ter....Lixo demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacchiCrystiano/status/1037825422975791104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824229985710080, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 16532237, "username": "knsantos", "tweet": "Se pegou ou n\u00e3o a facada.... Assim como se os tiros dados na caravana do Lula no RS acertaram ou n\u00e3o algu\u00e9m , isso n\u00e3o importa! O que importa \u00e9 o ato e o caminho que o Brasil est\u00e1 tomando de \u00f3dio e segrega\u00e7\u00e3o...Temos TODOS que abominar isso.Chega de \u00f3dio e viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knsantos/status/1037824229985710080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823630036664320, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "Reuters crava que Lula anunciar\u00e1 Haddad entre 2\u00aa e 3\u00aa por\u00a0carta  http://blogdogersonnogueira.com/2018/09/06/reuters-crava-que-lula-anunciara-haddad-entre-2a-e-3a-por-carta/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/NMjLmOA50D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1037823630036664320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823414977945600, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3890395877, "username": "gon54969", "tweet": "@felipeneto Se Lula foi atacado,  n\u00e3o acredito mas j\u00e1 bolsanaro \u00e9 fato; um maluco esquerdista tentou mata-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gon54969/status/1037823414977945600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeneto"}
{"id": 1037822599542259713, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 894956933215637505, "username": "matttmonn", "tweet": "Bolsonaro tentou recriar essa imagem do Lula nos bra\u00e7os do povo mas acabou se lascando rs. Facada na poc!#bolsonaroesfaqueado #bozonaro pic.twitter.com/FuOoWeWYFP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#bozonaro", "link": "https://twitter.com/matttmonn/status/1037822599542259713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821539947868160, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "Parece que a esquerda fez o servi\u00e7o de transformar o Bolsonaro em m\u00e1rtir antes do Lula. Que g\u00eanios vcs s\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1037821539947868160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821524189831168, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 846141314, "username": "newracker2", "tweet": "O LULA DISSE: faltou um dedo pra acertar o cora\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newracker2/status/1037821524189831168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820269342142465, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@folha Operar sem Lula \u00e9 uma t\u00e9cnica brasileira kkkkkkkkkl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037820269342142465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037819912243372033, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 66538465, "username": "eguataz", "tweet": "URGENTE: lula e Pablo Vittar que organizaram o atentado contra o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguataz/status/1037819912243372033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818898031079424, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 846141314, "username": "newracker2", "tweet": "O LULA DISSE: faltou um dedo pra acertar o cora\u00e7\u00e3o lkklkkkkk \ud83d\ude01\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newracker2/status/1037818898031079424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817876487524354, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 227008339, "username": "lazzzzyeyes", "tweet": "@dannyeldecastro Todas as pesquisas mostram que apesar de o Lula ter o maior porcentual o Haddad tem o menor de votos. E a porcentagem rejei\u00e7\u00e3o dele \u00e9 absurda. O pt t\u00e1 com uma imagem feia no Brasil,quem n gosta do pt vai acabar votando no bolsonaro s\u00f3 pra n ter que escolher o pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazzzzyeyes/status/1037817876487524354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dannyeldecastro"}
{"id": 1037817339805347846, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 16931619, "username": "DanniloCruz", "tweet": "Meu Deus, mano, isso vindo do pessoal que relativou morte da Marielle e o atentado \u00e0 caravana do Lula. \u00c9 muita cara de pau.  https://twitter.com/MBLivre/status/1037799002388004865\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanniloCruz/status/1037817339805347846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817289444352000, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2343652318, "username": "UmNavegante", "tweet": "Facista teu cu, interessante que uma facada no Bolsonaro pegaram o respons\u00e1vel, um TIRO na caravana do Lula e n\u00e3o pegam o respons\u00e1vel  https://twitter.com/ggreenwald/status/1037782685748551680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmNavegante/status/1037817289444352000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816796127088641, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@euclarice @joaobramili @Vidaaaaal @RafaOli10650948 @laiomattos Ele n\u00e3o \u00e9 conhecido fora de SP. Ele perdeu a reelei\u00e7\u00e3o tendo o m\u00e1quina p\u00fablica a favor dele e Lula do lado. Ta em cima da hora p transferir voto e fazer campanha e o PT ainda quer recorrer a candidatura de Lula. O anti petismo gritando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037816796127088641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laiomattos,RafaOli10650948,Vidaaaaal,joaobramili,euclarice"}
{"id": 1037816573967384576, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2276677996, "username": "cronauta", "tweet": "@felipeneto Quando que tentaram matar o Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cronauta/status/1037816573967384576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeneto"}
{"id": 1037816527855251456, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 70015633, "username": "mamedeanderson", "tweet": "Tem petista bastante radical . Agora o caso desse Ad\u00e9lio que esfaqueia o Bolsonaro s\u00f3 pra poder ficar preso junto com o Lula.Muito amor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamedeanderson/status/1037816527855251456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816444606730240, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 64452186, "username": "ronan_sardela", "tweet": "Vamos combinar...LULA n\u00e3o merece sofrer atentadosBOLSONARO n\u00e3o merece sofrer atentadosALCKMIN n\u00e3o merece sofrer atentadosNingu\u00e9m merece sofrer atentados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronan_sardela/status/1037816444606730240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815027783348224, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 137175579, "username": "FelipeVilhena17", "tweet": "@aisabelamr Pior que sim mana. Os embates nessa elei\u00e7\u00e3o est\u00e3o pesados demais! Muito radicalismo. A carreata do Lula levou tiros, mataram a Marielle, n\u00e3o \u00e9 de hj isso! Infelizmente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeVilhena17/status/1037815027783348224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aisabelamr"}
{"id": 1037814421802893313, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 24616558, "username": "mauro_marcelo", "tweet": "@DiegoQueiroz_ vc queria o que isso e um hospital do SUS, que n\u00e3o tem nem esparadrapo ah outra coisa mais um pedido do lula foi negado agora a tarde tchau comunistas deixem este pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauro_marcelo/status/1037814421802893313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoQueiroz_"}
{"id": 1037813795152961536, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 58089752, "username": "victorogerio", "tweet": "@Joao_Santanna As not\u00edcias que eu recebi aqui foram outras. No facebook do cara tem um monte de posts dele criticando o Lula e falando umas maluquices. Dizer que ele \u00e9 de esquerda pra mim parece mais interpreta\u00e7\u00e3o (mal feita) dos sites que outra coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorogerio/status/1037813795152961536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Santanna"}
{"id": 1037812907923447808, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 897629430, "username": "heyjhann", "tweet": "Depois a galera vem falar do povo que vota no Lula. Pelo menos ele n\u00e3o se prestava ao papel de fazer um teatro desse, pra subir nas urnas. Eu nem ia me pronunciar mais sobre o lixo, mas que merda velho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyjhann/status/1037812907923447808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811412335308800, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 221088906, "username": "EternoAlexandre", "tweet": "@araujocaaa1 \"Lula \u00e9 inocente.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EternoAlexandre/status/1037811412335308800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1"}
{"id": 1037811222568214528, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 970741028734021632, "username": "Rosevlle", "tweet": "@hayleydetails Eu tbm penso na Marina, mas n\u00e3o sei em quem votar, nem quando o lula tava na disputada eu j\u00e1 tava sem op\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosevlle/status/1037811222568214528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hayleydetails"}
{"id": 1037810780991905792, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 357611457, "username": "ftima_gonalves", "tweet": "@JotaInfo Poxa! Se o TSE tivesse tamb\u00e9m repudiado as agress\u00f5es contra a caravana de Lula, ad bombas no Instituto Lula, os ataques no acampamento de Curitiba, as declara\u00e7\u00f5es de est\u00edmulo \u00e0 viol\u00eancia do candidato supostamente esfaquiado ......se, se, se......", "replies": 0, "retweets": 34, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftima_gonalves/status/1037810780991905792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo"}
{"id": 1037810430738083840, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 929362503301255168, "username": "victorialeal_", "tweet": "uma coisa que fazem \u00e9 falar mal do pt eu tenho um tio obcecado pelo lula mais que qualquer pessoa que idolatra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorialeal_/status/1037810430738083840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810370918920193, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "Globo: O autor diz Fora Temer, Lula Livre, Contra Bolsonaro, mas ela insiste em dizer que ele era antipol\u00edtico? ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1037810370918920193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809463573590016, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 143408433, "username": "erika_moura_", "tweet": "Daqui a pouco t\u00e3o dizendo que foi o Lula lindo quem mandou esfaquear o Bozonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erika_moura_/status/1037809463573590016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806645814996992, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 431162995, "username": "eduardofalando", "tweet": "quando a quest\u00e3o \u00e9 candidato vcs s\u00e3o c\u00e9tico pra caralho ne quando foi com lula nooosssa arma\u00e7\u00e3obolsonaro noooossa arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardofalando/status/1037806645814996992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805976441765894, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3086921454, "username": "smbadgal", "tweet": "o povo falando aqui no ballet da facada no filhote de chocadeira, eu me revoltei e soltei \"\u00c9 VERDADE FUI EU QUE DEI A FACADA ! O LULA QUE MANDOU!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smbadgal/status/1037805976441765894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805599491350530, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 808530146307305472, "username": "sagradaprofana", "tweet": "Viol\u00eancia contra o Bolsonaro n\u00e3o leva a nada, n\u00e9? Mas contra Marielle que foi assassinada ou Lula que sofreu atentando com bala, a viol\u00eancia virou chacota e motivo pra piada. Pol\u00edtica n\u00e3o se faz com viol\u00eancia e espero que voc\u00eas agora parem de banaliz\u00e1-la quando conveniente.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sagradaprofana/status/1037805599491350530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804650668408832, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 66402374, "username": "Rogerio_Azevedo", "tweet": "#bolsonaroesfaqueado Globo news mentindo descaradamente, dizendo que o esfaqueador era ma\u00e7om e tinha afei\u00e7\u00e3o com eneas. Na p\u00e1gina dele existem curtidas no \u201cLula livre\u201d.  pic.twitter.com/aQasELM7Wl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/Rogerio_Azevedo/status/1037804650668408832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804435974643713, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 863960309735858176, "username": "danzuil", "tweet": "@deeppsky em uma democracia n\u00e3o podemos achar que seja ok (mesmo nesse caso) que isso aconte\u00e7a, Arthur lembrou bem caso caravana Lula, a democracia brasileira t\u00e1 virando espet\u00e1culo, novela e diferente de Avenida Brasil, isso tem final desastroso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danzuil/status/1037804435974643713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deeppsky"}
{"id": 1037804268772896772, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 630498292, "username": "Alessandravent8", "tweet": "@gleisi @LulaOficial Quem planta o \u00f3dio recebe o \u00f3dio, n\u00e3o \u00e9 ele que vai matar petistas... ningu\u00e9m \u00e9 de ferro. Pronto falei.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alessandravent8/status/1037804268772896772", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1037804228234895360, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 143408433, "username": "erika_moura_", "tweet": "@dannyeldecastro Mano, vou votar na indica\u00e7\u00e3o do Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erika_moura_/status/1037804228234895360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dannyeldecastro"}
{"id": 1037803412904194049, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 66402374, "username": "Rogerio_Azevedo", "tweet": "@GloboNews Na p\u00e1gina dele no face (do esfaqueador) encontramos curtidas no perfil do Lula, a favor de comunismo, Lenin e companhia... Parem de gra\u00e7a com esse papo de ma\u00e7onaria, da pra entender muito bem que ele eh de esquerda!!   Voc\u00eas n\u00e3o valem nada!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogerio_Azevedo/status/1037803412904194049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037802022236499968, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66402374, "username": "Rogerio_Azevedo", "tweet": "Na p\u00e1gina dele no face (do esfaqueador) encontramos curtidas no perfil do Lula, a favor de comunismo, Lenin e companhia... a Globo insiste em dizer que ele era envolvido com a ma\u00e7onaria e n\u00e3o tinha posi\u00e7\u00e3o social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogerio_Azevedo/status/1037802022236499968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801863654064128, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 150518472, "username": "refraodebrega", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao FOI O LULA QUE ESFAQUEOU ELE T\u00c1 NO COMANDO VERMELHO DE DENTRO DA CADEIA TU N\u00c3O SABIA N\u00c3O??????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/refraodebrega/status/1037801863654064128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037801285595144194, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 329291795, "username": "Jcal83", "tweet": "@gleisi @LulaOficial Derrubar jatinho deu menos bandeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jcal83/status/1037801285595144194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1037800409857961984, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 329291795, "username": "Jcal83", "tweet": "@gleisi @LulaOficial Tem wifi a\u00ed na cela?", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jcal83/status/1037800409857961984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1037800285329149958, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 66402374, "username": "Rogerio_Azevedo", "tweet": "Na p\u00e1gina dele no face (do esfaqueador) encontramos curtidas no perfil do Lula, a favor de comunismo, Lenin e companhia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogerio_Azevedo/status/1037800285329149958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799780775342085, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 290323769, "username": "eduardo_ncm", "tweet": "@Renan_cfg Com certeza, mano. Tamb\u00e9m tenho as minhas convic\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e ideol\u00f3gicas, mas jamais vou torcer pelo mal de algu\u00e9m. Eu torci para que o Lula se recuperasse do c\u00e2ncer. N\u00e3o sou perfeito, muito menos santo, mas tentarei ao m\u00e1ximo n\u00e3o me deixar cegar pelas paix\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_ncm/status/1037799780775342085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renan_cfg"}
{"id": 1037799754095362048, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2973943079, "username": "Martins392Rose", "tweet": "@emirsader De Bel\u00e9m do Par\u00e1  a poia Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martins392Rose/status/1037799754095362048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emirsader"}
{"id": 1037799322241433601, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 443827513, "username": "NevesNetoH", "tweet": "O perfil no Facebook do cara que esfaqueou o bolso. PT, Lula Livre, Ma\u00e7onaria, evang\u00e9lico...o cara era bem louco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesNetoH/status/1037799322241433601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799285688025088, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1282065522, "username": "KhaydSheyd", "tweet": "@gleisi @LulaOficial Ele \u00e9 sua cria, Lula.  pic.twitter.com/7LyMVSXcZT", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KhaydSheyd/status/1037799285688025088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1037798074792517634, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2409198892, "username": "vicenteffilho", "tweet": "@LulaOficial @ptbrasil @Haddad_Fernando @ManuelaDavila @gleisi #LulaLivre #LulaHaddadManu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#LulaHaddadManu", "link": "https://twitter.com/vicenteffilho/status/1037798074792517634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ptbrasil,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,gleisi"}
{"id": 1037796966669996033, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 340340793, "username": "bibbrito", "tweet": "Querem apostar quanto que vao dizer que  o lula mandou a dilma contratar esse tal de adelio para ter feito isso com o bozo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibbrito/status/1037796966669996033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796667813240832, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 703278465, "username": "notinthislifee", "tweet": "Chegou as doidas defensora de bozonaro metendo lula no meio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notinthislifee/status/1037796667813240832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796578097094656, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 192079656, "username": "Greyce_Nat", "tweet": "A morte da Mulher do Lula vira Piada na internet pela direita... A facada no Bonoro a esquerda que tem discurso de \u00f3dio... Hip\u00f3critas!Bora esperar ele ganhar a elei\u00e7\u00e3o quem sabe na reelei\u00e7\u00e3o j\u00e1 com o porte de arma liberado por ele mesmo n\u00e3o d\u00e3o um tiro n\u00e9? Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Greyce_Nat/status/1037796578097094656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796533490667520, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 324681777, "username": "edilshow", "tweet": "A realidade \u00e9 que o bonoro fez oque o lula tentou mas n\u00e3o conseguiu naquela hist\u00f3ria dos tiros no \u00f4nibus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilshow/status/1037796533490667520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795974830280705, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1027687272244756481, "username": "Raul40705988", "tweet": "E os tiros na caravana do Lula? Quem atirou foi para matar! Mas isso ningu\u00e9m fala! #PazNasElei\u00e7\u00f5es Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PazNasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/Raul40705988/status/1037795974830280705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795399661219840, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 42700408, "username": "cleybarbosa", "tweet": "@cabralbn Viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada, voc\u00ea discordar do outro n\u00e3o lhe d\u00e1 o direito de agir de forma violenta.Assim como aconteceu com a caravana do Lula.N\u00e3o voto no Bolsonaro, mas esse tipo de atitude tem que ser repudiada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleybarbosa/status/1037795399661219840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cabralbn"}
{"id": 1037795398713331713, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 869280044337823745, "username": "PedroPimentel97", "tweet": "dos mesmos produtores de \"MAS OS TIROS NA CARAVANA DO LULA FORAM UM ATENTADO!!!!\"  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroPimentel97/status/1037795398713331713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795331826757632, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 259228685, "username": "mtitoalmeida", "tweet": "\"EXCESSO  DE LULAMEU DEUS!!  https://twitter.com/laurojardim/status/1037407748051427328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtitoalmeida/status/1037795331826757632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795219562029057, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3901333463, "username": "memeselixo", "tweet": "Acho que foi o Lula que esfaqueou o Bolsonaro pra salvar o povo brasileiro outra vez", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/memeselixo/status/1037795219562029057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795066008555520, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1191824406, "username": "morganagsilva", "tweet": "q porcaria saudade lula te amo tanto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morganagsilva/status/1037795066008555520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794360585281536, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1701960684, "username": "Zcorintiana", "tweet": "@sandracantii Imagine se fosse o lixo do Lula ladr\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zcorintiana/status/1037794360585281536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandracantii"}
{"id": 1037793891670470656, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 65984275, "username": "rafcavalheiro", "tweet": "Ora se facada ganha elei\u00e7\u00e3o Lula pega o fac\u00e3o bora Haddad traz o mindinho aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafcavalheiro/status/1037793891670470656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793376916172802, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 290323769, "username": "eduardo_ncm", "tweet": "O Brasil surtou!!O sujeito que ironiza a facada no Bolso \u00e9 da mesma laia q desejava a morte do Temer qdo ele ficou internado da bexiga ou q desejava q o Lula e a Dilma morressem durante o tratamento do c\u00e2ncer ou q faziam pouco de qdo o Alckmin perdeu o filho em um acidente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_ncm/status/1037793376916172802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793187933446146, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 325082332, "username": "ramiris_martins", "tweet": "Na campanha publicit\u00e1ria Haddad comenta que n\u00e3o descansar\u00e1 at\u00e9 libertar Lula... Quem planeja libertar  preso \u00e9 criminoso tamb\u00e9m! #tenso#L\u00e1VemOMimimi#PiaS\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tenso,#L\u00e1VemOMimimi,#PiaS\u00f3", "link": "https://twitter.com/ramiris_martins/status/1037793187933446146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792707358470145, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1701960684, "username": "Zcorintiana", "tweet": "@ThiLobo Cala a boca seu bosta, aposto que quer gritar Lula livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zcorintiana/status/1037792707358470145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiLobo"}
{"id": 1037792366806163456, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 20813524, "username": "paulonassar", "tweet": "Outro lembran\u00e7a que me ocorreu foi o atentado a caravana de Lula sofreu no Paran\u00e1 em mar\u00e7o dessa ano. Na \u00e9poca, os apoiadores de Bolsonaro pareceram convictos que se tratava de uma arma\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 que o benef\u00edcio da d\u00favida ainda est\u00e1 valendo? Ou serve s\u00f3 contra o PT?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulonassar/status/1037792366806163456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791497553358849, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 33139529, "username": "CrapulaMor", "tweet": "Isso de q \"viol\u00eancia gera viol\u00eancia\" t\u00e1 sendo usado agora contra o Bolsonaro e foi contra o Lula em muitos momentos. Num Estado de Direito, viol\u00eancia \u00e9 respondida com Justi\u00e7a, n\u00e3o com mais viol\u00eancia. Ataques desse tipo merecem completo rep\u00fadio, jamais qqr tentativa de ameniza\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrapulaMor/status/1037791497553358849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791009609003009, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "\"Nada nos imporia mudar essa vis\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo eleitoral, o que est\u00e1 em jogo \u00e9 a democracia brasileira\", Fernando Haddad, sobre lutar pela candidatura de Lula at\u00e9 \u00faltima inst\u00e2ncia. Sabatina Congresso em Foco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1037791009609003009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790850036785155, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33139529, "username": "CrapulaMor", "tweet": "O esfaqueamento do Bolsonaro deve ser repudiado exatamente na mesma medida do tiro contra a caravana do Lula, pela Esquerda e pela Direita. Nada justifica ou ameniza barb\u00e1rie. Se a gente n\u00e3o gosta de um candidato, a gente defende outro e rebate com argumentos, nunca com viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrapulaMor/status/1037790850036785155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790186346893312, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 215050022, "username": "tutuhmeguins", "tweet": "Fala agora que o do Lula foi arma\u00e7\u00e3o j\u00e1 que tu passou pela mesma situa\u00e7\u00e3o, mas a tua \u00e9 verdade pq tu eh honesto n\u00e9 Caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tutuhmeguins/status/1037790186346893312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788660895309829, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 65984275, "username": "rafcavalheiro", "tweet": "O Lula cortou um dedo e nem chorou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafcavalheiro/status/1037788660895309829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788159973703680, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3297089720, "username": "oedgaar", "tweet": "Os eleitores do Bozo v\u00e3o j\u00e1 dizer que foi o Lula que mandou dar uma facada nele ou Pabllo Vittar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oedgaar/status/1037788159973703680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786918384295936, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 347383044, "username": "djalexandre2012", "tweet": "Jair bolsonaro E esfaqueado em de campanha J\u00e1 querem mata o cara porque n\u00e3o vizerao com o Lula que acabou com o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djalexandre2012/status/1037786918384295936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786711005294592, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 984456850266578944, "username": "BrunoBrpqd", "tweet": "@LulaOficial @andreazzaeditor @RicardoMarilena VAI TOMAR NO CENTRO DO OLHO DO SEU  CU, SEU ARROMBADO, LULA \u00c9 LADR\u00c3O!N\u00c3O INOCENTE !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBrpqd/status/1037786711005294592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardoMarilena,andreazzaeditor,LulaOficial"}
{"id": 1037785888535846918, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 63828899, "username": "thalytasabel", "tweet": "Nem o Lula que \u00e9 t\u00e3o criminoso e sem vergonha teria ideia de deixar algu\u00e9m dar uma facada nele pra ele se sair como bonzinho! Gente burra do caramba!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalytasabel/status/1037785888535846918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785356911955968, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 118907707, "username": "romerosimone", "tweet": "Apenas lembrando que quando a caravana do Lula sofreu um atentado o povo do Bozo insistiu na tese de arma\u00e7\u00e3o e criticou o uso pol\u00edtico do fato.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romerosimone/status/1037785356911955968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782441040248833, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3527970675, "username": "ottostengel", "tweet": "agora pronto v\u00e3o dizer que o lula mandou esfaquear o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ottostengel/status/1037782441040248833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779661185540096, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@robsongfreire @laurojardim Kkkk Lula vende mais que \u00e1gua no deserto. Kkkkkkkkk elite jeca em desespero", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037779661185540096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim,robsongfreire"}
{"id": 1037777757856571392, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 139589138, "username": "marcelodestaque", "tweet": "#Lulalivre #LulaPresidente #Lula #OBrasilFelizDeNovo #LulaManuHaddad @ptbrasiI @PTnoSenado https://twitter.com/LulaOficial/status/1037742905199349765\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lulalivre,#LulaPresidente,#Lula,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/marcelodestaque/status/1037777757856571392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasiI,PTnoSenado"}
{"id": 1037776448885534720, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3048440584, "username": "AntonioAssefJr", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioAssefJr/status/1037776448885534720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775394705948672, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 139589138, "username": "marcelodestaque", "tweet": "#Lulalivre #LulaPresidente #Lula #OBrasilFelizDeNovo #LulaManuHaddad @ptbrasiI @PTnoSenado https://twitter.com/ptbrasil/status/1037735929513881600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lulalivre,#LulaPresidente,#Lula,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/marcelodestaque/status/1037775394705948672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasiI,PTnoSenado"}
{"id": 1037775283116490752, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 139589138, "username": "marcelodestaque", "tweet": "#Lulalivre #LulaPresidente #Lula #OBrasilFelizDeNovo #LulaManuHaddad @ptbrasiI @PTnoSenado https://twitter.com/mdenser/status/1037645830457643009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lulalivre,#LulaPresidente,#Lula,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/marcelodestaque/status/1037775283116490752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasiI,PTnoSenado"}
{"id": 1037770081978253312, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 153100026, "username": "salles_banda", "tweet": "\"Eleitor de Lula \u00e9 igual corno! Voc\u00ea mostra fotos, \u00e1udios, v\u00eddeos e no final perde o amigo!\" Achei pesado!  #LulaPresidi\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidi\u00e1rio", "link": "https://twitter.com/salles_banda/status/1037770081978253312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766599279697921, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 44990424, "username": "oVictorHugo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WLpuEo_BdVE?aA\u00a0 Justi\u00e7a \u00e9 una e indivis\u00edvel - contra o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oVictorHugo/status/1037766599279697921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037761224304340992, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 49167111, "username": "FabbioRayol", "tweet": "Lula n\u00e3o est\u00e1 sendo perseguido, \u00e9 ele quem nos persegue | Marco Antonio Villa. https://www.youtube.com/watch?v=_mA_f56cyqc\u00a0\u2026  https://gab.ai/FabbioRayol/posts/34271030\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabbioRayol/status/1037761224304340992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759189798412290, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61768608, "username": "giulianocastelo", "tweet": "#EnzuhFachin \u00e9 Quem Tem MEDO e Nega Pedido de Lula para Afastar Impedimento \u00e0 Candidatura https://www.youtube.com/watch?v=Y-M5eIm2pXM\u00a0\u2026  https://gab.ai/Giulianocastelo/posts/34270186\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EnzuhFachin", "link": "https://twitter.com/giulianocastelo/status/1037759189798412290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755487561887744, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 494972553, "username": "natralha__", "tweet": "N\u00e3o pq pipipipopopo a reforma trabalhista est\u00e1 gerando muitos empregos sendo que no per\u00edodo \u00e1ureo lula/Dilma a CLT estava viv\u00edssima e o pa\u00eds em pleno emprego", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natralha__/status/1037755487561887744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754918990315520, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 61768608, "username": "giulianocastelo", "tweet": "#EnzuhQuem Tem Medo do Fachin e do Lula Mau? https://www.youtube.com/watch?v=DnZaUV7NlRU\u00a0\u2026  https://gab.ai/Giulianocastelo/posts/34268273\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EnzuhQuem", "link": "https://twitter.com/giulianocastelo/status/1037754918990315520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753983673290752, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2225980855, "username": "LuizCoelhoSouza", "tweet": "@BlogDoPim O Lula parece moleque de pr\u00e9dio, que \u00e9 o dono da bola, filho do S\u00edndico e criado por v\u00f3. Tudo ao mesmo tempo. Chato pra caralho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizCoelhoSouza/status/1037753983673290752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037746890408898560, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 88741012, "username": "naotinhatuiter", "tweet": "A cada programa, o Lula eleva seus n\u00edveis de surrealidade. Agora marca diz \"Lula apoia Haddad vice\". E quem \u00e9 o cabe\u00e7a da chapa, meu irm\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotinhatuiter/status/1037746890408898560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746466700374017, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 864079694596943872, "username": "ReDNiN3", "tweet": "\"E depois, o Lula \u00e9 o \u00fanico que n\u00e3o vai roubar,porque est\u00e1 preso.\"...  pic.twitter.com/WB4tNBp0lR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReDNiN3/status/1037746466700374017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743796161789952, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 54099335, "username": "hell_ribeiro", "tweet": "@neuzaum Eu acho que muito disso se deve a uma quest\u00e3o educacional , nos anos Lula a inclus\u00e3o foi feita muito mais pelo consumo do que pela educa\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o casos como esses (e dos minions) acabam sendo consequ\u00eancias.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hell_ribeiro/status/1037743796161789952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neuzaum"}
{"id": 1037743263803944960, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4863895035, "username": "Drogsnow1", "tweet": "Eu to louca pra perguntar se o crush \u00e9 Lula livre Se for eu quero beijar ele mesmo assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Drogsnow1/status/1037743263803944960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741663295291398, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 707234149, "username": "Walcracia", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas q a pris\u00e3o de Lula \u00e9 pol\u00edtica, tanto q n\u00e3o ficarei surpreso se a justi\u00e7a solt\u00e1-lo ap\u00f3s o 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es.Entretanto, essa hist\u00f3ria de que ele (Lula) seja a \u00fanica alternativa para o pa\u00eds sair da mis\u00e9ria e voltar a crescer \u00e9 for\u00e7a\u00e7\u00e3o demais.#Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Walcracia/status/1037741663295291398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738524504666112, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 101244116, "username": "sabbosah", "tweet": "#QueroDizerUmaCoizachoro \u00e9 livre, o Lula n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoizachoro", "link": "https://twitter.com/sabbosah/status/1037738524504666112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736167398092800, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 63236916, "username": "JrDamasceno", "tweet": "PQP! Olha quem vai julgar o \"recurso\" do Lula ladr\u00e3o... o Fachin!!! Ser\u00e1 que v\u00e3o ter a \"cara de pau\" de liber\u00e1-lo na cara do povo?!\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZBoSLANgS-p7ZfqUkiFBWhqjt2uIVuSHpb400/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fucr5tx2m6t1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrDamasceno/status/1037736167398092800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735408015220736, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 64477631, "username": "kabentes", "tweet": "@cinefilo_K @alanbordallo Galera, o Tweet foi escrito antes de sa\u00edrem todas as novas pesquisas com o Ciro na frente ap\u00f3s o impedimento do Lula. J\u00e1 sei que o Ciro est\u00e1 na frente obrigada votem consciente e respeitem os animais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kabentes/status/1037735408015220736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alanbordallo,cinefilo_K"}
{"id": 1037732487240318976, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "@araujocaaa1 Lula, preso pol\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1037732487240318976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1"}
{"id": 1037730947104493569, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 236977476, "username": "OpsPaulo", "tweet": "Temer e Alckmin  na narra\u00e7\u00e3o de @cirogomes # @MichelTemer \ud83d\ude31 @geraldoalckmin \ud83e\udd23 @LulaOficial # @MarinaSilva \ud83d\ude1d #OndeTudoCome\u00e7ou pic.twitter.com/zJLXxHueEF", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#OndeTudoCome\u00e7ou", "link": "https://twitter.com/OpsPaulo/status/1037730947104493569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MichelTemer,geraldoalckmin,LulaOficial,MarinaSilva"}
{"id": 1037730791227383808, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2148045175, "username": "_waltersmercado", "tweet": "@JornalismoWando O Helder aqui vai vencer as elei\u00e7\u00f5es por W.O., porque os concorrentes dele s\u00e3o muito inexpressivos ou fazem parte de partidos de ~esquerda comunista~. E o Par\u00e1 acho \u00e9 o segundo ou terceiro maior reduto de apoiadores do Bolsonaro no pa\u00eds. Aqui ele faz sucesso, junto com o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_waltersmercado/status/1037730791227383808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalismoWando"}
{"id": 1037726498348851201, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 65195479, "username": "carbonno14", "tweet": "@Estadao Mas olha s\u00f3 tentaram esconder isso mas n\u00e3o deu certo !Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carbonno14/status/1037726498348851201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037716583332950017, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 67478470, "username": "andrew_cid", "tweet": "@RainhaCarminha Vote Lula 17. Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrew_cid/status/1037716583332950017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RainhaCarminha"}
{"id": 1037715439726592000, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 931234654778216450, "username": "xita_girl", "tweet": "eu odeio com todas as minhas for\u00e7as esses filhas das merdas que est\u00e3o condenando o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xita_girl/status/1037715439726592000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714318614319105, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "PT descumpre liminar do TSE e mant\u00e9m Lula como candidato em propaganda no r\u00e1dio  https://glo.bo/2Q3HMwI\u00a0", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1037714318614319105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709645719187456, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2756409597, "username": "drdiogopereira", "tweet": "@STF_oficial Embora seja defensor da candidatura do Lula a defesa deu margem \u00e0 essa decis\u00e3o uma vez que atacou o acord\u00e3o do TRF4 e n\u00e3o a decis\u00e3o do TSE. Ora a recomenda\u00e7\u00e3o da ONU se refere aos direitos pol\u00edticos do Lula e n\u00e3o a legalidade de sua pris\u00e3o. Deram margem de interpreta\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drdiogopereira/status/1037709645719187456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037709385802416128, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 149115680, "username": "CarolBalestreri", "tweet": "@gsamogin @FatosEsquerda Acho que ele t\u00e1 querendo os votos dos eleitores de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolBalestreri/status/1037709385802416128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FatosEsquerda,gsamogin"}
{"id": 1037708730224259072, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 959765008665268224, "username": "DMunicipiosPara", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMunicipiosPara/status/1037708730224259072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705636161761280, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 28857871, "username": "soueulili", "tweet": "@revivaljunior to meio mordida com essa estrat\u00e9gia de esticar a candidatura do Lula e n\u00e3o trabalhar logo com o Haddad.. e acho perigoso tb no segundo turno, sabes que a doen\u00e7a do anti petismo \u00e9 foda :/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soueulili/status/1037705636161761280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037705552334401537, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 322130964, "username": "neto_ananindeua", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA Os advogados de Lula pediram uma decis\u00e3o monocr\u00e1tica de Edson Fachin.Ele deu. #LulaIneleg\u00edvel pic.twitter.com/XTRVfqsT2X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvel", "link": "https://twitter.com/neto_ananindeua/status/1037705552334401537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703326819909633, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 75811364, "username": "paulocrustie", "tweet": "@revivaljunior O Ciro representa bem o neodesenvolvimentismo petista, do segundo mandato do Lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocrustie/status/1037703326819909633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037700785403043841, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2523500136, "username": "paulo_pistache", "tweet": "@LulaOficial @dinnho A falta de bom senso n\u00e3o tem limite", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_pistache/status/1037700785403043841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dinnho,LulaOficial"}
{"id": 1037699043089174536, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 322130964, "username": "neto_ananindeua", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"Agora o Lula vai pedir ajuda ao Greenpeace #LulaInelegivel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/neto_ananindeua/status/1037699043089174536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698489445171200, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 175640234, "username": "BrunoDinizSN", "tweet": "Insista em algu\u00e9m igual o pessoal do PT insiste no Lula .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoDinizSN/status/1037698489445171200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695917145640960, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 306883736, "username": "Elizeuvida", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=DMxU5fuRG5M&u=%2Fwatch%3Fv%3DrmXkbe7fZnY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elizeuvida/status/1037695917145640960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695122715103238, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 322130964, "username": "neto_ananindeua", "tweet": "@zeh000 @Dan_i3BR Esse povo \u00e9 doente pelo Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_ananindeua/status/1037695122715103238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dan_i3BR,zeh000"}
{"id": 1037692580945784833, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1172603036, "username": "cajucarol10", "tweet": "@clubedosoutros @detremura Na verdade ouve est\u00e1 tentativa sim, procure se informar, a programa\u00e7\u00e3o da TV Cultura \u00e9 muito boa seguir para formar opini\u00e3o, mas Bolsonaro seria muito pior. Pela  explica\u00e7\u00e3o dos fil\u00f3sofos no caf\u00e9 filos\u00f3fico a extrema direita (Bolsonaro) e extrema esquerda (Lula) s\u00e3o fascistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cajucarol10/status/1037692580945784833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "detremura,clubedosoutros"}
{"id": 1037692292339920897, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 61768608, "username": "giulianocastelo", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO! https://www.youtube.com/watch?v=rmXkbe7fZnY\u00a0\u2026  https://gab.ai/Giulianocastelo/posts/34244999\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giulianocastelo/status/1037692292339920897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691990668992512, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1002686839373946888, "username": "21anospoha", "tweet": "@thepesimistak O prof s\u00f3 comentou que o bozonaro tem aspectos de psicopatia (0 novidades at\u00e9 aqui), a\u00ed o m\u00e9dico-mor gritou que o Lula tinha aspectos de ladr\u00e3oA pessoa n\u00e3o sabe ser contrariada de jeito nenhumm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21anospoha/status/1037691990668992512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thepesimistak"}
{"id": 1037691188596367362, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 981659947955089408, "username": "Jadson_cr", "tweet": "@o_antagonista Vagabunda! Lula n\u00e3o \u00e9 l\u00edder BOSTA nenhuma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jadson_cr/status/1037691188596367362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037690862355005440, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 162174591, "username": "aguiprdg", "tweet": "@21anospoha @thepesimistak S\u00f3 falar em bolsonaro que j\u00e1 gritam MAS O LULA EH LADRAO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguiprdg/status/1037690862355005440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thepesimistak,21anospoha"}
{"id": 1037689268758560768, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 193871722, "username": "Miriammosqueiro", "tweet": "@gleisi N\u00famero que nenhum pesquisa dar\u00e1 . O povo REAL sabe o poder de Lula. Ele t\u00e1 voltando \u2764\ufe0f  pic.twitter.com/fZPTYrXvto", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miriammosqueiro/status/1037689268758560768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037688376974106624, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 306893417, "username": "gustavo_gpl", "tweet": "@UOLNoticias @lolChase99 Infelizmente tem um povo que apoia Lula ou bolso que ficam xingando os outros. Com certeza deve ter visto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavo_gpl/status/1037688376974106624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolChase99,UOLNoticias"}
{"id": 1037687493288751109, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 162174591, "username": "aguiprdg", "tweet": "Mais uma da s\u00e9rie \u201co bolsonaro \u00e9 psicopata\u201d \u201cAH MAS O LULA\u201d \u201cpois \u00e9 o cara tem caracter\u00edsticas \u201cMAS O LULA\u201d ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguiprdg/status/1037687493288751109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682648800477184, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 39832079, "username": "feherrr", "tweet": "\"Fachin rejeita pedido de Lula\":J\u00e1 deu, Lula. N\u00e3o adianta mais for\u00e7ar, porque j\u00e1 era, parceiro. Apenas pare.  https://twitter.com/ItsMeRacheell/status/1037655339481669638\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feherrr/status/1037682648800477184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680938975735808, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 172776396, "username": "RolimLaura", "tweet": "Eu msm respondo novamente. Diferen\u00e7a nenhuma ambos n\u00e3o lidam bem com a realidade. E a realidade \u00e9 que o Lula \u00e9 corrupto! E est\u00e1 preso e n\u00e3o pode concorrer! \u00c9 o bolsonaro \u00e9 um lun\u00e1tico sem capacidade de gerir nem um parquinho infantil quanto mais um pa\u00eds inteiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RolimLaura/status/1037680938975735808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680536809025543, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 172776396, "username": "RolimLaura", "tweet": "Eu msm respondo. Pq os eleitores de Lula acham ele um mito, assim como os eleitores de Bolsonaro acham ele um mito por cagar pela boca. Agora mais uma quest\u00e3o. Qual a diferen\u00e7a entre esses eleitores?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RolimLaura/status/1037680536809025543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679747365527552, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 172776396, "username": "RolimLaura", "tweet": "Questionamento do dia, pq o Haddad nas pesquisas aparece quinto lugar e quando o candidato \u00e9 o Lula ele surge em primeiro. Os votos do Lula n\u00e3o deveriam passar automaticamente pro Haddad?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RolimLaura/status/1037679747365527552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679548396171265, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 382340991, "username": "oleonunes", "tweet": "Para o petista at\u00e9 outro falavam que Lula aparecia l\u00edder em todos os cen\u00e1rios de todas as pesquisas. Agora, como as pesquisas n\u00e3o consideram Lula, j\u00e1 que a candidatura foi indeferida, dizem que as pesquisas foram forjadas, manipuladas e s\u00e3o golpistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleonunes/status/1037679548396171265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677777003143168, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 70228076, "username": "luanWolves", "tweet": "@LulaOficial @Ahmadinejad1956  pic.twitter.com/axt1dd50SD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanWolves/status/1037677777003143168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037676759779631106, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3610151177, "username": "estadoonline", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender\u00a0inelegibilidade  http://www.estadoonline.com.br/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0GB3MvvBer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estadoonline/status/1037676759779631106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676645338017793, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 111722428, "username": "Drakor28", "tweet": "Engra\u00e7ado dos bolsominions \u00e9 que quando Lula pareceu em primeiro em pesquisas, fizeram um monte enquetes rid\u00edculas dizendo que iriam desmentir as pesquisas, agora, sem o Lula, eles compartilham com orgulho as...  https://www.facebook.com/100001574214858/posts/1979907138738407/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Drakor28/status/1037676645338017793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676467277180928, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 151085952, "username": "Pauloemman", "tweet": "LULA LIBRE  https://nocaute.blog.br/2018/07/16/lula-virou-selo-na-argentina-fhc-vai-cortar-os-pulsos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloemman/status/1037676467277180928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675143697522695, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Fachin decide que Lula segue ineleg\u00edvel  https://buff.ly/2M3tF7t\u00a0 pic.twitter.com/JeUlYAMAJw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037675143697522695", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674903326076934, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 44945249, "username": "luluqinha3269", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @gleisi @MarleneMarqui @efmel O problema de voc\u00eas petralhas \u00e9 que odeiam quem \u00e9 bem sucedido pela capacidade e seu esfor\u00e7o. E gra\u00e7as a Deus somos bem sucedidos.Tenho uma irm\u00e3 espetacular ,cientista ,reconhecida em todo mundo cientifico,o que nos d\u00e1 muito orgulho.Nao vou brigar com voc\u00ea,n\u00e3o faz parte da educa\u00e7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luluqinha3269/status/1037674903326076934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "efmel,MarleneMarqui,gleisi,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037674751114784769, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 984456850266578944, "username": "BrunoBrpqd", "tweet": "@BlogdoNoblat PRIMEIRO QUE VOC\u00ca COMO RESPONS\u00c1VEL PELA NOT\u00cdCIA, DEVERIA ESTAR CIENTE QUE O LULA N\u00c3O CONCORRE A NADA, ENT\u00c3O COLOQUE APENAS OS PRESIDENCIAVEIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBrpqd/status/1037674751114784769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037670966019731456, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 217094257, "username": "matheus_feio", "tweet": "\"No Brasil tamb\u00e9m tem g\u00eanios, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Lula\" (Meu Professor, 2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_feio/status/1037670966019731456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669964403154944, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 44945249, "username": "luluqinha3269", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @gleisi @MarleneMarqui @efmel Voce \u00e9 radical,sinto indigna\u00e7\u00e3o com a heran\u00e7a petralha,n\u00e3o foi isso que papai nos ensinou.Era um homem \u00edntegro.Ainda bem que n\u00e3o est\u00e1 mais entre n\u00f3s para ver o que se transformou esse pais.E viva os militares como papai,tio Henrique.E tem mais B17.Nao quero brigar por politica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luluqinha3269/status/1037669964403154944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "efmel,MarleneMarqui,gleisi,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037669284581986304, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 128746209, "username": "c4stro_", "tweet": "haddad n\u00e3o precisa ser um ap\u00eandice do lula( bl\u00e1bla eu entendo a import\u00e2ncia) mas caralho vcs t\u00e3o perdendo tempo q s\u00f3, podendo so fazer sua campanha bonitinha - at\u00e9 o cara q \u00e9 vereador nos cafundos de sei l\u00e1 a onde s\u00f3 por ta concorrendo pelo PT j\u00e1 \u00e9 diretamente ligado ao lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4stro_/status/1037669284581986304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668717482700800, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 64477631, "username": "kabentes", "tweet": "@cinefilo_K @alanbordallo @rafabianck Foi, as novas pesquisas ap\u00f3s a decis\u00e3o impedindo Lula mostram Ciro. Isso foi antes de ver. Obrigada :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kabentes/status/1037668717482700800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafabianck,alanbordallo,cinefilo_K"}
{"id": 1037665707373281280, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1036058270815989763, "username": "ahpmiranda", "tweet": "@Reuters @FogodoEon So, they want passed by a image of Lula like a politican prisioner, questing the STF(supreme court) and doing part of the people take a position againist the STF here", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahpmiranda/status/1037665707373281280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FogodoEon,Reuters"}
{"id": 1037664893640552449, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 994598238, "username": "LENEGIBSON", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LENEGIBSON/status/1037664893640552449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664494829363200, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "A Marina no cen\u00e1rio sem o Lula era a op\u00e7\u00e3o progressista mais forte contra o Bolsa, por\u00e9m a esquerda deve estar muito orgulhosa da campanha de destrui\u00e7\u00e3o da figura da Marina em 2014 que influencia o gado vermelho at\u00e9 hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037664494829363200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657878121902081, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "@MarizMarcella @DanAdjuto Incr\u00edvel como a PETEZADA se identifica como PETRALHA. Pode observar, \u00e9 s\u00f3 falar de corrupto nas redes e logo aparece algu\u00e9m defendendo o Lula.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037657878121902081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanAdjuto,MarizMarcella"}
{"id": 1037655463557586944, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 474620376, "username": "BelemSjp", "tweet": "@AdrianoArgolo So @LulaOficial  vale \u00e0 pena a luta. A politica ama a trai\u00e7\u00e3o, mas odeia o traidor. O PT q o povo ama \u00e9 o do #LulaLivre.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BelemSjp/status/1037655463557586944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo,LulaOficial"}
{"id": 1037654755756126208, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 474620376, "username": "BelemSjp", "tweet": "@LulaOficial @jaqueswagner Desde 2012. O chamado mensal\u00e3o do PT e a utiliza\u00e7\u00e3o de teorias de combate ao nazismo na Alemanha foram o prototipo do judi$$iario fodendo com o pa\u00eds. Da\u00ed come\u00e7ou nosso fim enqto pa\u00eds. Triparti\u00e7ao de poderes queimada e territorio ocupado iniciado. Tchau na\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelemSjp/status/1037654755756126208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaqueswagner,LulaOficial"}
{"id": 1037654689851027457, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "Ministro \u00c9dson Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3o no caso triplex. Ministro entende que decis\u00e3o do comit\u00ea da ONU n\u00e3o tem efeitos sobre a quest\u00e3o criminal do petista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1037654689851027457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653281617661952, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 184353974, "username": "ASOUTOOLIVEIRA", "tweet": "@g1politica N\u00e3o adianta publicar pesquisa sem Lula.  N\u00e3o adianta prender Lula. Independentemente da grande m\u00eddia ignorar Lula, ele s\u00f3 cresceu. Seus votos agora s\u00e3o do #Haddad\u00c9Lula13. O golpe est\u00e1 indo pelo ralo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/ASOUTOOLIVEIRA/status/1037653281617661952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037649977173069824, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1037006240184975361, "username": "KellyGarciaS4", "tweet": "Bretas curte post em que Bolsonaro ataca Lula por estar preso  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bretas-curte-post-em-que-bolsonaro-ataca-lula-por-estar-preso/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyGarciaS4/status/1037649977173069824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037649004572618754, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 731275665421574144, "username": "RichelmyDutra", "tweet": "Fizeram voodoo pro lula k#QuintaDetremuraSDV pic.twitter.com/ZL4VLEchcG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/RichelmyDutra/status/1037649004572618754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639680127324165, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1027745766432026624, "username": "CarlosCostaMat", "tweet": "@LulaOficial @luluca_21 @dionizio_manoel @CapitaoPlaneta @lunatico_2014 \"Na ditadura as pessoas n\u00e3o votavam\" KKKKK adoro quando esses ANALFABETOS HIST\u00d3RICOS vem dar show de com\u00e9dia aqui! N\u00e3o basta serem anti-democr\u00e1ticos e odiarem a lei, tem que espalhar burrice tamb\u00e9m!", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosCostaMat/status/1037639680127324165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lunatico_2014,CapitaoPlaneta,dionizio_manoel,luluca_21,LulaOficial"}
{"id": 1037638378055983104, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Haddad se elege no primeiro turno com transfer\u00eancia de votos do Lula  http://aknoticias.blogspot.com/2018/08/haddad-se-elege-no-primeiro-turno-com.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037638378055983104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638024853692417, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1282065522, "username": "KhaydSheyd", "tweet": "Caraca negao, t\u00e1 foda pro Lula. At\u00e9 Fachin rejeitou o bagulho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KhaydSheyd/status/1037638024853692417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637262920568832, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Ministro do Supremo prop\u00f5e manter Lula solto em nome da \u201cpaz social\u201d  https://republicadecuritiba.net/2018/01/28/ministro-do-supremo-propoe-manter-lula-solto-em-nome-da-paz-social/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037637262920568832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629607711854592, "date": "2018-09-06", "time": "04:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 957315023969374208, "username": "RobsonMarone1", "tweet": "@LulaOficial @Ahmadinejad1956 A\u00ed dentro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonMarone1/status/1037629607711854592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037629005606924288, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 61788268, "username": "badgurltete", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgurltete/status/1037629005606924288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037606189473910785, "date": "2018-09-06", "time": "02:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 292030201, "username": "WendellSRibeiro", "tweet": "@RBandeirantes Eu Lula vai tomar no c\u00fa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendellSRibeiro/status/1037606189473910785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBandeirantes"}
{"id": 1037597365241303040, "date": "2018-09-06", "time": "02:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT JulioMiragaya13: O povo quer o Lula, pois quem cuida do povo \u00e9 o PT! \u00c9 13 nas urnas do DF em 2018!   https://instagram.com/p/BnWR9xSAflz\u00a0  pic.twitter.com/DGRTTFeQCq\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037597365241303040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037596959396306944, "date": "2018-09-06", "time": "02:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 61676847, "username": "victorlunacrvg", "tweet": "@Joao_Almirante Ciro t\u00e1 MUITO FELIZ com inelegibilidade do Lula, afinal, s\u00f3 assim ele tem chances de vencer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorlunacrvg/status/1037596959396306944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037554464679493632, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 68455999, "username": "nazareteddesco", "tweet": "Manuela: \u201cPrendem Lula e ele cresce nas pesquisas, ent\u00e3o tiraram a pesquisa\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nazareteddesco/status/1037554464679493632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553694743715840, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 31269924, "username": "lucaspaixao", "tweet": "@luisacrmello eu tenho certeza que se a candidatura do lula sair mesmo a ofensiva do pt com o haddad vai barrar esse animal de ir at\u00e9 pro segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspaixao/status/1037553694743715840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisacrmello"}
{"id": 1037553661398986752, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 63236916, "username": "JrDamasceno", "tweet": "Passou agora que na pesquisa Ibope, sem Lula, o candidato Bolsonaro est\u00e1 na frente e vai para o 2\u00b0 turno nas simula\u00e7\u00f5es com os outros candidatos. E agora?! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#band #jornaldanoite \u2014 assistindo Jornal da Noite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#band,#jornaldanoite", "link": "https://twitter.com/JrDamasceno/status/1037553661398986752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540678824337411, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "@jeff_theblack Tem uma fala do Lula no @AntiCast que eu acho que explica algo. Ele diz que o Ciro n\u00e3o \u00e9 humilde o suficiente pra pedir ajuda, que age como se j\u00e1 soubesse de tudo. Acho q a Katia l\u00e1 na chapa \u00e9 claramente sinal de que ele n\u00e3o tinha mais op\u00e7\u00f5es depois que o Haddad n\u00e3o quis, saca?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037540678824337411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeff_theblack,AntiCast"}
{"id": 1037539664444510209, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4100925015, "username": "camizsoares", "tweet": "sempre questionei a insist\u00eancia da Marina como candidata, mas ~lembro~ que o Lula foi t\u00e3o insistente quanto e conseguiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camizsoares/status/1037539664444510209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539549801410561, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1613878874, "username": "RonaldoSergioAC", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/bUxSpfLx_vw?a\u00a0 Advogada destr\u00f3i Lula e sua defesa no TSE:\"N\u00e3o promulgou tratado da ONU e quer se", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoSergioAC/status/1037539549801410561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037533782973272065, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "Meu vendo as pesquisas do Ibope no total. Haddad n\u00e3o ganha no poss\u00edvel segundo turno do Bozo, al\u00e9m de est\u00e1 bem atr\u00e1s nas pesquisas. O Lula mostrando cada vez mais seu plano louco, brincando com o futuro do pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1037533782973272065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532862495514624, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "Ou Lula \u00e9 muito burro ou ele est\u00e1 muito certo de que uma hora ou outra vai conseguir se candidatar. Est\u00e1 perdendo tempo nesse lenga-lenga ao inv\u00e9s de se concentrar de vez na campanha do Haddad? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037532862495514624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528595294502912, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 111722428, "username": "Drakor28", "tweet": "E o suposto her\u00f3i nacional S\u00e9rgio Moro. Voltou pra Fortaleza da Solid\u00e3o e morreu por l\u00e1? Bastou condenar o Lula que se satisfez?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Drakor28/status/1037528595294502912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525101384749056, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 275906838, "username": "sandrahostins", "tweet": "@bolsimpson @Surama4 Se vc prefere satan\u00e1s: Ent\u00e3o vc vai ter que esperar o @LulaOficial  sair da cadeia????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrahostins/status/1037525101384749056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,bolsimpson,LulaOficial"}
{"id": 1037524892290351104, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1014227330850533376, "username": "katesalust", "tweet": "@italomartinns n gosto de qm fala do meu lula\ud83d\ude21", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katesalust/status/1037524892290351104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "italomartinns"}
{"id": 1037524603567005698, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "@cardanlusi Ciro t\u00e1 crescendo gra\u00e7as a sa\u00edda do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037524603567005698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cardanlusi"}
{"id": 1037523723262275584, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 211697029, "username": "pajeandiniz", "tweet": "Resumo da pesquisa IBOPE:- est\u00e3o deixando o Ciro sonhar- Alckmin entrou na briga em uma pesquisa que pouco captou o efeito do hor\u00e1rio eleitoral- Bolsonaro come\u00e7a a botafoguear- Se Lula continuar brincando de ser candidato, Ciro come o PT com farofa e vai pro 2\u00aa turno rindo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pajeandiniz/status/1037523723262275584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523492059668481, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 340340793, "username": "bibbrito", "tweet": "Saudades de quando era o Lula na enquete, ent\u00e3o vamos com o segundo melhor  https://twitter.com/DiegoQueiroz_/status/1037088141218332673\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibbrito/status/1037523492059668481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520115154276353, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1035690154038636549, "username": "witchgianni_", "tweet": "olhei r\u00e1pido pensei que fosse o lula pistola mds  https://twitter.com/CoolComicArt/status/1037519305766723584\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/witchgianni_/status/1037520115154276353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519378974232576, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3320033493, "username": "mayrabribeiro", "tweet": "se o lula nao sair da cadeia \u00e9 ciro 2019", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayrabribeiro/status/1037519378974232576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518200546779136, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 879496078441275393, "username": "fdiegobaston", "tweet": "@noeasantos_ \u00c9 lula \u00e9 haddad \u00e9 o povo \u00e9 o brasil feliz de novo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fdiegobaston/status/1037518200546779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noeasantos_"}
{"id": 1037515078575116288, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 359894762, "username": "AlmeidaErik2003", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/K21bCY5z7Q0?aZanin\u00a0\u2026 perde feio para Dallagnol e Lula ter\u00e1 que arcar com honor\u00e1rios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlmeidaErik2003/status/1037515078575116288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037510672798638085, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 910577821747175425, "username": "WASHING87805515", "tweet": "PORTUGAL ABRA\u00c7A A CAUSA DA DIREITA DO BRASIL E LAN\u00c7A ESTE VIDEO, COMPARTILHEMEste v\u00eddeo est\u00e1 circulando em Portugal.Resumo do governo Lula. em Ananindeua, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXbCJeg6hs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=198vcsz6rkxle\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WASHING87805515/status/1037510672798638085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506066559451136, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 289176221, "username": "OliveiraKayque", "tweet": "O QUE MAIS ME INCOMODA NA ESQUERDA N\u00c3O \u00c9 NEM TANTO AS IDEOLOGIAS DOIDAS, E SIM ACREDITAR QUE LULA E DILMA NUNCA ROUBARAM NADA. ISSO QUE D\u00d3I! PRA MIM QUEM IDOLATRA BANDIDO, BANDIDO \u00c9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OliveiraKayque/status/1037506066559451136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506020749336576, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 222808945, "username": "henripinho", "tweet": "Pablo Vitar diz que n\u00e3o \u00e9 homem ; Lula diz que n\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o ; ent\u00e3o apresento meu cachorro.  pic.twitter.com/pVm20e9iAz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henripinho/status/1037506020749336576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504171870769152, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4426219223, "username": "Francis97466401", "tweet": "@VEJA Agora Lula vai concorrer as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis97466401/status/1037504171870769152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037501424677122049, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 128985219, "username": "isaaclhaes", "tweet": "@talitafernandes @jefferson_cobra Lula n\u00e3o t\u00e1 nessa pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaaclhaes/status/1037501424677122049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jefferson_cobra,talitafernandes"}
{"id": 1037499781394915328, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 31269924, "username": "lucaspaixao", "tweet": "\u201ceu sou contra o corte de verba pra pesquisa\u201d\u201clula 2018\u201d\u201cprofiss\u00e3o: artista\u201deu:  pic.twitter.com/KUAPSfP7h5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspaixao/status/1037499781394915328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494598602575872, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 28675965, "username": "glaucoalexander", "tweet": "@LulaOficial @luluca_21 #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/glaucoalexander/status/1037494598602575872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luluca_21,LulaOficial"}
{"id": 1037492294004428806, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 989589424412520450, "username": "sueteramarelo", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o famoso \"cavalo paraguaio\". Sem Lula, o dito cujo lidera o 1\u00b0 turno. Por\u00e9m, no 2\u00b0, leva traulitada de Ciro, Alckmin e Marina. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Ibope #LulaPresidente #SemLula\u00c9Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Ibope,#LulaPresidente,#SemLula\u00c9Ciro", "link": "https://twitter.com/sueteramarelo/status/1037492294004428806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
