{"id": 1038430223715508227, "date": "2018-09-08", "time": "09:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@pdevechi @Maclaund Acho desnecess\u00e1rio usarem o v\u00eddeo da facada na campanha. Acho que deveriam, no m\u00e1ximo, fazer uma cronologia f\u00e1tica do caso. E, logo ap\u00f3s, mostrar Bolosnaro bem. @MagnoMalta @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1038430223715508227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maclaund,pdevechi,MagnoMalta,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038403777370501121, "date": "2018-09-08", "time": "07:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1034954573583134721, "username": "moa582", "tweet": "@MagnoMalta @BlogDoPim Imagino que tenhas sido ridicularizado pela esquerda, acertei ? N\u00e3o esquenta eles agem assim, quando s\u00e3o desmascarados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moa582/status/1038403777370501121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,MagnoMalta"}
{"id": 1038369096868548608, "date": "2018-09-08", "time": "05:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 957315023969374208, "username": "RobsonMarone1", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro @MagnoMalta T\u00e1 na hora de come\u00e7ar a processar esses canalhas, quem lembra quando a Mariele foi assassina e ningu\u00e9m podia falar um pio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonMarone1/status/1038369096868548608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038249631082328064, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 71795739, "username": "elioenaichagas", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O PESSOAL, OLHA O QUE ESSE IDIOTA ESTA FALANDO AI, VAMOS REPASSAR AT\u00c9 CHEGAR, NAS AUTORIDADES @jairbolsonaro @MagnoMalta @BolsonaroSP @conexaopolitica @PolitzOficial pic.twitter.com/qmAAVDvzb7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elioenaichagas/status/1038249631082328064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MagnoMalta,BolsonaroSP,conexaopolitica,PolitzOficial"}
{"id": 1038234055832215552, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1341943172, "username": "gurgel_maria", "tweet": "@Andreiabarcaro Magno Malta aquele senador servo de Deus? Esse t\u00e1 mais pra servo de sat\u00e3!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gurgel_maria/status/1038234055832215552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andreiabarcaro"}
{"id": 1038208442081533952, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 49167111, "username": "FabbioRayol", "tweet": "Senador Magno Malta envia v\u00eddeo exclusivo com Bolsonaro\u00a0 https://www.youtube.com/watch?v=Ad0shN6z-1E&index=5&list=TLGGejxwXYW4NCwwNzA5MjAxOA\u00a0\u2026  https://gab.ai/FabbioRayol/posts/34430012\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabbioRayol/status/1038208442081533952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195613731639296, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 961820624539668481, "username": "ClarkeFelype", "tweet": "Postado h\u00e1 11 minutos pelo Senador Magno Malta.  pic.twitter.com/rpwsc7ZIHu", "replies": 1, "retweets": 26, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClarkeFelype/status/1038195613731639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182302025691137, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "O Magno Malta \u00e9 um grande homem de Deus e amigo do Bolsonaro. Que Deus aben\u00e7oe sempre sua vida!  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1814554195294367/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1038182302025691137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158727205945345, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368007/Fake-news-Magno-Malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-Bolsonaro-em-ato-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1038158727205945345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092744193921024, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 981659947955089408, "username": "Jadson_cr", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Deus lhe conceda a recuperacao r\u00e1pida e vit\u00f3ria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jadson_cr/status/1038092744193921024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1038072333079072768, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1037397719629877248, "username": "FelixUmbelina", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa para ligar agressor de Bolsonaro a Lula  https://www.gazetaonline.com.br/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/09/magno-malta-posta-foto-falsa-para-ligar-agressor-de-bolsonaro-a-lula-1014147307.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelixUmbelina/status/1038072333079072768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039594514767872, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "Cansado de ser achincalhado @MichelTemer  vem a p\u00fablico, atrav\u00e9s de video e manda recado para @geraldoalckmin  aquele q tem sorriso e fala mansa, treinados. Pelo poder essa turma \u00e9 capaz de mentir, matar, mandar matar, vale tudo! @MagnoMalta @Francischini_ @AcordouAcordou", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1038039594514767872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,MagnoMalta,Francischini_,AcordouAcordou"}
{"id": 1038038738314686464, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "Que vergonha @geraldoalckmin ! O Presidente @MichelTemer  vem a p\u00fablico, mostrar como vc \u00e9 mentiroso e oportunista! \u00d1 cuspa na m\u00e3o q te ajudou. Vc \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o e est\u00e1 levando pro lixo a @anaamelialemos  a quem eu um dia admirei! @MagnoMalta @AcordouAcordou @o_antagonista", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1038038738314686464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,anaamelialemos,MagnoMalta,AcordouAcordou,o_antagonista"}
{"id": 1038034509831262210, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 98533401, "username": "toninhocei", "tweet": "Magno Malta \u00e9 monstro demais!  https://twitter.com/roxmo/status/1037897058961764352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhocei/status/1038034509831262210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020739256000512, "date": "2018-09-07", "time": "06:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 59629901, "username": "Bruna_Bendelak", "tweet": "\"..em primeiro lugar vem Deus e depois a fam\u00edlia..\" Emocionante declara\u00e7\u00e3o do nosso PRESIDENTE, diretamente da UTI. V\u00eddeo completo, com ora\u00e7\u00e3o de gratid\u00e3o a Deus pelo livramento, no Canal do Magno Malta.  https://www.facebook.com/1473402591/posts/10217714336878190/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 55, "likes": 162, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruna_Bendelak/status/1038020739256000512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998736876691456, "date": "2018-09-07", "time": "04:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 979539363901202432, "username": "JamesPatricio70", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta i will be back!!!!! pic.twitter.com/nnDJAEKvfd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamesPatricio70/status/1037998736876691456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037900062389612547, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@MagnoMalta Senador, precisa acompanhar a investiga\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas que h\u00e1 um mandante. Tem um mandante!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037900062389612547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037864624819974144, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1037861317124780032, "username": "PastorGlauter", "tweet": "@MagnoMalta Vai dar tudo certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PastorGlauter/status/1037864624819974144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037849818297757697, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "Muito cuidado nessa hora! @policiafederal  Cuidado para o mandante \u00f1 apagar o arquivo ! @MagnoMalta @Francischini_ @deltanmd @JanainaDoBrasil @GeneralGirao @AcordouAcordou @GenPauloChagas @RachelSherazade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1037849818297757697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,MagnoMalta,Francischini_,deltanmd,JanainaDoBrasil,GeneralGirao,AcordouAcordou,GenPauloChagas,RachelSherazade"}
{"id": 1037847514333032448, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 90194158, "username": "_edilenepires", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta E montagem seu demente , checa antes de postar fake News pic.twitter.com/64D5EJrIQj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_edilenepires/status/1037847514333032448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037836833793683457, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 74478175, "username": "LuizBaganha", "tweet": "@radaronline @MagnoMalta Forca.\ud83d\udcaa O Mito vai sair dessa rapidinho.\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizBaganha/status/1037836833793683457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,radaronline"}
{"id": 1037825745656131585, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 961297953985040385, "username": "migueldaamanda", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta D\u00e1 logo um fim nesse canalha!Nos dois! No analfabeto e no assassino!#ForcaBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/migueldaamanda/status/1037825745656131585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037815148487090176, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 477910503, "username": "jjucpcosta", "tweet": "@SPD_33 @MagnoMalta For\u00e7a Presidente!\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjucpcosta/status/1037815148487090176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,SPD_33"}
{"id": 1037813901407252481, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 477910503, "username": "jjucpcosta", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @Pattyy_Ribeiro \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjucpcosta/status/1037813901407252481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037811454395723776, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 110016544, "username": "Pinho1Adriano", "tweet": "@MagnoMalta For\u00e7a! Deus acima de tudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pinho1Adriano/status/1037811454395723776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037727801711968256, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "@geraldoalckmin  \u00c9 um escroque! Cuspindo na m\u00e3o de quem sempre o apoiou: @MichelTemer  . Isso prova que esse candidato \u00f1 t\u00eam o menor escr\u00fapulo. Quer o poder a qualquer custo! @o_antagonista @deltanmd @Francischini_ @MagnoMalta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1037727801711968256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,o_antagonista,deltanmd,Francischini_,MagnoMalta"}
{"id": 1037718802748919808, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "@LeonardoGSaade @GFiuza_Oficial O absurdo \u00e9 a @policiafederal  permitir o preso e condenado em segunda inst\u00e2ncia, fazer campanha dentro da PF. A pr\u00f3pria PF est\u00e1 permitindo q o molusco desrespeite a Lei. @deltanmd @Francischini_ @jairbolsonaro @JanainaDoBrasil @MagnoMalta @AcordouAcordou @GeneralGirao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1037718802748919808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial,LeonardoGSaade,policiafederal,deltanmd,Francischini_,jairbolsonaro,JanainaDoBrasil,MagnoMalta,AcordouAcordou,GeneralGirao"}
{"id": 1037689998831702016, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@MagnoMalta @silva_walmensy @BolsonaroSP Sen. Magno Malta, o picol\u00e9 t\u00e1 pegando mijada do Temer! S\u00f3 vergonha o chuchu, envergonha at\u00e9 a m\u00e3e dele! \u201cEi Geraldinho para de mentir, mam\u00e3e n\u00e3o gosta, o tio Temer t\u00e1 bravo com voc\u00ea. Ele disse que que voc\u00ea era um bom menino mas agora t\u00e1 diferente depois que arrumou amigo no PCC!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037689998831702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,silva_walmensy,MagnoMalta"}
{"id": 1037642736097271809, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 19780891, "username": "flaviosmachado", "tweet": "@MagnoMalta @reinaldoazevedo O sujo falando do mal lavado. Segue o baile!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosmachado/status/1037642736097271809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,MagnoMalta"}
