{"id": 1038454883056328704, "date": "2018-09-08", "time": "10:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 327551594, "username": "ETLunaAngel", "tweet": "Brasil pra frente Marina presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ETLunaAngel/status/1038454883056328704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439886104092672, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 184424398, "username": "helicarvalho_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1-IdTJ0tSO4?aAGUINALDO\u00a0\u2026 SILVA FALA DE ANITTA, MARINA RUY BARBOSA E LU\u00cdSA SONZA |", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helicarvalho_/status/1038439886104092672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038409267345272833, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1258446493, "username": "Gabriel07748398", "tweet": "A Dilma j\u00e1 deu uma dessas na Marina. Agora foi a vez do Temer deixar seu recado para o Haddad.  https://www.facebook.com/1068380263/posts/10215622995382459/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel07748398/status/1038409267345272833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387248897642496, "date": "2018-09-08", "time": "06:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 156739855, "username": "fluisportela", "tweet": "\ud83d\ude31 Marina Silva tb sofre atentado. Acabam de Jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\" e...continua feia \ud83d\udc79  pracarai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fluisportela/status/1038387248897642496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038352600888958977, "date": "2018-09-08", "time": "04:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3610151177, "username": "estadoonline", "tweet": "Marina Ruy Barbosa diz se aceita pintar cabelo de preto para\u00a0novela  http://www.estadoonline.com.br/marina-ruy-barbosa-diz-se-aceita-pintar-cabelo-de-preto-para-novela/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/C7fCsudtFM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estadoonline/status/1038352600888958977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266436706332672, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 770039794831388673, "username": "jonhnn_", "tweet": "Pol\u00edticos como Lula e Bolsonaro que pregam divis\u00e3o e \"n\u00f3s contra eles\" atraem esse tipo de coisa. Por que ningu\u00e9m nunca atirou ou tentou esfaquear Marina, Alckmin, Amoedo e etc? Porque n\u00e3o atraem radicais como Lula e Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonhnn_/status/1038266436706332672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254425624793093, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 189545820, "username": "doldiarioonline", "tweet": "Marina Ruy Barbosa diz se aceita pintar cabelo de preto para novela   https://goo.gl/sJSQUa\u00a0 pic.twitter.com/inlA2cpZXF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1038254425624793093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253355850711040, "date": "2018-09-07", "time": "21:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 853392768969969664, "username": "montHelton", "tweet": "@BeatrizLassance @davitimista Esqueceu da Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/montHelton/status/1038253355850711040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "davitimista,BeatrizLassance"}
{"id": 1038200544089788417, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 973364157608288256, "username": "DanieliNunes11", "tweet": "@chuvasdeprata7 A Marina Ruy e o Rafael Cardoso n\u00e3o precisam n\u00e9?Obs: n\u00e3o tenho nada contra eles, inclusive gosto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanieliNunes11/status/1038200544089788417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chuvasdeprata7"}
{"id": 1038186895870767105, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 146870317, "username": "analuctenorio", "tweet": "@jesianewanziler Votei nulo no segundo turno, no primeiro votei na Marina. Mas, esse ano dificilmente tem meu voto pelo apoio ao A\u00e9cio no segundo turno da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o presidencial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuctenorio/status/1038186895870767105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jesianewanziler"}
{"id": 1038172814048669696, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 258756280, "username": "IgorPetter", "tweet": "@bchartsnet o complexo apartamento da Marina e os diamantes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorPetter/status/1038172814048669696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038139777361563648, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 432692976, "username": "WesleySpindolla", "tweet": "@skydattebayo Amo as causas ambientais da Marina por\u00e9m o cargo de presid\u00eancia requer mais do que isso, talvez futuramente ela venha a ser uma op\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, mas no momento infelizmente n\u00e3o \u00e9 :/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleySpindolla/status/1038139777361563648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skydattebayo"}
{"id": 1038136745559318535, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 221186607, "username": "artur_willen", "tweet": "Sobre a como\u00e7\u00e3o que pode gerar, eu lembro que quando o Eduardo Campos morreu a Marina (que era vice) apareceu no mesmo dia em primeiro lugar nas inten\u00e7\u00f5es de voto. Mas foi s\u00f3 esse dia. No fim ficou com o terceiro lugar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artur_willen/status/1038136745559318535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130347073069057, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 432692976, "username": "WesleySpindolla", "tweet": "Uma tomada de decis\u00e3o arriscada depois do que aconteceu com o vice de Dilma no atual governo, mas sigo um pouco mais convicto com rela\u00e7\u00e3o a Ciro Gomes. Talvez Marina Silva tenha meu voto numa futura candidatura a presid\u00eancia, quando a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estiver mais est\u00e1vel.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleySpindolla/status/1038130347073069057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129218725535744, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 432692976, "username": "WesleySpindolla", "tweet": "Diante disso apesar de preferir o vice da chapa da Marina, firmo meu posicionamento a favor do Ciro, pois creio que sua vice n\u00e3o intervir\u00e1 nas tomadas de decis\u00f5es administrativas, que \u00e9 o que importa no momento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleySpindolla/status/1038129218725535744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128161001754625, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 432692976, "username": "WesleySpindolla", "tweet": "Com a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds no momento, se faz necess\u00e1rio um pr\u00f3ximo presidente q n\u00e3o seja pol\u00edtico e sim um administrador! Marina ainda tem muito d politicagem e carece aprimorar seu ponto econ\u00f4mico, Ciro por outro lado j\u00e1 apresenta um plano econ\u00f4mico d governo mais firme e coerente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleySpindolla/status/1038128161001754625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126589035331584, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 432692976, "username": "WesleySpindolla", "tweet": "Decis\u00e3o tomada depois de muita an\u00e1lise do cen\u00e1rio atual, Marina tinha meu voto depois da escolha de Vice que a chapa do Ciro Gomes fez, como simpatizante da causa ambiental rep\u00fadio veementemente Katia Abreu por suas atitudes, por\u00e9m falta seguran\u00e7a econ\u00f4mica na chapa de Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleySpindolla/status/1038126589035331584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117853357137920, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 824340266500947968, "username": "Claudio20680501", "tweet": "@cafecomferri Cara, se o Alckmin n\u00e3o parar de atacar o Bozo, ele vai ficar abra\u00e7ado com o Boulos...Se ele ainda quiser alguma chance de segundo turno, melhor atacar a Marina e a Esquerda!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudio20680501/status/1038117853357137920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038105434383691778, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 634694832, "username": "coelhooogio", "tweet": "Vou maquiar a @isaffimbelloni agora, apostar em tons quentes... make fresh, meio nada mas que \u00e9 tudo, bem marina ruy Barbosa", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coelhooogio/status/1038105434383691778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isaffimbelloni"}
{"id": 1038102631875575809, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Marina Silva acusa Isto\u00e9 de retalia\u00e7\u00e3o  http://bit.ly/2wSWPkV\u00a0 https://www.romanews.com.br/eleicoes-2018/marina-silva-acusa-istoe-de-retaliacao/12206/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1038102631875575809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099965497753601, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1007777161103757312, "username": "Rhuanne3", "tweet": "Se o brasileiro descobriu o caso da Marina Joyce, pq o brasileiro n\u00e3o ira descobrir sobre o atentado do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rhuanne3/status/1038099965497753601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064321891393536, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "Agora com todos os atos, a hora \u00e9 cada vez mais certa apoiar o Ciro nessas elei\u00e7\u00f5es, Boulos e Marina \u00e9 gastar seu voto em v\u00e3o. Ah, mas tem a vice dele, voc\u00ea prefere isso ou entregar o Brasil ao Fascismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1038064321891393536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052945936478209, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1950307975, "username": "GhostTriggerss", "tweet": "@ramonritter Minha ordem de prefer\u00eancia desde a semana passada: Amoedo, Bolsonaro, Marina e Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GhostTriggerss/status/1038052945936478209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1038049920257851392, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 16931619, "username": "DanniloCruz", "tweet": "Aqui eu coloco meus motivos pra Marina e Eduardo Jorge serem minha primeira op\u00e7\u00e3o para presidente e n\u00e3o outros como Ciro e Haddad.  https://twitter.com/DanniloCruz/status/1038049545098280960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanniloCruz/status/1038049920257851392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049545098280960, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 16931619, "username": "DanniloCruz", "tweet": "I just published \u201cPor que votarei na Marina?\u201d  https://medium.com/p/por-que-votarei-na-marina-33c110a43c03\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanniloCruz/status/1038049545098280960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041564851908608, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 892860714813194240, "username": "gabronatx", "tweet": "saudades de ter algu\u00e9m pra se falar todo dia e quase toda horaeu sou a m\u00fasica \"happy\" da marina todinha puta merda eu percebi que pra ser feliz talvez eu precise de um pouco de companhia\u2026 ent\u00e3o agora vc sabe, vc sabe tudo, que eu estou desesperadamente sozinho porraaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabronatx/status/1038041564851908608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007681498398720, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@fabioathuglife @_fIavio_ Marina Silva antes foi visitar o Museu Nacional e as pessoas come\u00e7aram a comemorar! Apoio \u00e0 candidata? N\u00e3o, confundiram ela com uma das pe\u00e7as do museu, da se\u00e7\u00e3o Egito!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038007681498398720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_,fabioathuglife"}
{"id": 1037901998723620867, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 505877252, "username": "Laricunhas2", "tweet": "Queria muito ter ido pro Marina Bay ou biruta hoje \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laricunhas2/status/1037901998723620867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900050926579712, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 953880877, "username": "Menino_Assis", "tweet": "@MarinaSilva Era tudo mentira dele, Marina! Foca na campanha, meu anjo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Menino_Assis/status/1037900050926579712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037892548025638912, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3207782852, "username": "CavaloZueiroCR", "tweet": "Nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus colegas do twitter, que entendem tudo de pol\u00edtica ...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CavaloZueiroCR/status/1037892548025638912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887311361568768, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 74521104, "username": "DyogoSouza", "tweet": "Segue corrida presidencial ap\u00f3s \u00faltimos acontecimentos.Faca - 30%Bolsonaro - 26%Doido da faca - 18%Marina - 12%Ciro - 12%Alckmin - 9%\u00c1lvaro - 3%Amoedo - 3%Meirelles - 2%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyogoSouza/status/1037887311361568768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861565557616641, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 226241711, "username": "renan_navarro", "tweet": "Pense em uma vibe, e uma festa linda\ud83d\ude0e. Vem conferir nossa estrutura amanh\u00e3! Vem pro pagodedomirage na marinabaybelem\ud83c\udf04! Inf: 98143.2442 whatsapp \ud83d\udcde. em Marina Bay Bel\u00e9m  https://www.instagram.com/p/BnZ6mhagDEx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1sapfq3uimphz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renan_navarro/status/1037861565557616641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856548016545792, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 929362503301255168, "username": "victorialeal_", "tweet": "@BeatrizLassance \u00e9guaa eu marina e ricardo vamos pro laranja, qm vai pro ouri\u00e7o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorialeal_/status/1037856548016545792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BeatrizLassance"}
{"id": 1037854192839413760, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "MARINA SILVA NO JNOferecimento: Trigo Rosa Branca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037854192839413760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839772272742400, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "E o que dizer sobre isso @MarinaSilva @redesustentavel ?? #VergonhaAlheia E se diz \"nova pol\u00edtica\". Vamos rir da Marina.  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037745143653310464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VergonhaAlheia", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037839772272742400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,redesustentavel"}
{"id": 1037834653380567048, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 724838892, "username": "Sergiio17", "tweet": "participando de Aloha 06/09 Marina Bay Vesp feriado em Marina Bay Bel\u00e9m  https://www.facebook.com/100001744973363/posts/1874941799240634/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergiio17/status/1037834653380567048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830739130241026, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1656754496, "username": "Th_Gomes01", "tweet": "A\u00ed os caras falam que precisa melhorar a seguran\u00e7a dos candidatos, me diz quem que vai querer esfaquear a Marina Silva? O Ciro? Esfaquearam o cara que pregava viol\u00eancia, minha opini\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Th_Gomes01/status/1037830739130241026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830327639699457, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 95286302, "username": "pethousebelem", "tweet": "Tem coisas que nascem com a gente n\u00e3o \u00e9? A paix\u00e3o da Marina por animais \u00e9 um desses exemplos. Ela cresceu aqui, na nossa Casinha, rodeada por muitos pets e aprendeu no dia a dia com os pais, a felicidade que existe em levar sa\u00fade e bem estar pra...  https://www.facebook.com/pethousebelem/videos/1863808083656258/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pethousebelem/status/1037830327639699457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813994776612864, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 970430294552666117, "username": "SafadoBelem", "tweet": "@MarinaSilva ontem aqui em Bel\u00e9m, claro que n\u00e3o ia perder essa oportunidade de ver de perto minha candidata, professora batalhadora, mulher de verdade, foi massa conhece-la. Vote Marina! Vote 18! #MarinaPresidente #Marina18 pic.twitter.com/JojjZimxml", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinaPresidente,#Marina18", "link": "https://twitter.com/SafadoBelem/status/1037813994776612864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037812300743360518, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 461228228, "username": "pedrogiraos", "tweet": "eu s\u00f3 queria marina presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrogiraos/status/1037812300743360518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811222568214528, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 970741028734021632, "username": "Rosevlle", "tweet": "@hayleydetails Eu tbm penso na Marina, mas n\u00e3o sei em quem votar, nem quando o lula tava na disputada eu j\u00e1 tava sem op\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosevlle/status/1037811222568214528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hayleydetails"}
{"id": 1037807069397745664, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 63750508, "username": "MeioMalCriado", "tweet": "U\u00e9 gente, Eduardo Campos morreu e ningu\u00e9m elegeu a sua vice Marina. Pq c\u00eas acham que elegeriam Bolsonaro? Ningu\u00e9m aqui vota por pena n\u00e3o fi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeioMalCriado/status/1037807069397745664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806118083469319, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 60678981, "username": "swtrocknroller", "tweet": "@Marish_ @_CarlosLz Alckmin, marina ou bozo, tudo eles gostam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/swtrocknroller/status/1037806118083469319", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_CarlosLz,Marish_"}
{"id": 1037804225059856384, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2946539627, "username": "nathycrf_", "tweet": "@pacifyevan @LordScamander tomara que a marina seja a Ally.. mulheres no poder sempre HWOFJDODKDKDKDKD", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathycrf_/status/1037804225059856384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LordScamander,pacifyevan"}
{"id": 1037799547081289728, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 45871591, "username": "furtadofelipe_", "tweet": "@sexylikeallama Olha acho q ngm vai mudar d ideia pq ele sofreu um atentado.  Se fosse Marina ou Ciro talvez. Mas a rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 gigantesca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furtadofelipe_/status/1037799547081289728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sexylikeallama"}
{"id": 1037789937368788998, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 371887367, "username": "ALIENIETZSCHE", "tweet": "Nova pesquisa ibope:Faca: 58%Bolsonaro: 13%Ciro: 11%Marina: 9%Outros: 9%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALIENIETZSCHE/status/1037789937368788998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789415748390917, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 96443116, "username": "thaisnmaia", "tweet": "@BeatrizLassance Olhaaa talvez marina bay ou biruta hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisnmaia/status/1037789415748390917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BeatrizLassance"}
{"id": 1037787552906924032, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1014506564328321024, "username": "panelaindie", "tweet": "quem tem que ganhar essa elei\u00e7\u00e3o eh a marina. parem de deixar o mundo da pol\u00edtica na m\u00e3o de homens brancos de meia idade,,, nenhum deles precisou se provar ao longo da vida pra chegar onde est\u00e1, AGORA PERGUNTA PRA ELA SE ELA N\u00c3O TEVE QUE FAZER ISSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panelaindie/status/1037787552906924032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787042753773569, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 83290842, "username": "Alanna_Navarro", "tweet": "Pois \u00e9, um dia ap\u00f3s sair a pesquisa indicando o alto \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o e que ele perderia, num eventual 2\u00ba turno, para Ciro, Marina e Alckmin, isso vem e acontece com o Bozo. Soa muito, muito estranho.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alanna_Navarro/status/1037787042753773569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784356901867521, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4377714316, "username": "layschuyler", "tweet": "muita coincidencia o bonoro ser \u201c\u201d\u201d\u201desfaqueado\u201d\u201d\u201d\u201d\u201d\u201d no dia que sai a noticia que ele perde pro ciro e pra marinaGOLPISTA!!!!!!!!!!  pic.twitter.com/7bikWt0FPk", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/layschuyler/status/1037784356901867521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784045684498437, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 443614175, "username": "gonzaleznohan", "tweet": "URGENTE: Ciro Gomes e Marina Silva acabam de marcar duelo de espadas at\u00e9 a morte, confira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonzaleznohan/status/1037784045684498437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773519785025538, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@euclarice @joaobramili @Vidaaaaal @RafaOli10650948 @laiomattos O problema \u00e9: deixar Haddad ir pro segundo turno e ele perder pro bozo (n feche os olhos pro anti pestismo e outras coisas mais) e/ou deixar Marina ou Alckimin irem pro segundo turno com bozo, eles podem ganhar mas que merda esses governos seriam. #Ciro12 #CiroNoSegundoTurno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037773519785025538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laiomattos,RafaOli10650948,Vidaaaaal,joaobramili,euclarice"}
{"id": 1037772721596379138, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 172510901, "username": "rica_lord", "tweet": "Por mim fazia um triunvirato Eduardo Jorge Marina e ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rica_lord/status/1037772721596379138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755990031179778, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 150813823, "username": "iwantbyourcandy", "tweet": "At\u00e9 a Marina\ud83d\ude02  https://twitter.com/pagalanxe/status/1037481413371736065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iwantbyourcandy/status/1037755990031179778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747315119980545, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 228342175, "username": "rsrmnho", "tweet": "eu nunca vou perdoar marina por abandonar o and the diamonds ela n\u00e3o tinha esse direito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsrmnho/status/1037747315119980545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746010984988674, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1028736541198348292, "username": "castilhojac", "tweet": "@fritinhadasilva Precisamos de um nome pro fandom de Marina Feij\u00f3o", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castilhojac/status/1037746010984988674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fritinhadasilva"}
{"id": 1037742261164023812, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 523789993, "username": "gabrielbandeir_", "tweet": "A Marina tava em Bel\u00e9m ontem?????????????????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbandeir_/status/1037742261164023812", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741047395364864, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@euclarice @oliverti_ @silviabttgr @CiraodoCerrado @brunoskywalker2 Ela falou que acordou sentindo vontade de votar no Ciro e n\u00e3o na Marina #CiroPresidente12", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037741047395364864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunoskywalker2,CiraodoCerrado,silviabttgr,oliverti_,euclarice"}
{"id": 1037740810677182469, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 195130210, "username": "Renoncius", "tweet": "@RobertoSegundo @adriellycosta Se isentar, como a Marina fez, tamb\u00e9m era uma op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renoncius/status/1037740810677182469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adriellycosta,RobertoSegundo"}
{"id": 1037740282530459648, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3440123057, "username": "renatorocha2031", "tweet": "@EstadaoPolitica Essa Marina \u00e9 caf\u00e9 com leite composto... Muito fraco e o outro l\u00e1 \u00e9 sopa de pedra. Nem engrossa caldo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatorocha2031/status/1037740282530459648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037737807681388547, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 313297527, "username": "adejatene", "tweet": "@karienstephanie Todas as vezes q Marina come\u00e7a a cantilena, lembro de \"tocando em frente...\"Ando devagar pq ja tibe pressa...\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adejatene/status/1037737807681388547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karienstephanie"}
{"id": 1037736997211787267, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 22708389, "username": "RobertoSegundo", "tweet": "Em tempo: grandes bostas a K\u00e1tia Abreu tamb\u00e9m, mas pra votar na Marina s\u00f3 tendo um excelente motivo pra passar a camada de demagogia e apatia da candidata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoSegundo/status/1037736997211787267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731802184605696, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Veja os bastidores da visita de Marina Silva ao portal Roma News  https://buff.ly/2M6KZZv\u00a0 pic.twitter.com/9zAJNF4Ous", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037731802184605696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722938265485313, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 58089752, "username": "victorogerio", "tweet": "Vou votar na Marina, mas se o Ciro ganhar, estou satisfeito.  https://twitter.com/vera/status/1037382121806016517\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorogerio/status/1037722938265485313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720993056342019, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 83034517, "username": "hannamacedo", "tweet": "Voc\u00eas j\u00e1 viram um filme chamado \"Especialista em crise\"? Pois eu acho que o Ciro passaria a Marina f\u00e1cil se ele perdesse o controle e chamasse o Bolsonaro pro soco kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hannamacedo/status/1037720993056342019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708973598760960, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 180939408, "username": "tgsousa_", "tweet": "Fanbase da Marina sendo lacradora \u00e9 algo que n\u00e3o tem cabimento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tgsousa_/status/1037708973598760960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705037403893761, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 87861364, "username": "brunafalesi", "tweet": "@hannabentesb Hanna, zerei foi a vida quando Marina Ruy Barbosa me respondeu. Pensei \u201ccrl eu seria muito nojenta se fosse ela\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunafalesi/status/1037705037403893761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hannabentesb"}
{"id": 1037704001066868736, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 75811364, "username": "paulocrustie", "tweet": "@revivaljunior Mas mano, n\u00e3o \u00e9 menosprezando, mas o bolso chegou no teto m\u00e1ximo dele. N\u00e3o cresce mais que isso e tende a cair. Ciro e Marina o segundo turno pelas minhas proje\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocrustie/status/1037704001066868736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037697093031342080, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "@_Chatinha Que vontade de votar na Marina depois desse argumentoComo t\u00e1 a sa\u00fade dela? -qqqqqqq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037697093031342080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Chatinha"}
{"id": 1037696584190976004, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Votar no Boulos eu at\u00e9 ficaria tentada, se o cara estivesse no mesmo patamar de Marina e Ciro, mas n\u00e3o est\u00e1, soooooooo  pic.twitter.com/xqlGemdaFu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037696584190976004", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694501685321728, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 130862021, "username": "Piteira", "tweet": "NO DIA DA AMAZ\u00d4NIA, MARINA EM BEL\u00c9MOntem, 5 de setembro, Bel\u00e9m recebeu a ilustre visita de Marina Silva, candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. E a agita\u00e7\u00e3o foi grande na Pra\u00e7a da\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYurbNHJ1M/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=l5k0r4niz3ru\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Piteira/status/1037694501685321728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693892081147904, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 245605649, "username": "jesanedias", "tweet": "\ud83d\udcf7: victoria.braga_ em Insano Marina Club  https://www.instagram.com/p/BnYuZwSALUZoqBQMCkNwnVn7zppN6WBstAa3Kw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=w37cfwd27k8q\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesanedias/status/1037693892081147904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693734446481409, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 724838892, "username": "Sergiio17", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto, Marina 12%, Ciro 12% e Alckmin 9%  https://glo.bo/2wLYMyU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergiio17/status/1037693734446481409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692517209321472, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026Parab\u00e9ns, PT. Por conta da burrice magistral e da gan\u00e2ncia de voc\u00eas, corremos risco de ter um asno como presidente \ud83d\udc4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037692517209321472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689487189598209, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 130862021, "username": "Piteira", "tweet": "NO DIA DA AMAZ\u00d4NIA, MARINA EM BEL\u00c9MOntem, 5 de setembro, Bel\u00e9m recebeu a ilustre visita de Marina Silva, candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. E a agita\u00e7\u00e3o foi grande na Pra\u00e7a da Rep\u00fablica.A visita foi articulada...  https://www.facebook.com/jmpiteira/posts/10212281784615214\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Piteira/status/1037689487189598209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687435830992896, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@BlogDoPim @dilmarmcz1 @direitabr2018 Pode pesquisar na igreja. Marina n\u00e3o tem 10 % de eleitores que votam nela, nem onde congrega. Se congrega! Afinal, agora me bateu uma d\u00favida,...Onde a Marina congrega? T\u00e1 lan\u00e7ado o desafio: \u201cOnde a Marina congrega?\u201d Se perguntar pra ela vai responder provavelmente num plebiscito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037687435830992896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direitabr2018,dilmarmcz1,BlogDoPim"}
{"id": 1037680206243356674, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "@llllllorena eu vou votar no Ciro tambem, mas acho uma puta sacanagem o que fizeram com a Marina ainda no primeiro turno da elei\u00e7\u00e3o de 2014", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037680206243356674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "llllllorena"}
{"id": 1037679577504591878, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 61198224, "username": "FabioXavier5", "tweet": "Meu voto \u00e9 do @Haddad_Fernando ,mas se pr\u00f3ximo das elei\u00e7\u00f5es o Ciro tiver melhor posicionado vou nele, n\u00e3o podemos correr o risco de ir Bolsonaro e Marina pro Segundo Turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioXavier5/status/1037679577504591878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037677949263208453, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@Mestredestra1 Marina n\u00e3o fa\u00e7a como o Alckmin, sempre diga a verdade! Pare com esta hist\u00f3ria de fazer plebiscito pra tudo, da a impress\u00e3o de que voc\u00ea \u00e9 uma despreparada, que n\u00e3o sabe de nada. Ei Marina seja aut\u00eantica p\u00earo Alckmin o recado \u00e9 #geraldofalaverdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#geraldofalaverdade", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037677949263208453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1"}
{"id": 1037676859608256512, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "\"Fiz quest\u00e3o de estar aqui, no dia da Amaz\u00f4nia. O Norte n\u00e3o \u00e9 um problema \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o\", diz Marina Silva  https://buff.ly/2CqsyPF\u00a0 pic.twitter.com/BVpaGydOmv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037676859608256512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674323337654272, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4083502822, "username": "Liberal_Noticia", "tweet": "No Dia da Amaz\u00f4nia, Marina defende demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas e 'desmatamento zero'  http://dlvr.it/QjJdFz\u00a0 pic.twitter.com/Cciy6IBAOv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liberal_Noticia/status/1037674323337654272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674303922176000, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 382462947, "username": "TweetBelem", "tweet": "No Dia da Amaz\u00f4nia, Marina defende demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas e 'desmatamento zero'  http://dlvr.it/QjJdDc\u00a0 pic.twitter.com/eG3ZTxh9hd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TweetBelem/status/1037674303922176000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664494829363200, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "A Marina no cen\u00e1rio sem o Lula era a op\u00e7\u00e3o progressista mais forte contra o Bolsa, por\u00e9m a esquerda deve estar muito orgulhosa da campanha de destrui\u00e7\u00e3o da figura da Marina em 2014 que influencia o gado vermelho at\u00e9 hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037664494829363200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653998852104193, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 904822550114521088, "username": "alanvale62", "tweet": "\"Ciro e Marina\"  pic.twitter.com/BAqeAYiHBQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanvale62/status/1037653998852104193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652239773573120, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 904822550114521088, "username": "alanvale62", "tweet": "\"Marina e Alckmin\"  pic.twitter.com/HOKYaHivJO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanvale62/status/1037652239773573120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640565003878400, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4049610621, "username": "homewrekng", "tweet": "vou ouvir marina todos os dias ate sair o \u00e1lbum novo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/homewrekng/status/1037640565003878400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629005606924288, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 61788268, "username": "badgurltete", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgurltete/status/1037629005606924288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037575196314624001, "date": "2018-09-06", "time": "00:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 47659175, "username": "SR_EVIL", "tweet": "@dyhegoferreira @BelemNoticiass Eu fico muito feliz pelo fato de a marina subir mais que o haddad nas pesquisas. Nao precisa mostrar o titulo de eleitor pra dar opiniao ao ibope entao mt provavelmenre as inten\u00e7\u00f5es reais de voto so bozo sao bem menores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SR_EVIL/status/1037575196314624001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BelemNoticiass,dyhegoferreira"}
{"id": 1037572732614049792, "date": "2018-09-06", "time": "00:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1029523613718913024, "username": "vrando_", "tweet": "Eu amo o Ciro, mas vou de Marina nessas elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrando_/status/1037572732614049792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037568616445759488, "date": "2018-09-06", "time": "00:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 153230720, "username": "lucasryaan", "tweet": "Queria votar no Boulos, mas ele n\u00e3o tem inten\u00e7\u00e3o de votos suficiente pra chegar no segundo turno, ou Haddad desbanca, ou Marina ou Ciro vai ter meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasryaan/status/1037568616445759488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549321078693888, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 71347250, "username": "Alemao_Vanzeler", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% -  http://blogbelem.alvopesquisa.com.br/?p=5300\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alemao_Vanzeler/status/1037549321078693888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543059121233921, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "@jeff_theblack Eu acho importante o Boulos ser representado nessas elei\u00e7\u00f5es pra ganhar for\u00e7a nas pr\u00f3ximas. Acredito muito nele, de verdade. Nesse sentido, eu n\u00e3o acho que a Marina ou o Ciro tem capacidade de fazer essa frente tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037543059121233921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeff_theblack"}
{"id": 1037541324914864128, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "@jeff_theblack A Marina \u00e9 uma das minhas decep\u00e7\u00f5es de vida, cara. Ela j\u00e1 foi minha op\u00e7\u00e3o um dia, at\u00e9 que apoiou o A\u00e9cio. Isso eu n\u00e3o vou esquecer nunca.O PT vai acabar levando meu voto no 2o turno. Mas agora eu t\u00f4 99% decidida no Boulos", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037541324914864128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeff_theblack"}
{"id": 1037539664444510209, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4100925015, "username": "camizsoares", "tweet": "sempre questionei a insist\u00eancia da Marina como candidata, mas ~lembro~ que o Lula foi t\u00e3o insistente quanto e conseguiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camizsoares/status/1037539664444510209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532517061013504, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3024883859, "username": "jailton_pires", "tweet": "Marina e Ciro empatados! Quer desempatar olhe os vices! Afinal o teme \u00e9 o exemplo do que pode acontece se n\u00e3o votarmos de forma correta! Marina e Eduardo Jorge melhor dupla! 1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc9b\u2705", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailton_pires/status/1037532517061013504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530155114266624, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 249816092, "username": "rbarros33", "tweet": "@saviopr Teve do Ciro segunda e da Marina ontem na uol, t\u00e1 no YouTube", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbarros33/status/1037530155114266624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saviopr"}
{"id": 1037526681332920323, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "O Alckmin \u00e9 \u00e1gua com salsicha, a Marina Silva tamb\u00e9m, Haddad tamb\u00e9m. S\u00e9rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1037526681332920323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525827464912896, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 118907707, "username": "romerosimone", "tweet": "Eduardo Jorge \u00e9 bom demais pra ser vice da Marina.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romerosimone/status/1037525827464912896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521597693915136, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 74616306, "username": "RamonVGomes", "tweet": "@plummacorecha Ahh, mana. Normal. Mas parece q tem um papo que a Marina tava aqui hoje.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamonVGomes/status/1037521597693915136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "plummacorecha"}
{"id": 1037520564439711744, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 53804847, "username": "brendamoreira_", "tweet": "ou Ciro ou Marina, \u00e9 isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendamoreira_/status/1037520564439711744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518669029548032, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1242960781, "username": "Aphonso_brito", "tweet": "Marina Silva veio no museu Em\u00edlio Goeldi ,n\u00e3o sei como deixaram a tartaruga ir embora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aphonso_brito/status/1037518669029548032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518173145391104, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2267129729, "username": "FlaviaGarcs", "tweet": "Falta uma madrugada que reuna todas as tribos como foi por causa da Marina Joyce", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaviaGarcs/status/1037518173145391104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517298653908992, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3024883859, "username": "jailton_pires", "tweet": "Dupla perfeita Edu e Marina SENSATOS DEMAIS #DudunaGloboNews pic.twitter.com/emvgk06TwI", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DudunaGloboNews", "link": "https://twitter.com/jailton_pires/status/1037517298653908992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514781157142528, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 189545820, "username": "doldiarioonline", "tweet": "Marina Silva passa o dia em Bel\u00e9m e visita museu Em\u00edlio Goeldi   https://goo.gl/KHxKYx\u00a0 pic.twitter.com/T0Ikgx177d", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1037514781157142528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514689788473345, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 35863360, "username": "diariodopara", "tweet": "Marina Silva passa o dia em Bel\u00e9m e visita museu Em\u00edlio Goeldi   https://goo.gl/KHxKYx\u00a0 pic.twitter.com/nyqSRGIDpw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodopara/status/1037514689788473345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510149240496128, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 124305448, "username": "karienstephanie", "tweet": "Me cansa ver Marina Silva falando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 parece sofrida", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karienstephanie/status/1037510149240496128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506015422566402, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 573239145, "username": "agent_j4722", "tweet": "@QuebrandoOTabu @vitoruces marina vs ciro seria o meu sonho ideal, chutar esse pau no cu logo no 1\u00b0 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agent_j4722/status/1037506015422566402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitoruces,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037499605880061952, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2924565458, "username": "isasbeles", "tweet": "sera se a Marina se elege esse ano", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isasbeles/status/1037499605880061952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495161125842950, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://bit.ly/2NhYnyo\u00a0 https://www.romanews.com.br/eleicoes-2018/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9/12027/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037495161125842950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494324282449921, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Confira como foi a entrevista de Marina Silva ao Portal Roma News  http://bit.ly/2CznHMn\u00a0 https://www.romanews.com.br/eleicoes-2018/marina-silva-e-entrevistada-de-hoje-no-portal-roma-news/12024/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037494324282449921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493958727872512, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1950307975, "username": "GhostTriggerss", "tweet": "@RodCunha Eventual governo de Amoedo, Alckmin, Marina ou Bolsonaro, n\u00e3o ne deixa apreensivo, j\u00e1 o resto....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GhostTriggerss/status/1037493958727872512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodCunha"}
{"id": 1037493833011998720, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 49791786, "username": "dosbraga", "tweet": "Marina, a candidata, \u00e9 bissexta, n\u00e9? Fisiologista, tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dosbraga/status/1037493833011998720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492294004428806, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 989589424412520450, "username": "sueteramarelo", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o famoso \"cavalo paraguaio\". Sem Lula, o dito cujo lidera o 1\u00b0 turno. Por\u00e9m, no 2\u00b0, leva traulitada de Ciro, Alckmin e Marina. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Ibope #LulaPresidente #SemLula\u00c9Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Ibope,#LulaPresidente,#SemLula\u00c9Ciro", "link": "https://twitter.com/sueteramarelo/status/1037492294004428806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
