{"id": 1038412936916725761, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 286795821, "username": "WagnerWilliam12", "tweet": "Sabe quantos atentados a @MarinaSilva, #Meirelles, #Ciro e #AlvaroDias v\u00e3o sofrer?Nenhum!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Meirelles,#Ciro,#AlvaroDias", "link": "https://twitter.com/WagnerWilliam12/status/1038412936916725761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038387248897642496, "date": "2018-09-08", "time": "06:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 156739855, "username": "fluisportela", "tweet": "\ud83d\ude31 Marina Silva tb sofre atentado. Acabam de Jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\" e...continua feia \ud83d\udc79  pracarai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fluisportela/status/1038387248897642496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253580447375361, "date": "2018-09-07", "time": "21:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 952556555383332864, "username": "ConservdoNorte", "tweet": "@ConfrariaViril a @MarinaSilva  vai ficar sabendo dos seus crimes ambientais contra nossos bichinhos da floresta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservdoNorte/status/1038253580447375361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConfrariaViril,MarinaSilva"}
{"id": 1038185587558281217, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 64229961, "username": "rafabendelaque", "tweet": "@MarinaSilva @tvesries @swiftssnaja @peixonhenta @Jaoisnow @Thiago_xtsgx @GuidoSanick @luizbritordrgs @Ricardo_jjb Esses malucos repetem as mesmas coisas porque foram, digamos, programados para isso. S\u00e3o contas rob\u00f4s. N\u00e3o percamos nosso precioso tempo com isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafabendelaque/status/1038185587558281217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricardo_jjb,luizbritordrgs,GuidoSanick,Thiago_xtsgx,Jaoisnow,peixonhenta,swiftssnaja,tvesries,MarinaSilva"}
{"id": 1038130347073069057, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 432692976, "username": "WesleySpindolla", "tweet": "Uma tomada de decis\u00e3o arriscada depois do que aconteceu com o vice de Dilma no atual governo, mas sigo um pouco mais convicto com rela\u00e7\u00e3o a Ciro Gomes. Talvez Marina Silva tenha meu voto numa futura candidatura a presid\u00eancia, quando a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estiver mais est\u00e1vel.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleySpindolla/status/1038130347073069057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102631875575809, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Marina Silva acusa Isto\u00e9 de retalia\u00e7\u00e3o  http://bit.ly/2wSWPkV\u00a0 https://www.romanews.com.br/eleicoes-2018/marina-silva-acusa-istoe-de-retaliacao/12206/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1038102631875575809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028755736965120, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 84891726, "username": "finalizad0r", "tweet": "@MarinaSilva E quem foi que disse que minha fam\u00edlia \u00e9 responsabilidade do estado? Desse estado que mata lentamente e em muitos casos, bem r\u00e1pido. Minha fam\u00edlia \u00e9 responsabilidade minha sim, prote\u00e7\u00e3o, provis\u00e3o e tudo mais. Melhore seus argumentos candidata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/finalizad0r/status/1038028755736965120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038007681498398720, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@fabioathuglife @_fIavio_ Marina Silva antes foi visitar o Museu Nacional e as pessoas come\u00e7aram a comemorar! Apoio \u00e0 candidata? N\u00e3o, confundiram ela com uma das pe\u00e7as do museu, da se\u00e7\u00e3o Egito!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038007681498398720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_,fabioathuglife"}
{"id": 1037902523414315008, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 953880877, "username": "Menino_Assis", "tweet": "@MarinaSilva @jaquvline Eu sei, more. Tudo faz parte da campanha, por\u00e9m ele gosta de ser o centro das aten\u00e7\u00f5es..m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Menino_Assis/status/1037902523414315008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaquvline,MarinaSilva"}
{"id": 1037900050926579712, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 953880877, "username": "Menino_Assis", "tweet": "@MarinaSilva Era tudo mentira dele, Marina! Foca na campanha, meu anjo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Menino_Assis/status/1037900050926579712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037899600210944002, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 329249898, "username": "RuanGuimar", "tweet": "@MarinaSilva \ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuanGuimar/status/1037899600210944002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037854192839413760, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "MARINA SILVA NO JNOferecimento: Trigo Rosa Branca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037854192839413760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839772272742400, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "E o que dizer sobre isso @MarinaSilva @redesustentavel ?? #VergonhaAlheia E se diz \"nova pol\u00edtica\". Vamos rir da Marina. https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037745143653310464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VergonhaAlheia", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037839772272742400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,redesustentavel"}
{"id": 1037830739130241026, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1656754496, "username": "Th_Gomes01", "tweet": "A\u00ed os caras falam que precisa melhorar a seguran\u00e7a dos candidatos, me diz quem que vai querer esfaquear a Marina Silva? O Ciro? Esfaquearam o cara que pregava viol\u00eancia, minha opini\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Th_Gomes01/status/1037830739130241026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813994776612864, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 970430294552666117, "username": "SafadoBelem", "tweet": "@MarinaSilva ontem aqui em Bel\u00e9m, claro que n\u00e3o ia perder essa oportunidade de ver de perto minha candidata, professora batalhadora, mulher de verdade, foi massa conhece-la. Vote Marina! Vote 18! #MarinaPresidente #Marina18 pic.twitter.com/JojjZimxml", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinaPresidente,#Marina18", "link": "https://twitter.com/SafadoBelem/status/1037813994776612864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037798236541673472, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 197170037, "username": "leonam4K", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @claudiocastro78 cara por enquanto s\u00e3o suposi\u00e7\u00f5es mas quando quizeram matar o Kennedy meteram uma bala na cabe\u00e7a dele, o cara da uma facada no bolsonaro e por coincidencia  tem foto de LulaLivre no FB do sujeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonam4K/status/1037798236541673472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiocastro78,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037796307090456577, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 197170037, "username": "leonam4K", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @claudiocastro78 @Victor80An muito conveniente nao acha?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonam4K/status/1037796307090456577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Victor80An,claudiocastro78,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037784045684498437, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 443614175, "username": "gonzaleznohan", "tweet": "URGENTE: Ciro Gomes e Marina Silva acabam de marcar duelo de espadas at\u00e9 a morte, confira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonzaleznohan/status/1037784045684498437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752396393455616, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 959642315366240256, "username": "Paulo_Raphael_", "tweet": "Acho q a @MarinaSilva \u00f1 tem coragem suficiente de falar umas verdades sobre o \"companheiro @cirogomes\" e nem sobre sua vice @KatiaAbreu pq no final se ela for para o 2 turno vai querer o apoio dele.Apenas nessas horas sinto falta da @lucianagenro que enfrentava a tod@s no debate. pic.twitter.com/8kldO5cxNG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Raphael_/status/1037752396393455616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,cirogomes,KatiaAbreu,lucianagenro"}
{"id": 1037731802184605696, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Veja os bastidores da visita de Marina Silva ao portal Roma News  https://buff.ly/2M6KZZv\u00a0 pic.twitter.com/9zAJNF4Ous", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037731802184605696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730947104493569, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 236977476, "username": "OpsPaulo", "tweet": "Temer e Alckmin  na narra\u00e7\u00e3o de @cirogomes # @MichelTemer \ud83d\ude31 @geraldoalckmin \ud83e\udd23 @LulaOficial # @MarinaSilva \ud83d\ude1d #OndeTudoCome\u00e7ou pic.twitter.com/zJLXxHueEF", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#OndeTudoCome\u00e7ou", "link": "https://twitter.com/OpsPaulo/status/1037730947104493569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MichelTemer,geraldoalckmin,LulaOficial,MarinaSilva"}
{"id": 1037694501685321728, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 130862021, "username": "Piteira", "tweet": "NO DIA DA AMAZ\u00d4NIA, MARINA EM BEL\u00c9MOntem, 5 de setembro, Bel\u00e9m recebeu a ilustre visita de Marina Silva, candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. E a agita\u00e7\u00e3o foi grande na Pra\u00e7a da\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYurbNHJ1M/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=l5k0r4niz3ru\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Piteira/status/1037694501685321728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689487189598209, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 130862021, "username": "Piteira", "tweet": "NO DIA DA AMAZ\u00d4NIA, MARINA EM BEL\u00c9MOntem, 5 de setembro, Bel\u00e9m recebeu a ilustre visita de Marina Silva, candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. E a agita\u00e7\u00e3o foi grande na Pra\u00e7a da Rep\u00fablica.A visita foi articulada...  https://www.facebook.com/jmpiteira/posts/10212281784615214\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Piteira/status/1037689487189598209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688246745096192, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 83960375, "username": "daniellimag", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @NaoTemARR0BA relendo o meu tweet, percebi que eu s\u00f3 quero que ele mande o v\u00eddeo mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellimag/status/1037688246745096192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoTemARR0BA,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037683753643073536, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2584114693, "username": "UchoaJoe", "tweet": "Eu at\u00e9 tava indeciso. Mas vou dar esse voto de confian\u00e7a na @MarinaSilva \ud83d\ude07  pic.twitter.com/N9R7yjBVPB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UchoaJoe/status/1037683753643073536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037676859608256512, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "\"Fiz quest\u00e3o de estar aqui, no dia da Amaz\u00f4nia. O Norte n\u00e3o \u00e9 um problema \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o\", diz Marina Silva  https://buff.ly/2CqsyPF\u00a0 pic.twitter.com/BVpaGydOmv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037676859608256512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662656663105536, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "Desespero total do @STF_oficial Surto psic\u00f3tico do @cirogomes Desmaio de @MarinaSilva Rasga rabo do @Haddad_Fernando Picol\u00e9 derretendo do @geraldoalckmin Quem de vcs se equipara a @jairbolsonaro ? pic.twitter.com/gZQxuWw08O", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037662656663105536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037582856846036992, "date": "2018-09-06", "time": "01:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2761456541, "username": "raphael_samir93", "tweet": " https://www.hojeemdia.com.br/primeiro-plano/kalil-declara-apoio-a-ciro-que-dispara-momento-mais-feliz-desta-campanha-1.653450\u00a0\u2026O apoio de @alexandrekalil  (prefeito de BH) ao @cirogomes  no mesmo dia em que ele aparece empatado com a @MarinaSilva  vindo de sucessivos aumentos percentuais, me fez sentir a alegria que ele ta sentido, esse realmente foi um baita dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_samir93/status/1037582856846036992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandrekalil,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037526681332920323, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "O Alckmin \u00e9 \u00e1gua com salsicha, a Marina Silva tamb\u00e9m, Haddad tamb\u00e9m. S\u00e9rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1037526681332920323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525404666474503, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 26328005, "username": "ESTACIOJV", "tweet": "@cirogomes @MarinaSilva respondam ao @FeCastanhari", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ESTACIOJV/status/1037525404666474503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,FeCastanhari"}
{"id": 1037518669029548032, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1242960781, "username": "Aphonso_brito", "tweet": "Marina Silva veio no museu Em\u00edlio Goeldi ,n\u00e3o sei como deixaram a tartaruga ir embora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aphonso_brito/status/1037518669029548032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514781157142528, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 189545820, "username": "doldiarioonline", "tweet": "Marina Silva passa o dia em Bel\u00e9m e visita museu Em\u00edlio Goeldi   https://goo.gl/KHxKYx\u00a0 pic.twitter.com/T0Ikgx177d", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1037514781157142528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514689788473345, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 35863360, "username": "diariodopara", "tweet": "Marina Silva passa o dia em Bel\u00e9m e visita museu Em\u00edlio Goeldi   https://goo.gl/KHxKYx\u00a0 pic.twitter.com/nyqSRGIDpw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodopara/status/1037514689788473345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510149240496128, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 124305448, "username": "karienstephanie", "tweet": "Me cansa ver Marina Silva falando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 parece sofrida", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karienstephanie/status/1037510149240496128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494324282449921, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Confira como foi a entrevista de Marina Silva ao Portal Roma News  http://bit.ly/2CznHMn\u00a0 https://www.romanews.com.br/eleicoes-2018/marina-silva-e-entrevistada-de-hoje-no-portal-roma-news/12024/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037494324282449921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
