{"id": 1038417978679877633, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "@RenovaMidia Vai ser \u00e9 no primeiro turno! Bobinhos... #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1038417978679877633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038413942564036619, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 207693735, "username": "debspereira_", "tweet": "@_andriacunha Sejam uma pol\u00edtica que nos represente, que represente muitos dos que estavam nas ruas com a primavera feminista, greve geral e as lutas travadas pela juventude. No mais, o segundo turno acaba sendo o voto de falta de op\u00e7\u00e3o, mas no primeiro n\u00f3s temos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debspereira_/status/1038413942564036619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_andriacunha"}
{"id": 1038401258086981632, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2881959801, "username": "joseAGUpa", "tweet": "A guerra s\u00f3 tem dois lados, ou \u00e9 direita, ou esquerda. De que lado voc\u00ea est\u00e1 ? Vamos nos unirmos para vencer logo no primeiro turno, em nome de Deus, pelas nossas fam\u00edlias e pelo bem do Brasil ! #DireitaUnida #direitaSeguedireita #SomosTodosBolsonaro https://twitter.com/RejanePaiva/status/1038012549831303168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#direitaSeguedireita,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/joseAGUpa/status/1038401258086981632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382888272764929, "date": "2018-09-08", "time": "06:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "O Bolsonaro tem que ganhar no primeiro turno. Nem tenho palavras... O comunismo \u00e9 uma doen\u00e7a!  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1815316551884798/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1038382888272764929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186895870767105, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 146870317, "username": "analuctenorio", "tweet": "@jesianewanziler Votei nulo no segundo turno, no primeiro votei na Marina. Mas, esse ano dificilmente tem meu voto pelo apoio ao A\u00e9cio no segundo turno da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o presidencial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuctenorio/status/1038186895870767105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jesianewanziler"}
{"id": 1038178595427020800, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 138514630, "username": "adonisnr", "tweet": "@jairbolsonaro Se esse ato era para destru\u00ed-lo, deu muito errado. Por proximidade ideol\u00f3gica, iria votar em outro candidato. Agora tor\u00e7o para que voc\u00ea ganhe logo no primeiro turno com a ajuda do meu voto. For\u00e7a para voc\u00ea e melhore logo para subir com honra aquela rampa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonisnr/status/1038178595427020800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038134833191571456, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 59200658, "username": "IgorMvN", "tweet": "Bonoro tem que levar no primeiro turno, no segundo n\u00e3o tem COMO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorMvN/status/1038134833191571456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122106310066176, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 48833582, "username": "JecyonePinheiro", "tweet": "Viol\u00eancia \u00e9 lament\u00e1vel. Agora, querer transformar o defensor de torturador e um ser violento contra mulheres em m\u00e1rtir \u00e9 bestial. Ta\u00ed o filho dizendo q vai se eleger no primeiro turno, tirando uma casquinha do atentado. O lugar deste senhor na hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 reservado: a lama.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JecyonePinheiro/status/1038122106310066176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118660647387136, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 824340266500947968, "username": "Claudio20680501", "tweet": "@PedroCerize: Acabei de ler o \u201cGritty\u201d.Concordo com voc\u00ea. de repente, as elei\u00e7\u00f5es brasileiras que prometiam inseguran\u00e7a, volatilidade e alta chance de algu\u00e9m de esquerda vir, de repente, pode acabar no primeiro turno, com Bolsonaro eleito e Guedes j\u00e1 falando da economia em nov/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudio20680501/status/1038118660647387136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1038108523085869057, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 72339791, "username": "fabiom_aguiar", "tweet": "Que seja no primeiro turno!!! Guerreiro alvejado se recuperando para vencer a guerra! #bolsonaro2018 em Super Life Castanhal  https://www.instagram.com/p/Bnbq89ohwLMJr-4ZGZS3AW-j-xTAJDF07uzzPs0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=197g2q8uwgdxm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/fabiom_aguiar/status/1038108523085869057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098847044722688, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 30278469, "username": "renatoaogimenes", "tweet": "Bom, vamos l\u00e1:1. Tenho alguma compaix\u00e3o pelo Couso? N\u00e3o. Atentado pol\u00edtico \u00e9 justific\u00e1vel? DEFINITIVAMENTE N\u00c3O. 2. O fato do filho do couso dizer que, depois do atentado, haver\u00e1 vit\u00f3ria no primeiro turno,...  https://www.facebook.com/100009389261629/posts/2160595894263365/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoaogimenes/status/1038098847044722688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095898843205633, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@leoverdao1000 @FP_Saldanha A certeza \u00e9 que a tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro pelos mais uma vez \u201cALOPRADOS\u201dfar\u00e1 com que esta elei\u00e7\u00e3o acabe em primeiro turno! E Bom Jair se acostumando!!!  pic.twitter.com/jO6oXq7ead", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038095898843205633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FP_Saldanha,leoverdao1000"}
{"id": 1038094199218950144, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 712581349, "username": "_nilsonbraga", "tweet": "Primeiro turno a caminho!  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038093993198923778\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nilsonbraga/status/1038094199218950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094021921583112, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 712581349, "username": "_nilsonbraga", "tweet": "Babaca! Vai ajudar a eleger o cara no primeiro turno.  https://twitter.com/folha_poder/status/1038091279740096515\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nilsonbraga/status/1038094021921583112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086212232400896, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "@RSantos53 @JairBolsonaros2 Acho que a primeira apari\u00e7\u00e3o deveria ser na Paulista. Vai ser no primeiro turno sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1038086212232400896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2,RSantos53"}
{"id": 1038086016874278912, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 144699443, "username": "hey_bandoleira", "tweet": "Imagina uma chapa de primeiro turno:  Ciro (K\u00e1tia), Manu e Haddad (lula).N\u00e3o estar\u00edamos t\u00e3o preocupados agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hey_bandoleira/status/1038086016874278912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079554848522245, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 232400775, "username": "giordanelages", "tweet": "@Poyan_Menezes @RenatoReis_17 Eleito no primeiro turno p\u00f4", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordanelages/status/1038079554848522245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenatoReis_17,Poyan_Menezes"}
{"id": 1038077803596599297, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@diogomainardi Homem tem em m\u00e9dia 5 litros de sangue, perdeu 2, ent\u00e3o 40%; igual a rejei\u00e7\u00e3o no IBOPE, que acredito, com esta tentativa \u201cALOPRADA\u201d de assassinato, deve ter sido pulverizada na mesma propor\u00e7\u00e3o da perda sangu\u00ednea! Mais fortes que nunca! Bolsonaro Presidente no primeiro turno!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038077803596599297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038073537955684352, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 389633007, "username": "andradebelem1", "tweet": "#7deSetembro ESTE FENOMENO CHAMA-SE MUDAN\u00c7A!BOLSONARO NOSSO PRESIDENTE J\u00c1!EM PRIMEIRO TURNO,E FECHA A CONTA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/andradebelem1/status/1038073537955684352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073055199645696, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 389633007, "username": "andradebelem1", "tweet": "ESTE FENOMENO CHAMA-SE MUDAN\u00c7A!BOLSONARO NOSSO PRESIDENTE J\u00c1!EM PRIMEIRO TURNO,E FECHA A CONTA!  https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037888586471886848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradebelem1/status/1038073055199645696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066396779999233, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 322233332, "username": "carlinhospgm", "tweet": "@BlogDoPim Bolsonaro no primeiro turno. Am\u00e9m !", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhospgm/status/1038066396779999233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038053515350945792, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2899135515, "username": "ChristianMaltez", "tweet": "Minions: \"Agora \u00e9 vit\u00f3ria no primeiro turno\"!Meu Face: \ud83d\udcaf N\u00c3O mudaram o voto e JAMAIS votar\u00e3o no BolsoLIXO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChristianMaltez/status/1038053515350945792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043793184964609, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 79017414, "username": "alipioccj", "tweet": "@gersonnogueira @AdrianoArgolo De uma vez s\u00f3 o bandido do Adelio elegeu o cara no primeiro turno e enterrou o PSOL.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alipioccj/status/1038043793184964609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo,gersonnogueira"}
{"id": 1038029689238040576, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "Bolsonaro acaba de ganhar mais alguns pontos com os brasileiros. (Pontos percentuais)A esquerdalha acaba de entregar a fatura no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1038029689238040576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027875855814656, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41451727, "username": "glauber_gad", "tweet": "@BlogdoNoblat Parab\u00e9ns, imprensa patrocinada pelo PT. Cada dia mais aproximam Jair Bolsonaro de uma vit\u00f3ria certa. E se seguir assim, ser\u00e1 no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauber_gad/status/1038027875855814656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038026615576506368, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 244031018, "username": "Claudenillson", "tweet": "Me arrepiei... vai ser no primeiro turno!  https://www.facebook.com/100002715891193/posts/1478859555547893/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudenillson/status/1038026615576506368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017876274364417, "date": "2018-09-07", "time": "05:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 752580146645827584, "username": "WagnerUstra", "tweet": "@Henriqu59069382 @allantercalivre Tmj Capit\u00e3o!!! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaMais forte do que nunca... \ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\u270cRumo a vit\u00f3ria no primeiro turno \ud83d\ude0e#For\u00e7aBolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\u270c\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/WagnerUstra/status/1038017876274364417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,Henriqu59069382"}
{"id": 1037970870122303488, "date": "2018-09-07", "time": "02:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1031969810316492800, "username": "likamedrado", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Que Deus o proteja, e tudo ser\u00e1 para honra e gl\u00f3ria do senhor Jesus Cristo, ele vai sair da\u00ed mais forte, e ser\u00e1 presidente no primeiro turno!!!T\u00e1 ok???Brasil acima tudo e Deus acima de todos!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc491\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likamedrado/status/1037970870122303488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037870820738125824, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 72541254, "username": "titto35", "tweet": "Mortadelas radicais acabam de eleger @jairbolsonaro no primeiro turno, pensa numa galera sem no\u00e7\u00e3o,deram tiro no p\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titto35/status/1037870820738125824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037863656543977473, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 815974630603325441, "username": "bebetocfs", "tweet": "Eu n apoio o Bolsonaro, n votaria nele nesse primeiro turno, mas \u00e9 um ataque a democracia. Aceitar isso \u00e9 abrir um precedente pra qualquer um que n\u00e3o concorde c a opini\u00e3o do outro. Aconteceu c o Bolsonaro, mas poderia ter sido com qualquer outro candidato, seria igualmente ruim.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bebetocfs/status/1037863656543977473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857976546222080, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "Aguardando a oposi\u00e7\u00e3o falar que o culpado do ataque \u00e9 o pr\u00f3prio Bolsonaro.Ser\u00e1 outro tiro no p\u00e9. BOLSONARO NO PRIMEIRO TURNO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037857976546222080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856224656719876, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 69288782, "username": "othonrego", "tweet": "Agora \u00e9 70% no primeiro turno, \u00e9 melhor JAIR se acostumando...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/othonrego/status/1037856224656719876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855091129241600, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1529349482, "username": "lesbians_club", "tweet": "minha m\u00e3e acabou de falar que vai votar no bolsonaro no primeiro turnoparabens aos envolvidos voces conseguiram o que queriam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesbians_club/status/1037855091129241600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832963885621248, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2533895957, "username": "andreiapedrito", "tweet": "N\u00e3o precisa mais de campanha. Esse atentado, assim como essas campanhas difamat\u00f3rias, terminaram por eleger Bolsonaro no   primeiro turno. #BolsonaroPresidente17#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037831242912358400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/andreiapedrito/status/1037832963885621248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812552158404609, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "O tiro saiu pela culatra. A esquerda acabou de eleger #BolsonaroPresidente17  no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1037812552158404609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810161790971904, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "T\u00e1 aqui o MILITANTE ESQUERDISTA que esfaqueou o Bolsonaro. Adelio Bispo de Oliveira. Esquerdopata doente!E agora PTralhada? V\u00e3o dizer que o cara n\u00e3o \u00e9 da laia de voc\u00eas agora?Vai ser no primeiro turno!#Bolsonaro1\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1813272088755911/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro1", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1037810161790971904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808954015981569, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "A esquerda j\u00e1 t\u00e1 gritando que o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9  her\u00f3i deles. Vejam onde esses doentes chegaram?Vai ser no primeiro turno!#Bolsonaro17\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1037808954015981569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808040634986496, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 266876174, "username": "estranhous", "tweet": "bolsonaro eleito no primeiro turno quem discordar \u00e9 clubista", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estranhous/status/1037808040634986496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807908728262656, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1089355123, "username": "OiSalomao", "tweet": "Melhor JAIR sicatrizando porque o Bolsonaro acaba de ser eleito no primeiro Turno \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OiSalomao/status/1037807908728262656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798337418850305, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 443827513, "username": "NevesNetoH", "tweet": "@evandrofjr A quest\u00e3o \u00e9 ele n\u00e3o ganhar no primeiro turno. No segundo perde.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesNetoH/status/1037798337418850305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evandrofjr"}
{"id": 1037797736194695168, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 222159641, "username": "forajunior", "tweet": "Esfaquear o Bobonaro \u00e9 a pior coisa que poderia ter acontecido agora. Uma atitude imbecil cuja repercuss\u00e3o vai ter efeito contr\u00e1rio: fortalecer o sujeito dando muni\u00e7\u00e3o pra ele se eleger em primeiro turno.Parab\u00e9ns aos envolvidos. Que bela bosta vcs fizeram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/forajunior/status/1037797736194695168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793656449757184, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 100621728, "username": "renatamaciel__", "tweet": "Independente de quem seja isso n\u00e3o \u00c9 coisa que se fa\u00e7a. Vcs querem um Brasil sem viol\u00eancia a praticam mesmo assim. O cara vai ser eleito no primeiro turno por causa disso agora. Brasil sendo Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatamaciel__/status/1037793656449757184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792750035525632, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 49121815, "username": "renatonevees", "tweet": "Agora bozo ganha no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatonevees/status/1037792750035525632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790598957342720, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1550469702, "username": "MarcusPassos26", "tweet": "N\u00e3o estou acreditando que isso foi acontecer logo agora. Faltando praticamente um m\u00eas para o primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es presidenciais. As inst\u00e2ncias policiais t\u00eam que agir r\u00e1pido. Muito r\u00e1pido para resolu\u00e7\u00e3o desse caso do Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcusPassos26/status/1037790598957342720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790284430671872, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3188937808, "username": "jpedropedro", "tweet": "A facada do bonoraro fez com que ele ganhasse o primeiro turno", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpedropedro/status/1037790284430671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788768940507136, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1024289262827646977, "username": "Yeltonchagas", "tweet": "Agora que vai ser no primeiro turno mesmo. #For\u00e7a@jairbolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7a", "link": "https://twitter.com/Yeltonchagas/status/1037788768940507136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787504429162500, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 825165682706878464, "username": "ennzogomes", "tweet": "Pse... vai ser no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ennzogomes/status/1037787504429162500", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786681812901888, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4626602668, "username": "anxmourao", "tweet": "ok galera dps dessa o bozonaro vai vencer o primeiro turno vai dar merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anxmourao/status/1037786681812901888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785715961208832, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 161765659, "username": "james_leao", "tweet": "Vai ter como\u00e7\u00e3o, o cara vai ganhar no primeiro turno, infelizmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/james_leao/status/1037785715961208832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785712400195589, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 295939419, "username": "LeandroMacedo3", "tweet": "COM ISSO S\u00d3 CRESCE A CERTEZA DE QUE ESTAMOS NO CAMINHO CERTO E QUE A OPOSI\u00c7\u00c3O EST\u00c1 DESESPERADA! \u00c9 BOLSONARO NO PRIMEIRO TURNO!  https://www.facebook.com/leandro.macedo.102/posts/2093840573972928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroMacedo3/status/1037785712400195589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784762193268737, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3815747007, "username": "lfmosqueira", "tweet": "Tem gente achando que o Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno s\u00f3 porque ele levou uma facada?? kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfmosqueira/status/1037784762193268737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782460682133504, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 83290842, "username": "Alanna_Navarro", "tweet": "Descobri que o mala \u00e9 pr\u00f3-Bozo e adorou o que fizeram, pois \u00e9 garantia que agora ele levar\u00e1 logo no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alanna_Navarro/status/1037782460682133504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782428805263360, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3111840513, "username": "pampinhos", "tweet": "@carvalhoaaana das duas uma:1. se isso foi real e ele sobreviver, ele t\u00e1 eleito no primeiro turno2. isso foi uma estrat\u00e9gia de marketing muito bem pensada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pampinhos/status/1037782428805263360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carvalhoaaana"}
{"id": 1037782144930795520, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53804847, "username": "brendamoreira_", "tweet": "s\u00f3 o que faltava o bozoniro morrer e elegerem o filho no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendamoreira_/status/1037782144930795520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758737438711808, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "@laurojardim Vc poderia dizer que Bolsonaro ganha no primeiro turno...Eu n\u00e3o acredito em vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037758737438711808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim"}
{"id": 1037739957513859073, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 222159641, "username": "forajunior", "tweet": "EU n\u00e3o quero abrir o precedente do primeiro presidente crente, muito menos aquela esc\u00f3ria. Ent\u00e3o temos que pensar estrategicamente em como eliminar essa amea\u00e7a pois dependendo de quem vc Votar no primeiro turno, poder\u00e1 entregar a presid\u00eancia de bandeja para o Bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/forajunior/status/1037739957513859073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737516231741440, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 91571263, "username": "Ewertux", "tweet": "Sou lun\u00e1tico, mas vou de Ciro nesse primeiro e segundo turno, bjs #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/Ewertux/status/1037737516231741440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694171145023488, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Agora t\u00e1 a\u00ed o resultado: PT n\u00e3o vai pro segundo turno, Bolsinho vai e tem fortes chances de ser eleito (isso se n\u00e3o o for no primeiro turno)E a esquerda? Como sempre dividida e diminuindo severamente as chances de candidatos mais representativos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037694171145023488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693869775892480, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 752580146645827584, "username": "WagnerUstra", "tweet": "@BlogDoPim Se isso aqui \u00e9 rejei\u00e7\u00e3o parceiro, ent\u00e3o n\u00e3o sei mais o que \u00e9 aclama\u00e7\u00e3o do povo... \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49Vai ser no primeiro turno, talquei?!! #Bolsonaro17No1\u00baturno... \ud83d\udc4d\u270c pic.twitter.com/IVolPo0fMT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/WagnerUstra/status/1037693869775892480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037690885738307584, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@colunadoestadao @Estadao Kkkkkkkk voc\u00eas s\u00e3o burros? Kkkkkkkkkk Bozo n\u00e3o passar de 18%, como ganhar\u00e1 no primeiro turno?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037690885738307584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,colunadoestadao"}
{"id": 1037686906388135936, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 948652785490366465, "username": "Gerseu1", "tweet": "@jornaldacbn @gcamarotti Vai ser no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerseu1/status/1037686906388135936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,jornaldacbn"}
{"id": 1037680206243356674, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "@llllllorena eu vou votar no Ciro tambem, mas acho uma puta sacanagem o que fizeram com a Marina ainda no primeiro turno da elei\u00e7\u00e3o de 2014", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037680206243356674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "llllllorena"}
{"id": 1037678970194538496, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "@llllllorena que op\u00e7\u00e3o sobrou ne, pois a Gilma fez de tudo pra destruir ela no primeiro turno, chamando de fraca e os cambau. PT destruiu ela pois era concorrente pelos mesmos votos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037678970194538496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "llllllorena"}
{"id": 1037676521324994561, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@Bopressor20 V\u00e3o tentar de tudo. E rejei\u00e7\u00e3o de 40% pode significar tamb\u00e9m aceita\u00e7\u00e3o de 60%. Ou seja, 60% da popula\u00e7\u00e3o brasileira votaria ou cogita votar em Jair Bolsonaro, se n\u00e3o em primeiro, mas com certeza em segundo turno! Em primeiro turno fico feliz com 50% +1, sou modesto! Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037676521324994561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20"}
{"id": 1037673283460784129, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 479967221, "username": "marcosdaluz2007", "tweet": "PESQUISA DA REDE GLOBO:  @jairbolsonaro  NA FRENTE GANHA NO PRIMEIRO TURNO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 !  pic.twitter.com/rSnylPKNM0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosdaluz2007/status/1037673283460784129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037660416539877376, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 284821985, "username": "nettomalcher", "tweet": "@OLiberal @Reinator Realmente ele ta em primeiro as perde em quase todos os cen\u00e1rios de segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nettomalcher/status/1037660416539877376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reinator,OLiberal"}
{"id": 1037656265483317248, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4068429899, "username": "AdemarMoraes1", "tweet": "S\u00f3 bandido defende bandido. Bandido tem que ser tratado como merece e pagar por seu crimes.@jairbolsonaro no primeiro turno!  https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037371654761050112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemarMoraes1/status/1037656265483317248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037638378055983104, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "Haddad se elege no primeiro turno com transfer\u00eancia de votos do Lula  http://aknoticias.blogspot.com/2018/08/haddad-se-elege-no-primeiro-turno-com.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037638378055983104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634909077164032, "date": "2018-09-06", "time": "04:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 227510497, "username": "pqparthur", "tweet": "@azulsagaz \u00c9 claro, n\u00e9, cara?Os votos s\u00e3o dividos no primeiro turno.E no segundo turno ir\u00e3o se juntar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqparthur/status/1037634909077164032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azulsagaz"}
{"id": 1037545138195714049, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2881959801, "username": "joseAGUpa", "tweet": "Vai ser no primeiro turno. B17 neles !  https://twitter.com/Enquette_/status/1037514205828706305\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseAGUpa/status/1037545138195714049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534267704844288, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 270740843, "username": "marcoskuait", "tweet": "@ElvisPresley @carlavilhenaa @PeloFimDoPT1 @roxmo @Bminasi E detalhe em todos os cen\u00e1rios de segunda turno os que n\u00e3o sabem opinar \u00e9 de 19% \u00e0 23% portanto muita calma, ainda podemos levar no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoskuait/status/1037534267704844288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bminasi,roxmo,PeloFimDoPT1,carlavilhenaa,ElvisPresley"}
{"id": 1037533887461830657, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 981199224816758785, "username": "polengore", "tweet": "existe uma linha muito t\u00eanue entre milit\u00e2ncia e BURRICE principalmente quando um sociopata tem chances reais de ganhar no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polengore/status/1037533887461830657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533410837901313, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 981199224816758785, "username": "polengore", "tweet": "sofro que a esquerda se recusa a combinar voto por pura birrinha pol\u00edtica e por causa disso \u00e9 super prov\u00e1vel que o bonoro ganhe no primeiro turno", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polengore/status/1037533410837901313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520391265288192, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 230750505, "username": "LeoCarvalhoSEP", "tweet": "Lembrando que no primeiro turno eles estavam n\u00e3o sei quantos jogos sem perder em casa e o Palmeiras foi l\u00e1 e ganhou tbm!  https://twitter.com/Palextrino/status/1037519373433548800\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoCarvalhoSEP/status/1037520391265288192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512822983454720, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2850331149, "username": "ronaldopalheta_", "tweet": "@_rodrifo Exemplo: 120 milh\u00f5es de votos, desses 10 milh\u00f5es s\u00e3o brancos e nulos, restando 110 milh\u00f5es, pro candidato vencer no primeiro turno ele tem que ter mais da metade disso, ou seja 56 milh\u00f5es, etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldopalheta_/status/1037512822983454720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_rodrifo"}
{"id": 1037512337555681283, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2850331149, "username": "ronaldopalheta_", "tweet": "@_rodrifo O candidato s\u00f3 ganha em primeiro turno se tiver mais de 50% dos votos v\u00e1lidos, ent\u00e3o s\u00e3o exclu\u00eddos brancos e nulos na contagem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldopalheta_/status/1037512337555681283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_rodrifo"}
{"id": 1037511909929562113, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 78590859, "username": "_rodrifo", "tweet": "@ronaldopalheta_ eu me peguei com uma d\u00favida de como o segundo turno rola. pq a minha tia disse que um candidato precisa ter mais de 50% dos votos pra ganhar em primeiro turno, mas eu me confundi com os brancos/nulos. Como \u00e9 feita a contagem excluindo esse povo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rodrifo/status/1037511909929562113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldopalheta_"}
{"id": 1037502776522272769, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 125759810, "username": "_lucasilvva", "tweet": "@bchartsnet Por\u00e9m ele aparece em primeiro nas inten\u00e7\u00f5es de voto porque a esquerda t\u00e1 dividida.Se ele quiser vencer essas elei\u00e7\u00f5es vai ter que ser logo no primeiro turno, porque se for pro segundo o tombo \u00e9 certo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucasilvva/status/1037502776522272769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037498501557575680, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1087901900, "username": "lucastadeubr", "tweet": "Segundo o Ibope Bolsolixo perde pra todos os candidatos no segundo turno, mas segundo o pr\u00f3prio ele tamb\u00e9m vence no primeiro. E isso n\u00e3o pode acontecer, Deus nos livrai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucastadeubr/status/1037498501557575680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
