{"id": 1038418712058126337, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "\"Quando ocorre guerra, a primeira v\u00edtima \u00e9 a raz\u00e3o\". Gen. Mour\u00e3o, Vice-presidente da Rep\u00fablica - PSL  https://twitter.com/Bopressor20/status/1038260050979106816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1038418712058126337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401320674316288, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, por volta das 7h55 deste s\u00e1bado (8). Ele \u00e9 levado em um avi\u00e3o da Pol\u00edcia Federal para Campo Grande, onde ficar\u00e1 preso em um pres\u00eddio federal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1038401320674316288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267868750782465, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 51479155, "username": "djanecinthia", "tweet": "@EdGaarcia @PSL_Nacional Foi show\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djanecinthia/status/1038267868750782465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,EdGaarcia"}
{"id": 1038195761161363456, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4483378769, "username": "tjrpereira", "tweet": "@StaBeto @maepatriota @luiz_cerveira O Presidente do PSL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tjrpereira/status/1038195761161363456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_cerveira,maepatriota,StaBeto"}
{"id": 1038135518222082048, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4483378769, "username": "tjrpereira", "tweet": "@psl_mg \u00d1 podemos perder!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tjrpereira/status/1038135518222082048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038124219224207361, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 432692976, "username": "WesleySpindolla", "tweet": "Depois desse epis\u00f3dio com o candidato a presid\u00eancia pelo PSL, quem n\u00e3o o quiser como futuro presidente vai ter que se posicionar. Que assim seja! T\u00e1 dada a largada, que a divulga\u00e7\u00e3o da campanha a favor do Ciro Gomes comece.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleySpindolla/status/1038124219224207361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059031720611841, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 159578231, "username": "Vingador_Azulin", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @psl_sc @hectorcapucho Ent\u00e3o qdo algu\u00e9m algu\u00e9m rasgar teu cu, vai ser s\u00f3 te jogar na cal\u00e7ada e esperar que um garis fa\u00e7a seu servi\u00e7o, considerando o qto tu deves ser insignificante ent\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vingador_Azulin/status/1038059031720611841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,psl_sc,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038020231359356928, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 82535297, "username": "REVISTAPZZ", "tweet": "AGENDA Delegado Federal Everaldo Eguchi 1700 PSL  https://www.facebook.com/carlos.para.1/posts/10215154506834930\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REVISTAPZZ/status/1038020231359356928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037943222495006721, "date": "2018-09-07", "time": "00:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 937112084877279237, "username": "MARCIO_BOTELLHO", "tweet": "#EuEstouOrandoPorBolsonaro AM\u00c9M presidente e que volta o mais breve POSS\u00cdVEL BOLSONARO PSL 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuEstouOrandoPorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MARCIO_BOTELLHO/status/1037943222495006721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903459603898373, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 728026257443704832, "username": "rayzes__", "tweet": "eu lendo os psl pedindo ora\u00e7\u00f5es pro bozo  pic.twitter.com/ueNFHr4Fyh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayzes__/status/1037903459603898373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899166171652096, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bVEYdtAx8M8?aFl\u00a0\u00e1vio Bolsonaro (PSL) - Senador RJ | Jingles 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037899166171652096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037898609168011264, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/to-fTJ40mKc?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro (PSL) - Presidente | Jingles 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037898609168011264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037883551121899520, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2533895957, "username": "andreiapedrito", "tweet": "@edmilsonpapo10 @psl_sc S\u00f3 faltou ele dizer que foi \"brincadeirinha\"...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreiapedrito/status/1037883551121899520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,edmilsonpapo10"}
{"id": 1037874092752269312, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "Ap\u00f3s atentado contra a vida do candidato Jair Bolsonaro (PSL), o comandante do Ex\u00e9rcito, general Villas B\u00f4as, convocou uma reuni\u00e3o de emerg\u00eancia do Alto Comando.As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de\u00a0O Antagonista.A reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria est\u00e1 agendada para a noite desta quinta-feira (6)...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1037874092752269312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868482766012418, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 127675231, "username": "FabyoCruz", "tweet": "Agora o candidato do PSL est\u00e1 com um p\u00e9 na presid\u00eancia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabyoCruz/status/1037868482766012418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853385611988992, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 246507937, "username": "gersonadvogado", "tweet": "For\u00e7as de Seguran\u00e7a prenderam um segundo suspeito de participar do atendado contra o candidato \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro (PSL), nesta...  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,segundo-suspeito-pelo-ataque-contra-jair-bolsonaro-e-preso-em-minas-gerais,70002491735\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonadvogado/status/1037853385611988992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847005895245824, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "O ataque ao candidato do PSL, Jair Bolsonaro, deve ser repudiado, apurado e punido. Dito isso reiteramos que a apologia \u00e0 viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para a crise da seguran\u00e7a p\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1037847005895245824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818253186351105, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "O homem que deu uma facada em Jair Bolsonaro enquanto o candidato a presidente do PSL fazia campanha em Juiz de Fora (MG) e identificado pela PF como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos, afirmou, na hora em que era conduzido pelos policiais, estar cumprindo uma \u201cordem de Deus\u201d.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1037818253186351105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817793587175430, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "A Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais identificou o autor do ataque contra Jair Bolsonaro como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, natural da cidade mineira de Montes Claros.Em seu perfil no Facebook, o agressor postou diversas mensagens, cr\u00edticas ao candidato do PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1037817793587175430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812107943858176, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 53030649, "username": "levipedro", "tweet": "@PSL_Nacional @FlavioBolsonaro Santo Deus !!! Ja vou orar pra ele imediatamente \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/levipedro/status/1037812107943858176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037807823076421632, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Nenhum sangue derramado pela intoler\u00e2ncia constr\u00f3i uma democracia de Justi\u00e7a e de Paz. Repudiamos o fato ocorrido com o candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia. E lutaremos sempre por mais di\u00e1logo, respeito e escuta na pol\u00edtica brasileira.", "replies": 4, "retweets": 12, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037807823076421632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806389211672577, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@r_teorias @psl_mg Meu Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037806389211672577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,r_teorias"}
{"id": 1037806255786668034, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 186837433, "username": "lucasmauess", "tweet": "mano... todos os candidatos e partidos repudiando a viol\u00eancia e o presidente do PSL vem falar em \"guerra\"N\u00c3O FODE MAIS COM O BRASIL\u00e9 hora de fazer um encontro entre todos os candidatos, pela democracia, pelo di\u00e1logo saud\u00e1vel! MAS QUE CARALHO N\u00c3O USA TRAG\u00c9DIA COMO PALANQUE  https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmauess/status/1037806255786668034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800108019134466, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 127675231, "username": "FabyoCruz", "tweet": "\u00c9 complicado afirmar se \u00e9 fato ou fake o atentado que o Bolsonaro (PSL) sofreu hoje em Juiz de Fora (MG). Mas tamb\u00e9m \u00e9 imposs\u00edvel deixar de lembrar do caso da \"pedrada\" (FAKE) que o ex-candidato \u00e0 presid\u00eancia Jos\u00e9 Serra (PSDB) recebeu, em 2010, durante uma caminhada no RJ.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabyoCruz/status/1037800108019134466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796824508256256, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 395905491, "username": "aprovinciadopa", "tweet": "O candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (PSL), foi agredido durante um ato de campanha, em Juiz de Fora (MG), nesta quinta-feira (6), \u00e0 tarde. A assessoria da Pol\u00edcia\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZdNbqHihC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=w39snw664xwm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprovinciadopa/status/1037796824508256256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789008829603840, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "A Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais confirmou que uma pessoa foi presa sob suspeita de atacar o candidato Jair Bolsonaro (PSL). A assessoria de imprensa do \u00f3rg\u00e3o, entretanto, ainda n\u00e3o informou detalhes.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1037789008829603840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784181022097408, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1027496948, "username": "Belem_Noticias", "tweet": "URGENTE: Jair Bolsonaro, do PSL, \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belem_Noticias/status/1037784181022097408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773168516231169, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 325082332, "username": "ramiris_martins", "tweet": "Minha solidariedade ao crime ocorrido contra o correligion\u00e1rio do PSL ANDR\u00c9 FERNANDES.Assistam o v\u00eddeo, e entendam o problema que temos pela frente. O pa\u00eds est\u00e1 invertendo seja valores e precisamos resgatar a ORDEM  https://www.facebook.com/ramiris.martins/posts/1764207253647845\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramiris_martins/status/1037773168516231169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680673019056128, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 82535297, "username": "REVISTAPZZ", "tweet": "Em BARCARENA (PA) o Delegado Federal Everaldo Eguchii candidato a Deputado Federal 1700 PSL, com Maur\u00edcio Quagliato candidato a Deputado Estadual 17017 PSL reunindo com lideran\u00e7as do munic\u00edpio.  https://www.facebook.com/carlos.para.1/posts/10215145794737133\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REVISTAPZZ/status/1037680673019056128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037572463905914880, "date": "2018-09-06", "time": "00:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 52153221, "username": "alexmoraispaiva", "tweet": "@Barbosa1490 @NiveaHil Confira aqui os candidatos do PSL em seu Estado. https://www.pslnacional.org.br/Candidatos\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmoraispaiva/status/1037572463905914880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NiveaHil,Barbosa1490"}
{"id": 1037535454848004096, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4483378769, "username": "tjrpereira", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @jairbolsonaro @BlogDoPim @mcissaguimaraes @leandro_dener E nada ter\u00e1 a ver minha rea\u00e7\u00e3o com o fato do lado ofensor ser seja l\u00e1 o q ele se define!Vcs se acham detentores inclusive das dores alheias!Ignoram contextos, as individualidades daqueles q nem d longe permitem sentem-se por Vcs representados!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tjrpereira/status/1037535454848004096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandro_dener,mcissaguimaraes,BlogDoPim,jairbolsonaro,PSL_Nacional,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037534097617432576, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4483378769, "username": "tjrpereira", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @jairbolsonaro @BlogDoPim @mcissaguimaraes @leandro_dener S\u00f3 na cabe\u00e7a d Vcs Bolsonaro ofendeu negros, gays e demais \"minorias\". Se um gay, negro, mulher, homem, an\u00e3o, asi\u00e1tico, china china, seja o q for, me ofender, me atacar, proferir cal\u00fanias sobre mim, terei todo o direito d reagir da forma como melhor convir a minha consci\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tjrpereira/status/1037534097617432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandro_dener,mcissaguimaraes,BlogDoPim,jairbolsonaro,PSL_Nacional,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037533343385116672, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 52153221, "username": "alexmoraispaiva", "tweet": "@psl_sc O Alexandre Frota j\u00e1 comprou a passagem dele p Capital de Cuba. Postou v\u00eddeo no YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmoraispaiva/status/1037533343385116672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1037519269880311809, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4483378769, "username": "tjrpereira", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @jairbolsonaro @BlogDoPim @mcissaguimaraes @leandro_dener Parceiro, \u00f1 vem com esse teu discursinho manso pra c\u00e1!Temos maturidade suficiente para entender o qu\u00e3o \u00e9 grave ou \u00f1 uma fala, um ato. Vcs querem problematizar tudo!Est\u00e3o desesperados pois algu\u00e9m HONESTO e SINCERO, q fala a l\u00edngua do Povo est\u00e1 prestes a ESCURRA\u00c7AR a VELHARADA!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tjrpereira/status/1037519269880311809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandro_dener,mcissaguimaraes,BlogDoPim,jairbolsonaro,PSL_Nacional,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
