{"id": 1038427408645464065, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@BecaBrix Procurando algu\u00e9m competente no PSOL e PT  pic.twitter.com/B5MahbLtRZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1038427408645464065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1038419141726822401, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "E a m\u00eddia diz que o Adelio Bispo, era apolitico, que criticava todos os pol\u00edticos, mesmo ele com a camisa de Lula livre, por ter sido folhiado ao PSOL, e tirar fotos com pol\u00edticos do PT, se isso n\u00e3o o...  https://www.facebook.com/michel.montenegro.16/posts/10216079010704693\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038419141726822401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417701226602496, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 233911610, "username": "rtpastana", "tweet": "@JornalOGlobo Cuidado com o PSOL! Eles queimam, matam, agridem, etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtpastana/status/1038417701226602496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038410044482699269, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "PSOL=Esc\u00f3ria  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1038410044482699269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402845006082048, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 157696012, "username": "rafaelkafka", "tweet": "@NathyCouto Vi umas falando de liga\u00e7\u00e3o entre o museu pegando fogo e a facada no Jair, colocando a culpa no PSOL. Tudo bem n\u00e3o concordar com ideias de esquerda, mas isso j\u00e1 t\u00e1 muito doentio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelkafka/status/1038402845006082048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NathyCouto"}
{"id": 1038396604313731072, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Vamos construir a campanha coletivamente! Vamos reeleger um dos melhores deputados do Par\u00e1 e do Brasil.  https://eleitorlegal.com.br/edmilson\u00a0 #Edmilson\u00c9Federal #ED5050 #Edmilson5050 pic.twitter.com/9U8mm0wJwT", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Edmilson\u00c9Federal,#ED5050,#Edmilson5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038396604313731072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374585077583872, "date": "2018-09-08", "time": "05:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "@Pedrox \u00c9gua mano... e tinha qur ser no sufoco...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1038374585077583872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedrox"}
{"id": 1038280709268484096, "date": "2018-09-07", "time": "23:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": " https://open.spotify.com/track/0trB3R0YBk3vGrGm5YSUTv?si=WFhTtj_EQ_GSPwi2cSeVLQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1038280709268484096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038279017798017024, "date": "2018-09-07", "time": "23:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@FelipeBentess Que lindo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1038279017798017024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeBentess"}
{"id": 1038278898063163399, "date": "2018-09-07", "time": "23:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@mateuscrazy21 Grata, mano! Vamos pra cima!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1038278898063163399", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateuscrazy21"}
{"id": 1038258687905882114, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Faltam 30 dias para o Par\u00e1 votar #Ursula500 e confirmar a mudan\u00e7a! \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd pic.twitter.com/HmKLOrwY95", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#Ursula500", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1038258687905882114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250076324487168, "date": "2018-09-07", "time": "21:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2731197485, "username": "RodrigoseraoS", "tweet": "@doisdedosdeteo Se n\u00e3o me engano ele participou do Psol e n\u00e3o sei ao certo se saiu por vontade pr\u00f3pria ou foi expulso em ambos os casos pode se inferir que ele n\u00e3o se encaixava nos ideais. A associa\u00e7\u00e3o de ma\u00e7onaria com satanismo \u00e9 comum em igrejas pentecostais desde que eu era crian\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoseraoS/status/1038250076324487168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doisdedosdeteo"}
{"id": 1038248664697921537, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 710675042187788289, "username": "cabellolegend97", "tweet": "@batsmila @grigiomila @cabelloswiftt GEBTE VOTEM VIVI PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellolegend97/status/1038248664697921537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cabelloswiftt,grigiomila,batsmila"}
{"id": 1038247980648804352, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 710675042187788289, "username": "cabellolegend97", "tweet": "@batsmila @cabelloswiftt Meu voto ja \u00e9 dela. Pra dep estadual vou votar na minha amiga que tambem \u00e9 do psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellolegend97/status/1038247980648804352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cabelloswiftt,batsmila"}
{"id": 1038244098707087360, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 936633574777909250, "username": "RenatoMatosCor", "tweet": "O PSOL foi o primeiro partido a manifestar nota de \"rep\u00fadio\"......hummmmE a imprensa dizendo que o \"suspeito\" tinha se desfiliado em 2014.TEM DE INVESTIGAR!!  pic.twitter.com/Bsiz51BX5S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoMatosCor/status/1038244098707087360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237896355000320, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "OLHA QUE COINCID\u00caNCIA!O advogado do agressor terrorista que esfaqueou covardemente o Bolsonaro, tamb\u00e9m \u00e9 advogado do PSOL. L\u00f3gico que n\u00e3o \u00e9 pra defender ele, mas pra defender quem mandou ele fazer isso. \u00d3bvio.  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1814905898592530/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1038237896355000320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237779703066624, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 246985981, "username": "vivipsol", "tweet": "@tatiannepsol @FernandoPSOL @GuajajaraSonia @GuilhermeBoulos @UrsulaVidalPSOL @Orlando02384236 Na sede do PSOL temos materiais dispon\u00edveis. Manda teu contato no privado qua a gente combina. \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivipsol/status/1038237779703066624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Orlando02384236,UrsulaVidalPSOL,GuilhermeBoulos,GuajajaraSonia,FernandoPSOL,tatiannepsol"}
{"id": 1038232551029125120, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "Seremos um governo que cuida das pessoas. #FC50 pic.twitter.com/AVLgXOnJ0j", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FC50", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1038232551029125120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225879548211201, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "Enquanto a PF investiga se houve e quem foi o mandante do crime contra Bolsonaro, o petista de carteirinha, Z\u00e9 de Abreu, j\u00e1 solucionou o atentado cometido por um ex-filiado do PSOL. Para Z\u00e9 de Abreu, j\u00e1 est\u00e1 definido: \"foi a Direita\"por Paulo Martins  https://www.facebook.com/michel.montenegro.16/posts/10216075071926226\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038225879548211201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224765155270658, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "30 dias da corrida eleitoral \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f hoje! Vamos que vamos! \u00c9 Edmilson Rodrigues, deputado federal 5050! #ED5050 #EDmilson5050 pic.twitter.com/DsYoTpYSiC", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#ED5050,#EDmilson5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038224765155270658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223544356888576, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "AO VIVO \ud83d\udd34 | Bate papo com @EdmilsonPSOL e Ursula Vidal. ASSISTA A TRANSMISS\u00c3O \u2b07\ufe0f https://goo.gl/AHZMwA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1038223544356888576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdmilsonPSOL"}
{"id": 1038213156223504386, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Acompanhe o nosso bate-papo ao vivo com @UrsulaVidalPSOL em nossa p\u00e1gina no Facebook -  https://goo.gl/iMKZGC\u00a0 #ED5050 #Ursula500", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ED5050,#Ursula500", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038213156223504386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsulaVidalPSOL"}
{"id": 1038199625105252352, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@DaniloGentili @SheilaC28245348 Essa Sheila \u00e9 uma fake contratada pelo PT/PSOL pra atacar os outros de gra\u00e7a. S\u00f3 olhar o twitter dela...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1038199625105252352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SheilaC28245348,DaniloGentili"}
{"id": 1038199466086608896, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 112523271, "username": "EduCardosoAdv", "tweet": "@vim_foi @julianomedpsol Evidente que n\u00e3o se deve responsabilizar o PSOL pela a\u00e7\u00e3o de um louco, mas \u00e9 claro que esse demente \u00e9 um Lulista e agiu por motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduCardosoAdv/status/1038199466086608896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol,vim_foi"}
{"id": 1038191303065001984, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 887468282575564800, "username": "SoldierG65434_2", "tweet": "hahhahahha vdd, imagina se fosse com algu\u00e9m do PT ou PSOL o que o Bozo iria dizer kkk  https://twitter.com/bernardocury/status/1037801582828695552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoldierG65434_2/status/1038191303065001984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173387036745729, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "@BolsonaroSP Estou com muita raiva desse esquerdista do PSOL! Gra\u00e7as a Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1038173387036745729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038148889965223936, "date": "2018-09-07", "time": "14:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2247352341, "username": "manobraga", "tweet": "Come\u00e7ou a grande m\u00eddia for\u00e7ar a hist\u00f3ria que o cara era louco etc e n\u00e3o um militante do PSOL  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1038138822150770688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manobraga/status/1038148889965223936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148413664243712, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Hoje, \u00e0s 20h30, estarei ao vivo em nossa p\u00e1gina do Facebook conversando com a @UrsulaVidalPSOL. Aguardo a pergunta de voc\u00eas! Bora? #ED5050 pic.twitter.com/TWWURr2s5Y", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038148413664243712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsulaVidalPSOL"}
{"id": 1038146475346284544, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1032949626226266114, "username": "sdiasrr", "tweet": "@mottamvs S\u00f3 fiz associar PSOL + PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdiasrr/status/1038146475346284544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1038131843793600512, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 12510692, "username": "DiegoVentura", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoVentura/status/1038131843793600512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115862174158848, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1034893561995685888, "username": "MenezesHewerton", "tweet": "Esquerdista, quando n\u00e3o faz merda no inicio de campanha, ao atirar com  \"fogo amigo\" no \"bus\u00e3o da caravana do molusco\"... Faz merda, no final da campanha,  quando o professor do PSOL tenta matar o candidato que lidera as  pesquisas eleitorais...  pic.twitter.com/7UYvJmKi6V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesHewerton/status/1038115862174158848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115589787734018, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 703571670905311232, "username": "Ira_Sampaio", "tweet": "@cynaramenezes @mvpcastro @tamizuano N\u00e3o assistiu a Globo ontem. O agressor foi um dia filiado ao PSOL, mas agora \u00e9 s\u00f3 doido mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ira_Sampaio/status/1038115589787734018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamizuano,mvpcastro,cynaramenezes"}
{"id": 1038105356168253440, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 247018422, "username": "gransosso", "tweet": "@RevistaISTOE @fabiocaliani @OCorvo_ @OSalgues \u00c9 mesmo, Daciolo foi filiado ao PSOl ent\u00e3o, ele \u00e9 comunista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gransosso/status/1038105356168253440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OSalgues,OCorvo_,fabiocaliani,RevistaISTOE"}
{"id": 1038105280855371777, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3144875675, "username": "francelinogome5", "tweet": "@brsemcomunas @MarryDireita Acho que vc deferia direcionar seu post para publico do bosonaro. N\u00e3o pelo pais e colocando a bandeira do Brasil. N\u00e3o sou do pt , psol ou ala esquerda . N\u00e3o acredito em politico ainda mais de militar que acham que s\u00e3o dono da verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francelinogome5/status/1038105280855371777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarryDireita,brsemcomunas"}
{"id": 1038100652566740994, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1034893561995685888, "username": "MenezesHewerton", "tweet": "@allantercalivre Esquerdista quando n\u00e3o faz merda no inicio de campanha, ao atirar com \"fogo amigo\" no \"bus\u00e3o do molusco\" ... Faz merda no final da campanha, quando o professor do PSOL tenta matar o candidato que lidera as pesquisas eleitorais... Rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesHewerton/status/1038100652566740994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1038100342506967041, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@PauloMartins10 Se fosse do PSOL e o bandido estivesse cercado de esquerdopatas, n\u00e3o teria sa\u00eddo vivo da multid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1038100342506967041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1038099494922006529, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3144875675, "username": "francelinogome5", "tweet": "@EdGaarcia @RenovaMidia Falando merda . e isso que o Brasileiro que para governar o Brasil? N\u00e3o sou do pt, psol de nenhum partido . Presados militares vcs n\u00e3o s\u00e3o os donos do povo Brasileiro e ja passou a ditadura militar . quero poder ter meus direitos livres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francelinogome5/status/1038099494922006529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,EdGaarcia"}
{"id": 1038097647419183109, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "PSOL e pt acabaram com o Brasil e agora querem o mesmo com Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1038097647419183109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095107155742721, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "A aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e o fortalecimento da agricultura familiar foram algumas das a\u00e7\u00f5es realizadas em Altamira e Pacaj\u00e1 fruto de recursos destinados pelo deputado Edmilson Rodrigues beneficiando a popula\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Sudoeste do Par\u00e1.  https://goo.gl/HXdkcy\u00a0 #ED5050 pic.twitter.com/VyXtAYWXQB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038095107155742721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093223720349696, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 103664105, "username": "amarildofjunior", "tweet": "Em Roraima, 18 escolas foram militarizadas. Com exce\u00e7\u00e3o da coliga\u00e7\u00e3o PCB-PSTU-PSOL, todas as demais candidaturas para o Governo do Estado defendem e afirmam que ir\u00e3o ampliar a militariza\u00e7\u00e3o. Isso n\u00e3o \u00e9 educa\u00e7\u00e3o. \u00c9 adestramento, repress\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o da...  https://buff.ly/2NtyQ5D\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarildofjunior/status/1038093223720349696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090689731604480, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 712581349, "username": "_nilsonbraga", "tweet": "O PSOL \u00e9 puxadinho do....?  https://twitter.com/blogdomenon/status/1037789302586056705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nilsonbraga/status/1038090689731604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081789116461057, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "@BolsonaroPaulo \u00c9 evidente que foram o pt e o PSOL que planejaram esse atentado!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1038081789116461057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroPaulo"}
{"id": 1038074675413364738, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 583326602, "username": "Danielpdlima", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielpdlima/status/1038074675413364738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071315998105601, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1018820747870031873, "username": "Bernard_QS", "tweet": "@GeorgMarques Todo o lixo imundo da pol\u00edtica brasileira vai se unir pra n\u00e3o deixar que o sistema corrupto sofra uma ruptura. PT e PSDB representam a fal\u00eancia da pol\u00edtica brasileira, bem como, os mini partidos (Psol, Centr\u00e3o, PC do B, etc) Fakes que os cercam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bernard_QS/status/1038071315998105601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1038070165538320384, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "\u00c9 lindo demais sentir o carinho do povo da Crema\u00e7\u00e3o, onde caminhamos nesta manh\u00e3. Cada abra\u00e7o que recebemos \u00e9 sincero, do fundo do peito! #Edmilson\u00c9Federal #Edmilson5050 #PraRenovarAF\u00e9 pic.twitter.com/mQpYdlTBF5", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Edmilson\u00c9Federal,#Edmilson5050,#PraRenovarAF\u00e9", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038070165538320384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069117293613058, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "N\u00e3o estamos comemorando. Estamos lamentando. O Par\u00e1 merece ter paz.  https://goo.gl/x5pqno\u00a0 #ED5050 #Edmilson5050 #Edmilson\u00c9Federal #Edmilson\u00c9NossoFederal #PraRenovaraF\u00e9", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ED5050,#Edmilson5050,#Edmilson\u00c9Federal,#Edmilson\u00c9NossoFederal,#PraRenovaraF\u00e9", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038069117293613058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069114294751239, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "34 policiais mortos no ano de 2018 - Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social (SEGUP).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038069114294751239", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068856709939201, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Em sete dias, 105 mortes violentas no Par\u00e1. Um morto a cada 1h30 - G1, N\u00facleo de Estudos da Viol\u00eancia (NEV) da USP e F\u00f3rum Brasileirode Seguran\u00e7a P\u00fablica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038068856709939201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068854264655872, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "7 mulheres s\u00e3o estupradas por dia no Par\u00e1 - Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SISP) da Assembleia Legislativa do Par\u00e1 (ALEPA).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038068854264655872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068851236397067, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Bel\u00e9m \u00e9 a capital mais violenta do pa\u00eds, somando ainda 4 munic\u00edpios do Par\u00e1 entre os mais violentos do Brasil, como Ananindeua, Altamira, Marab\u00e1, Castanhal e Marituba - Atlas da Viol\u00eancia 2018.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038068851236397067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068848963067905, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Em um dia, 15 pessoas morrem no Par\u00e1 - Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social (SEGUP).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038068848963067905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068845557284864, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Ao longo de 2018, a lista com dados alarmantes sobre a viol\u00eancia no Par\u00e1 s\u00f3 aumenta. Minha equipe reuniu todos os dados a seguir! S\u00e3o n\u00fameros absurdos, pessoal.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038068845557284864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067283808202752, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Jatene, o governador cassado por corrup\u00e7\u00e3o eleitoral, poderia ganhar o pr\u00eamio de pior gest\u00e3o que o Par\u00e1 j\u00e1 viu nos \u00faltimos 8 anos. #ED5050 pic.twitter.com/vVPT9VTvaJ", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038067283808202752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066090830700545, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@vigbchaves \ud83d\udc9c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1038066090830700545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vigbchaves"}
{"id": 1038062454981443585, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 275359260, "username": "lenamsqt", "tweet": "Segundo Renata Vasconcelos: \"Ele criticava no seu perfil partidos em geral\"Porque n\u00e3o divulga que era militante do Psol???  https://twitter.com/roxmo/status/1037809344673460224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenamsqt/status/1038062454981443585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061644881059840, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "J\u00e1 no Grito dos Exclu\u00eddos! #FC50 pic.twitter.com/mLvKZGtv43", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FC50", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1038061644881059840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061114913898497, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "\u00c9 sim, @ElianaB02628776, ele incentiva tanto o \u00f3dio contra minorias que um cara NEGRO, POBRE, DO POVO, DO PSOL que diz \"defender as minorias\" foi quem tentou matar um opositor mostrando que os intolerantes s\u00e3o voc\u00eas. Esquerda \u00e9 isso: Quando n\u00e3o consegue vencer, MATA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038061114913898497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElianaB02628776"}
{"id": 1038060137242669056, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@LunaWhiteWW A nossa perdi\u00e7\u00e3o \u00e9 essa #EsquerdaAssassina como PT, PSOL e et caterva que dizem ser a favor da toler\u00e2ncia mas que praticam intoler\u00e2ncia todos os dias. J\u00e1 queimaram nosso passado (Museu Nacional) e tentaram matar o nosso futuro. Esquerda \u00e9 isso: quando n\u00e3o vence, MATA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038060137242669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LunaWhiteWW"}
{"id": 1038043793184964609, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 79017414, "username": "alipioccj", "tweet": "@gersonnogueira @AdrianoArgolo De uma vez s\u00f3 o bandido do Adelio elegeu o cara no primeiro turno e enterrou o PSOL.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alipioccj/status/1038043793184964609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo,gersonnogueira"}
{"id": 1038041916494028802, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 233355736, "username": "RSDThrasher", "tweet": "O NOVO \u00e9 o PSOL com crach\u00e1 do Ita\u00fa pendurado no pesco\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RSDThrasher/status/1038041916494028802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011327141371904, "date": "2018-09-07", "time": "05:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@blogdojosias @deltanmd @GuidoSanick Pra voc\u00ea ver que nem precisa de uma arma de fogo pra se praticar um atentado, basta ser gente conduzida pelo dem\u00f4nio, seguidor de uma ideologia nefasta e historicamente sanguin\u00e1ria, militante do psol e adorador de \ud83e\udd91. #EsquedaAssassina", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038011327141371904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuidoSanick,deltanmd,blogdojosias"}
{"id": 1038011041853136896, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3610151177, "username": "estadoonline", "tweet": "Suspeito de ataque foi filiado ao PSOL e fazia posts contra\u00a0Bolsonaro  http://www.estadoonline.com.br/suspeito-de-ataque-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/uZkjUwWyiq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estadoonline/status/1038011041853136896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010493649207296, "date": "2018-09-07", "time": "05:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@elisa_kathia @conexaopolitica PSOL n\u00e3o \u00e9 um partido pol\u00edtico \u00e9 o ref\u00fagio para criminosos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038010493649207296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,elisa_kathia"}
{"id": 1038010224815292416, "date": "2018-09-07", "time": "05:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@deltanmd @Sabrina_Gitana Pra voc\u00ea ver que nem precisa de uma arma de fogo pra se praticar um atentado, basta ser gente conduzida pelo dem\u00f4nio, seguidor de uma ideologia nefasta e historicamente sanguin\u00e1ria, militante do psol e adorador de \ud83e\udd91. #EsquedaAssassina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038010224815292416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sabrina_Gitana,deltanmd"}
{"id": 1038009284729167872, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@deltanmd @kyttazam Pra voc\u00ea ver que nem precisa de uma arma de fogo pra se praticar um atentado, basta ser gente conduzida pelo dem\u00f4nio, seguidor de uma ideologia nefasta e historicamente sanguin\u00e1ria, militante do psol e adorador de \ud83e\udd91. #EsquedaAssassina", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038009284729167872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kyttazam,deltanmd"}
{"id": 1038009160531693568, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@deltanmd @HebertS57528346 @voltaire_frank Pra voc\u00ea ver que nem precisa de uma arma de fogo pra se praticar um atentado, basta ser gente conduzida pelo dem\u00f4nio, seguidor de uma ideologia nefasta e historicamente sanguin\u00e1ria, militante do psol e adorador de \ud83e\udd91. #EsquedaAssassina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038009160531693568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "voltaire_frank,HebertS57528346,deltanmd"}
{"id": 1038008715104931840, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@deltanmd @macsanto787 @GG01624879 Pra voc\u00ea ver que nem precisa de uma arma de fogo pra se praticar um atentado, basta ser gente conduzida pelo dem\u00f4nio, seguidor de uma ideologia nefasta e historicamente sanguin\u00e1ria, militante do psol e adorador de \ud83e\udd91. #EsquedaAssassina", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038008715104931840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GG01624879,macsanto787,deltanmd"}
{"id": 1038002091686588417, "date": "2018-09-07", "time": "04:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 86198348, "username": "JAIRPENA", "tweet": "@Miltonneves @rafaneves Ele saiu do Psol em 2014. O Psol condena atentados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAIRPENA/status/1038002091686588417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaneves,Miltonneves"}
{"id": 1037935753739755520, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2940764596, "username": "Gabriel_trin559", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gabriel_trin559/status/1037935753739755520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037926365373317120, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "Igual o caso do jornalista da Band que foi morto pelos anjinhos do PSOL  https://twitter.com/brasildevolta/status/1037913946127253510\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037926365373317120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891469896572928, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 970741028734021632, "username": "Rosevlle", "tweet": "Os 4 s\u00e3o a msm merdaO q esfaqueou q agora vai fazer a campanha do mico crescer O pr\u00f3prio micoE o PT e o PSOL (sendo um q fez bons programas mas grande parte beneficiou empres\u00e1rios tbm e o outro tentando lucrar em cima da milit\u00e2ncia LGBT,  feminista e etc)  https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosevlle/status/1037891469896572928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882464436465665, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@zehdeabreu O cara \u00e9 filiado ao PSOL, e a\u00ed, vai falar o que agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037882464436465665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037879843516555273, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 289378946, "username": "vinimorais87", "tweet": "@eduardomcorrea @FalaPavito Duas vitimas do psol!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinimorais87/status/1037879843516555273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FalaPavito,eduardomcorrea"}
{"id": 1037877147824803846, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2761456541, "username": "raphael_samir93", "tweet": "Hahahahahahhahzhahahahahhahahahahshshha melhor coment\u00e1rio do dia.  Enquanto os EUA tiveram uma super cabe\u00e7a aberta com o Kennedy com in\u00fameras d\u00favidas do Real motivo do assassinato.   Aqui no Brasil entraremos na hist\u00f3ria pelo atentado da faca de cozinha de um ex  filiado do psol  https://twitter.com/JessikaArduino/status/1037869822669991938\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_samir93/status/1037877147824803846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876487599345665, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@legalizandra @johsene @fvckstates @agronlmj UFPA est\u00e1 jogada no lixo h\u00e1 anos, tomada pela neglig\u00eancia do PSDB d lotada de esquerdistas filiados ao PSOL/PT/PCdoB, feminazis, lgbtsjdjjsjsjsjd.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037876487599345665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agronlmj,fvckstates,johsene,legalizandra"}
{"id": 1037873448423436289, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "@UOLNoticias Ordem do PSOL!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1037873448423436289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037863778476548096, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@OscarFilho @WederAngelo O \u00fanico ex-CQC que n\u00e3o foi comprado pelo PT, PSOL ou Globo foi o Danilo Gentili, meu amigo. Eu, que sempre fui f\u00e3 deles, hoje em dia tenho nojo dos vendidos que eles se tornaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037863778476548096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WederAngelo,OscarFilho"}
{"id": 1037854622457782278, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "A ideologia revolucion\u00e1ria/esquerdista, na semana da p\u00e1tria, literalmente, queimou nossa hist\u00f3ria (inc\u00eandio ao Pal\u00e1cio Imperial), pelo descaso da UFRJ (administrado pelo PSOL) na  manuten\u00e7\u00e3o do mesmo, e, agora, tentou matar nosso futuro, no atentado terrorista a @jairbolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1037854622457782278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849681282445312, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Suspeito de esfaquear Bolsonaro j\u00e1 foi filiado ao Psol  http://bit.ly/2wLrhgX\u00a0 https://www.romanews.com.br/eleicoes-2018/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-ja-foi-filiado-ao-psol/12141/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037849681282445312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847005895245824, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "O ataque ao candidato do PSL, Jair Bolsonaro, deve ser repudiado, apurado e punido. Dito isso reiteramos que a apologia \u00e0 viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para a crise da seguran\u00e7a p\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1037847005895245824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844760785047552, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "O PTRALHA, antes PSOL q praticou TENTATIVA DE OMIC\u00cdDIO, est\u00e1 sendo orientado a passar por esquisofr\u00eanico. Est\u00e1 dizendo que Deus o mandou fazer o atentado. Mas qual? Aquele que eles consideram Deus?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1037844760785047552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832989802156033, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "Jair Bolsonaro sofreu um atentado por uma cria do #PSOL. Ora, um ataque desse naipe n\u00e3o poderia vir de outro lado, fora o #PT, claro. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#PT,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1037832989802156033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832704241360896, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 8174792, "username": "raffaelregis", "tweet": "o cara que atacou o bolsofurado \u00e9 filiado ao PT, PDT e PSOL? essas fake news de hoje em dia... tsc tsc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raffaelregis/status/1037832704241360896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832283619844096, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "@BolsonaroSP Esquerdista filho da puta! Tinha que ser cria do #PSOL. T\u00f4 muito puto! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1037832283619844096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037831532260589574, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 62850221, "username": "hugo_alesson", "tweet": "a imprensa golpista j\u00e1 est\u00e1 fazendo seu papel de associar a imagem do cara q feriu i bozo ao PSOL e Lula. Seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico, visto que o cara q defende armas \u00e9 o primeiro a ser atacado por uma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugo_alesson/status/1037831532260589574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831361195896832, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1114681363, "username": "KaremCynthia", "tweet": "Fora esquerdistas doentes! Fora PT!Fora PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaremCynthia/status/1037831361195896832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829246289432576, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 433103096, "username": "GilvandroD", "tweet": "Os canalhas premeditaram e agora \u00e9  \"ex_psol\", ningu\u00e9m vai dizer q ele \u00e9 de seu partido.Coisas q comunista sabe fazer muito bem.  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037121737719246848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilvandroD/status/1037829246289432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827946340409344, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 333156901, "username": "adelinoeurosono", "tweet": "Militante do PSOL tenta matar o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelinoeurosono/status/1037827946340409344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825087179825152, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Mas a exist\u00eancia dele e suas ideias fazem parte do que chamamos ou conhecemos como democracia. Em um pa\u00eds golpeado \u00e9 mesmo muito necess\u00e1rio falar em democracia e respeito \u00e0s diferen\u00e7as ideol\u00f3gicas, no entanto, \u00e9 inadmiss\u00edvel viver como se estiv\u00e9ssemos voltando \u00e0 uma barb\u00e1rie.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037825087179825152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825085145530370, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Na pol\u00edtica e em qualquer \u00e1rea da nossa vida, a viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 uma sa\u00edda para impor o que queremos. Em tudo na vida \u00e9 preciso di\u00e1logo e debate. Sou completamente oposto \u00e0s ideias de Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037825085145530370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825082561900544, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Eu e todo o PSOL nunca fomos e nunca seremos a favor da viol\u00eancia, da intoler\u00e2ncia e do discurso de \u00f3dio propagado pela extrema direita. O ocorrido com o Bolsonaro \u00e9 algo muito grave. Seus respons\u00e1veis devem ser punidos criminalmente.", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037825082561900544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825017273376769, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann O cara \u00e9 filiado ao psol! Apoia \ud83e\udd91! N\u00e3o dava pra esperar outra coisa. #EsquedaAssassina #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina,#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037825017273376769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824843264274437, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 47699829, "username": "__Jujubinha", "tweet": "@TvBandnews Bolsonaro n\u00e3o foi atingido por um golpe de faca... A faca saiu voando sozinha e o atingiu? Foi tentativa de assassinato perpetua\u00e7\u00e3o por um militante do PSOL a mando de algu\u00e9m. Isso tem que ser apurado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Jujubinha/status/1037824843264274437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvBandnews"}
{"id": 1037821363292196870, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 86198348, "username": "JAIRPENA", "tweet": "O Boulos lamentou o fato do atentado sofrido por Bolsonaro. Mas Bolsonaro n\u00e3o se posicionou, quando um seguidor dele amea\u00e7ou uma  militante do Psol no comit\u00ea do partido em S\u00e3o Paulo com  uma arma de fogo. #BoulosESonia50", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50", "link": "https://twitter.com/JAIRPENA/status/1037821363292196870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820143399841792, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1323904550, "username": "pr_jofh", "tweet": "Apoiadores de PT, PSol, esquerdistas fan\u00e1ticos vcs est\u00e3o convidados a se retirarem do meu Facebook.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pr_jofh/status/1037820143399841792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819569308491776, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1114681363, "username": "KaremCynthia", "tweet": "Atentado a Bolsonaro foi praticado pelo PSOL.  Acabou de ser noticiado pelo plant\u00e3o do Jornal Nacional.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaremCynthia/status/1037819569308491776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818980461961217, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 726207060623392768, "username": "Darianybahia_sh", "tweet": "O doente que deu a facada no Bolsonaro j\u00e1 foi filiado ao PSOL, n\u00e3o sei porqu\u00ea n\u00e3o me surpreendo com isso \ud83c\udf1a", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Darianybahia_sh/status/1037818980461961217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818841697579009, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@lanacr_ \u00c9 500 pra mudar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037818841697579009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lanacr_"}
{"id": 1037817507128778752, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@ReutersWorld @TM_Pereira Ent\u00e3o porque o cara que foi preso foi militante do PSOL por anos? Kkkkkkkkk mais uma vez, n\u00e3o deu certo pra esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037817507128778752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TM_Pereira,ReutersWorld"}
{"id": 1037817079641067520, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 210140109, "username": "lisasemdinheiro", "tweet": "O cara se entregou e disque era filiado do psol at\u00e9 uns anos atr\u00e1s, eu n\u00e3o duvido nadinha que seja arma\u00e7\u00e3o msm, glr \u00e9 loka demais  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisasemdinheiro/status/1037817079641067520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815364451815425, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 920764258367016960, "username": "belvsco", "tweet": "@safbf deu no jornal que era filiado ao PSOL at\u00e9 2014... V\u00e3o repetir isso o tempo todo. \u00c9, fodeu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belvsco/status/1037815364451815425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "safbf"}
{"id": 1037814972833820674, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 300629130, "username": "mmccbn", "tweet": "Plant\u00e3o da globosta acaba de dizer q o autor da suposta facada foi filiado ao PSOL. V\u00e3o come\u00e7a a demoniza\u00e7\u00e3o da esquerda! Segue o golpe!  https://twitter.com/mmccbn/status/1037813852447141890\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmccbn/status/1037814972833820674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811234207354880, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 189545820, "username": "doldiarioonline", "tweet": "Suspeito de ataque foi filiado ao PSOL e fazia posts contra Bolsonaro https://goo.gl/jxVPy7\u00a0 pic.twitter.com/5KclvRu8Vm", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1037811234207354880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811202930475008, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 35863360, "username": "diariodopara", "tweet": "Suspeito de ataque foi filiado ao PSOL e fazia posts contra Bolsonaro https://goo.gl/jxVPy7\u00a0 pic.twitter.com/NbMmpOOCSU", "replies": 6, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodopara/status/1037811202930475008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807823076421632, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Nenhum sangue derramado pela intoler\u00e2ncia constr\u00f3i uma democracia de Justi\u00e7a e de Paz. Repudiamos o fato ocorrido com o candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia. E lutaremos sempre por mais di\u00e1logo, respeito e escuta na pol\u00edtica brasileira.", "replies": 4, "retweets": 12, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037807823076421632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806253395910661, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "PSOL!! Preciso dizer algo mais? Socialista e comunistas s\u00f3 sabem agir sobre regimes totalit\u00e1rios, intolerantes com pensamentos diferentes e opositores, criam verdadeiras seitas! Hoje temos a...  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1037806253395910661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803773861789698, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 156739855, "username": "fluisportela", "tweet": "Foi ent\u00e3o foi uma encomenda   ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fluisportela/status/1037803773861789698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803480273051653, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil - Suspeito de esfaquear Bolsonaro est\u00e1 preso e foi filiado ao PSOL  https://www.noticiasaominuto.com.br/n/648752/?&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer&utm_content=geral\u00a0\u2026 via @noticiaaominutobr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1037803480273051653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803429232558080, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 60356339, "username": "zbabel", "tweet": "@nadanovonofront S\u00f3 digo uma coisa: pelo visto a pessoa que fez isso foi filiada ao PSOL, segura essa manga, agora politizaram de vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zbabel/status/1037803429232558080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037803340699238401, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 603196620, "username": "walber_01", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0@BlogdoAmorim @paulbri85571554 @agrofatimabele5 @leandroruschel @da_direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walber_01/status/1037803340699238401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoAmorim,paulbri85571554,agrofatimabele5,leandroruschel,da_direita"}
{"id": 1037800594025734144, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 20813524, "username": "paulonassar", "tweet": "PSOL: Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulonassar/status/1037800594025734144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800559049428999, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037800559049428999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788519899582464, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@BolsonaroSP Qual a d\u00favida de que o bandido \u00e9 do pt/psol etc?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037788519899582464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037777274798452737, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "Fernando Carneiro - alternativa pol\u00edtica para o Par:  http://youtu.be/yXdEfBc0ttI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1037777274798452737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037775454604873734, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "\ud83d\udc9c Ei, j\u00e1 \u00e9! Agora \u00e9 pra mudar!Atualiza a tua foto de Perfil e vem fazer parte do time da #Mudan\u00e7a. https://goo.gl/FhetZ8\u00a0#Ursula500 pic.twitter.com/8iP0HCOGGz", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Mudan\u00e7a,#Ursula500", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037775454604873734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767551932149760, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "Depois o psol fala do Levi Fid\u00e9lix com o aerotrem  https://twitter.com/JamFreits/status/1037742310472212481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037767551932149760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752308879245312, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 112523271, "username": "EduCardosoAdv", "tweet": "@pavarini Temos que adotar pol\u00edticas para que se evite outro desastre... a come\u00e7ar por afastar PT, PSOL e PCdoB das dire\u00e7\u00f5es de Universidades.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduCardosoAdv/status/1037752308879245312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pavarini"}
{"id": 1037748144216395776, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "O governo estadual tem cruzado os bra\u00e7os para a viol\u00eancia no Par\u00e1. Como deputado federal, estive ao lado dos servidores da seguran\u00e7a e aprovei o projeto de anistia aos militares que reivindicavam melhores sal\u00e1rios. Tamb\u00e9m destinei recursos para a \u00e1rea social do Estado. #ED pic.twitter.com/d4DUaCfzR5", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#ED", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037748144216395776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743846074011649, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Vamos chegar l\u00e1! #Agora\u00c9PraMudar #Ursula500 #SenadoraDoPar\u00e1 https://twitter.com/CarolLazameth/status/1037520354800033800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Agora\u00c9PraMudar,#Ursula500,#SenadoraDoPar\u00e1", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037743846074011649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743711944404994, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@QuaresmaMarcio Gratid\u00e3o, mano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037743711944404994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuaresmaMarcio"}
{"id": 1037743626414170113, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Agora \u00e9 pra MUDAR! https://twitter.com/ivanzito/status/1037558415508348928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037743626414170113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743561184301056, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@adilsonb_ Oi, mano! Tudo bem? Entra em contato com a Pat, nossa coordenadora de mobiliza\u00e7\u00e3o: (91) 98490-0880.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037743561184301056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adilsonb_"}
{"id": 1037722186985996288, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Esperamos voc\u00eas! \ud83d\udc9c #Ursula500 #Ed5050 https://twitter.com/edmilsonpsol/status/1037720871132192769\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Ursula500,#Ed5050", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037722186985996288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720871132192769, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Nessa sexta-feira, estarei ao vivo em nossa p\u00e1gina do Facebook conversando com a @UrsulaVidalPSOL. Aguardo a pergunta de voc\u00eas! Bora? #ED5050 pic.twitter.com/Y4tPmwH4tI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037720871132192769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsulaVidalPSOL"}
{"id": 1037718367677894657, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Haver\u00e1 um ato na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, dia 11 de setembro, em frente a Assembleia Legislativa do Par\u00e1 (ALEPA). Escute o recado de um dos direitos do Sindicato da Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 (Sindpol/PA), Pablo Farah. Toda a nossa solidariedade na luta de voc\u00eas. #ED5050 pic.twitter.com/98fvFzZikR", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037718367677894657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717810292641792, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "\"E quer criar em um gasto de R$ 7 milh\u00f5es de DAS na Seguran\u00e7a P\u00fablica? Sendo que R$2 milh\u00f5es s\u00f3 para Pol\u00edcia Civil. Isso \u00e9 um absurdo!\" - continuou Pablo Farah, um dos diretores do Sindicato da Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 (Sindpol/PA) #ED5050", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037717810292641792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717558458232832, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Conversamos com o Pablo Farah, da diretoria do Sindicato da Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 (Sindpol/PA). \"Com \u00e9 que o governo fala em crise? Como \u00e9 que o governo descumpre o nosso pagamento da lei 094095, como \u00e9 que o governo fala em lei de responsabilidade fiscal?\" pic.twitter.com/BOVxF1vRgz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037717558458232832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717065170268161, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Nos \u00faltimos suspiros do governo, que entrou para a hist\u00f3ria do Par\u00e1, como uma das piores gest\u00f5es que j\u00e1 vimos nos \u00faltimos 8 anos, Jatene quer criar diversos cargos comissionados (DAS). 97 s\u00e3o para a Pol\u00edcia Civil do Estado.  https://goo.gl/5a6K2f\u00a0 #ED5050", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037717065170268161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710736888356864, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1036279098895740930, "username": "GersonS69153816", "tweet": "CHORA PT... CHORA PSOL... CHORA ESQUERDA ANTICRIST\u00c3.  pic.twitter.com/OqtgLDa3VB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GersonS69153816/status/1037710736888356864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700962360721408, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Como deputado, eu e a companheira @marinorbrito lutamos ao lado dos trabalhadores ambulantes do centro comercial de Bel\u00e9m, para evitar que fossem remanejados para um pr\u00e9dio sem estrututa nenhuma, com risco de s\u00e9rios acidentes. O apoio que temos n\u00e3o \u00e9 por acaso. #Edmilson5050 pic.twitter.com/S3bp8Drc1J", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Edmilson5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037700962360721408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinorbrito"}
{"id": 1037700736824619008, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1035173597973827585, "username": "MarcioF00945155", "tweet": "@jornaldacbn @g1 @gcamarotti Se for patamar de rejei\u00e7\u00e3o na cadeia, MST, CUT, PT, PSOL, PC do B, com certeza \u00e9 alta, agora pra n\u00f3s cidad\u00e3os de bem \u00e9 de 0% de rejei\u00e7\u00e3o e de 100% de aprova\u00e7\u00e3o.#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/MarcioF00945155/status/1037700736824619008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1,jornaldacbn"}
{"id": 1037695597988511744, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "@saladafresca vamos j\u00e1 resolver isso, hein. Amanh\u00e3 ele far\u00e1 caminhada na Crema\u00e7\u00e3o, concentra\u00e7\u00e3o na Alcindo Cacela com S\u00e3o Miguel, a partir das 8h. Te encontramos l\u00e1? #EquipeEdmilson", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EquipeEdmilson", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037695597988511744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saladafresca"}
{"id": 1037693801354219522, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "A gente anda pelo centro comercial de Bel\u00e9m de cabe\u00e7a erguida! Esse \u00e9 o reconhecimento de quando nossa gest\u00e3o eliminou o \"rapa\" que persegue os trabalhadores. #Edmilson\u00c9Federal #Edmilson5050 #PraRenovarAF\u00e9 pic.twitter.com/tXRR3T9jOU", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Edmilson\u00c9Federal,#Edmilson5050,#PraRenovarAF\u00e9", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037693801354219522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689887523266561, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Quer chegar junto e construir a mudan\u00e7a? VEM PARTICIPAR DO #ADESIVA\u00c7O500! \ud83d\udc9c#Ursula500 #Agora\u00c9PraMudar #SenadoraDoPar\u00e1 pic.twitter.com/f20aITAww7", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ADESIVA\u00c7O500,#Ursula500,#Agora\u00c9PraMudar,#SenadoraDoPar\u00e1", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037689887523266561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667984775553025, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3202191411, "username": "msonlima", "tweet": "\u00c9 o @partidonovo30 @joaoamoedonovo \u00e9 t\u00e3o esquerdista quanto a galerinha do Psol.  https://twitter.com/TonhoDrinks/status/1037362536566452225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msonlima/status/1037667984775553025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037665756849336320, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Os esquerdistas ironizam quando dizemos q Bolsonaro ganha no 1\u00b0 turno, mas est\u00e3o morrendo de medo e fazendo figa para ter 2\u00b0 turno. Seria hil\u00e1rio ver PT, PSOL, PC do B, PDT unidos em torno de uma candidatura. J\u00e1 imaginaram Jean Wyllys, Freixo e Boulos apoiando Alckmin? Duvidam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037665756849336320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664718754926592, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "7 mulheres s\u00e3o estupradas por dia no Par\u00e1, de acordo com Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SISP) da Assembleia Legislativa do Par\u00e1 (ALEPA). #ED5050", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037664718754926592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664468849840134, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "12 mulheres s\u00e3o mortas todos os dias no Brasil, segundo o Monitor da Viol\u00eancia, uma parceria do portal G1 com o N\u00facleo de Estudos da Viol\u00eancia da USP e o F\u00f3rum Brasileiro de Seguran\u00e7a P\u00fablica deste ano. #ED5050", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037664468849840134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664358006968320, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Neste Dia Internacional de A\u00e7\u00e3o pela Igualdade da Mulher, \u00e9 importante destacarmos que as palavras \"igualdade\" e \"mulher\" ainda n\u00e3o conseguem andar de m\u00e3os dadas. \u00c9 um sonho ainda distante. #ED5050 pic.twitter.com/N64wHrm9LI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037664358006968320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632825112121344, "date": "2018-09-06", "time": "04:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 550717377, "username": "PauloElidio", "tweet": "Roberto Leher do PSOL  reitor da UFRJ. Que cidad\u00e3o de bem, mesmo sendo de bem merece uma bala na cabe\u00e7a s\u00f3 por ser de direita. Bolsonaro ensina, temos que metralhar os petralhas e colocar pra correr e comer capim. Chega de \u00f3dio queremos paz. Queremos #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/PauloElidio/status/1037632825112121344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545089323679744, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 60159810, "username": "guarasuca", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que agora os retardados t\u00e3o culpando o PSOL pelo inc\u00eandio no Museu, velho esse pessoal apela muito pro uso da viol\u00eancia, deveriam ser no m\u00ednimo processados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guarasuca/status/1037545089323679744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543681690165248, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "@jeff_theblack Eu j\u00e1 acho que eles s\u00e3o t\u00e3o divididos que nem d\u00e1 pra dizer que \u00e9 exatamente o partido que ferrou a esquerda.J\u00e1 tem um bom tempo que voto no Psol, que tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 um exemplo de uni\u00e3o, mas \u00e9 a op\u00e7\u00e3o mais coerente pra mim. Todos os cen\u00e1rios do segundo turno levam pro PT, eu acho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037543681690165248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeff_theblack"}
{"id": 1037522167896973314, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 846141314, "username": "newracker2", "tweet": "O que leva as pessoas \u00e0 se aliarem e apoiarem partidos como PT e PSOL. Que na atualidade tem sido uma verdadeira aberra\u00e7\u00e3o para politica brasileira. Ser\u00e1 que \u00e9 AMOR ao partido ou ser\u00e1 que \u00e9 simplesmente o DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newracker2/status/1037522167896973314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520170720354304, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@Alan_Rocha07 Do que vc t\u00e1 falando? N\u00e3o entendi...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037520170720354304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alan_Rocha07"}
{"id": 1037520049928581122, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Com amor e p\u00e9 na porta a gente chega l\u00e1! \ud83d\udc9c https://twitter.com/maddamis/status/1037515445115531264\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037520049928581122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505748190867457, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "Nesta quinta continuaremos mergulhando no Xingu. #FC50 pic.twitter.com/RIWGpPAVq4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FC50", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1037505748190867457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505485581307905, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "Nossa cogovernadora Tati Pican\u00e7o participa de Assembleia de Mulheres Ind\u00edgenas. https://bit.ly/2Nn231K\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1037505485581307905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502447999217664, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 430018690, "username": "ViniciusG_LB", "tweet": "E fodac o PSOL o PT e principalmente o PSDB  https://www.facebook.com/100002650205621/posts/1713561135408877/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusG_LB/status/1037502447999217664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500971839053825, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 50197347, "username": "luanacastroalve", "tweet": "@NaoInviabilize Aqui em Bel\u00e9m, Marinor Brito do PSOL. Vereadora daqui. Muito atuante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanacastroalve/status/1037500971839053825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoInviabilize"}
{"id": 1037491127648219136, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Fico feliz em reencontrar fam\u00edlias que se beneficiaram de projetos implementados quando fui Prefeito de Bel\u00e9m, como o projeto \"Sementes do Amanh\u00e3\", premiado nacional e internacionalmente. Prova de que \u00e9 poss\u00edvel garantir uma vida digna para os nossos jovens. #ED5050 pic.twitter.com/iMt6SbQnxV", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037491127648219136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490851872731136, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 186837433, "username": "lucasmauess", "tweet": "o PSOL precisa urgente falar a linguagem do povo, pq o discurso atual s\u00f3 atinge a bolha universit\u00e1ria, j\u00e1 empoderada e consciente etc. uma pena, \u00e9 uma estrat\u00e9gia fechada em si e classista vinda de um partido que defende t\u00e3o exemplarmente o interesse popular  https://twitter.com/MuriloCleto/status/1037489429231923200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmauess/status/1037490851872731136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452180959678464, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 333231530, "username": "Samuellucasbrx", "tweet": "Quando algu\u00e9m do PSOL, tipo Boulos no debate, acusa algu\u00e9m de promover discurso de \u00f3dio, \u00e9 como se a Bruna Surfistinha criticasse a promiscuidade sexual. O PSOL tem como mentor Achille Lollo, condenado por homic\u00eddio na It\u00e1lia. Ele queimou um pr\u00e9dio com crian\u00e7as dentro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuellucasbrx/status/1038452180959678464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451835223400448, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 333231530, "username": "Samuellucasbrx", "tweet": "#rt Quando algu\u00e9m do PSOL, tipo Boulos no debate, acusa algu\u00e9m de promover discurso de \u00f3dio, \u00e9 como se a Bruna Surfistinha criticasse a promiscuidade sexual. O PSOL tem como mentor Achille...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2345323495484917&id=100000218698383\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#rt", "link": "https://twitter.com/Samuellucasbrx/status/1038451835223400448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451476778115072, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 333231530, "username": "Samuellucasbrx", "tweet": "#rtQuando algu\u00e9m do PSOL, tipo Boulos no debate, acusa algu\u00e9m de promover discurso de \u00f3dio, \u00e9 como se a Bruna Surfistinha criticasse a promiscuidade sexual. O PSOL tem como mentor Achille...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2345322102151723&id=100000218698383\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#rtQuando", "link": "https://twitter.com/Samuellucasbrx/status/1038451476778115072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427408645464065, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@BecaBrix Procurando algu\u00e9m competente no PSOL e PT  pic.twitter.com/B5MahbLtRZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1038427408645464065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1038419141726822401, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "E a m\u00eddia diz que o Adelio Bispo, era apolitico, que criticava todos os pol\u00edticos, mesmo ele com a camisa de Lula livre, por ter sido folhiado ao PSOL, e tirar fotos com pol\u00edticos do PT, se isso n\u00e3o o...  https://www.facebook.com/michel.montenegro.16/posts/10216079010704693\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038419141726822401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417701226602496, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 233911610, "username": "rtpastana", "tweet": "@JornalOGlobo Cuidado com o PSOL! Eles queimam, matam, agridem, etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtpastana/status/1038417701226602496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038410044482699269, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "PSOL=Esc\u00f3ria  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1038410044482699269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402845006082048, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 157696012, "username": "rafaelkafka", "tweet": "@NathyCouto Vi umas falando de liga\u00e7\u00e3o entre o museu pegando fogo e a facada no Jair, colocando a culpa no PSOL. Tudo bem n\u00e3o concordar com ideias de esquerda, mas isso j\u00e1 t\u00e1 muito doentio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelkafka/status/1038402845006082048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NathyCouto"}
{"id": 1038396604313731072, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Vamos construir a campanha coletivamente! Vamos reeleger um dos melhores deputados do Par\u00e1 e do Brasil.  https://eleitorlegal.com.br/edmilson\u00a0 #Edmilson\u00c9Federal #ED5050 #Edmilson5050 pic.twitter.com/9U8mm0wJwT", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Edmilson\u00c9Federal,#ED5050,#Edmilson5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038396604313731072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374585077583872, "date": "2018-09-08", "time": "05:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "@Pedrox \u00c9gua mano... e tinha qur ser no sufoco...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1038374585077583872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedrox"}
{"id": 1038280709268484096, "date": "2018-09-07", "time": "23:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": " https://open.spotify.com/track/0trB3R0YBk3vGrGm5YSUTv?si=WFhTtj_EQ_GSPwi2cSeVLQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1038280709268484096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038279017798017024, "date": "2018-09-07", "time": "23:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@FelipeBentess Que lindo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1038279017798017024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeBentess"}
{"id": 1038278898063163399, "date": "2018-09-07", "time": "23:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@mateuscrazy21 Grata, mano! Vamos pra cima!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1038278898063163399", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateuscrazy21"}
{"id": 1038258687905882114, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Faltam 30 dias para o Par\u00e1 votar #Ursula500 e confirmar a mudan\u00e7a! \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd pic.twitter.com/HmKLOrwY95", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#Ursula500", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1038258687905882114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250076324487168, "date": "2018-09-07", "time": "21:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2731197485, "username": "RodrigoseraoS", "tweet": "@doisdedosdeteo Se n\u00e3o me engano ele participou do Psol e n\u00e3o sei ao certo se saiu por vontade pr\u00f3pria ou foi expulso em ambos os casos pode se inferir que ele n\u00e3o se encaixava nos ideais. A associa\u00e7\u00e3o de ma\u00e7onaria com satanismo \u00e9 comum em igrejas pentecostais desde que eu era crian\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoseraoS/status/1038250076324487168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doisdedosdeteo"}
{"id": 1038248664697921537, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 710675042187788289, "username": "cabellolegend97", "tweet": "@batsmila @grigiomila @cabelloswiftt GEBTE VOTEM VIVI PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellolegend97/status/1038248664697921537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cabelloswiftt,grigiomila,batsmila"}
{"id": 1038247980648804352, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 710675042187788289, "username": "cabellolegend97", "tweet": "@batsmila @cabelloswiftt Meu voto ja \u00e9 dela. Pra dep estadual vou votar na minha amiga que tambem \u00e9 do psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellolegend97/status/1038247980648804352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cabelloswiftt,batsmila"}
{"id": 1038244098707087360, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 936633574777909250, "username": "RenatoMatosCor", "tweet": "O PSOL foi o primeiro partido a manifestar nota de \"rep\u00fadio\"......hummmmE a imprensa dizendo que o \"suspeito\" tinha se desfiliado em 2014.TEM DE INVESTIGAR!!  pic.twitter.com/Bsiz51BX5S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoMatosCor/status/1038244098707087360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237896355000320, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 170498327, "username": "lucianoroficial", "tweet": "OLHA QUE COINCID\u00caNCIA!O advogado do agressor terrorista que esfaqueou covardemente o Bolsonaro, tamb\u00e9m \u00e9 advogado do PSOL. L\u00f3gico que n\u00e3o \u00e9 pra defender ele, mas pra defender quem mandou ele fazer isso. \u00d3bvio.  https://www.facebook.com/100002194131773/posts/1814905898592530/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoroficial/status/1038237896355000320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237779703066624, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 246985981, "username": "vivipsol", "tweet": "@tatiannepsol @FernandoPSOL @GuajajaraSonia @GuilhermeBoulos @UrsulaVidalPSOL @Orlando02384236 Na sede do PSOL temos materiais dispon\u00edveis. Manda teu contato no privado qua a gente combina. \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivipsol/status/1038237779703066624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Orlando02384236,UrsulaVidalPSOL,GuilhermeBoulos,GuajajaraSonia,FernandoPSOL,tatiannepsol"}
{"id": 1038232551029125120, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "Seremos um governo que cuida das pessoas. #FC50 pic.twitter.com/AVLgXOnJ0j", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FC50", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1038232551029125120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225879548211201, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "Enquanto a PF investiga se houve e quem foi o mandante do crime contra Bolsonaro, o petista de carteirinha, Z\u00e9 de Abreu, j\u00e1 solucionou o atentado cometido por um ex-filiado do PSOL. Para Z\u00e9 de Abreu, j\u00e1 est\u00e1 definido: \"foi a Direita\"por Paulo Martins  https://www.facebook.com/michel.montenegro.16/posts/10216075071926226\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038225879548211201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224765155270658, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "30 dias da corrida eleitoral \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f hoje! Vamos que vamos! \u00c9 Edmilson Rodrigues, deputado federal 5050! #ED5050 #EDmilson5050 pic.twitter.com/DsYoTpYSiC", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#ED5050,#EDmilson5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038224765155270658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223544356888576, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "AO VIVO \ud83d\udd34 | Bate papo com @EdmilsonPSOL e Ursula Vidal. ASSISTA A TRANSMISS\u00c3O \u2b07\ufe0f https://goo.gl/AHZMwA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1038223544356888576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdmilsonPSOL"}
{"id": 1038213156223504386, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Acompanhe o nosso bate-papo ao vivo com @UrsulaVidalPSOL em nossa p\u00e1gina no Facebook -  https://goo.gl/iMKZGC\u00a0 #ED5050 #Ursula500", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ED5050,#Ursula500", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038213156223504386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsulaVidalPSOL"}
{"id": 1038199625105252352, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@DaniloGentili @SheilaC28245348 Essa Sheila \u00e9 uma fake contratada pelo PT/PSOL pra atacar os outros de gra\u00e7a. S\u00f3 olhar o twitter dela...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1038199625105252352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SheilaC28245348,DaniloGentili"}
{"id": 1038199466086608896, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 112523271, "username": "EduCardosoAdv", "tweet": "@vim_foi @julianomedpsol Evidente que n\u00e3o se deve responsabilizar o PSOL pela a\u00e7\u00e3o de um louco, mas \u00e9 claro que esse demente \u00e9 um Lulista e agiu por motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduCardosoAdv/status/1038199466086608896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol,vim_foi"}
{"id": 1038191303065001984, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 887468282575564800, "username": "SoldierG65434_2", "tweet": "hahhahahha vdd, imagina se fosse com algu\u00e9m do PT ou PSOL o que o Bozo iria dizer kkk  https://twitter.com/bernardocury/status/1037801582828695552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoldierG65434_2/status/1038191303065001984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173387036745729, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "@BolsonaroSP Estou com muita raiva desse esquerdista do PSOL! Gra\u00e7as a Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1038173387036745729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038148889965223936, "date": "2018-09-07", "time": "14:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2247352341, "username": "manobraga", "tweet": "Come\u00e7ou a grande m\u00eddia for\u00e7ar a hist\u00f3ria que o cara era louco etc e n\u00e3o um militante do PSOL  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1038138822150770688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manobraga/status/1038148889965223936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148413664243712, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Hoje, \u00e0s 20h30, estarei ao vivo em nossa p\u00e1gina do Facebook conversando com a @UrsulaVidalPSOL. Aguardo a pergunta de voc\u00eas! Bora? #ED5050 pic.twitter.com/TWWURr2s5Y", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038148413664243712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsulaVidalPSOL"}
{"id": 1038146475346284544, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1032949626226266114, "username": "sdiasrr", "tweet": "@mottamvs S\u00f3 fiz associar PSOL + PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdiasrr/status/1038146475346284544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1038131843793600512, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 12510692, "username": "DiegoVentura", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoVentura/status/1038131843793600512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115862174158848, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1034893561995685888, "username": "MenezesHewerton", "tweet": "Esquerdista, quando n\u00e3o faz merda no inicio de campanha, ao atirar com  \"fogo amigo\" no \"bus\u00e3o da caravana do molusco\"... Faz merda, no final da campanha,  quando o professor do PSOL tenta matar o candidato que lidera as  pesquisas eleitorais...  pic.twitter.com/7UYvJmKi6V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesHewerton/status/1038115862174158848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115589787734018, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 703571670905311232, "username": "Ira_Sampaio", "tweet": "@cynaramenezes @mvpcastro @tamizuano N\u00e3o assistiu a Globo ontem. O agressor foi um dia filiado ao PSOL, mas agora \u00e9 s\u00f3 doido mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ira_Sampaio/status/1038115589787734018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamizuano,mvpcastro,cynaramenezes"}
{"id": 1038105356168253440, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 247018422, "username": "gransosso", "tweet": "@RevistaISTOE @fabiocaliani @OCorvo_ @OSalgues \u00c9 mesmo, Daciolo foi filiado ao PSOl ent\u00e3o, ele \u00e9 comunista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gransosso/status/1038105356168253440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OSalgues,OCorvo_,fabiocaliani,RevistaISTOE"}
{"id": 1038105280855371777, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3144875675, "username": "francelinogome5", "tweet": "@brsemcomunas @MarryDireita Acho que vc deferia direcionar seu post para publico do bosonaro. N\u00e3o pelo pais e colocando a bandeira do Brasil. N\u00e3o sou do pt , psol ou ala esquerda . N\u00e3o acredito em politico ainda mais de militar que acham que s\u00e3o dono da verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francelinogome5/status/1038105280855371777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarryDireita,brsemcomunas"}
{"id": 1038100652566740994, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1034893561995685888, "username": "MenezesHewerton", "tweet": "@allantercalivre Esquerdista quando n\u00e3o faz merda no inicio de campanha, ao atirar com \"fogo amigo\" no \"bus\u00e3o do molusco\" ... Faz merda no final da campanha, quando o professor do PSOL tenta matar o candidato que lidera as pesquisas eleitorais... Rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesHewerton/status/1038100652566740994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1038100342506967041, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@PauloMartins10 Se fosse do PSOL e o bandido estivesse cercado de esquerdopatas, n\u00e3o teria sa\u00eddo vivo da multid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1038100342506967041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1038099494922006529, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3144875675, "username": "francelinogome5", "tweet": "@EdGaarcia @RenovaMidia Falando merda . e isso que o Brasileiro que para governar o Brasil? N\u00e3o sou do pt, psol de nenhum partido . Presados militares vcs n\u00e3o s\u00e3o os donos do povo Brasileiro e ja passou a ditadura militar . quero poder ter meus direitos livres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francelinogome5/status/1038099494922006529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,EdGaarcia"}
{"id": 1038097647419183109, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "PSOL e pt acabaram com o Brasil e agora querem o mesmo com Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1038097647419183109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095107155742721, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "A aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e o fortalecimento da agricultura familiar foram algumas das a\u00e7\u00f5es realizadas em Altamira e Pacaj\u00e1 fruto de recursos destinados pelo deputado Edmilson Rodrigues beneficiando a popula\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Sudoeste do Par\u00e1.  https://goo.gl/HXdkcy\u00a0 #ED5050 pic.twitter.com/VyXtAYWXQB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038095107155742721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093223720349696, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 103664105, "username": "amarildofjunior", "tweet": "Em Roraima, 18 escolas foram militarizadas. Com exce\u00e7\u00e3o da coliga\u00e7\u00e3o PCB-PSTU-PSOL, todas as demais candidaturas para o Governo do Estado defendem e afirmam que ir\u00e3o ampliar a militariza\u00e7\u00e3o. Isso n\u00e3o \u00e9 educa\u00e7\u00e3o. \u00c9 adestramento, repress\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o da...  https://buff.ly/2NtyQ5D\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarildofjunior/status/1038093223720349696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090689731604480, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 712581349, "username": "_nilsonbraga", "tweet": "O PSOL \u00e9 puxadinho do....?  https://twitter.com/blogdomenon/status/1037789302586056705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nilsonbraga/status/1038090689731604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081789116461057, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "@BolsonaroPaulo \u00c9 evidente que foram o pt e o PSOL que planejaram esse atentado!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1038081789116461057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroPaulo"}
{"id": 1038074675413364738, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 583326602, "username": "Danielpdlima", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielpdlima/status/1038074675413364738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071315998105601, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1018820747870031873, "username": "Bernard_QS", "tweet": "@GeorgMarques Todo o lixo imundo da pol\u00edtica brasileira vai se unir pra n\u00e3o deixar que o sistema corrupto sofra uma ruptura. PT e PSDB representam a fal\u00eancia da pol\u00edtica brasileira, bem como, os mini partidos (Psol, Centr\u00e3o, PC do B, etc) Fakes que os cercam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bernard_QS/status/1038071315998105601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1038070165538320384, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "\u00c9 lindo demais sentir o carinho do povo da Crema\u00e7\u00e3o, onde caminhamos nesta manh\u00e3. Cada abra\u00e7o que recebemos \u00e9 sincero, do fundo do peito! #Edmilson\u00c9Federal #Edmilson5050 #PraRenovarAF\u00e9 pic.twitter.com/mQpYdlTBF5", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Edmilson\u00c9Federal,#Edmilson5050,#PraRenovarAF\u00e9", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038070165538320384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069117293613058, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "N\u00e3o estamos comemorando. Estamos lamentando. O Par\u00e1 merece ter paz.  https://goo.gl/x5pqno\u00a0 #ED5050 #Edmilson5050 #Edmilson\u00c9Federal #Edmilson\u00c9NossoFederal #PraRenovaraF\u00e9", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ED5050,#Edmilson5050,#Edmilson\u00c9Federal,#Edmilson\u00c9NossoFederal,#PraRenovaraF\u00e9", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038069117293613058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069114294751239, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "34 policiais mortos no ano de 2018 - Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social (SEGUP).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038069114294751239", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068856709939201, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Em sete dias, 105 mortes violentas no Par\u00e1. Um morto a cada 1h30 - G1, N\u00facleo de Estudos da Viol\u00eancia (NEV) da USP e F\u00f3rum Brasileirode Seguran\u00e7a P\u00fablica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038068856709939201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068854264655872, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "7 mulheres s\u00e3o estupradas por dia no Par\u00e1 - Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SISP) da Assembleia Legislativa do Par\u00e1 (ALEPA).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038068854264655872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068851236397067, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Bel\u00e9m \u00e9 a capital mais violenta do pa\u00eds, somando ainda 4 munic\u00edpios do Par\u00e1 entre os mais violentos do Brasil, como Ananindeua, Altamira, Marab\u00e1, Castanhal e Marituba - Atlas da Viol\u00eancia 2018.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038068851236397067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068848963067905, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Em um dia, 15 pessoas morrem no Par\u00e1 - Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social (SEGUP).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038068848963067905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068845557284864, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Ao longo de 2018, a lista com dados alarmantes sobre a viol\u00eancia no Par\u00e1 s\u00f3 aumenta. Minha equipe reuniu todos os dados a seguir! S\u00e3o n\u00fameros absurdos, pessoal.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038068845557284864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067283808202752, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Jatene, o governador cassado por corrup\u00e7\u00e3o eleitoral, poderia ganhar o pr\u00eamio de pior gest\u00e3o que o Par\u00e1 j\u00e1 viu nos \u00faltimos 8 anos. #ED5050 pic.twitter.com/vVPT9VTvaJ", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1038067283808202752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066090830700545, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@vigbchaves \ud83d\udc9c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1038066090830700545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vigbchaves"}
{"id": 1038062454981443585, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 275359260, "username": "lenamsqt", "tweet": "Segundo Renata Vasconcelos: \"Ele criticava no seu perfil partidos em geral\"Porque n\u00e3o divulga que era militante do Psol???  https://twitter.com/roxmo/status/1037809344673460224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenamsqt/status/1038062454981443585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061644881059840, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "J\u00e1 no Grito dos Exclu\u00eddos! #FC50 pic.twitter.com/mLvKZGtv43", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FC50", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1038061644881059840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061114913898497, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "\u00c9 sim, @ElianaB02628776, ele incentiva tanto o \u00f3dio contra minorias que um cara NEGRO, POBRE, DO POVO, DO PSOL que diz \"defender as minorias\" foi quem tentou matar um opositor mostrando que os intolerantes s\u00e3o voc\u00eas. Esquerda \u00e9 isso: Quando n\u00e3o consegue vencer, MATA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038061114913898497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElianaB02628776"}
{"id": 1038060137242669056, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@LunaWhiteWW A nossa perdi\u00e7\u00e3o \u00e9 essa #EsquerdaAssassina como PT, PSOL e et caterva que dizem ser a favor da toler\u00e2ncia mas que praticam intoler\u00e2ncia todos os dias. J\u00e1 queimaram nosso passado (Museu Nacional) e tentaram matar o nosso futuro. Esquerda \u00e9 isso: quando n\u00e3o vence, MATA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038060137242669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LunaWhiteWW"}
{"id": 1038043793184964609, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 79017414, "username": "alipioccj", "tweet": "@gersonnogueira @AdrianoArgolo De uma vez s\u00f3 o bandido do Adelio elegeu o cara no primeiro turno e enterrou o PSOL.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alipioccj/status/1038043793184964609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo,gersonnogueira"}
{"id": 1038041916494028802, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 233355736, "username": "RSDThrasher", "tweet": "O NOVO \u00e9 o PSOL com crach\u00e1 do Ita\u00fa pendurado no pesco\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RSDThrasher/status/1038041916494028802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011327141371904, "date": "2018-09-07", "time": "05:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@blogdojosias @deltanmd @GuidoSanick Pra voc\u00ea ver que nem precisa de uma arma de fogo pra se praticar um atentado, basta ser gente conduzida pelo dem\u00f4nio, seguidor de uma ideologia nefasta e historicamente sanguin\u00e1ria, militante do psol e adorador de \ud83e\udd91. #EsquedaAssassina", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038011327141371904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuidoSanick,deltanmd,blogdojosias"}
{"id": 1038011041853136896, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3610151177, "username": "estadoonline", "tweet": "Suspeito de ataque foi filiado ao PSOL e fazia posts contra\u00a0Bolsonaro  http://www.estadoonline.com.br/suspeito-de-ataque-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/uZkjUwWyiq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estadoonline/status/1038011041853136896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010493649207296, "date": "2018-09-07", "time": "05:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@elisa_kathia @conexaopolitica PSOL n\u00e3o \u00e9 um partido pol\u00edtico \u00e9 o ref\u00fagio para criminosos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038010493649207296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,elisa_kathia"}
{"id": 1038010224815292416, "date": "2018-09-07", "time": "05:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@deltanmd @Sabrina_Gitana Pra voc\u00ea ver que nem precisa de uma arma de fogo pra se praticar um atentado, basta ser gente conduzida pelo dem\u00f4nio, seguidor de uma ideologia nefasta e historicamente sanguin\u00e1ria, militante do psol e adorador de \ud83e\udd91. #EsquedaAssassina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038010224815292416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sabrina_Gitana,deltanmd"}
{"id": 1038009284729167872, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@deltanmd @kyttazam Pra voc\u00ea ver que nem precisa de uma arma de fogo pra se praticar um atentado, basta ser gente conduzida pelo dem\u00f4nio, seguidor de uma ideologia nefasta e historicamente sanguin\u00e1ria, militante do psol e adorador de \ud83e\udd91. #EsquedaAssassina", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038009284729167872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kyttazam,deltanmd"}
{"id": 1038009160531693568, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@deltanmd @HebertS57528346 @voltaire_frank Pra voc\u00ea ver que nem precisa de uma arma de fogo pra se praticar um atentado, basta ser gente conduzida pelo dem\u00f4nio, seguidor de uma ideologia nefasta e historicamente sanguin\u00e1ria, militante do psol e adorador de \ud83e\udd91. #EsquedaAssassina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038009160531693568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "voltaire_frank,HebertS57528346,deltanmd"}
{"id": 1038008715104931840, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@deltanmd @macsanto787 @GG01624879 Pra voc\u00ea ver que nem precisa de uma arma de fogo pra se praticar um atentado, basta ser gente conduzida pelo dem\u00f4nio, seguidor de uma ideologia nefasta e historicamente sanguin\u00e1ria, militante do psol e adorador de \ud83e\udd91. #EsquedaAssassina", "replies": 8, "retweets": 2, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1038008715104931840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GG01624879,macsanto787,deltanmd"}
{"id": 1038002091686588417, "date": "2018-09-07", "time": "04:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 86198348, "username": "JAIRPENA", "tweet": "@Miltonneves @rafaneves Ele saiu do Psol em 2014. O Psol condena atentados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAIRPENA/status/1038002091686588417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaneves,Miltonneves"}
{"id": 1037935753739755520, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2940764596, "username": "Gabriel_trin559", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gabriel_trin559/status/1037935753739755520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037926365373317120, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "Igual o caso do jornalista da Band que foi morto pelos anjinhos do PSOL  https://twitter.com/brasildevolta/status/1037913946127253510\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037926365373317120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891469896572928, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 970741028734021632, "username": "Rosevlle", "tweet": "Os 4 s\u00e3o a msm merdaO q esfaqueou q agora vai fazer a campanha do mico crescer O pr\u00f3prio micoE o PT e o PSOL (sendo um q fez bons programas mas grande parte beneficiou empres\u00e1rios tbm e o outro tentando lucrar em cima da milit\u00e2ncia LGBT,  feminista e etc)  https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosevlle/status/1037891469896572928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882464436465665, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@zehdeabreu O cara \u00e9 filiado ao PSOL, e a\u00ed, vai falar o que agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037882464436465665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037879843516555273, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 289378946, "username": "vinimorais87", "tweet": "@eduardomcorrea @FalaPavito Duas vitimas do psol!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinimorais87/status/1037879843516555273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FalaPavito,eduardomcorrea"}
{"id": 1037877147824803846, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2761456541, "username": "raphael_samir93", "tweet": "Hahahahahahhahzhahahahahhahahahahshshha melhor coment\u00e1rio do dia.  Enquanto os EUA tiveram uma super cabe\u00e7a aberta com o Kennedy com in\u00fameras d\u00favidas do Real motivo do assassinato.   Aqui no Brasil entraremos na hist\u00f3ria pelo atentado da faca de cozinha de um ex  filiado do psol  https://twitter.com/JessikaArduino/status/1037869822669991938\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_samir93/status/1037877147824803846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876487599345665, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@legalizandra @johsene @fvckstates @agronlmj UFPA est\u00e1 jogada no lixo h\u00e1 anos, tomada pela neglig\u00eancia do PSDB d lotada de esquerdistas filiados ao PSOL/PT/PCdoB, feminazis, lgbtsjdjjsjsjsjd.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037876487599345665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agronlmj,fvckstates,johsene,legalizandra"}
{"id": 1037873448423436289, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "@UOLNoticias Ordem do PSOL!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1037873448423436289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037863778476548096, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@OscarFilho @WederAngelo O \u00fanico ex-CQC que n\u00e3o foi comprado pelo PT, PSOL ou Globo foi o Danilo Gentili, meu amigo. Eu, que sempre fui f\u00e3 deles, hoje em dia tenho nojo dos vendidos que eles se tornaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037863778476548096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WederAngelo,OscarFilho"}
{"id": 1037854622457782278, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 49957796, "username": "freitaslex", "tweet": "A ideologia revolucion\u00e1ria/esquerdista, na semana da p\u00e1tria, literalmente, queimou nossa hist\u00f3ria (inc\u00eandio ao Pal\u00e1cio Imperial), pelo descaso da UFRJ (administrado pelo PSOL) na  manuten\u00e7\u00e3o do mesmo, e, agora, tentou matar nosso futuro, no atentado terrorista a @jairbolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitaslex/status/1037854622457782278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849681282445312, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 986298297919909889, "username": "RomaNewsOficial", "tweet": "Suspeito de esfaquear Bolsonaro j\u00e1 foi filiado ao Psol  http://bit.ly/2wLrhgX\u00a0 https://www.romanews.com.br/eleicoes-2018/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-ja-foi-filiado-ao-psol/12141/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1037849681282445312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847005895245824, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "O ataque ao candidato do PSL, Jair Bolsonaro, deve ser repudiado, apurado e punido. Dito isso reiteramos que a apologia \u00e0 viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para a crise da seguran\u00e7a p\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1037847005895245824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844760785047552, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "O PTRALHA, antes PSOL q praticou TENTATIVA DE OMIC\u00cdDIO, est\u00e1 sendo orientado a passar por esquisofr\u00eanico. Est\u00e1 dizendo que Deus o mandou fazer o atentado. Mas qual? Aquele que eles consideram Deus?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1037844760785047552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832989802156033, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "Jair Bolsonaro sofreu um atentado por uma cria do #PSOL. Ora, um ataque desse naipe n\u00e3o poderia vir de outro lado, fora o #PT, claro. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#PT,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1037832989802156033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832704241360896, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 8174792, "username": "raffaelregis", "tweet": "o cara que atacou o bolsofurado \u00e9 filiado ao PT, PDT e PSOL? essas fake news de hoje em dia... tsc tsc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raffaelregis/status/1037832704241360896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832283619844096, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "@BolsonaroSP Esquerdista filho da puta! Tinha que ser cria do #PSOL. T\u00f4 muito puto! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1037832283619844096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037831532260589574, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 62850221, "username": "hugo_alesson", "tweet": "a imprensa golpista j\u00e1 est\u00e1 fazendo seu papel de associar a imagem do cara q feriu i bozo ao PSOL e Lula. Seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico, visto que o cara q defende armas \u00e9 o primeiro a ser atacado por uma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugo_alesson/status/1037831532260589574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831361195896832, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1114681363, "username": "KaremCynthia", "tweet": "Fora esquerdistas doentes! Fora PT!Fora PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaremCynthia/status/1037831361195896832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829246289432576, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 433103096, "username": "GilvandroD", "tweet": "Os canalhas premeditaram e agora \u00e9  \"ex_psol\", ningu\u00e9m vai dizer q ele \u00e9 de seu partido.Coisas q comunista sabe fazer muito bem.  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037121737719246848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilvandroD/status/1037829246289432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827946340409344, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 333156901, "username": "adelinoeurosono", "tweet": "Militante do PSOL tenta matar o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelinoeurosono/status/1037827946340409344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825087179825152, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Mas a exist\u00eancia dele e suas ideias fazem parte do que chamamos ou conhecemos como democracia. Em um pa\u00eds golpeado \u00e9 mesmo muito necess\u00e1rio falar em democracia e respeito \u00e0s diferen\u00e7as ideol\u00f3gicas, no entanto, \u00e9 inadmiss\u00edvel viver como se estiv\u00e9ssemos voltando \u00e0 uma barb\u00e1rie.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037825087179825152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825085145530370, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Na pol\u00edtica e em qualquer \u00e1rea da nossa vida, a viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 uma sa\u00edda para impor o que queremos. Em tudo na vida \u00e9 preciso di\u00e1logo e debate. Sou completamente oposto \u00e0s ideias de Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037825085145530370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825082561900544, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Eu e todo o PSOL nunca fomos e nunca seremos a favor da viol\u00eancia, da intoler\u00e2ncia e do discurso de \u00f3dio propagado pela extrema direita. O ocorrido com o Bolsonaro \u00e9 algo muito grave. Seus respons\u00e1veis devem ser punidos criminalmente.", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037825082561900544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825017273376769, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann O cara \u00e9 filiado ao psol! Apoia \ud83e\udd91! N\u00e3o dava pra esperar outra coisa. #EsquedaAssassina #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EsquedaAssassina,#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037825017273376769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824843264274437, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 47699829, "username": "__Jujubinha", "tweet": "@TvBandnews Bolsonaro n\u00e3o foi atingido por um golpe de faca... A faca saiu voando sozinha e o atingiu? Foi tentativa de assassinato perpetua\u00e7\u00e3o por um militante do PSOL a mando de algu\u00e9m. Isso tem que ser apurado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Jujubinha/status/1037824843264274437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvBandnews"}
{"id": 1037821363292196870, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 86198348, "username": "JAIRPENA", "tweet": "O Boulos lamentou o fato do atentado sofrido por Bolsonaro. Mas Bolsonaro n\u00e3o se posicionou, quando um seguidor dele amea\u00e7ou uma  militante do Psol no comit\u00ea do partido em S\u00e3o Paulo com  uma arma de fogo. #BoulosESonia50", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50", "link": "https://twitter.com/JAIRPENA/status/1037821363292196870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820143399841792, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1323904550, "username": "pr_jofh", "tweet": "Apoiadores de PT, PSol, esquerdistas fan\u00e1ticos vcs est\u00e3o convidados a se retirarem do meu Facebook.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pr_jofh/status/1037820143399841792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819569308491776, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1114681363, "username": "KaremCynthia", "tweet": "Atentado a Bolsonaro foi praticado pelo PSOL.  Acabou de ser noticiado pelo plant\u00e3o do Jornal Nacional.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaremCynthia/status/1037819569308491776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818980461961217, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 726207060623392768, "username": "Darianybahia_sh", "tweet": "O doente que deu a facada no Bolsonaro j\u00e1 foi filiado ao PSOL, n\u00e3o sei porqu\u00ea n\u00e3o me surpreendo com isso \ud83c\udf1a", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Darianybahia_sh/status/1037818980461961217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818841697579009, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@lanacr_ \u00c9 500 pra mudar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037818841697579009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lanacr_"}
{"id": 1037817507128778752, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@ReutersWorld @TM_Pereira Ent\u00e3o porque o cara que foi preso foi militante do PSOL por anos? Kkkkkkkkk mais uma vez, n\u00e3o deu certo pra esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037817507128778752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TM_Pereira,ReutersWorld"}
{"id": 1037817079641067520, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 210140109, "username": "lisasemdinheiro", "tweet": "O cara se entregou e disque era filiado do psol at\u00e9 uns anos atr\u00e1s, eu n\u00e3o duvido nadinha que seja arma\u00e7\u00e3o msm, glr \u00e9 loka demais  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisasemdinheiro/status/1037817079641067520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815364451815425, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 920764258367016960, "username": "belvsco", "tweet": "@safbf deu no jornal que era filiado ao PSOL at\u00e9 2014... V\u00e3o repetir isso o tempo todo. \u00c9, fodeu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belvsco/status/1037815364451815425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "safbf"}
{"id": 1037814972833820674, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 300629130, "username": "mmccbn", "tweet": "Plant\u00e3o da globosta acaba de dizer q o autor da suposta facada foi filiado ao PSOL. V\u00e3o come\u00e7a a demoniza\u00e7\u00e3o da esquerda! Segue o golpe!  https://twitter.com/mmccbn/status/1037813852447141890\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmccbn/status/1037814972833820674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811234207354880, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 189545820, "username": "doldiarioonline", "tweet": "Suspeito de ataque foi filiado ao PSOL e fazia posts contra Bolsonaro https://goo.gl/jxVPy7\u00a0 pic.twitter.com/5KclvRu8Vm", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1037811234207354880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811202930475008, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 35863360, "username": "diariodopara", "tweet": "Suspeito de ataque foi filiado ao PSOL e fazia posts contra Bolsonaro https://goo.gl/jxVPy7\u00a0 pic.twitter.com/NbMmpOOCSU", "replies": 6, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodopara/status/1037811202930475008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807823076421632, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Nenhum sangue derramado pela intoler\u00e2ncia constr\u00f3i uma democracia de Justi\u00e7a e de Paz. Repudiamos o fato ocorrido com o candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia. E lutaremos sempre por mais di\u00e1logo, respeito e escuta na pol\u00edtica brasileira.", "replies": 4, "retweets": 12, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037807823076421632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806253395910661, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "PSOL!! Preciso dizer algo mais? Socialista e comunistas s\u00f3 sabem agir sobre regimes totalit\u00e1rios, intolerantes com pensamentos diferentes e opositores, criam verdadeiras seitas! Hoje temos a...  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1037806253395910661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803773861789698, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 156739855, "username": "fluisportela", "tweet": "Foi ent\u00e3o foi uma encomenda   ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fluisportela/status/1037803773861789698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803480273051653, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil - Suspeito de esfaquear Bolsonaro est\u00e1 preso e foi filiado ao PSOL  https://www.noticiasaominuto.com.br/n/648752/?&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer&utm_content=geral\u00a0\u2026 via @noticiaaominutobr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1037803480273051653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803429232558080, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 60356339, "username": "zbabel", "tweet": "@nadanovonofront S\u00f3 digo uma coisa: pelo visto a pessoa que fez isso foi filiada ao PSOL, segura essa manga, agora politizaram de vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zbabel/status/1037803429232558080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037803340699238401, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 603196620, "username": "walber_01", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0@BlogdoAmorim @paulbri85571554 @agrofatimabele5 @leandroruschel @da_direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walber_01/status/1037803340699238401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoAmorim,paulbri85571554,agrofatimabele5,leandroruschel,da_direita"}
{"id": 1037800594025734144, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 20813524, "username": "paulonassar", "tweet": "PSOL: Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulonassar/status/1037800594025734144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800559049428999, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037800559049428999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788519899582464, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@BolsonaroSP Qual a d\u00favida de que o bandido \u00e9 do pt/psol etc?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037788519899582464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037777274798452737, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "Fernando Carneiro - alternativa pol\u00edtica para o Par:  http://youtu.be/yXdEfBc0ttI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1037777274798452737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037775454604873734, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "\ud83d\udc9c Ei, j\u00e1 \u00e9! Agora \u00e9 pra mudar!Atualiza a tua foto de Perfil e vem fazer parte do time da #Mudan\u00e7a. https://goo.gl/FhetZ8\u00a0#Ursula500 pic.twitter.com/8iP0HCOGGz", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Mudan\u00e7a,#Ursula500", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037775454604873734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767551932149760, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "Depois o psol fala do Levi Fid\u00e9lix com o aerotrem  https://twitter.com/JamFreits/status/1037742310472212481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037767551932149760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752308879245312, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 112523271, "username": "EduCardosoAdv", "tweet": "@pavarini Temos que adotar pol\u00edticas para que se evite outro desastre... a come\u00e7ar por afastar PT, PSOL e PCdoB das dire\u00e7\u00f5es de Universidades.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduCardosoAdv/status/1037752308879245312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pavarini"}
{"id": 1037748144216395776, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "O governo estadual tem cruzado os bra\u00e7os para a viol\u00eancia no Par\u00e1. Como deputado federal, estive ao lado dos servidores da seguran\u00e7a e aprovei o projeto de anistia aos militares que reivindicavam melhores sal\u00e1rios. Tamb\u00e9m destinei recursos para a \u00e1rea social do Estado. #ED pic.twitter.com/d4DUaCfzR5", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#ED", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037748144216395776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743846074011649, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Vamos chegar l\u00e1! #Agora\u00c9PraMudar #Ursula500 #SenadoraDoPar\u00e1 https://twitter.com/CarolLazameth/status/1037520354800033800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Agora\u00c9PraMudar,#Ursula500,#SenadoraDoPar\u00e1", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037743846074011649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743711944404994, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@QuaresmaMarcio Gratid\u00e3o, mano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037743711944404994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuaresmaMarcio"}
{"id": 1037743626414170113, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Agora \u00e9 pra MUDAR! https://twitter.com/ivanzito/status/1037558415508348928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037743626414170113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743561184301056, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@adilsonb_ Oi, mano! Tudo bem? Entra em contato com a Pat, nossa coordenadora de mobiliza\u00e7\u00e3o: (91) 98490-0880.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037743561184301056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adilsonb_"}
{"id": 1037722186985996288, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Esperamos voc\u00eas! \ud83d\udc9c #Ursula500 #Ed5050 https://twitter.com/edmilsonpsol/status/1037720871132192769\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Ursula500,#Ed5050", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037722186985996288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720871132192769, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Nessa sexta-feira, estarei ao vivo em nossa p\u00e1gina do Facebook conversando com a @UrsulaVidalPSOL. Aguardo a pergunta de voc\u00eas! Bora? #ED5050 pic.twitter.com/Y4tPmwH4tI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037720871132192769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsulaVidalPSOL"}
{"id": 1037718367677894657, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Haver\u00e1 um ato na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, dia 11 de setembro, em frente a Assembleia Legislativa do Par\u00e1 (ALEPA). Escute o recado de um dos direitos do Sindicato da Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 (Sindpol/PA), Pablo Farah. Toda a nossa solidariedade na luta de voc\u00eas. #ED5050 pic.twitter.com/98fvFzZikR", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037718367677894657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717810292641792, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "\"E quer criar em um gasto de R$ 7 milh\u00f5es de DAS na Seguran\u00e7a P\u00fablica? Sendo que R$2 milh\u00f5es s\u00f3 para Pol\u00edcia Civil. Isso \u00e9 um absurdo!\" - continuou Pablo Farah, um dos diretores do Sindicato da Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 (Sindpol/PA) #ED5050", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037717810292641792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717558458232832, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Conversamos com o Pablo Farah, da diretoria do Sindicato da Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 (Sindpol/PA). \"Com \u00e9 que o governo fala em crise? Como \u00e9 que o governo descumpre o nosso pagamento da lei 094095, como \u00e9 que o governo fala em lei de responsabilidade fiscal?\" pic.twitter.com/BOVxF1vRgz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037717558458232832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717065170268161, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Nos \u00faltimos suspiros do governo, que entrou para a hist\u00f3ria do Par\u00e1, como uma das piores gest\u00f5es que j\u00e1 vimos nos \u00faltimos 8 anos, Jatene quer criar diversos cargos comissionados (DAS). 97 s\u00e3o para a Pol\u00edcia Civil do Estado.  https://goo.gl/5a6K2f\u00a0 #ED5050", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037717065170268161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710736888356864, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1036279098895740930, "username": "GersonS69153816", "tweet": "CHORA PT... CHORA PSOL... CHORA ESQUERDA ANTICRIST\u00c3.  pic.twitter.com/OqtgLDa3VB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GersonS69153816/status/1037710736888356864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700962360721408, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Como deputado, eu e a companheira @marinorbrito lutamos ao lado dos trabalhadores ambulantes do centro comercial de Bel\u00e9m, para evitar que fossem remanejados para um pr\u00e9dio sem estrututa nenhuma, com risco de s\u00e9rios acidentes. O apoio que temos n\u00e3o \u00e9 por acaso. #Edmilson5050 pic.twitter.com/S3bp8Drc1J", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Edmilson5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037700962360721408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinorbrito"}
{"id": 1037700736824619008, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1035173597973827585, "username": "MarcioF00945155", "tweet": "@jornaldacbn @g1 @gcamarotti Se for patamar de rejei\u00e7\u00e3o na cadeia, MST, CUT, PT, PSOL, PC do B, com certeza \u00e9 alta, agora pra n\u00f3s cidad\u00e3os de bem \u00e9 de 0% de rejei\u00e7\u00e3o e de 100% de aprova\u00e7\u00e3o.#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/MarcioF00945155/status/1037700736824619008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1,jornaldacbn"}
{"id": 1037695597988511744, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "@saladafresca vamos j\u00e1 resolver isso, hein. Amanh\u00e3 ele far\u00e1 caminhada na Crema\u00e7\u00e3o, concentra\u00e7\u00e3o na Alcindo Cacela com S\u00e3o Miguel, a partir das 8h. Te encontramos l\u00e1? #EquipeEdmilson", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EquipeEdmilson", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037695597988511744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saladafresca"}
{"id": 1037693801354219522, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "A gente anda pelo centro comercial de Bel\u00e9m de cabe\u00e7a erguida! Esse \u00e9 o reconhecimento de quando nossa gest\u00e3o eliminou o \"rapa\" que persegue os trabalhadores. #Edmilson\u00c9Federal #Edmilson5050 #PraRenovarAF\u00e9 pic.twitter.com/tXRR3T9jOU", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Edmilson\u00c9Federal,#Edmilson5050,#PraRenovarAF\u00e9", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037693801354219522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689887523266561, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Quer chegar junto e construir a mudan\u00e7a? VEM PARTICIPAR DO #ADESIVA\u00c7O500! \ud83d\udc9c#Ursula500 #Agora\u00c9PraMudar #SenadoraDoPar\u00e1 pic.twitter.com/f20aITAww7", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ADESIVA\u00c7O500,#Ursula500,#Agora\u00c9PraMudar,#SenadoraDoPar\u00e1", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037689887523266561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667984775553025, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3202191411, "username": "msonlima", "tweet": "\u00c9 o @partidonovo30 @joaoamoedonovo \u00e9 t\u00e3o esquerdista quanto a galerinha do Psol.  https://twitter.com/TonhoDrinks/status/1037362536566452225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msonlima/status/1037667984775553025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037665756849336320, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Os esquerdistas ironizam quando dizemos q Bolsonaro ganha no 1\u00b0 turno, mas est\u00e3o morrendo de medo e fazendo figa para ter 2\u00b0 turno. Seria hil\u00e1rio ver PT, PSOL, PC do B, PDT unidos em torno de uma candidatura. J\u00e1 imaginaram Jean Wyllys, Freixo e Boulos apoiando Alckmin? Duvidam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037665756849336320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664718754926592, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "7 mulheres s\u00e3o estupradas por dia no Par\u00e1, de acordo com Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SISP) da Assembleia Legislativa do Par\u00e1 (ALEPA). #ED5050", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037664718754926592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664468849840134, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "12 mulheres s\u00e3o mortas todos os dias no Brasil, segundo o Monitor da Viol\u00eancia, uma parceria do portal G1 com o N\u00facleo de Estudos da Viol\u00eancia da USP e o F\u00f3rum Brasileiro de Seguran\u00e7a P\u00fablica deste ano. #ED5050", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037664468849840134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664358006968320, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Neste Dia Internacional de A\u00e7\u00e3o pela Igualdade da Mulher, \u00e9 importante destacarmos que as palavras \"igualdade\" e \"mulher\" ainda n\u00e3o conseguem andar de m\u00e3os dadas. \u00c9 um sonho ainda distante. #ED5050 pic.twitter.com/N64wHrm9LI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037664358006968320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632825112121344, "date": "2018-09-06", "time": "04:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 550717377, "username": "PauloElidio", "tweet": "Roberto Leher do PSOL  reitor da UFRJ. Que cidad\u00e3o de bem, mesmo sendo de bem merece uma bala na cabe\u00e7a s\u00f3 por ser de direita. Bolsonaro ensina, temos que metralhar os petralhas e colocar pra correr e comer capim. Chega de \u00f3dio queremos paz. Queremos #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/PauloElidio/status/1037632825112121344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545089323679744, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 60159810, "username": "guarasuca", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que agora os retardados t\u00e3o culpando o PSOL pelo inc\u00eandio no Museu, velho esse pessoal apela muito pro uso da viol\u00eancia, deveriam ser no m\u00ednimo processados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guarasuca/status/1037545089323679744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543681690165248, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "@jeff_theblack Eu j\u00e1 acho que eles s\u00e3o t\u00e3o divididos que nem d\u00e1 pra dizer que \u00e9 exatamente o partido que ferrou a esquerda.J\u00e1 tem um bom tempo que voto no Psol, que tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 um exemplo de uni\u00e3o, mas \u00e9 a op\u00e7\u00e3o mais coerente pra mim. Todos os cen\u00e1rios do segundo turno levam pro PT, eu acho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037543681690165248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeff_theblack"}
{"id": 1037522167896973314, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 846141314, "username": "newracker2", "tweet": "O que leva as pessoas \u00e0 se aliarem e apoiarem partidos como PT e PSOL. Que na atualidade tem sido uma verdadeira aberra\u00e7\u00e3o para politica brasileira. Ser\u00e1 que \u00e9 AMOR ao partido ou ser\u00e1 que \u00e9 simplesmente o DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newracker2/status/1037522167896973314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520170720354304, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "@Alan_Rocha07 Do que vc t\u00e1 falando? N\u00e3o entendi...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037520170720354304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alan_Rocha07"}
{"id": 1037520049928581122, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 243429150, "username": "UrsulaVidalPSOL", "tweet": "Com amor e p\u00e9 na porta a gente chega l\u00e1! \ud83d\udc9c https://twitter.com/maddamis/status/1037515445115531264\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrsulaVidalPSOL/status/1037520049928581122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505748190867457, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "Nesta quinta continuaremos mergulhando no Xingu. #FC50 pic.twitter.com/RIWGpPAVq4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FC50", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1037505748190867457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505485581307905, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 140173677, "username": "FernandoPSOL", "tweet": "Nossa cogovernadora Tati Pican\u00e7o participa de Assembleia de Mulheres Ind\u00edgenas. https://bit.ly/2Nn231K\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoPSOL/status/1037505485581307905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502447999217664, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 430018690, "username": "ViniciusG_LB", "tweet": "E fodac o PSOL o PT e principalmente o PSDB  https://www.facebook.com/100002650205621/posts/1713561135408877/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusG_LB/status/1037502447999217664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500971839053825, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 50197347, "username": "luanacastroalve", "tweet": "@NaoInviabilize Aqui em Bel\u00e9m, Marinor Brito do PSOL. Vereadora daqui. Muito atuante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanacastroalve/status/1037500971839053825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoInviabilize"}
{"id": 1037491127648219136, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 183634894, "username": "EdmilsonPSOL", "tweet": "Fico feliz em reencontrar fam\u00edlias que se beneficiaram de projetos implementados quando fui Prefeito de Bel\u00e9m, como o projeto \"Sementes do Amanh\u00e3\", premiado nacional e internacionalmente. Prova de que \u00e9 poss\u00edvel garantir uma vida digna para os nossos jovens. #ED5050 pic.twitter.com/iMt6SbQnxV", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ED5050", "link": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL/status/1037491127648219136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490851872731136, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 186837433, "username": "lucasmauess", "tweet": "o PSOL precisa urgente falar a linguagem do povo, pq o discurso atual s\u00f3 atinge a bolha universit\u00e1ria, j\u00e1 empoderada e consciente etc. uma pena, \u00e9 uma estrat\u00e9gia fechada em si e classista vinda de um partido que defende t\u00e3o exemplarmente o interesse popular  https://twitter.com/MuriloCleto/status/1037489429231923200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmauess/status/1037490851872731136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
