{"id": 1038453907343720449, "date": "2018-09-08", "time": "10:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 179007943, "username": "victorserenity", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Vejo um bando de gente alienada ainda pelo PT, pela esquerda extrema, que n\u00e3o consegue enchergar o sistema, que faz sofrer toda popula\u00e7\u00e3o brasileira, a d\u00e9cadas, mas fiquem tranquilos, bolsonaro vai lhe mostrar um pa\u00eds melhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorserenity/status/1038453907343720449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038448132793753601, "date": "2018-09-08", "time": "10:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1017191694889078784, "username": "vigbchaves", "tweet": "Dei um pt de tanto que estudei pela manh\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vigbchaves/status/1038448132793753601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447284504219648, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 864998892856856576, "username": "aasantos61", "tweet": "@o_antagonista @revistacrusoe @g_treviso Voc\u00ea pode at\u00e9 n\u00e3o ser PT,  no entanto tudo indica que voc\u00ea \u00e9 esquerdista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aasantos61/status/1038447284504219648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g_treviso,revistacrusoe,o_antagonista"}
{"id": 1038446833075462145, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "A mentira e o mau caratismo s\u00e3o armas do pt!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1038446833075462145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443934173802496, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Foda-se, a Duda e a Mel vem pra ca hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038443934173802496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443153697779712, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Ela me levou pra comer sushi, me deu o livro que eu mais queria, comprou morango e nutella, deixou eu ir pro show da anavitoria, e ainda deixou eu chamar amigas pra ca hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038443153697779712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442938894823425, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Eu to muito grata pela minha m\u00e3e estar me animando ao ver que to triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038442938894823425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442430717157377, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2148045175, "username": "_waltersmercado", "tweet": "Eu j\u00e1 acho que isso \u00e9 ser pragm\u00e1tico, visto que o Ciro n\u00e3o \u00e9 do PT, e que a sigla \u00e9 pra certos setores como um manto vermelho \u00e9 para o touro.  https://twitter.com/berieux/status/1038121382528339968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_waltersmercado/status/1038442430717157377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441959357071360, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@_mpinho Hahahahahah aii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038441959357071360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_mpinho"}
{"id": 1038441396125016064, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 382305224, "username": "BatimentoTC", "tweet": "O agressor de bolsonaro, vem dizer que fez aquilo por vontade pr\u00f3pria e n\u00e3o foi ajudado ou organizado por ningu\u00e9m ale crl, e mentiria sabe pq? V\u00eddeos mostra imagens passando a faca de m\u00e3o e n\u00e3o, e como um professor pagaria 5 advogados pra defender ele? Tem pt a\u00ed nessa hist\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatimentoTC/status/1038441396125016064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440551840968705, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 100623152, "username": "omarcelolopes", "tweet": "@BlogdoNoblat Foi PT? Ou aquele senador mineiro que perdeu elei\u00e7\u00e3o e transformou Brasil no inferno? O psdb n\u00e3o aguentou derrota e alimentou radicai, Hj, eles est\u00e3o incontrol\u00e1veis e pedem ditadura.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarcelolopes/status/1038440551840968705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038437751941681152, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 60356339, "username": "zbabel", "tweet": "@nadanovonofront Eu grupo \u00e9 o contr\u00e1rio: todos bolsominion e colocando a culpa no PT e aliados. Sou a ovelha negra do grupo, para n\u00e3o meandarem a pqp, apenas ficam calados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zbabel/status/1038437751941681152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1038427408645464065, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@BecaBrix Procurando algu\u00e9m competente no PSOL e PT  pic.twitter.com/B5MahbLtRZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1038427408645464065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1038422971558322177, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 207693735, "username": "debspereira_", "tweet": "@_andriacunha O problema da pol\u00edtica do medo \u00e9 que ela leva a isso, levou a polariza\u00e7\u00e3o pt e psdb, levou a Temer assumir a presid\u00eancia ap\u00f3s o impeachment (pq fazer acordo com o mdb era necessario), assim como Ciro e K\u00e1tia Abreu e quem paga a conta \u00e9 o brasileiro pobre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debspereira_/status/1038422971558322177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_andriacunha"}
{"id": 1038421586288750594, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 896190727083962369, "username": "ValquriaReis24", "tweet": "@PastorMalafaia SE FOSSE, o PT nao precisa disso pra disparar nas pesquisas --'Espero que um dia Deus toque em seu cora\u00e7\u00e3o para parar de enganar pessoas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValquriaReis24/status/1038421586288750594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038419141726822401, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 127763079, "username": "bacharelmichel", "tweet": "E a m\u00eddia diz que o Adelio Bispo, era apolitico, que criticava todos os pol\u00edticos, mesmo ele com a camisa de Lula livre, por ter sido folhiado ao PSOL, e tirar fotos com pol\u00edticos do PT, se isso n\u00e3o o...  https://www.facebook.com/michel.montenegro.16/posts/10216079010704693\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacharelmichel/status/1038419141726822401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416152152690689, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 360581174, "username": "suelicasseb", "tweet": "@PastorMalafaia Sabia que j\u00e1 iam acusar o pt aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suelicasseb/status/1038416152152690689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038409996038496257, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1164826884, "username": "m2belem", "tweet": "O que pt faz com seus dementes seguidores  https://www.facebook.com/100000008432875/posts/2211237482219845/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m2belem/status/1038409996038496257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392239494504448, "date": "2018-09-08", "time": "06:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 739964736255754240, "username": "walterbastos_jr", "tweet": "Tudo que representa amea\u00e7a pra fac\u00e7\u00e3o criminosa do PT eles arquitetam eliminar, \u00e9 s\u00f3 voltarmos os olhos para a hist\u00f3ria... Celso Daniel por exemplo.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037801179751899136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbastos_jr/status/1038392239494504448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389120534495233, "date": "2018-09-08", "time": "06:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2261074349, "username": "celiaaguiar3", "tweet": "@Pontifex_pt Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celiaaguiar3/status/1038389120534495233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038389054985912322, "date": "2018-09-08", "time": "06:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 70429813, "username": "MarcoslopesPA", "tweet": "@cynaramenezes Com o General Mour\u00e3o esses Jornalixos se fizeram todos de Cordeiros. O Energ\u00fameno do Camaroti perguntou: \"General Qual ser\u00e1 o Papel das FFAA no Governo do B......????\"Muito diferente do tratamento dado ao Candidato do PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoslopesPA/status/1038389054985912322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038378883693928448, "date": "2018-09-08", "time": "05:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 805201402083610624, "username": "paiva_tv", "tweet": "Lula \u00e9 um homem vingativo...est\u00e1 se destruindo a si pr\u00f3prio e ao PT...um boa noticia  https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1038377047314378752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paiva_tv/status/1038378883693928448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038369201361182721, "date": "2018-09-08", "time": "05:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 119814178, "username": "RobsonResque", "tweet": "Eu \u00e9 que n\u00e3o vou dar chance pra essa corja se reestabelecer no poder! PSDB, PT, PDT nem morto! #B17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#B17", "link": "https://twitter.com/RobsonResque/status/1038369201361182721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038368052138663936, "date": "2018-09-08", "time": "05:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 119814178, "username": "RobsonResque", "tweet": "Muita gente a\u00ed levando facada diariamente - conta de luz , \u00e1gua, cart\u00e3o de cr\u00e9dito - e t\u00e1 adorando a facada no bolso. Achava que era s\u00f3 ele que fazia discurso de \u00f3dio...Vcs precisam passar numa greve de organizada por sindicatos, cut, articulados pelo PSTU, PT e PCdoB!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonResque/status/1038368052138663936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038357463391772672, "date": "2018-09-08", "time": "04:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 353056010, "username": "araujo_aryel", "tweet": "O Nordeste acordou! Lula e o PT s\u00e3o enxotados: \"Chega de bandeira vermelha aqui\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/o-nordeste-acordou-lula-e-o-pt-sao-enxotados/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujo_aryel/status/1038357463391772672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038356027119480832, "date": "2018-09-08", "time": "04:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3610151177, "username": "estadoonline", "tweet": "TSE rejeita pedido do PT para proibir empresas de vender camisetas\u00a0pr\u00f3-Bolsonaro  http://www.estadoonline.com.br/tse-rejeita-pedido-do-pt-para-proibir-empresas-de-vender-camisetas-pro-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/sxMNTpnGvr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estadoonline/status/1038356027119480832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038305404655161344, "date": "2018-09-08", "time": "00:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@c4stro_ Aguarda e confia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1038305404655161344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "c4stro_"}
{"id": 1038299605656526848, "date": "2018-09-08", "time": "00:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3379322422, "username": "Luckcraftiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nGHsllSaJaU?a[ASMR\u00a0\u2026] \ud83c\udfa4 Cantando baixinho at\u00e9 voc\u00ea dormir \u07db binaural \u07db pt br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luckcraftiano/status/1038299605656526848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038262546661294080, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 88291715, "username": "djjuniorcampos", "tweet": "e esse Brasil que PT quer para os brasileiros com esses monte de vagabundos na rua batendo e matando quem discordar de suas ideologias.  https://www.facebook.com/100001499266689/posts/1923745214352102/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djjuniorcampos/status/1038262546661294080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259087140691969, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 51031066, "username": "HaroldoBezerra", "tweet": "\u00d3dio ao PT\ud83e\udd14Chegaram ao poder um monte de analfabetos, sindicalistas, negros e nordestinos.\ud83e\udd20\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Ou seja, o PT tirou o poder das elites fascistas e decadentes, por isso o \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaroldoBezerra/status/1038259087140691969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257534140743681, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 799808732389658624, "username": "nunesgames515", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/aa2mk7DRbxw?aXXXTENTACION\u00a0\u2026 - Angel (LEGENDADO PT BR)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunesgames515/status/1038257534140743681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038256203137208321, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 153546761, "username": "CHICOSNEVES", "tweet": "@o_antagonista O \u201crep\u00fadio \u201c Ptista destaca que o acontecimento foi provocado por bolsonaro, por dar de entender que ele incentiva a viol\u00eancia. Quando decretada a pris\u00e3o do lula o PT Instigou a PF a passar por eles para efectivar a pris\u00e3o,  gleise sempre instigou uma guerra para os militantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CHICOSNEVES/status/1038256203137208321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038254738867974149, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 923575197332131841, "username": "SantosZagury2", "tweet": "@BoysBHOficial @013Banheirao @xxx_men_pt @L_K_4 @Carlost65683355 @UrsinhoMamador Quero essa mamada. Tenho local. Me chama no PV.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosZagury2/status/1038254738867974149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsinhoMamador,Carlost65683355,L_K_4,xxx_men_pt,013Banheirao,BoysBHOficial"}
{"id": 1038254712376762368, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 869244010631761920, "username": "marc_valadares", "tweet": "\"Ain mas o Ciro n\u00e3o vai ganhar, por isso vou votar no PT\"Com essa ideia de pensar apenas na vit\u00f3ria e n\u00e3o nos nomes que a deteriam, o pt fez chapa com o pmdb do temerValeu a pena a ambi\u00e7\u00e3o da vit\u00f3ria a qualquer custo? Vote em qualidade, n\u00e3o em quem acha que vai ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marc_valadares/status/1038254712376762368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254423112392704, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4195674873, "username": "davidi_tabaress", "tweet": "Uma grande decep\u00e7\u00e3o minha em 2k18 foi o PT n\u00e3o usar aquela m\u00fasica: \"Vai dar pt\" na campanha eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidi_tabaress/status/1038254423112392704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254238739193856, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 923575197332131841, "username": "SantosZagury2", "tweet": "@BoysBHOficial @013Banheirao @xxx_men_pt @L_K_4 @Carlost65683355 @UrsinhoMamador Quero essa chupada na minha pica. Me chama no PV. Tenho local.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosZagury2/status/1038254238739193856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsinhoMamador,Carlost65683355,L_K_4,xxx_men_pt,013Banheirao,BoysBHOficial"}
{"id": 1038254081473736704, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 703571670905311232, "username": "Ira_Sampaio", "tweet": "@MariaCidada1 @lolaescreva Confio muito nisso. A persegui\u00e7\u00e3o ao #Lula aumentou muito o prest\u00edgio do PT, ent\u00e3o acho que conseguiremos eleger um parlamento melhor, e claro, chances altas de eleger o @Haddad_Fernando .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/Ira_Sampaio/status/1038254081473736704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva,MariaCidada1,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038241396807872512, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Ao censurar Lula na tv, alegando que a  programa  do PT confundiria o eleitor, o TSE  est\u00e1  voltando aos padr\u00f5es dos censores da ditadura militar. #censurapolitica\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#censurapolitica", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038241396807872512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241380483653632, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT JulioMiragaya13: Militante desde a juventude, Miragaya \u00e9 um dos fundadores do PT no Rio de Janeir...  https://instagram.com/p/BnXFE-vABKE\u00a0  pic.twitter.com/SL8ZgpJkVf\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038241380483653632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239308866576384, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT Haddad_Fernando: Nosso partido nasceu da democracia. Sempre buscamos o voto soberano do povo para encontrar as sa\u00eddas e as solu\u00e7\u00f5es. O PT tem um compromisso com a liberdade.  https://lula.com.br/haddad-na-globonews-pt-busca-sempre-o-voto-soberano-do-povo-para-encontrar-as-saidas/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038239308866576384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237999522308101, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Antes era o Lucas Diogo, agora \u00e9 o Marco Antonio........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038237999522308101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224419506843648, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "Dois advogados????? E o cara \u00e9 desempregado o pt est\u00e1 por tr\u00e1s disso!! \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1038224419506843648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223961639804929, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@AhLineeee Est\u00e1 sem controle desde que seu ex-candidatos Lula e Dilma incitaram a divis\u00e3o do brasileiros e o \u00f3dio. \u00d3rf\u00e3os do PT!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1038223961639804929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AhLineeee"}
{"id": 1038223464061169665, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 153546761, "username": "CHICOSNEVES", "tweet": "PT tenta, em v\u00e3o, barrar venda de camisetas de Bolsonaro  https://www.oantagonista.com/?p=111663\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CHICOSNEVES/status/1038223464061169665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217582543814656, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@mariiaclarams_ Uhu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038217582543814656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariiaclarams_"}
{"id": 1038215365556359169, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2677675820, "username": "PauloRocha_13", "tweet": "Segundo programa de TV do candidato ao governo do Par\u00e1, Paulo Rocha, da coliga\u00e7\u00e3o Pra Viver em Paz (PCdoB/PT).#\u00c9deRocha13 #PauloRocha1  https://www.facebook.com/PauloRocha13/videos/1079963678844317/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#\u00c9deRocha13,#PauloRocha1", "link": "https://twitter.com/PauloRocha_13/status/1038215365556359169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210071291994112, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@mariiaclarams_ Manda audio cantando por favor, to com saudade da tua voz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038210071291994112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariiaclarams_"}
{"id": 1038208563049508865, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1613878874, "username": "RonaldoSergioAC", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/d3kir6AimRQ?a\u00a0 Bolsonaro fala pro PT: n\u00f3s vamos tirar voc\u00eas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoSergioAC/status/1038208563049508865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038205325977874437, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1613878874, "username": "RonaldoSergioAC", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/qMwnbmnLZXU?a\u00a0 O Video De Jair Bolsonaro que o PT Quer que Suma da Internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoSergioAC/status/1038205325977874437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038203320861683713, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Hoje eu preciso ouvir qualquer palavra tua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038203320861683713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202641954689024, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Seu all star azul combina com o meu preto de cano alto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038202641954689024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202555707351040, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "O mo\u00e7o cantando all star ta me deixando mais triste e com vontade de chorar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038202555707351040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202021738893312, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1037343003277447168, "username": "erasvitor", "tweet": "@jairbolsonaro  curtiu o vermelhid\u00e3o do sangue? pois \u00e9, O PT corre em tuas veias e  tu n\u00e3o colabora bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasvitor/status/1038202021738893312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038201756818268163, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Juro por tudo que a Clarice, a Hellen e a Duda s\u00e3o as pessoas que mais me fazem bem ultimamente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038201756818268163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199625105252352, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@DaniloGentili @SheilaC28245348 Essa Sheila \u00e9 uma fake contratada pelo PT/PSOL pra atacar os outros de gra\u00e7a. S\u00f3 olhar o twitter dela...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1038199625105252352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SheilaC28245348,DaniloGentili"}
{"id": 1038199475087527937, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2832880223, "username": "alex_decs", "tweet": "Para o PT s\u00f3 eles podem, e ningu\u00e9m mais pode.  https://twitter.com/g1politica/status/1038195744661008385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex_decs/status/1038199475087527937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199368988483585, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2832880223, "username": "alex_decs", "tweet": "@g1politica Para o PT s\u00f3 eles podem, e ningu\u00e9m mais pode.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex_decs/status/1038199368988483585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038197403638222848, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "Ju\u00edza pro\u00edbe imagem e voz de Lula em propaganda de deputados do PT baiano  https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/juiza-proibe-imagem-e-voz-de-lula-em-propaganda-de-deputados-do-pt-baiano,3688020f2dfebedb37ac9b6eac4b5744m0hs8zj9.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1038197403638222848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196924581642240, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1551051134, "username": "Mlukka07", "tweet": "Ele Aprendeu com a turma \"tolerante\" do Pt...com certeza...  https://www.facebook.com/marcelo.lucaslemosdeoliveira/posts/2144196629132062\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mlukka07/status/1038196924581642240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196322258571265, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 630498292, "username": "Alessandravent8", "tweet": "Gente, mesmo olhando a foto com o rosto do agressor se ver que \u00e9 super falsa. Mas sabemos que ainda ter\u00e1 gente afirmando que ele era do PT. Essa internet mata uns!  https://twitter.com/requiaopmdb/status/1038193837213208578\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alessandravent8/status/1038196322258571265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195078131601408, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 80396845, "username": "Brunogeorge", "tweet": "O dia que tiver o primeiro jogo do Baen\u00e3o dps desse tempo todo parado eu vou beber tanto de felicidade que j\u00e1 vou entrar com um pt na conta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunogeorge/status/1038195078131601408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191303065001984, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 887468282575564800, "username": "SoldierG65434_2", "tweet": "hahhahahha vdd, imagina se fosse com algu\u00e9m do PT ou PSOL o que o Bozo iria dizer kkk  https://twitter.com/bernardocury/status/1037801582828695552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoldierG65434_2/status/1038191303065001984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187704687767554, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3097462210, "username": "jonetto94", "tweet": "Pois \u00e9!Comprar congresso n\u00e3o pega mais.Por\u00e9m n\u00e3o ser\u00e1 eleito.Enterraremos o PT.  https://twitter.com/CanalMyNews/status/1038117192137625601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonetto94/status/1038187704687767554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185108140896256, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "Ex-senadora do PT alertou: \"\u00c9 uma quadrilha capaz de roubar, matar, caluniar e liquidar\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/ex-senadora-do-pt-alertou-e-uma-quadrilha-capaz-de-roubar-matar-caluniar-e-liquidar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1038185108140896256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182174187577344, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 405064523, "username": "FClaudiolopes", "tweet": "@LulaOficial O problema do Lula foi acreditar demais STF. Esqueceu que a direita, a m\u00eddia, os empres\u00e1rios de direita, o MPF, STF, todos nunca foram simp\u00e1ticos ao PT. Os pr\u00f3prios ministros indicados pelo partido viram as costas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FClaudiolopes/status/1038182174187577344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038181256838754305, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 747946182, "username": "marciobergano", "tweet": "se nao for pra dar pt eu nem bebo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciobergano/status/1038181256838754305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180884057182208, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "\u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1038180884057182208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177826296553472, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 938376222, "username": "Viitorpfvr", "tweet": "apenas mandando o joao se inscreve no BBB, reality de PT NAO VALEM MAIS A PENA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viitorpfvr/status/1038177826296553472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169929550376961, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 65195479, "username": "carbonno14", "tweet": "Ele a poucos dias antes de ser esfaqueado. Afirmou em metralhar militantes do PT. Quem planta o mal, colhe o mal. Essa \u00e9 a verdade da vida.  https://twitter.com/gersonnogueira/status/1038168969755152384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carbonno14/status/1038169929550376961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166468553261056, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@chicoismael @lucas_reaca Ent\u00e3o deu \u201cPT\u201d (Perda Total)!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038166468553261056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_reaca,chicoismael"}
{"id": 1038161372717219840, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2677675820, "username": "PauloRocha_13", "tweet": "Movimento Pra Viver em Paz (PT/PCdoB). #DeRocha13  https://www.facebook.com/PauloRocha13/videos/250025678988258/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DeRocha13", "link": "https://twitter.com/PauloRocha_13/status/1038161372717219840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155866204241926, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1004718808332947457, "username": "Miqueiassl_", "tweet": "Doido pra da um pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miqueiassl_/status/1038155866204241926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155069496193025, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 956331791916392449, "username": "lago_geyson", "tweet": "@capitalist_ant @eduardo_ncm PSDB = PT em g\u00eanero, n\u00famero e corrup\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lago_geyson/status/1038155069496193025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardo_ncm,capitalist_ant"}
{"id": 1038147428715819010, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1164826884, "username": "m2belem", "tweet": "Heran\u00e7a da \"P\u00e1tria educadora\" do pt  https://www.facebook.com/100000008432875/posts/2210241645652762/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m2belem/status/1038147428715819010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146956911108096, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 137039591, "username": "anamariahass", "tweet": "*Gente est\u00fapida, gente hip\u00f3crita, gente perigosa*Quando a caravana de Lula foi alvejada por tiros, no Paran\u00e1, no dia 27 de mar\u00e7o, o ent\u00e3o pr\u00e9-candidato a presidente, Geraldo Alckmin, declarou que o PT estava...  https://www.facebook.com/100001038835213/posts/2057492194295388/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariahass/status/1038146956911108096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146599644479489, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 8170912, "username": "Pedrox", "tweet": "@cirogomes @LuciianoRenato_ Eu migrei esse voto por outros motivos. O principal \u00e9 a polariza\u00e7\u00e3o. O PT n\u00e3o vai conseguir dialogar com os antipetistas e isso pode aumentar o risco de termos um governante fascista. Ciro tem potencial de arrecadar votos da direita n\u00e3o-radical.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrox/status/1038146599644479489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuciianoRenato_,cirogomes"}
{"id": 1038141145015050240, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 192079656, "username": "Greyce_Nat", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH S\u00f3 tem incita\u00e7\u00e3o de \u00f3dio no PT agora... n\u00e9?  pic.twitter.com/Xdnsmj6jPA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Greyce_Nat/status/1038141145015050240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038129397813927937, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 246507937, "username": "gersonadvogado", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus, ele ir\u00e1 viver para acabar com o PT.\ud83d\udc49\ud83d\udc491\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://www.facebook.com/1185825369/posts/10215008269658615/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonadvogado/status/1038129397813927937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122180180156416, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 172510901, "username": "rica_lord", "tweet": "A conspira\u00e7\u00e3o que tem menos erros (por\u00e9m n\u00e3o significa nada) que vi at\u00e9 agora \u00e9 ligando o advogado do cara l\u00e1 da a facada com deputados do PT mas acho m\u00f3 irrelevante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rica_lord/status/1038122180180156416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121615698092032, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 163969136, "username": "karol_caval", "tweet": "O PT \u00e9 contra qualquer tipo de viol\u00eancia, mesmo contra aquele que \u00e9 hoje quem mais prega o \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia. Nosso pa\u00eds precisa retomar as condi\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas interrompidas desde o impedimento de @dilmabrNosso povo precisa voltar a ser feliz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karol_caval/status/1038121615698092032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038116233781108736, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 316082120, "username": "marcuslfer", "tweet": "@fabiorabin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02....com o pessoal que acredita no PT \u00e9 a mesma coisa. Dizem que tudo \u00e9 mentira em rela\u00e7\u00e3o ao Lula e Dilma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcuslfer/status/1038116233781108736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiorabin"}
{"id": 1038112731214348288, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4242546772, "username": "BarbaraRaanery", "tweet": "@parkjiminart Os Cypher, We Are Bulletproof Pt.2, Anpanman, BS&T, Baepsae... etc, isso no hard! \ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbaraRaanery/status/1038112731214348288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "parkjiminart"}
{"id": 1038109459275571202, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 196197053, "username": "dannybsousa", "tweet": "S\u00f3 li verdades \u270c***N\u00e3o que eu seja a favor do PT. S\u00f3 pra deixar claro. \ud83d\ude18\ud83d\ude17  https://www.facebook.com/100001493563622/posts/1972598892799877/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dannybsousa/status/1038109459275571202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109180173930497, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@rairaklautau Sim!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038109180173930497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rairaklautau"}
{"id": 1038108050975014912, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 46648219, "username": "carlossaraivas", "tweet": "@folha Porra, vai colocar a merda que ele fez na conta de Deus? Este \u00e9 o tipo de gente que a universidade atual e cria do PT formou, um idiota \u00fatil. Os opositores do Bolsonaro repudiam a a\u00e7\u00e3o mas no fundo est\u00e3o dando \u00e9 risadas e lamentando por n\u00e3o ter sido fatal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlossaraivas/status/1038108050975014912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038107913691299840, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 967220315381207040, "username": "isaffimbelloni", "tweet": "Vem festa x\u00f4 pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaffimbelloni/status/1038107913691299840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107120586186753, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@flaviomorgen @mjcosta_ Eu j\u00e1 postei aqui que concordo que Lula seja muito bem tratado em Curitiba, afinal contribuiria muito com o programa \u201cp\u00e1tria educadora\u201d, do PT. Um ex presidente preso por corrup\u00e7\u00e3o por uns oitenta, seria muito did\u00e1tico! Que #LulaPresidi\u00e1rio viva muito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidi\u00e1rio", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038107120586186753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjcosta_,flaviomorgen"}
{"id": 1038106687931133952, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 357611457, "username": "ftima_gonalves", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Qual a hora que v\u00e3o fotograf\u00e1-los com a camisa do PT?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftima_gonalves/status/1038106687931133952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038105550226108421, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 388985918, "username": "pauloandredgo", "tweet": "Tem que estudar esse povo devoto do PT.  https://www.facebook.com/pandr3/posts/10209582210030736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloandredgo/status/1038105550226108421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105280855371777, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3144875675, "username": "francelinogome5", "tweet": "@brsemcomunas @MarryDireita Acho que vc deferia direcionar seu post para publico do bosonaro. N\u00e3o pelo pais e colocando a bandeira do Brasil. N\u00e3o sou do pt , psol ou ala esquerda . N\u00e3o acredito em politico ainda mais de militar que acham que s\u00e3o dono da verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francelinogome5/status/1038105280855371777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarryDireita,brsemcomunas"}
{"id": 1038103930545295366, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 131648972, "username": "andrealvesgaby", "tweet": "Os m\u00e9dicos brasileiros tem uma m\u00e1goa imensa do PT, e todos n\u00f3s sabemos porque. Se continuarem fazendo pouco do trabalho deles, divulgando que \u00e9 tudo armado, voc\u00eas est\u00e3o estimulando a classe m\u00e9dica a pensar o que ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealvesgaby/status/1038103930545295366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103772990455808, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3144875675, "username": "francelinogome5", "tweet": "@brsemcomunas @rcp01 Ele agora e anjo? Como se ideusa as pessoas aqui no Brasil. E mais um querendo se aproveitar do povo. Como foi PSDB, PT e PMDB . agora vem um ex militar. Que quer ser ditador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francelinogome5/status/1038103772990455808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp01,brsemcomunas"}
{"id": 1038102630390792196, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@VManeschy Eu tenho tudo isso, mas na hora da prova eu n tenho UMA bic preta. Fiz a recupera\u00e7\u00e3o de reda\u00e7\u00e3o com caneta AZUL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038102630390792196", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VManeschy"}
{"id": 1038099494922006529, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3144875675, "username": "francelinogome5", "tweet": "@EdGaarcia @RenovaMidia Falando merda . e isso que o Brasileiro que para governar o Brasil? N\u00e3o sou do pt, psol de nenhum partido . Presados militares vcs n\u00e3o s\u00e3o os donos do povo Brasileiro e ja passou a ditadura militar . quero poder ter meus direitos livres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francelinogome5/status/1038099494922006529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,EdGaarcia"}
{"id": 1038099330224324610, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1024282005536735232, "username": "ReginaBarata_PT", "tweet": "Roda de conversa com a equipe da r\u00e1dio Cabur\u00e9, no bairro de F\u00e1tima. Por mais cultura e cidadania pra popula\u00e7\u00e3o. #ReginaBarata13611 #MaisCidadaniaPraVoc\u00ea #VoteCertoVote13611  https://www.instagram.com/p/BnbmxX2g230/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=x0vq2819b2yk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ReginaBarata13611,#MaisCidadaniaPraVoc\u00ea,#VoteCertoVote13611", "link": "https://twitter.com/ReginaBarata_PT/status/1038099330224324610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097852898131968, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 539588900, "username": "ewertoncosta19", "tweet": "Merm\u00e3o eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro e nem do lula/pt pq n\u00e3o gosto de candidatos extremistas.Portanto eu acho q sou coerente, e \u00e9 assim q as pessoas deveriam ser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ewertoncosta19/status/1038097852898131968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097647419183109, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "PSOL e pt acabaram com o Brasil e agora querem o mesmo com Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1038097647419183109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097572139806720, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 630522683, "username": "TecMarciosilva", "tweet": "@PastorMalafaia PT Destruiram o Brasil deixaram na mis\u00e9ria. Lula pilantra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TecMarciosilva/status/1038097572139806720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038094888305401856, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Sou viciada em doce, chocalate, sorvete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038094888305401856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092818810654720, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Eu mandei um print ontem pras meninas, sobre o bolsonaro, elas encaminharam no grupo da A, ninguem (nem eu) se tocou, e t\u00e3o hoje discutindo sobre o assunto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038092818810654720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092400839802880, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Apesar de eu ser MUITO chata, eu tenho facilidade pra fazer amizade (eu acho)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038092400839802880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092135004815360, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Eu ODEIO supermercado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038092135004815360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091015746412545, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Adoro m\u00fasicas antigas, a melhor parte dos 15 \u00e9 qdo come\u00e7ar a tocar m\u00fasica antiga e meu cantor preferido \u00e9 o Roberto Carlos ( @carolmgv_ ta ai pra confirmar)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038091015746412545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolmgv_"}
{"id": 1038090466087116800, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@mariiaclarams_ HAHAHAHAHAH estudar que \u00e9 bom...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038090466087116800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariiaclarams_"}
{"id": 1038090418473365504, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Eu sou muito pelos meus amigos, isso me deixa muito triste, pq eu dou mt valor a quem n\u00e3o me da valor, e me sinto sozinha 99% do tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038090418473365504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090223522119680, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@rairaklautau Eu odeio o casal, desculpa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038090223522119680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rairaklautau"}
{"id": 1038089478584320000, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Sou loucamente apaixonada por caneta/coisas de papelaria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038089478584320000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088115427192833, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@tilaurex Eu tava no 15 da duda, ai tu me ligavas, ai eu ia atras de ti, ao mesmo tempo eu n podia sair, ai eu chorava, pq eu precisava ir ate vc, e os crl", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038088115427192833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tilaurex"}
{"id": 1038087355008278528, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 12510692, "username": "DiegoVentura", "tweet": "Apoiador de Bolsonaro compartilha foto falsa para incriminar PT  https://catracalivre.com.br/cidadania/apoiador-de-bolsonaro-compartilha-foto-falsa-para-incriminar-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoVentura/status/1038087355008278528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086771588968449, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Expectativa/// realidade pic.twitter.com/5nvvggEZ12", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038086771588968449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085943000006664, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2922235763, "username": "shin_sawon", "tweet": "@Crunchyroll_PT @carlos60souza E muito fofura pra mim pic.twitter.com/WOGyFY4vRz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shin_sawon/status/1038085943000006664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlos60souza,Crunchyroll_PT"}
{"id": 1038085037604986880, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 702213616347586561, "username": "lidiamesquita21", "tweet": "Dei pt e n\u00e3o quero isso nunca mais pra mim", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lidiamesquita21/status/1038085037604986880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084467301212160, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2922235763, "username": "shin_sawon", "tweet": "@Crunchyroll_PT @carlos60souza A GENTE VAI SER PR\u00d3XIMO AGORA MEU LINDO\u2665\ufe0fVAMOS SER O BIFF FOREVIER \u2764\ufe0f\u2728", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shin_sawon/status/1038084467301212160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlos60souza,Crunchyroll_PT"}
{"id": 1038083524056760321, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 244289043, "username": "Fabiogaia1", "tweet": "Queria aquele rato  do PT que fica usando o computador", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiogaia1/status/1038083524056760321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081789116461057, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "@BolsonaroPaulo \u00c9 evidente que foram o pt e o PSOL que planejaram esse atentado!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1038081789116461057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroPaulo"}
{"id": 1038076412614270977, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1024282005536735232, "username": "ReginaBarata_PT", "tweet": "Caminhada no Mercado da Pedreira.O bairro da Pedreira conhece a nossa candidata a deputada estadual Regina Barata e nosso candidato a deputado federal Claudio Puty.Regina Barata\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbcWN5A7MK/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1g4f9ihyawmlb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaBarata_PT/status/1038076412614270977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076228182401025, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58231899, "username": "gersonnogueira", "tweet": "D\u00f3lar Jr. n\u00e3o perde tempo em surfar na onda do \"esfakeamento\"...  Doria sobre Bolsonaro: \u201ccrime provocado por esse Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, ex-PSOL, simpatizante de esquerda, do PT\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/doria-sobre-bolsonaro-crime-provocado-por-esse-adelio-bispo-de-oliveira-ex-psol-simpatizante-de-esquerda-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira/status/1038076228182401025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075149319380993, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "@berieux Neste caso, n\u00e3o \u00e9 despreparo. Pelo contr\u00e1rio: estavam preparados para atacar Lula, Haddad e o PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038075149319380993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038073624425652224, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 316082120, "username": "marcuslfer", "tweet": "@jairbolsonaro @BrunoGarschagen Ta\u00ed um dos primeiros cumprimentos da promessa do PT em 'incendiar' o pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcuslfer/status/1038073624425652224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoGarschagen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038072003339665413, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 173837309, "username": "erikamorhy", "tweet": "Haddad declara que foram equivocadas medidas econ\u00f4micas de 2 anos do governo da Dilma (interrompidos pelo golpe) e Miriam insiste mil vezes que o PT se esquiva da responsabilidade e vai repetir os erros. M\u00e3na...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikamorhy/status/1038072003339665413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071391684308992, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 246507937, "username": "gersonadvogado", "tweet": "PT \u00e9 PT e Ponto Final.N\u00e3o tem jeito, sen\u00e3o extirpar esse c\u00e2ncer do meio social.\ud83d\udc49\ud83d\udc491\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://www.facebook.com/1185825369/posts/10215007012107177/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonadvogado/status/1038071391684308992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071315998105601, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1018820747870031873, "username": "Bernard_QS", "tweet": "@GeorgMarques Todo o lixo imundo da pol\u00edtica brasileira vai se unir pra n\u00e3o deixar que o sistema corrupto sofra uma ruptura. PT e PSDB representam a fal\u00eancia da pol\u00edtica brasileira, bem como, os mini partidos (Psol, Centr\u00e3o, PC do B, etc) Fakes que os cercam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bernard_QS/status/1038071315998105601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1038071013446168577, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4171502956, "username": "bielbittecourtt", "tweet": "As pessoas que est\u00e3o falando que o atentado foi financiado pelo PT s\u00e3o t\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o quanto \u00e0s pessoas que falam que isso tudo foi arma\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielbittecourtt/status/1038071013446168577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068887340961792, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1018820747870031873, "username": "Bernard_QS", "tweet": "@geraldoalckmin Sabe pq n\u00e3o ganha? Pq todo o lixo imundo da pol\u00edtica brasileira vai se unir pra n\u00e3o deixar que o sistema corrupto sofra uma ruptura. PT e PSDB representam a fal\u00eancia da pol\u00edtica brasileira, bem como, os mini partidos Fakes que os cercam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bernard_QS/status/1038068887340961792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038068348645515264, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1018820747870031873, "username": "Bernard_QS", "tweet": "@MauCRF1895 PT e PSDB representam a fal\u00eancia da pol\u00edtica brasileira, bem como os mini partidos Fakes que os cercam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bernard_QS/status/1038068348645515264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauCRF1895"}
{"id": 1038065911968743425, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@g1 Kkkkkkl querem melar a vit\u00f3ria do PT. Bolsonaro de Taubat\u00e9.  pic.twitter.com/FMAZ2NPxca", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038065911968743425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038060137242669056, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3071270835, "username": "paulohdc7995", "tweet": "@LunaWhiteWW A nossa perdi\u00e7\u00e3o \u00e9 essa #EsquerdaAssassina como PT, PSOL e et caterva que dizem ser a favor da toler\u00e2ncia mas que praticam intoler\u00e2ncia todos os dias. J\u00e1 queimaram nosso passado (Museu Nacional) e tentaram matar o nosso futuro. Esquerda \u00e9 isso: quando n\u00e3o vence, MATA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/paulohdc7995/status/1038060137242669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LunaWhiteWW"}
{"id": 1038059978538541056, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 495491523, "username": "aac_anderson", "tweet": "@Crunchyroll_PT \u00c9 fato que o nome real principal \u00e9 Tangerina e tem varia\u00e7oes em diversas regi\u00f5es... Mas tbm \u00e9 fato que Bergamota \u00e9 um nome bem nada ver (quem deu esse nome deve ter pensado: vou chamar de qualquer merda... Isso \u00e9 uma BERGAMOTA).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aac_anderson/status/1038059978538541056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1038052914231738368, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3122606141, "username": "softthaylouie", "tweet": "Numa das melhores eras do bangtan, a de The most beautiful moments in life pt.1  https://twitter.com/jeonzitos/status/1037507628883210240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/softthaylouie/status/1038052914231738368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048691104436224, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Sonhei com DudaVersailles e com a Laura, sera que estou com saudades?? @dudalcouto @tilaurex", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038048691104436224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudalcouto,tilaurex"}
{"id": 1038048477035540482, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@tilaurex Sonhei ctg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1038048477035540482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tilaurex"}
{"id": 1038047706135060482, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 862347444016861185, "username": "juniorbragafig", "tweet": "Haddad sendo vice sem presidente, j\u00e1 virou mania no PT, at\u00e9 hj juram que o Temer se elegeu como vice s\u00f3, n\u00e3o votaram nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorbragafig/status/1038047706135060482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047385946128385, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2449760870, "username": "fentyne", "tweet": "eu dei pt na festa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fentyne/status/1038047385946128385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045073878016001, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1027745766432026624, "username": "CarlosCostaMat", "tweet": "Bolsonaro sofreu um ataque COORDENADO por militantes do PT. O cara foi ORIENTADO a se fingir de evang\u00e9lico e doido, para que a culpa seja jogada na direita. Se mataram o Eduardo Campos, porque n\u00e3o poderiam tentar o mesmo com o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosCostaMat/status/1038045073878016001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033201321717763, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2543715447, "username": "Ilum_crispim", "tweet": "@geraldoalckmin Sempre fui eleitor do PSDBMAIS DEPOIS DE TODAS ESSAS FALCATRUAS PROV\u00c1VEIS UNI\u00c3O COM O PT DESISTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ilum_crispim/status/1038033201321717763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038033122879840257, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@piticagremio Lembram quando o ministro do Lula comemorou dando uma Sarrada quando divulgaram que o reverso do avi\u00e3o da TAM estava pinado, e poderia ser uma das causas do acidente que havia matado em torno de 150 pessoas? Que em parte tirava a culpa pelas p\u00e9ssima condi\u00e7\u00f5es da pista! Isto \u00e9 PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038033122879840257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "piticagremio"}
{"id": 1038029579817037824, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 852317828720078849, "username": "Coltpa2", "tweet": "@Mod_PegacaoGay @Pegacao_Gay @NegrosQueAmamos @HAIRY_BigGuys @PoaHenrique @vintagegaybr @xxx_men_pt @RogerioRoge1976 @hot_connection @eaipedrx @Otavio692x @PutoPeludoHot @pedemacho @AndreDogao Que mamadeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coltpa2/status/1038029579817037824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreDogao,pedemacho,PutoPeludoHot,Otavio692x,eaipedrx,hot_connection,RogerioRoge1976,xxx_men_pt,vintagegaybr,PoaHenrique,HAIRY_BigGuys,NegrosQueAmamos,Pegacao_Gay,Mod_PegacaoGay"}
{"id": 1038028606608494592, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3338999603, "username": "AMarcosAF", "tweet": "@alves_heverson @JohnattanBahu1 Pq. Voc\u00ea quer continuar com velho modo de governo que o PT fez por 13 anos? E ainda bota um vice presidente no poder? Ai \u00e9 sacanegem n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AMarcosAF/status/1038028606608494592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JohnattanBahu1,alves_heverson"}
{"id": 1038027875855814656, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41451727, "username": "glauber_gad", "tweet": "@BlogdoNoblat Parab\u00e9ns, imprensa patrocinada pelo PT. Cada dia mais aproximam Jair Bolsonaro de uma vit\u00f3ria certa. E se seguir assim, ser\u00e1 no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauber_gad/status/1038027875855814656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038019816056082433, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@EzequiasrockR @teresinhalopes Ele n\u00e3o vai se vitimizar! Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima do processo de \u201cn\u00f3s contra eles\u201d, \u201cbranco contra preto\u201d, rico contra pobre\u201d, \u201cpais contra filhos\u201d que o PT e a esquerda usam para se promover. Jair Bolsonaro prega o contr\u00e1rio, ele disse que seria o candidato para unir os Brasileiros!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1038019816056082433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,EzequiasrockR"}
{"id": 1038015893882773504, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2199437440, "username": "Jhownatah", "tweet": "@ViniciusNikolod Independ\u00eancia ser\u00e1 de fato quando o povo colocar o PT no poder novamente anjo....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhownatah/status/1038015893882773504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusNikolod"}
{"id": 1038015181299888128, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 357611457, "username": "ftima_gonalves", "tweet": "@deltanmd Estranho esse discurdo vir de uma pessoa que ajudou na fabrica\u00e7\u00e3o do \u00f3dio ao Lula, ao PT e a esquerda.O \u00f3dio teve larga campanha em toda a m\u00eddia e a ajuda luxuosa do Poder Judici\u00e1rio. Hoje muita gente \u00e9 dependente desse \u00f3dio e abra\u00e7ou o fascismo de Bolsonaro. Mas vcs n\u00e3o vencer\u00e3o", "replies": 9, "retweets": 33, "likes": 158, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftima_gonalves/status/1038015181299888128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038011049100943360, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "Bastou #HaddadPresidente13  aparece na Globo que a TAG de Bonoro sumir twitter, com PT n\u00e3o tem nota que resista", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente13", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038011049100943360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998302267158529, "date": "2018-09-07", "time": "04:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 357611457, "username": "ftima_gonalves", "tweet": "@OGloboPolitica Estranho esse conselho vir de um grupo de comunica\u00e7\u00e3o que ajudou na fabrica\u00e7\u00e3o do \u00f3dio ao Lula, ao PT e a esquerda.O \u00f3dio teve larga campanha em toda a m\u00eddia e a ajuda luxuosa do Poder Judici\u00e1rio. Hoje muita gente \u00e9 dependente desse \u00f3dio e abra\u00e7ou o fascismo de Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftima_gonalves/status/1037998302267158529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037991390683299841, "date": "2018-09-07", "time": "04:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT FrenteBahia: \"RT padilhando: \"Em 2016, est\u00e1vamos sendo julgados por uma coisa que o PT n\u00e3o fez. Dois anos depois, a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 entende o que foi que aconteceu naquele momento\" - .Haddad_Fernando #HaddadNaGlobonews #Padilha1354  pic.twitter.com/RHZdO9n85e\"\"", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037991390683299841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037964995194179584, "date": "2018-09-07", "time": "02:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT padilhando: \"Em 2016, est\u00e1vamos sendo julgados por uma coisa que o PT n\u00e3o fez. Dois anos depois, a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 entende o que foi que aconteceu naquele momento\" - .Haddad_Fernando #HaddadNaGlobonews #Padilha1354  pic.twitter.com/RHZdO9n85e\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037964995194179584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037958818574082050, "date": "2018-09-07", "time": "02:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 33139529, "username": "CrapulaMor", "tweet": "@NielAmmorim Pelo amor de Deus! A Globo foi fundamental pra retirar o PT do poder! A cobertura das manifesta\u00e7\u00f5es contra a Dilma foi uma verdadeira campanha pra convocar as pessoas. Em 2014 o clima na GloboNews era de vel\u00f3rio. Foram anos de massacre contra o Lula e depois contra a Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrapulaMor/status/1037958818574082050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NielAmmorim"}
{"id": 1037957628138323969, "date": "2018-09-07", "time": "01:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 33139529, "username": "CrapulaMor", "tweet": "@thedeathoh Ent\u00e3o, se mais pr\u00f3ximo do dia 07/10, o Haddad estiver na frente do Ciro, vc migra seu voto pro PT?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrapulaMor/status/1037957628138323969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thedeathoh"}
{"id": 1037957225585803266, "date": "2018-09-07", "time": "01:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 33139529, "username": "CrapulaMor", "tweet": "@NielAmmorim A Globo apoia o PT?!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrapulaMor/status/1037957225585803266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NielAmmorim"}
{"id": 1037937195057930241, "date": "2018-09-07", "time": "00:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 171130099, "username": "BBNegocios", "tweet": "PT fala em \u2018viol\u00eancia\u2019 contra Lula e diz que vai continuar recorrendo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMIXeZ?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBNegocios/status/1037937195057930241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936536497479680, "date": "2018-09-07", "time": "00:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2940764596, "username": "Gabriel_trin559", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gabriel_trin559/status/1037936536497479680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037934046154776576, "date": "2018-09-07", "time": "00:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 172510901, "username": "rica_lord", "tweet": "O for\u00e7a bonoro t\u00e1 sendo 10x mais falado que o haddad. Vai tomar no cu pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rica_lord/status/1037934046154776576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920806465101825, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 172510901, "username": "rica_lord", "tweet": "O dinheiro aparentemente  t\u00e1 levando a petista.Eu mandei essa bola h\u00e1 um tempo que o PT ia foder o rol\u00ea da esquerda taoquei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rica_lord/status/1037920806465101825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917766664302594, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 757554293167820800, "username": "CamilarmyZ", "tweet": "AIRPLANE PT 2#BTSLoveYourselfTour #LYTourLA_D2 @BTS_twt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BTSLoveYourselfTour,#LYTourLA_D2", "link": "https://twitter.com/CamilarmyZ/status/1037917766664302594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BTS_twt"}
{"id": 1037897120009920513, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 211864419, "username": "aaosoares7", "tweet": "@BlogdoNoblat Sabotagem institucional, sr. Noblat. Que por sinal, tamb\u00e9m \u00e9 uma fal\u00e1cia. O que o candidato do PT esqueceu ou n\u00e3o quis falar foi o fato de a bancada do PT no Congresso sabotar toda e qualquer iniciativa tomada pelo min. da Fazenda na \u00e9poca, Joaquim Levy.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaosoares7/status/1037897120009920513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037896635534258176, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 368462450, "username": "lulutavares_", "tweet": "[6/9 23:38] Erika: sim ma a[6/9 23:42] Luciana tavares: Qual foi?[6/9 23:43] Erika: olha a pt[6/9 23:43] Erika: fala direito[6/9 23:43] Erika: pensa que ta falando com quem j\u00e1[6/9 23:43] Erika: sim mana[6/9 23:43] Erika: voc\u00ea n\u00e3o veio mais aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulutavares_/status/1037896635534258176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896280024985600, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 981939760833974272, "username": "tamilpinheiro", "tweet": "@Brunogeorge Na primeira elei\u00e7\u00e3o do pt era o mesmo clima de incerteza quanto a governabilidade mas se fizeram acordos q fizeram sentido naquela \u00e9poca, nos dias de hj v\u00e3o se formar novas alian\u00e7as e bola p frente. Se a gnt pensar na forma\u00e7\u00e3o do parlamento p escolher o projeto q a gnt quer fodeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamilpinheiro/status/1037896280024985600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brunogeorge"}
{"id": 1037894541918003201, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 981939760833974272, "username": "tamilpinheiro", "tweet": "@Brunogeorge Eu n achei q ele foi mal n. Essas interrup\u00e7\u00f5es todas aconteceram com todos os candidatos q foram l\u00e1. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 governabilidade, ainda acho q o pt tem mais poder pra fazer as reformas q eles prop\u00f5em  (at\u00e9 mais que o ciro gomes)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamilpinheiro/status/1037894541918003201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brunogeorge"}
{"id": 1037894527057580032, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 464592003, "username": "jaircantao", "tweet": "Geral Mour\u00e3o acusa PT pelo ataque a Bolsonaro: \u2018Grupo que se pretendia dono do poder\u2019  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/geral-mourao-acusa-pt-pelo-ataque-a-bolsonaro-grupo-que-se-pretendia-dono-do-poder/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaircantao/status/1037894527057580032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894293749473283, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1514585803, "username": "cartagenesg", "tweet": "Depois que a Paulinha do PT escreveu isso a\u00ed no Twitter dela depois ela exclui o seu pr\u00f3prio.  pic.twitter.com/PvrmTrETWC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartagenesg/status/1037894293749473283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892297134956544, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 80396845, "username": "Brunogeorge", "tweet": "@tamilpinheiro Ainda tem a parte do \u00f3dio ao pt por parte dos coxinhas brasileiros q fazem dele um candidato com mta rejei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunogeorge/status/1037892297134956544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamilpinheiro"}
{"id": 1037892083414122496, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 80396845, "username": "Brunogeorge", "tweet": "@tamilpinheiro Eras mas ele t\u00e1 mto mal. Tudo bem q s\u00f3 est\u00e3o falando sobre o PT e n\u00e3o sobre como ele iria governar o pa\u00eds. A\u00ed eu penso assim: ser\u00e1 q ele teria governabilidade, mesmo sendo um bom presidente? Ser\u00e1 q ele conseguiria dialogar com o congresso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunogeorge/status/1037892083414122496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamilpinheiro"}
{"id": 1037891469896572928, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 970741028734021632, "username": "Rosevlle", "tweet": "Os 4 s\u00e3o a msm merdaO q esfaqueou q agora vai fazer a campanha do mico crescer O pr\u00f3prio micoE o PT e o PSOL (sendo um q fez bons programas mas grande parte beneficiou empres\u00e1rios tbm e o outro tentando lucrar em cima da milit\u00e2ncia LGBT,  feminista e etc)  https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosevlle/status/1037891469896572928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890761113694208, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2604428402, "username": "oMarcosLucas", "tweet": "@viviane__lima N\u00e3o fala besteira, menina. Ao inv\u00e9s de TORCER para que o cara seja do PT, preocupe-se com o estado de sa\u00fade do candidato. Deixe o \u00f3dio de lado e a investiga\u00e7\u00e3o com os \u00f3rg\u00e3os competentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oMarcosLucas/status/1037890761113694208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viviane__lima"}
{"id": 1037889378264211457, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 833708035956682754, "username": "nobrumb02", "tweet": "@MarceloTas @MateusMaiaL @LucasMacdo9 @EmersonChagas10 PT Botz detectado... nem percam tempo com esse excremento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrumb02/status/1037889378264211457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmersonChagas10,LucasMacdo9,MateusMaiaL,MarceloTas"}
{"id": 1037888551059382272, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@dariojjunior J\u00e1 consegui isso com dois (Um PT e outro PSTU). Falamos de pol\u00edtica, discutimos politica, enfim. Agora, com esse sect\u00e1rio, n\u00e3o se consegue. Simplesmente! \u00c9 lament\u00e1vel! \ud83d\ude1e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037888551059382272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dariojjunior"}
{"id": 1037888428036300800, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2761456541, "username": "raphael_samir93", "tweet": "Novidade o PT calar lideran\u00e7as pol\u00edticas.  Manuela foi outra v\u00edtima da c\u00fapula do pt, se juntando ao M\u00e1rcio lacerda e Mar\u00edlia Arraes  https://twitter.com/cartacapital/status/1037705860062044162\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_samir93/status/1037888428036300800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885670201667584, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 978447639883771906, "username": "Lulu_ci_fer", "tweet": "Sem meme, a atua\u00e7\u00e3o dele como secret\u00e1rio de sa\u00fade no governo do PT e do PSDB em SP pra sa\u00fade foi mt significativa. Pra ele s\u00f3 falta um discurso mais elaborado. A pol\u00edtica de sa\u00fade preventiva e como ele aplica isso na pr\u00e1tica mereciam ser mais faladas.  https://twitter.com/chrisvier/status/1037681161319993350\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lulu_ci_fer/status/1037885670201667584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885396552691712, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1114681363, "username": "KaremCynthia", "tweet": "\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaremCynthia/status/1037885396552691712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883155485741056, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Minha garganta ta FECHADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037883155485741056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882690534604800, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 54377625, "username": "betovelvet", "tweet": "Haddad bem desconfort\u00e1vel na tarefa de defender o PT das acusa\u00e7\u00f5es de corrup\u00e7\u00e3o. Ele se sai melhor defendendo o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betovelvet/status/1037882690534604800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880344710656001, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 183026852, "username": "brenoedai", "tweet": "O Haddad \u00e9 muito civilizado para ser candidato do PT #CentralDasElei\u00e7\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brenoedai/status/1037880344710656001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878622353338368, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Eu e a giovana chegamos ao auge do cansa\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037878622353338368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878448528744448, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@xulhasoarex Beleza kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037878448528744448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xulhasoarex"}
{"id": 1037878273013952512, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 211697029, "username": "pajeandiniz", "tweet": "Fernando Haddad falando que o PT nunca usou radicalismos \u00e9 uma daquelas coisas que s\u00f3 o Brasil nos proporciona.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pajeandiniz/status/1037878273013952512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877074990702592, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Da em nada pic.twitter.com/lGUOj2sRpd", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037877074990702592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876818815197184, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@xulhasoarex Serasi vc poderia fornecer imagens??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037876818815197184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xulhasoarex"}
{"id": 1037876662929694730, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Qdo a Karol e o Eduardo come\u00e7aram a ficar/namorar https://twitter.com/ httpfofao/status/1037874991507951616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037876662929694730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876487599345665, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@legalizandra @johsene @fvckstates @agronlmj UFPA est\u00e1 jogada no lixo h\u00e1 anos, tomada pela neglig\u00eancia do PSDB d lotada de esquerdistas filiados ao PSOL/PT/PCdoB, feminazis, lgbtsjdjjsjsjsjd.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037876487599345665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agronlmj,fvckstates,johsene,legalizandra"}
{"id": 1037875575942209536, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 148930438, "username": "keviinduck", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o sangrou porque \u00e9 anti PT comunista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keviinduck/status/1037875575942209536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874159005704193, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 747222847731412992, "username": "HenriqueCrlh", "tweet": "@joseilan @souzzalex @nilmarten \u00c9 odeio o PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueCrlh/status/1037874159005704193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nilmarten,souzzalex,joseilan"}
{"id": 1037872137791569920, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 238649204, "username": "Taleskeane", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e tem gente rindo! \u00c9 s\u00e9rio isso ?Nao tem a mimina gra\u00e7a.Pra piorar, tem defensor de Bolsonaro colocando a culpa no PT e similares, s\u00f3 pra gerar mais conflito e \u00f3dio entre pessoas.Do outro lado, pessoas fazendo memes \"c\u00f4micos\" com a violencia sofrida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taleskeane/status/1037872137791569920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870792569184256, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 37549454, "username": "Marciadob", "tweet": "Obrigada ao PT, pois voc\u00eas ajudaram a eleger o novo presidente. #Bolsonaro2018 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marciadob/status/1037870792569184256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867485775757312, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 132012737, "username": "niellb", "tweet": "@cirogomes @weslleyjk_ @KerhartVinicius @flawlesselenx @HalinsonJones Assim como uma pessoa que sofre latroc\u00ednio por usar seu telefone na rua, ou uma mulher que \u00e9 estrupada por usar uma roupa sensual, isso tudo \u00e9 culpa da da sociedade opressora , posso at\u00e9 te adivinhar seu partido PT?", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niellb/status/1037867485775757312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HalinsonJones,flawlesselenx,KerhartVinicius,weslleyjk_,cirogomes"}
{"id": 1037863778476548096, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@OscarFilho @WederAngelo O \u00fanico ex-CQC que n\u00e3o foi comprado pelo PT, PSOL ou Globo foi o Danilo Gentili, meu amigo. Eu, que sempre fui f\u00e3 deles, hoje em dia tenho nojo dos vendidos que eles se tornaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037863778476548096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WederAngelo,OscarFilho"}
{"id": 1037860912542240768, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 55379776, "username": "Orlandao_", "tweet": "O irrespons\u00e1vel vice do Bolsonaro culpa diretamente o PT, ele quer ver o sangue correr no pa\u00eds, \u00e9 um louco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlandao_/status/1037860912542240768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858133706719232, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1010887882138116097, "username": "entendakaren", "tweet": "URGENTE!!!!! \u26a0\u26a0\u26a0\u203cA POLICIA FEDERAL \u2757\u2757DESCOBRIU AGORA QUEM ESFAQUEOU BOLSONARO \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 ERA A PABLLO VITTAR \ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 FONTES CONFIRMAM QUE O PT ESTA POR TRAS DISSO \ud83d\ude31\ud83d\ude30\ud83d\ude30 PRECISAMOS NO UNIR, O LULA ESTA MANDANDO MATAR TODOS CANDIDATOS\u2757\u2757\u2757\u2757\u26a0\u26a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entendakaren/status/1037858133706719232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855545594654720, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 204821087, "username": "lfserique", "tweet": "Eu gosto do PT. Mas quero votar no candidato \u00e0 presidente!!! Haddad \u00e9 Vice. Lula \u00e9 s\u00f3 apoiador de Haddad. \u00c9 a\u00ed? #duvida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#duvida", "link": "https://twitter.com/lfserique/status/1037855545594654720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852111273447425, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 42700408, "username": "cleybarbosa", "tweet": "@fabiocaderante Pois \u00e9, isso \u00e9 inadmiss\u00edvel.Por\u00e9m, quando meteram bala no \u00f4nibus da comitiva do PT, tamb\u00e9m tinham pessoas rezando pedindo a Deus que o tiro atingisse o Lula.Isso \u00e9 certo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleybarbosa/status/1037852111273447425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiocaderante"}
{"id": 1037849915773386752, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 766124475289042944, "username": "cleytonlea", "tweet": "@DaniloGentili O pt est\u00e1 por tr\u00e1s disso com certeza!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonlea/status/1037849915773386752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037847410184253441, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@suzano_esther 90", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037847410184253441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "suzano_esther"}
{"id": 1037842574277521410, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1025360536094031872, "username": "Prof_JaiFranca", "tweet": "Assim s\u00e3o eles, v\u00e3o culpa o PT por uma fatalidade que eles mesmo criaram!  https://twitter.com/aosfatos/status/1037832712533499904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Prof_JaiFranca/status/1037842574277521410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841510673391616, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 227008339, "username": "lazzzzyeyes", "tweet": "@dannyeldecastro @kwonbells Eu acho bem imposs\u00edvel pq pra mim o pt t\u00e1 sendo idiotao. Elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 j\u00e1 t\u00e1 a\u00ed e os caras insistindo nisso de Lula sendo que eles sabem que no fim quem vai ser o candidato \u00e9 o Haddad,e eles nem tchu pra fazer uma campanha poderosa pro Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazzzzyeyes/status/1037841510673391616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kwonbells,dannyeldecastro"}
{"id": 1037837237810024450, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 84217066, "username": "arq_marta", "tweet": "A facada fake do candidato fascista foi t\u00e3o certeira, que enganou um bando de esquerdistas se antecipando a veracidade do ocorrido! E a #redegolpedetelevisao se aproveitando pra propagar ainda msis o \u00f3dio contra o PT #fascista #facadafake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#redegolpedetelevisao,#fascista,#facadafake", "link": "https://twitter.com/arq_marta/status/1037837237810024450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836672417890307, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "Galere, recomendam academias boas em Bel\u00e9m, n\u00e3o muito caras, que prestem pra se preparar pra teste f\u00edsico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037836672417890307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835962611630082, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 38041509, "username": "rafa_scunha", "tweet": "Tudo que sei desse atentado \u00e9 que n\u00e3o foi o PT... Pois o PT  ao esfaqueia.. Mas sim, explode avi\u00f5es kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafa_scunha/status/1037835962611630082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835629500026880, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 755227549526028288, "username": "brancaHG", "tweet": "@Crunchyroll_PT tangerina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancaHG/status/1037835629500026880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1037835248069955584, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1026979225499324418, "username": "ninamlinhares", "tweet": "desisti dos homens pt 2  https://twitter.com/juliamcarvalho_/status/1037834745802055682\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninamlinhares/status/1037835248069955584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832989802156033, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 478984730, "username": "FrankMatosFM", "tweet": "Jair Bolsonaro sofreu um atentado por uma cria do #PSOL. Ora, um ataque desse naipe n\u00e3o poderia vir de outro lado, fora o #PT, claro. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#PT,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FrankMatosFM/status/1037832989802156033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832704241360896, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 8174792, "username": "raffaelregis", "tweet": "o cara que atacou o bolsofurado \u00e9 filiado ao PT, PDT e PSOL? essas fake news de hoje em dia... tsc tsc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raffaelregis/status/1037832704241360896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831361195896832, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1114681363, "username": "KaremCynthia", "tweet": "Fora esquerdistas doentes! Fora PT!Fora PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaremCynthia/status/1037831361195896832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828352831356928, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@brasil247 N\u00e3o cai nessa armadilha PT! Os minios armaram a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037828352831356928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037827865017049089, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Gente, essa menina \u00e9 PSICOPATA https://twitter.com/dudalcouto/status/1037523721211338752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037827865017049089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827625799114752, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2232034063, "username": "guto_mendez", "tweet": "ESSES COMUNISTAS S\u00c3O ASSIM, N\u00c3O ACEITAM A DERROTA. A IDEOLOGIA IMPLANTADO NA MENTE DESSE POVO DO PT FOI MUNTO FORTE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guto_mendez/status/1037827625799114752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827590306902016, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3391401207, "username": "JohnathanCastr9", "tweet": "@portalborutobr @Crunchyroll_PT Tangerina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnathanCastr9/status/1037827590306902016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT,portalborutobr"}
{"id": 1037827482815287297, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@alexandregarcia Ressalte que o que vemos hoje \u00e9 o resultado da equa\u00e7\u00e3o petista/Lulista/Dilmista/MST/MauroIasi do 'n\u00f3s contra eles' durante os 13 anos de PT no comando do Pa\u00eds. Fanatismo total! O pa\u00eds adoeceu por causa dessa equa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037827482815287297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037826345491947520, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3125625610, "username": "NunesSintya", "tweet": "@RevistaISTOE falou a de quarto e quarto anos...falou a manda pau do PT...falou a sombra do lula. Calada seria uma poeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunesSintya/status/1037826345491947520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037825778141016065, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2677675820, "username": "PauloRocha_13", "tweet": "PRESIDENTA DO PT REPUDIA ATENTADO CONTRA CANDIDATO\u201cAcho lament\u00e1vel. N\u00e3o podemos incentivar o \u00f3dio. Quem fez isso n\u00e3o pode ficar impune. Isso n\u00e3o pode acontecer em um pa\u00eds democr\u00e1tico\u201d, disse a presidenta do PT...  https://www.facebook.com/PauloRocha13/videos/265654307396423/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRocha_13/status/1037825778141016065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824252815310849, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 479967221, "username": "marcosdaluz2007", "tweet": "ESSE ATENTADO A JAIR BOLSONARO S\u00d3 SERVE PARA MOSTRAR QUE TIPO DE GENTE S\u00c3O OS PETISTAS E OUTROS PARTIDOS APOIADOS PELO PT.DESEJAMOS SEU PRONTO RESTABELECIMENTO E QUE ELE VOLTE LOGO A CAMPANHA PRESIDENCIAL.  pic.twitter.com/cOTPaqmcJX", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosdaluz2007/status/1037824252815310849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824116039012352, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 90009053, "username": "_talyssasouza", "tweet": "@Edielson08 @_alexanddre1 \"Vamos acabar com os mandos e desmandos do PT.\"\"Os quilombolas est\u00e3o abandonados, n\u00e3o fazem nada e recebem milh\u00f5es para nada.\" Cad\u00ea os absurdos nisso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_talyssasouza/status/1037824116039012352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_alexanddre1,Edielson08"}
{"id": 1037823270945472513, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 709813080771993600, "username": "lorisuxx", "tweet": "bingo da fam\u00edlia tradicional brasileira (confira seus pontos):+ 5pts: \u00e9 culpa do pt+ 10 pts: tenham empatia!!! (comemorou a morte da Marisa)+ 15pts: o cara q deu facada nele \u00e9 comunista + 20pts: for\u00e7a mito!!!+ 200 pts: o v\u00eddeo do suposto machucado com o gemidao no fundo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorisuxx/status/1037823270945472513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822889515540480, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2247352341, "username": "manobraga", "tweet": "Rapaz n\u00e3o pegou nada mesmo pra galera q se vendeu por quinhent\u00e3o pro PT n\u00e9  https://twitter.com/delucca/status/1037815046414450689\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manobraga/status/1037822889515540480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822763766087680, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 47699829, "username": "__Jujubinha", "tweet": "@andreazilio N\u00e3o rotulem o Acre, a opini\u00e3o dessa pol\u00edtica do Ti\u00e3o Viana do PT n\u00e3o reflete o pensamento dos acreanos, gente de bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Jujubinha/status/1037822763766087680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazilio"}
{"id": 1037821128729931779, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1514585803, "username": "cartagenesg", "tweet": "@LeilaneNeubarth Olha o agressor a\u00ed,s\u00f3 est\u00e1 faltando dizer que ela n\u00e3o \u00e9 do PT  pic.twitter.com/e4Lebjwi4z", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartagenesg/status/1037821128729931779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1037820838379184133, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1016889061569646592, "username": "BrenooCostaL", "tweet": "Not\u00edcia: O Bolsonaro levou uma facadaPessoas: \"Foram as pessoas da esquerda\" \"Foi o pessoal do Pt\" \"\u00c9 fake\" \"Foi um cara do futuro que voltou no tempo para mudar o destino da humanidade\".WTF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenooCostaL/status/1037820838379184133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820143399841792, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1323904550, "username": "pr_jofh", "tweet": "Apoiadores de PT, PSol, esquerdistas fan\u00e1ticos vcs est\u00e3o convidados a se retirarem do meu Facebook.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pr_jofh/status/1037820143399841792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819020714696705, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 227008339, "username": "lazzzzyeyes", "tweet": "@dannyeldecastro Mas a Dilma foi eleita em uma \u00e9poca que o pt n\u00e3o era odiando como \u00e9 hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazzzzyeyes/status/1037819020714696705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dannyeldecastro"}
{"id": 1037817876487524354, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 227008339, "username": "lazzzzyeyes", "tweet": "@dannyeldecastro Todas as pesquisas mostram que apesar de o Lula ter o maior porcentual o Haddad tem o menor de votos. E a porcentagem rejei\u00e7\u00e3o dele \u00e9 absurda. O pt t\u00e1 com uma imagem feia no Brasil,quem n gosta do pt vai acabar votando no bolsonaro s\u00f3 pra n ter que escolher o pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazzzzyeyes/status/1037817876487524354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dannyeldecastro"}
{"id": 1037817684614934528, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@alvarodias_ Eu estava certo em votar em voc\u00ea. Por\u00e9m, desde a sua atitude populista e vigarista no debate citando o tempo todo o juiz S\u00e9rgio Moro, mostrou o quanto vc \u00e9 vazio. O \u00f3dio plantado pelo PT durante 13 anos \u00e9 a causa do que aconteceu com @jairbolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037817684614934528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817185333379073, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 949116539021746176, "username": "gbragafla", "tweet": "@RafaStrauch Algumas respostas a esse tweet j\u00e1 mostram que o pa\u00eds t\u00e1 indo por um caminho perigoso.A viol\u00eancia nunca pode ser justificada ou relativizada,seja contra quem for.Foi um crime atirarem contra a caravana do PT e \u00e9 igualmente um crime o que ocorreu com o Bolsonaro hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbragafla/status/1037817185333379073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaStrauch"}
{"id": 1037816938100125698, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2428986120, "username": "eberrenann", "tweet": "Quem ser\u00e1 a proxima vitima do PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eberrenann/status/1037816938100125698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816796127088641, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@euclarice @joaobramili @Vidaaaaal @RafaOli10650948 @laiomattos Ele n\u00e3o \u00e9 conhecido fora de SP. Ele perdeu a reelei\u00e7\u00e3o tendo o m\u00e1quina p\u00fablica a favor dele e Lula do lado. Ta em cima da hora p transferir voto e fazer campanha e o PT ainda quer recorrer a candidatura de Lula. O anti petismo gritando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037816796127088641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laiomattos,RafaOli10650948,Vidaaaaal,joaobramili,euclarice"}
{"id": 1037815062793216000, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 275708950, "username": "pedrohvaldez", "tweet": "Marielle, tiros na caravana do PT e a facada em Bolsonaro. Qual o problema das diferen\u00e7as conviverem sem tentar se matar? Essa \u00e9 a evolu\u00e7\u00e3o da humanidade?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohvaldez/status/1037815062793216000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814258812301312, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "Essa incompetente e o condenado que est\u00e1 preso em Curitiba foram os maiores criadores e incentivadores do \u00f3dio nesse pa\u00eds. O PT, durante 13 anos foi isso que eles fizeram. Dividir o pa\u00eds a custa do \u00f3dio entre brasileiros. Vermes!! Todo o rep\u00fadio \u00e0 candidatura de @dilmabr https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037812762225926144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1037814258812301312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037813452331474944, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2604428402, "username": "oMarcosLucas", "tweet": "@JornalOGlobo Engra\u00e7ado que ao inv\u00e9s de se preocuparem com a sa\u00fade do candidato, os eleitores do Bozo preferem torcer, com toda sua alma, para que o criminoso seja militante do PT.Se fosse, o que isso significaria ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oMarcosLucas/status/1037813452331474944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037813008372781056, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1022204488197791745, "username": "Orlando02384236", "tweet": "@DaniloGentili @cydlos @marcello_alen bandidos s\u00f3 tem no pt certo,o resto e santo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando02384236/status/1037813008372781056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcello_alen,cydlos,DaniloGentili"}
{"id": 1037812421220548608, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 58539043, "username": "edupfvr", "tweet": "AGORA ESSE TRAVESTI E O PT \ud83e\udd22\ud83e\udd2e FORAM LONGE DEMAIS\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edupfvr/status/1037812421220548608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810744535003137, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@JChinelao @marcofobico O que esperar de esquerdopatas? O pt fez isso com as pessoas. #EsquerdaAssassina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037810744535003137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofobico,JChinelao"}
{"id": 1037810652469972997, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 498960351, "username": "RobsonBouth", "tweet": "@williangordox Viol\u00eancia e o que foi feito pelo PT que dividio e  loteou o Brasil. Agora chora, que isso vai acabar, a ordem \u00e9 a lei vai voltar. Bolsonaro na cabe\u00e7a e no cora\u00e7\u00e3o \u2665", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonBouth/status/1037810652469972997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williangordox"}
{"id": 1037810430738083840, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 929362503301255168, "username": "victorialeal_", "tweet": "uma coisa que fazem \u00e9 falar mal do pt eu tenho um tio obcecado pelo lula mais que qualquer pessoa que idolatra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorialeal_/status/1037810430738083840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810275922137088, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "A Globo quer dizer que o algoz do Bolsonaro \u00e9 um perturbado mental. N\u00e3o! Ele \u00e9 um petista doente pelo pt! E, portanto, sanguin\u00e1rio como a maioria dos esquerdopatas!  pic.twitter.com/MNSNSZWjNQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037810275922137088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810211883548675, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 805632654, "username": "filhoandres2", "tweet": "@geraldoalckmin O PSDB est\u00e1 abra\u00e7ado pela banda podre da pol\u00edtica nacional \u201cCENTR\u00c3O\u201d. Fazem demagogia nos seus discursos e se esquecem que fazem parte do atual governo que tanto criticam.N\u00e3o passam de irm\u00e3os siameses do PT e MDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filhoandres2/status/1037810211883548675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037810055821905922, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do PeTralha que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora, MG. \u00c9 filiado ao Partido dos Trabalhadores (PT), natural de Montes Claros  formado em Pedagogia pela...  https://www.facebook.com/100001051375415/posts/2063375780374114/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1037810055821905922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808155269517314, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67478470, "username": "andrew_cid", "tweet": "@maryritalopes Vergonha para o PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrew_cid/status/1037808155269517314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maryritalopes"}
{"id": 1037803408634404864, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@opiniaminha @RonicleiWitt O cara \u00e9 do pt, mas pra Globo news ele \u00e9 apenas adorador do n\u00famero 13 \u00e9 contra a ma\u00e7onaria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037803408634404864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RonicleiWitt,opiniaminha"}
{"id": 1037802915514253313, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3219605133, "username": "rafaelyveloso", "tweet": "Quer dizer \u00e9 legal dizer que vai metralhar todos seus opositores, achar gra\u00e7a dos tiros no pessoal do pt, ri da morte da marielle franco mas n\u00e3o pode dizer que a facada no macho deles foi o que o pr\u00f3prio pregou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelyveloso/status/1037802915514253313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802783997669376, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann O mais rid\u00edculo \u00e9 n\u00e3o quererem falar que o cara \u00e9 do pt!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037802783997669376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037800220644585472, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 127675231, "username": "FabyoCruz", "tweet": "Na ocasi\u00e3o, afirmaram at\u00e9 que um integrante do PT havia jogado a pedra na cabe\u00e7a do tucano, tempos depois descobriram que na verdade tratava-se de uma bolinha de papel arremessada pelo pr\u00f3prio seguran\u00e7a do Serra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabyoCruz/status/1037800220644585472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800214038540289, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33091836, "username": "alinadopara", "tweet": "Se a Marisa Let\u00edcia ainda t\u00e1 viva ent\u00e3o pq o Bolsonaro n\u00e3o pode ter fingido isso ai. Bem mais plaus\u00edvel ser jogada dele. At\u00e9 pq se o PT/PMDB quisessem matar ele era s\u00f3 derrubar o avi\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinadopara/status/1037800214038540289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799322241433601, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 443827513, "username": "NevesNetoH", "tweet": "O perfil no Facebook do cara que esfaqueou o bolso. PT, Lula Livre, Ma\u00e7onaria, evang\u00e9lico...o cara era bem louco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesNetoH/status/1037799322241433601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799014916337671, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 289378946, "username": "vinimorais87", "tweet": "@lipesaraiva @jlopesoficialmm E s\u00f3 lembrando: 60% dos brasileiros escolheram ter direito a escolha, o PT com uma canetada nao rrspeitou o povo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinimorais87/status/1037799014916337671", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jlopesoficialmm,lipesaraiva"}
{"id": 1037798722011385858, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 46648219, "username": "carlossaraivas", "tweet": "@o_antagonista Recebi essa informa\u00e7\u00e3o: Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Bolsonaro hoje em JF.Ele \u00e9 filiado ao PT.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na UFV em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma em Juiz de Fora.Preso em flagrante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlossaraivas/status/1037798722011385858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037797233222189056, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "@jandira_feghali @TiagoTenuta A diferen\u00e7a \u00e9 que quem faz isso s\u00e3o os VAGABUNDOS do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037797233222189056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoTenuta,jandira_feghali"}
{"id": 1037795103987957761, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 34330680, "username": "santosgeandre7", "tweet": "S\u00f3 podia ser um ladrao do PT \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santosgeandre7/status/1037795103987957761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794590554816512, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@BolsonaroSP @Joselucao Pois \u00e9. N\u00e3o havia d\u00favidas disso. Vamos expor isso. Foi o pt!!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037794590554816512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joselucao,BolsonaroSP"}
{"id": 1037793750871879683, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 333231530, "username": "Samuellucasbrx", "tweet": "noffa que novidade o autor da facada \u00e9 militante do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuellucasbrx/status/1037793750871879683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793091451797504, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "\"A revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o convite para um jantar [...] ou a confec\u00e7\u00e3o de um bordado, ela n\u00e3o pode ser assim t\u00e3o refinada, calma e delicada, t\u00e3o branda, t\u00e3o af\u00e1vel e cort\u00eas, comedida e generosa. A revolu\u00e7\u00e3o \u00e9 um insurrei\u00e7\u00e3o, \u00e9 um ato de viol\u00eancia pelo qual uma classe derruba a outra.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037793091451797504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792366806163456, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 20813524, "username": "paulonassar", "tweet": "Outro lembran\u00e7a que me ocorreu foi o atentado a caravana de Lula sofreu no Paran\u00e1 em mar\u00e7o dessa ano. Na \u00e9poca, os apoiadores de Bolsonaro pareceram convictos que se tratava de uma arma\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 que o benef\u00edcio da d\u00favida ainda est\u00e1 valendo? Ou serve s\u00f3 contra o PT?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulonassar/status/1037792366806163456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791059328290816, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1255559839, "username": "polishopvip", "tweet": "MDB e PT fecham alian\u00e7a em Minas. Agora foi Golpe?  http://jornaljn.com/mdb-e-pt-fecham-alianca-em-minas-agora-foi-golpe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polishopvip/status/1037791059328290816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791052621643778, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 937112084877279237, "username": "MARCIO_BOTELLHO", "tweet": "O atentado ao Jair BOLSONARO sem d\u00favida \u00e9 ,e foi feito por um esquerdopata in\u00fatil covarde comuna e que tem de ser apurado para encontrar o mandante dessa covardia! \u00e9 isso que essa seita\" pt\" prega o \u00f3dio,vandalismo, e preza pelo colapso da sociedade pra eles quanto pior melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCIO_BOTELLHO/status/1037791052621643778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790886640402432, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 356579552, "username": "endybotelho", "tweet": "Lembrando que quando o ato de viol\u00eancia foi contra o PT o Bolsonaro FEZ PIADA e disse que foi arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio partido. N\u00e3o concordo em desejar o mal a ningu\u00e9m, mas quem faz isso \u00e9 ele pr\u00f3prio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/endybotelho/status/1037790886640402432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790782466482176, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 879496078441275393, "username": "fdiegobaston", "tweet": "N\u00e3o dou nem 5h para emitirem uma nota culpando o pt pela faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fdiegobaston/status/1037790782466482176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788519899582464, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 354600870, "username": "Marcelajdg", "tweet": "@BolsonaroSP Qual a d\u00favida de que o bandido \u00e9 do pt/psol etc?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelajdg/status/1037788519899582464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037787798714155010, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "Tadinha da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037787798714155010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787671056138240, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "ORGASMO https://twitter.com/imagensnadave/status/1037375383996456961\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037787671056138240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787602504638465, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 724508390, "username": "_gabymacedoo", "tweet": "Esfaquearam o bolsonaro e eu j\u00e1 t\u00f4 esperando compararem a facada nele com a queda do avi\u00e3o do Eduardo e no fim..(foi o pt...bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1)  pic.twitter.com/ycTG87coO8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabymacedoo/status/1037787602504638465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786134821183488, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 443614175, "username": "gonzaleznohan", "tweet": "t\u00e3o falando aqui no trabalho que isso foi trabalho do pt, assim como foi com o eduardo camposas defini\u00e7\u00f5es de teoria da conspira\u00e7\u00e3o foram atualizadas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonzaleznohan/status/1037786134821183488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785755781947395, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 39628407, "username": "amyjr007", "tweet": "Ou do PT... Vcs tem ideia do escarc\u00e9u que essa gente estaria fazendo uma hora dessas?  https://twitter.com/PauloMartins10/status/1037785376063152128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amyjr007/status/1037785755781947395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784923216781313, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2561717990, "username": "kccdanvers", "tweet": "N\u00c9 MENINA, AINDA VEM COM \"CORTE SUPERFICIAL\", VOC\u00ca QUER ESTRAT\u00c9GIA PT??  https://twitter.com/CarolMarks_/status/1037784093344374786\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccdanvers/status/1037784923216781313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781719196295168, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 41451727, "username": "glauber_gad", "tweet": "@brasil247 Cresce na pesquisa mas est\u00e1 ineleg\u00edvel. O PT \u00e9 muito irrespons\u00e1vel por n\u00e3o ter definido um candidato, ao inv\u00e9s de ficar com demagogia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauber_gad/status/1037781719196295168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037779914529882116, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@bellazyxs Hahahahahah tu dizes??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037779914529882116", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bellazyxs"}
{"id": 1037778843724079104, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@FouadZahalan E ele n\u00e3o \u00e9 branco, migo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037778843724079104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FouadZahalan"}
{"id": 1037778841840898048, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "Mano, sabe quando vc conhece a pessoa e em -literalmente - 2 dias ja parece que vc conhece ha anos??? Apresento-lhes Isabella Fontes @bellazyxs", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037778841840898048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bellazyxs"}
{"id": 1037778428861337601, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@mfernandasaboya Na cama eu sou um genio HAHAHAHAHAHAHAHAHAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037778428861337601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfernandasaboya"}
{"id": 1037778238817361920, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@giuliaremor AH NAO GIULIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037778238817361920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giuliaremor"}
{"id": 1037778192663302148, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@bellazyxs \u00c9!!! E muito!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037778192663302148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bellazyxs"}
{"id": 1037778155015221251, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@FouadZahalan Eu ignorei e sai pra fumar na chuva", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037778155015221251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FouadZahalan"}
{"id": 1037777231819489280, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "Saio da sala pra fumar e ou\u00e7o uma galera do enebio dizendo que a\u00e7ai tem gosto de terra (dito por baianos) e que o Par\u00e1 n\u00e3o devia estar no norte porque tem pouco \u00edndio (dito por sulistas)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037777231819489280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776898091307009, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43208361, "username": "brunaguerrier", "tweet": "eu estou EXAUSTA desse discursinho nojento de que eleitor do PT \u00e9 respons\u00e1vel pelo governo Temer. - n\u00e3o votei nesse programa de governo.- houve uma ruptura PMDBxPT.- o PT faz OPOSI\u00c7\u00c3O a esse governo desde a sa\u00edda.- o PSDB, por outro lado, apoiou e foi base do gov Temer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaguerrier/status/1037776898091307009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774428719988736, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "Um menino da sala disse que n\u00e3o existe genoc\u00eddio do povo preto pela pm\"O Estado n\u00e3o tem culpa de que quase a totalidade de criminosos s\u00e3o negros\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037774428719988736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769029564489730, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@liskywalker_ @jardisx @meigapcaralho @Maelrocker @venusdemilor Mds que encontro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037769029564489730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "venusdemilor,Maelrocker,meigapcaralho,jardisx,liskywalker_"}
{"id": 1037768931187089408, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@ciaorobyyy Lkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037768931187089408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciaorobyyy"}
{"id": 1037768250803847169, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 923575197332131841, "username": "SantosZagury2", "tweet": "@gozar_agora @Amadorjogador28 @troubleBEL @Mod_PegacaoGay @chupeboy @sfelipe25 @MundoGayHot_XXX @hot_connection @vintagegaybr @negaoputaosp @pedemacho @xxx_men_pt @Saulmendieta152 @jards_on @Otavio692x Pica e saco bonito. Chupava.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosZagury2/status/1037768250803847169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Otavio692x,jards_on,Saulmendieta152,xxx_men_pt,pedemacho,negaoputaosp,vintagegaybr,hot_connection,MundoGayHot_XXX,sfelipe25,chupeboy,Mod_PegacaoGay,troubleBEL,Amadorjogador28,gozar_agora"}
{"id": 1037768161557442560, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@ariiadnyalmeida Eu gosto de cu \ud83c\udf1a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037768161557442560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ariiadnyalmeida"}
{"id": 1037767977624641538, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@ciaorobyyy Acho que ele n\u00e3o t\u00e1 chateado n\u00e3o kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037767977624641538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciaorobyyy"}
{"id": 1037767551932149760, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "Depois o psol fala do Levi Fid\u00e9lix com o aerotrem https://twitter.com/JamFreits/status/1037742310472212481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037767551932149760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765923887833088, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 215503839, "username": "Silvio_Nas", "tweet": "@g1politica @LuizGMCassa @brodriguews Ficou mesmo, e preso por bem tempo esse pilantra safado lider de fac\u00e7\u00e3o chamada PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvio_Nas/status/1037765923887833088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brodriguews,LuizGMCassa,g1politica"}
{"id": 1037758662088044545, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 37499465, "username": "bernardinogreco", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o advers\u00e1rio dos sonhos no 2\u00ba turno. At\u00e9 do PT Bom dia!Jair Bolsonaro estar\u00e1 no segundo turno. A pesquisa Ibope\u00b9 divulgada ontem \u00e0 noite cristalizou um pouco mais este cen\u00e1rio, ao apontar o...  https://www.facebook.com/100001131764902/posts/1821132327934475/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardinogreco/status/1037758662088044545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753304418140161, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 44990424, "username": "oVictorHugo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TyB7F5i2Fgk?aUm\u00a0 2018 sem PT e PSDB? Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oVictorHugo/status/1037753304418140161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037752398024822786, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 754367120906027009, "username": "Pandoraalvez", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bzfViG1O0KE?aAo\u00a0 no Exorcist OP 1 Dublada PT BR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pandoraalvez/status/1037752398024822786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037752308879245312, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 112523271, "username": "EduCardosoAdv", "tweet": "@pavarini Temos que adotar pol\u00edticas para que se evite outro desastre... a come\u00e7ar por afastar PT, PSOL e PCdoB das dire\u00e7\u00f5es de Universidades.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduCardosoAdv/status/1037752308879245312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pavarini"}
{"id": 1037751503661019139, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54635151, "username": "eiBode", "tweet": "agora vamo um embate CERVEJA x SALGADINHOS/REFRIGERANTE no rol\u00ea:CERVEJA:- da ressaca no outro dia- algu\u00e9m sempre vai dar pt- v\u00f4mitoREFRIGERANTE:- vai bem com salgadinhos- todo mundo feliz- sempre d\u00e1 vontade de tomar mais- 0 ressacas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiBode/status/1037751503661019139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750330488967168, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 78757045, "username": "rodrigomelodeo", "tweet": "@diegocosme_ Pelo menos largaram pt/psdb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigomelodeo/status/1037750330488967168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegocosme_"}
{"id": 1037749429183426560, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 83621410, "username": "luannygomes", "tweet": "O \u00f3dio ao PT \u00e9 t\u00e3o grande que as pessoas acham melhor que o Bolsonaro ganhe que o Haddad, t\u00e1 foda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luannygomes/status/1037749429183426560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738341590921216, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 91571263, "username": "Ewertux", "tweet": "@Eduuard Pelo \u00f3dio que alguns tem pelo PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewertux/status/1037738341590921216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduuard"}
{"id": 1037735848773668864, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 101244116, "username": "sabbosah", "tweet": "\u00c9 meio engra\u00e7ado quando falam \"na \u00e9poca do Pt pobre podia entrar na universidade\" meu tio muito antes do governo do pt entrou na universidade, foi competente o suficiente pra n\u00e3o precisar do governo, foi um excelente m\u00e9dico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabbosah/status/1037735848773668864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733762342240257, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@andrizek @Tyzao14 @Margariso91 @RomuloScott @LAMBARITO Os pa\u00edses africanos s\u00e3o socialistas n\u00e3o \u00e9, lambari? O socialismo real \u00e9 uma utopia, a\u00ed tu vens p\u00f4r a culpa em algo que sequer se concretizou. Esquece a Venezuela e bora falar de Brasil. As crises come\u00e7aram em 2003? Foi? O PT a inventou?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1037733762342240257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LAMBARITO,RomuloScott,Margariso91,Tyzao14,andrizek"}
{"id": 1037729336449748992, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 758311040308375553, "username": "bernardnsilva", "tweet": "Ontem passou de novo a cara do presidi\u00e1rio na TV. O PT desafia, desrespeita e mostra o quanto a justi\u00e7a no Brasil n\u00e3o vale nada.  https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1037383698373591046\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardnsilva/status/1037729336449748992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728826569183232, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@vitorcassio1 Vem de antes do PT, inclusive. Ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1037728826569183232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorcassio1"}
{"id": 1037721118382145538, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@anandaridart Tenho pena do Boulos tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037721118382145538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anandaridart"}
{"id": 1037718896512520192, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@hellengomes @crepCat @ariiadnyalmeida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037718896512520192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crepCat,hellengomes,ariiadnyalmeida"}
{"id": 1037718638596444160, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@bellazyxs Tudo lindo. Ja viste aquela menina que senta atras de mim? Ela \u00e9 linda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037718638596444160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bellazyxs"}
{"id": 1037714318614319105, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 266742484, "username": "apfzecarlos", "tweet": "PT descumpre liminar do TSE e mant\u00e9m Lula como candidato em propaganda no r\u00e1dio  https://glo.bo/2Q3HMwI\u00a0", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apfzecarlos/status/1037714318614319105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710736888356864, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1036279098895740930, "username": "GersonS69153816", "tweet": "CHORA PT... CHORA PSOL... CHORA ESQUERDA ANTICRIST\u00c3.  pic.twitter.com/OqtgLDa3VB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GersonS69153816/status/1037710736888356864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708516998438912, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@ariiadnyalmeida Namorada/ficante branca eh ainda pior", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037708516998438912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ariiadnyalmeida"}
{"id": 1037708244926562304, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 58089752, "username": "victorogerio", "tweet": "A teoria da ferradura estabelece que dois extremos pol\u00edtico est\u00e3o t\u00e3o pr\u00f3ximo ideologicamente quanto \u00e0s ponta de uma ferradura e o pensamento mas distante e diferente \u00e9 o que se aproxima do centro. Eleitores do PT e eleitores do Bolsonaro est\u00e3o falando que se seus candidatos n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorogerio/status/1037708244926562304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702864032935937, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 75811364, "username": "paulocrustie", "tweet": "@revivaljunior Por sinal, voto no Boulos. Mas se o Haddad passa, at\u00e9 campanha eu fa\u00e7o pra ele no segundo turno. Mas o PT dificilmente faria pro Boulos. Porque eles querem mandar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocrustie/status/1037702864032935937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037702590836998145, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 75811364, "username": "paulocrustie", "tweet": "@revivaljunior Agora n\u00e3o n\u00e9, a conversa tinha que vir desde o in\u00edcio do golpe, pra unir as for\u00e7as. Mas quem n\u00e3o quer \u00e9 p PT. Nessa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 mais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocrustie/status/1037702590836998145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037700736824619008, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1035173597973827585, "username": "MarcioF00945155", "tweet": "@jornaldacbn @g1 @gcamarotti Se for patamar de rejei\u00e7\u00e3o na cadeia, MST, CUT, PT, PSOL, PC do B, com certeza \u00e9 alta, agora pra n\u00f3s cidad\u00e3os de bem \u00e9 de 0% de rejei\u00e7\u00e3o e de 100% de aprova\u00e7\u00e3o.#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/MarcioF00945155/status/1037700736824619008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1,jornaldacbn"}
{"id": 1037699088786108416, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": " pic.twitter.com/L3eBHDnHcx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037699088786108416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699007211073536, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "Petista n\u00e3o tem direitos https://twitter.com/ptbrasil/status/1037463273690603520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037699007211073536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698676376969221, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 324408740, "username": "FelipeSPFC15", "tweet": "@Crunchyroll_PT Tangerina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSPFC15/status/1037698676376969221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1037698489445171200, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 175640234, "username": "BrunoDinizSN", "tweet": "Insista em algu\u00e9m igual o pessoal do PT insiste no Lula .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoDinizSN/status/1037698489445171200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697708830732293, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4426219223, "username": "Francis97466401", "tweet": "@Corinthians @365Scores_pt Corinthians contratar t\u00e9cnico experiente n\u00e3o contrata t\u00e9cnico amador sub20 Roger Machado Jair  aventura nenhum dois Adilson Batista bem melhor tem t\u00edtulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis97466401/status/1037697708830732293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "365Scores_pt,Corinthians"}
{"id": 1037694171145023488, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Agora t\u00e1 a\u00ed o resultado: PT n\u00e3o vai pro segundo turno, Bolsinho vai e tem fortes chances de ser eleito (isso se n\u00e3o o for no primeiro turno)E a esquerda? Como sempre dividida e diminuindo severamente as chances de candidatos mais representativos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037694171145023488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693338743390208, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Cara, QUE \u00d3DIO dessas jogadas pol\u00edticas.PT tinha tempo e recursos pra investir na campanha do Haddad e diminuir consideravelmente a chance do Bolsonaro de ir ao segundo turnoMAS N\u00c3OQueriam JUSTAMENTE o Bolsonaro no segundo turno e insistiram na candidatura de um CONDENADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037693338743390208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692517209321472, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026Parab\u00e9ns, PT. Por conta da burrice magistral e da gan\u00e2ncia de voc\u00eas, corremos risco de ter um asno como presidente \ud83d\udc4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037692517209321472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690702380130304, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 75811364, "username": "paulocrustie", "tweet": "Agora a esquerda teria que se unir em um programa recuado como o do PT? Acho que n\u00e3o hein... acho que \u00e9 o PT que tem que baixar o ego e conversar com o resto da esquerda para fechar um programa pra classe trabalhadora. Nessa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 mais. Mas na pr\u00f3xima...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocrustie/status/1037690702380130304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690502144057345, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 55007903, "username": "JSBENASSULY", "tweet": "PT se alia a apoiadores do impeachment e revolta pr\u00f3prias bases no Nordeste  https://goo.gl/JaFHTj\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JSBENASSULY/status/1037690502144057345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686068278124545, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 221091816, "username": "sepedaleonardo", "tweet": "@joaopdror Sim, dialogar. Politicagem. Governabilidade. Chame como quiser. Afinal, precisamos fincar o p\u00e9 no ch\u00e3o e passar reformas, enquanto n\u00e3o temos nosso congresso dos sonhos. Continue no Haddad e perca bonito pra VOC\u00ca SABE QUEM no segundo turno. A vit\u00f3ria dos sonhos em cima do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sepedaleonardo/status/1037686068278124545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaopdror"}
{"id": 1037684273636171778, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 951908714801516545, "username": "AliceMari1011", "tweet": "@Pontifex_pt Am\u00e9m!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fO importante n\u00e3o \u00e9 o que se d\u00e1, mas o amor com que se d\u00e1.Madre Teresa de Calcut\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AliceMari1011/status/1037684273636171778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037680282500034563, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2745871619, "username": "mariehomobono", "tweet": "@_karinalima7 meu deus sim, eu como ate dar pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariehomobono/status/1037680282500034563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_karinalima7"}
{"id": 1037680030275514370, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "@llllllorena Se aliar ao PT depois dos caras pintarem e bordarem pra acabar com ela ia ser pior. T\u00e9 porque ela n\u00e3o foi figura ativa na campanha pr\u00f3 a\u00e9cio, que  partido, n\u00e3o ela, resolveu se alinhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037680030275514370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "llllllorena"}
{"id": 1037678970194538496, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1021387327124459521, "username": "Alexlinesmaker", "tweet": "@llllllorena que op\u00e7\u00e3o sobrou ne, pois a Gilma fez de tudo pra destruir ela no primeiro turno, chamando de fraca e os cambau. PT destruiu ela pois era concorrente pelos mesmos votos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexlinesmaker/status/1037678970194538496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "llllllorena"}
{"id": 1037678356064620545, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 111722428, "username": "Drakor28", "tweet": "\u00c0 n\u00edvel de informa\u00e7\u00e3o, tem uma foto circulando de Bolsonaro com a camisa do PT e um cigarro de maconha nas m\u00e3os, \u00e9 falsa, t\u00e1? N\u00e3o compartilhe, pois compartilhamento de fake new \u00e9 crime. S\u00e9rio que ele merece, at\u00e9...  https://www.facebook.com/100001574214858/posts/1979912795404508/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Drakor28/status/1037678356064620545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669284581986304, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 128746209, "username": "c4stro_", "tweet": "haddad n\u00e3o precisa ser um ap\u00eandice do lula( bl\u00e1bla eu entendo a import\u00e2ncia) mas caralho vcs t\u00e3o perdendo tempo q s\u00f3, podendo so fazer sua campanha bonitinha - at\u00e9 o cara q \u00e9 vereador nos cafundos de sei l\u00e1 a onde s\u00f3 por ta concorrendo pelo PT j\u00e1 \u00e9 diretamente ligado ao lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4stro_/status/1037669284581986304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669266840080384, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "\u2714Temer batendo em Alckmin... \u2714Alckmin aliado de Haddad do PT.. \u2714PT manda no PC do B e tira Manuela pra vice..Esse \u00e9 o teatro de tesouras da pol\u00edtica brasileira...Sabe o \u00fanico que n\u00e3o tem o rabo preso?  BOL-SO-NA-RO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037669266840080384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668691364794374, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 128746209, "username": "c4stro_", "tweet": "amo mt p haddad odeio essa campanha do PT  https://twitter.com/oleonunes/status/1037663092954595328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4stro_/status/1037668691364794374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667401561722881, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 850937394153095168, "username": "Arielazuki", "tweet": "@oleonunes O problema do pt \u00e9 o petista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arielazuki/status/1037667401561722881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oleonunes"}
{"id": 1037665756849336320, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "Os esquerdistas ironizam quando dizemos q Bolsonaro ganha no 1\u00b0 turno, mas est\u00e3o morrendo de medo e fazendo figa para ter 2\u00b0 turno. Seria hil\u00e1rio ver PT, PSOL, PC do B, PDT unidos em torno de uma candidatura. J\u00e1 imaginaram Jean Wyllys, Freixo e Boulos apoiando Alckmin? Duvidam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1037665756849336320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658969756631040, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 954538237351129088, "username": "HelioCesar6", "tweet": "Pra M\u00eddia eJutissa Golpistas, e  o candidato do PT, F. HADDAD, serve pra aparecer nas pesquisas. Mas na Propaganda, dos TELEJORNAIS E ELEITORAL N\u00c3O. Golpistas filho da PUTA, v\u00e9i...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioCesar6/status/1037658969756631040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657203325497344, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 156949165, "username": "juhcbrandao", "tweet": "PT deveria ter consolidado o Haddad logo. Agora acho que o rol\u00ea da esquerda vai ter que ser mesmo no Ciro Bar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhcbrandao/status/1037657203325497344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656628647084032, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@bellazyxs Tudo bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037656628647084032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bellazyxs"}
{"id": 1037656384735797248, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@dudalcouto HAHAHAHAHAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037656384735797248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudalcouto"}
{"id": 1037655863077556224, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1028803903708704768, "username": "malutexas2", "tweet": "@bellazyxs Oi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malutexas2/status/1037655863077556224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bellazyxs"}
{"id": 1037655463557586944, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 474620376, "username": "BelemSjp", "tweet": "@AdrianoArgolo So @LulaOficial  vale \u00e0 pena a luta. A politica ama a trai\u00e7\u00e3o, mas odeia o traidor. O PT q o povo ama \u00e9 o do #LulaLivre.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BelemSjp/status/1037655463557586944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo,LulaOficial"}
{"id": 1037654755756126208, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 474620376, "username": "BelemSjp", "tweet": "@LulaOficial @jaqueswagner Desde 2012. O chamado mensal\u00e3o do PT e a utiliza\u00e7\u00e3o de teorias de combate ao nazismo na Alemanha foram o prototipo do judi$$iario fodendo com o pa\u00eds. Da\u00ed come\u00e7ou nosso fim enqto pa\u00eds. Triparti\u00e7ao de poderes queimada e territorio ocupado iniciado. Tchau na\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelemSjp/status/1037654755756126208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaqueswagner,LulaOficial"}
{"id": 1037650535229386753, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 948652785490366465, "username": "Gerseu1", "tweet": "@geraldoalckmin A antiga pol\u00edtica praticada por PSDB, PT e outros ao longo dos anos, dar nojo. N\u00f3s eleitores n\u00e3o queremos ver ataques como este, queremos ser convencidos com projetos em benef\u00edcios para nosso Brasil. Oh candidato Alckmin pare com isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerseu1/status/1037650535229386753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037650373471875072, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 41451727, "username": "glauber_gad", "tweet": "@BlogdoNoblat N\u00e3o votarei em Bolsonaro, mas tor\u00e7o para que ganhe. Primeiro, pelo argumento do proprio PT:\"A altern\u00e2ncia no poder \u00e9 saud\u00e1vel \u00e0 democracia\". Segundo porque estou ansioso para rir da imprensa parcial e patrocinada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauber_gad/status/1037650373471875072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037648884099690496, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 41451727, "username": "glauber_gad", "tweet": "@brasil247 A justi\u00e7a n\u00e3o est\u00e1 a\u00ed para empatar tempo com causa perdida. O Ex presidente est\u00e1 muuuuuuuuito ineleg\u00edvel pela lei. Passou da hora do PT respeitar a constitui\u00e7\u00e3o e as institui\u00e7\u00f5es. O PT n\u00e3o est\u00e1 acima de tudo e de todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauber_gad/status/1037648884099690496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037639494361657344, "date": "2018-09-06", "time": "04:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3364409271, "username": "Rikaom59Silva", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 E porque Haddad ainda n\u00e3o \u00e9 conhecido pois at\u00e9 eu que nunca votei no PT votaria nele para impedir Bolsonaro de ser eleito com sua agenda de \u00f3dio e intoler\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rikaom59Silva/status/1037639494361657344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037603231382335488, "date": "2018-09-06", "time": "02:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 762029216, "username": "freitas_iris", "tweet": "o que ser\u00e1 que o PT quer?  por que eles n\u00e3o colocam logo o Haddad como cabe\u00e7a de chapa? Isso est\u00e1 muito estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitas_iris/status/1037603231382335488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597390101012480, "date": "2018-09-06", "time": "02:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT StellaMendonca: guilhermecirne erikakokay De forma alguma governo do PT fez um esfor\u00e7o enorme pela cultura e sou do meio posso confirmar :  http://www.museus.gov.br/acessoainformacao/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037597390101012480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597365241303040, "date": "2018-09-06", "time": "02:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT JulioMiragaya13: O povo quer o Lula, pois quem cuida do povo \u00e9 o PT! \u00c9 13 nas urnas do DF em 2018!   https://instagram.com/p/BnWR9xSAflz\u00a0  pic.twitter.com/DGRTTFeQCq\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037597365241303040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597357309939712, "date": "2018-09-06", "time": "02:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT mah4154: Pesquisas est\u00e3o sendo censuradas. A campanha do PT  que arrasta milhares de pessoas. As ruas e nas redes, n\u00e3o aparece nos programas jornal\u00edsticos. O PT n\u00e3o participa dos debates. E o TSE aceita.Elei\u00e7\u00f5es Democr\u00e1ticas???\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1037597357309939712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561156381106176, "date": "2018-09-05", "time": "23:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 869280044337823745, "username": "PedroPimentel97", "tweet": "@F13Rodripher meu amigo, qualquer foto nossa que tu pegar eu to desmaiado ou a beira de um pt. a gente precisa corrigir isso \ud83e\udd2a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroPimentel97/status/1037561156381106176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "F13Rodripher"}
{"id": 1037553694743715840, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 31269924, "username": "lucaspaixao", "tweet": "@luisacrmello eu tenho certeza que se a candidatura do lula sair mesmo a ofensiva do pt com o haddad vai barrar esse animal de ir at\u00e9 pro segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspaixao/status/1037553694743715840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisacrmello"}
{"id": 1037543681690165248, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "@jeff_theblack Eu j\u00e1 acho que eles s\u00e3o t\u00e3o divididos que nem d\u00e1 pra dizer que \u00e9 exatamente o partido que ferrou a esquerda.J\u00e1 tem um bom tempo que voto no Psol, que tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 um exemplo de uni\u00e3o, mas \u00e9 a op\u00e7\u00e3o mais coerente pra mim. Todos os cen\u00e1rios do segundo turno levam pro PT, eu acho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037543681690165248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeff_theblack"}
{"id": 1037541324914864128, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "@jeff_theblack A Marina \u00e9 uma das minhas decep\u00e7\u00f5es de vida, cara. Ela j\u00e1 foi minha op\u00e7\u00e3o um dia, at\u00e9 que apoiou o A\u00e9cio. Isso eu n\u00e3o vou esquecer nunca.O PT vai acabar levando meu voto no 2o turno. Mas agora eu t\u00f4 99% decidida no Boulos", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037541324914864128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeff_theblack"}
{"id": 1037538659157897217, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3138319684, "username": "fuligemdelua", "tweet": "Eu n queria colocar p\u00e1gina com o s\u00edmbolo dos fudidos mas infelizmente pra se ficar claro e como thread em pt, tem q ser com as falas em pt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuligemdelua/status/1037538659157897217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532734816694272, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 319947218, "username": "igor_drago", "tweet": "@lipesaraiva Quando a gente se livra do PT aparece outra praga igual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor_drago/status/1037532734816694272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lipesaraiva"}
{"id": 1037523723262275584, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 211697029, "username": "pajeandiniz", "tweet": "Resumo da pesquisa IBOPE:- est\u00e3o deixando o Ciro sonhar- Alckmin entrou na briga em uma pesquisa que pouco captou o efeito do hor\u00e1rio eleitoral- Bolsonaro come\u00e7a a botafoguear- Se Lula continuar brincando de ser candidato, Ciro come o PT com farofa e vai pro 2\u00aa turno rindo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pajeandiniz/status/1037523723262275584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522167896973314, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 846141314, "username": "newracker2", "tweet": "O que leva as pessoas \u00e0 se aliarem e apoiarem partidos como PT e PSOL. Que na atualidade tem sido uma verdadeira aberra\u00e7\u00e3o para politica brasileira. Ser\u00e1 que \u00e9 AMOR ao partido ou ser\u00e1 que \u00e9 simplesmente o DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newracker2/status/1037522167896973314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521462872166400, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 63236916, "username": "JrDamasceno", "tweet": "Acho engra\u00e7ado a Ana J\u00falia, em outro partido, pedindo voto e criticando o governo atual... como se ningu\u00e9m lembrasse mais do \u00faltimo governo dela aqui pelo PT... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrDamasceno/status/1037521462872166400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514370425741312, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "U\u00e9, o PT deu RT no \"golpista\"? Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037514370425741312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514106721497088, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 401473375, "username": "Carollinar_", "tweet": "@caminhaodoamor @dyhegoferreira O que o PT tem a ver com isso? Pelo q eu estudei e ainda estudo nunca/jamais irei votar em uma pessoa q \u00e9 a favor da tortura, achar q foi \u00f3timo ter ocorrido a ditadura militar, \u00e9 homof\u00f3bico, racista, machista, q quer tirar ainda mais direitos trabalhistas e por a\u00ed vai....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carollinar_/status/1037514106721497088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dyhegoferreira,caminhaodoamor"}
{"id": 1037509402901798912, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1024282005536735232, "username": "ReginaBarata_PT", "tweet": "\"Conversa com Mulheres de Marituba\", com a participa\u00e7\u00e3o da comunida do Decoville,  a presen\u00e7a do candidato a deputado federal Miriquinho Batista e a candidata \u00e0 deputada estadual Regina\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXagOGgW8u/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=136xqgyjp6s08\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaBarata_PT/status/1037509402901798912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502447999217664, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 430018690, "username": "ViniciusG_LB", "tweet": "E fodac o PSOL o PT e principalmente o PSDB  https://www.facebook.com/100002650205621/posts/1713561135408877/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusG_LB/status/1037502447999217664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501967373934593, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 869244010631761920, "username": "marc_valadares", "tweet": "@Tarik_mohad @_sa_rodrigues @_S_779 @Gustavo96221 Kkkkkk Quando eu falo que o PT neoliberalizou ele n\u00e3o acredita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marc_valadares/status/1037501967373934593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavo96221,_S_779,_sa_rodrigues,Tarik_mohad"}
{"id": 1037496530633203714, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 882742481284214785, "username": "DinhadeMeloMelo", "tweet": "@OGloboPolitica Mas essa justi\u00e7a partid\u00e1ria quer mesmo acabar com o PT...miseric\u00f3rdia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinhadeMeloMelo/status/1037496530633203714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037495858227490817, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 146186428, "username": "whoisrenatis", "tweet": "Como \u00e9 que pode um PT sem beber", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoisrenatis/status/1037495858227490817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491936310034432, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 861028675625656320, "username": "FalcaodoPT", "tweet": "@beatrizcaminha Me mandaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalcaodoPT/status/1037491936310034432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatrizcaminha"}
