{"id": 1038444331101822976, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 319370291, "username": "art_abrah", "tweet": "@RitosDanielle Exatamente isso! Eu at\u00e9 pensei em votar nele mas quando vi K\u00e1tia Abreu vice... S\u00f3 vai ter meu voto se for pra um segundo turno com o maldito l\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/art_abrah/status/1038444331101822976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RitosDanielle"}
{"id": 1038441498260459520, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 113048939, "username": "jolopesjr", "tweet": "Segundo turno, Alckmin(Ladr\u00e3o) vs Bolsonaro (Fascista), vai em quem ? \u2014 Qualquer um \u00e9 melhor que Bolsonaro e Daciolo  https://curiouscat.me/josefariasjr/post/642000521?1536418721\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jolopesjr/status/1038441498260459520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420342853849089, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3092607190, "username": "evpcosta_73", "tweet": "@pedrinhu_tecix2 @TupiniquimS A milit\u00e2ncia n\u00e3o poder\u00e1 dormir sequer. Tem que trabalhar bastante. Impens\u00e1vel segundo turno como a esquerda quer \"esquerda X esquerda\". N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas que a esquerda planejou a morte de Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evpcosta_73/status/1038420342853849089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TupiniquimS,pedrinhu_tecix2"}
{"id": 1038413942564036619, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 207693735, "username": "debspereira_", "tweet": "@_andriacunha Sejam uma pol\u00edtica que nos represente, que represente muitos dos que estavam nas ruas com a primavera feminista, greve geral e as lutas travadas pela juventude. No mais, o segundo turno acaba sendo o voto de falta de op\u00e7\u00e3o, mas no primeiro n\u00f3s temos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debspereira_/status/1038413942564036619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_andriacunha"}
{"id": 1038389723616735233, "date": "2018-09-08", "time": "06:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 146870317, "username": "analuctenorio", "tweet": "@jesianewanziler Ela com certeza teria meu voto, como teve nas duas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es, \u00f1 fosse esse apoio. Mas enfim, a gente tem q pensar num voto estrat\u00e9gico pro bolso \u00f1 ir p segundo turno. Vamos combinar esse voto, mas vamo combinar mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuctenorio/status/1038389723616735233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jesianewanziler"}
{"id": 1038379604006891520, "date": "2018-09-08", "time": "05:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@necunha @mmalualves Facada tirou o jumento das ruas. Kkkkkkkkkkkk globo tentando levar Bozo para o segundo turno. Kkkkkkkk faca amiga foi um sucesso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1038379604006891520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmalualves,necunha"}
{"id": 1038378083366125569, "date": "2018-09-08", "time": "05:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 635333404, "username": "LandimGiovane", "tweet": "@todoscomciro Temos que conseguir.mais.votos pra garantir Ciro no segundo turno.Pq no.segundo turno.nao tem nada pro Bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LandimGiovane/status/1038378083366125569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "todoscomciro"}
{"id": 1038287968128180224, "date": "2018-09-07", "time": "23:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3178023161, "username": "annareveuse", "tweet": "to vendo gente falando q vai votar no ciro pq o haddad n\u00e3o teria chances contra o bolsonaro num poss\u00edvel segundo turno. segundo pesquisas altamente confi\u00e1veis ne.... isso eh obviamente um terrorismo q a grande m\u00eddia t\u00e1 fazendo pra tirar voto do haddad e dividir a esquerda porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annareveuse/status/1038287968128180224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038287498613587968, "date": "2018-09-07", "time": "23:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3178023161, "username": "annareveuse", "tweet": "s\u00f3 queria deixar no ar uma pergunta aqui pra vcs antes de eu dormir:pq vcs acham q as pesquisas (altamente manipuladas) dizem que no segundo turno o \u00fanico candidato q n\u00e3o venceria o bolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 o haddad? acorda gente pelo amor de deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annareveuse/status/1038287498613587968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249783067074560, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 67286429, "username": "armandogcb", "tweet": "S\u00f3 fala em acabar com o SUS! N\u00e3o entende nada de sa\u00fade , nem de economia, nem de nada! Triste ver que ainda vai pro segundo turno!!  https://twitter.com/revistapiaui/status/1038125655718813696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armandogcb/status/1038249783067074560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186895870767105, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 146870317, "username": "analuctenorio", "tweet": "@jesianewanziler Votei nulo no segundo turno, no primeiro votei na Marina. Mas, esse ano dificilmente tem meu voto pelo apoio ao A\u00e9cio no segundo turno da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o presidencial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuctenorio/status/1038186895870767105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jesianewanziler"}
{"id": 1038162058527821824, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 836939186695471105, "username": "fabricio8211", "tweet": "@capitalist_ant Moro no Par\u00e1 e pode ter certeza em uma coisa: o povo daqui prefere votar na fam\u00edlia Barbalho (que \u00e9 um lixo tamb\u00e9m) do que apertar no 45, tanto \u00e9 que nem veio com um candidato pra governo pois n\u00e3o ia passar nem pro segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio8211/status/1038162058527821824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant"}
{"id": 1038146539112357895, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 359777372, "username": "silvinhosantos1", "tweet": "Nova pesquisa j\u00e1 aponta SGUNDO TURNO e no segundo TURNO VAE SER  LAMBADA NELE. 2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 NELES M\u00c1RCIO MIRANDA GOVERNADOR  https://www.instagram.com/p/Bnb8PVtAzv1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9p83sfjbocrs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvinhosantos1/status/1038146539112357895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134833191571456, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 59200658, "username": "IgorMvN", "tweet": "Bonoro tem que levar no primeiro turno, no segundo n\u00e3o tem COMO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorMvN/status/1038134833191571456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117853357137920, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 824340266500947968, "username": "Claudio20680501", "tweet": "@cafecomferri Cara, se o Alckmin n\u00e3o parar de atacar o Bozo, ele vai ficar abra\u00e7ado com o Boulos...Se ele ainda quiser alguma chance de segundo turno, melhor atacar a Marina e a Esquerda!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudio20680501/status/1038117853357137920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038087152687607808, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 40347340, "username": "arthur_napoleao", "tweet": "@danielfisilva Mas \u00e9 exatamente porque \u00e9 ele, primo. Essa facada foi muito conveniente, no dia da pesquisa dizendo que ele perde no segundo turno. Falsa ou n\u00e3o, essa facada pode muito bem ter elegido ele j\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthur_napoleao/status/1038087152687607808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielfisilva"}
{"id": 1038066341398425602, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "@deborista @berieux Haddad n\u00e3o tem for\u00e7a pol\u00edtica. E perde para qualquer segundo turno que vier, pelo grande anti-petismo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1038066341398425602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux,deborista"}
{"id": 1038052507916926976, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56241720, "username": "ManoLenin1000w", "tweet": "Maluco finge p\u00e9 quebrado pq tem medo de jogar bola, o outro fingindo facada pq n\u00e3o ia ganhar nem de mim no segundo turno... Esse ano t\u00e1 sendo m\u00edstico pra glra q ganha enganando brasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoLenin1000w/status/1038052507916926976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017041184313345, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 583326602, "username": "Danielpdlima", "tweet": "O dia que teu candidato tirar o foco do dia mais importante do ano pro pa\u00eds, vc me fala que vai existir segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielpdlima/status/1038017041184313345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009544406904832, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 583326602, "username": "Danielpdlima", "tweet": "Quando vc trouxer um candidato que tenha isso de cendidato, vc volta a falar que vai ter segundo turno  https://www.facebook.com/100003828222070/posts/1334837226653872/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielpdlima/status/1038009544406904832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888905486495744, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 703008928586711040, "username": "nordmanurucui", "tweet": "@geraldoalckmin Se voc\u00ea \u00e9 forte pq n\u00e3o vai est\u00e1 no segundo turno?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nordmanurucui/status/1037888905486495744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037856977848868864, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 210292135, "username": "blendagomes", "tweet": "@DanniloCruz sim, acho q no segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blendagomes/status/1037856977848868864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanniloCruz"}
{"id": 1037855183156510720, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 103629016, "username": "brenonerb", "tweet": "@DanniloCruz A verdade \u00e9 que que a decis\u00e3o ser\u00e1 no 1\u00ba turno, quem ir\u00e1 pro segundo turno contra o Bozonaro \u00e9 que ser\u00e1 presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenonerb/status/1037855183156510720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanniloCruz"}
{"id": 1037845512047796224, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 195130210, "username": "Renoncius", "tweet": "@camillefmaia Nessa teoria eu iria preferir fugir dos debates no segundo turno, que \u00e9 1 x 1. xD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renoncius/status/1037845512047796224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camillefmaia"}
{"id": 1037829135526191107, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 539219209, "username": "kleytonerik", "tweet": "@BrunoDiCassio N\u00e3o concordo. Na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o um candidato faleceu e sua sucessora n\u00e3o foi nem para o segundo turno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kleytonerik/status/1037829135526191107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoDiCassio"}
{"id": 1037828203568607238, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 760523858420043777, "username": "lvitoca", "tweet": "@Oanjomaisvelhoo Ganha nada, qualquer um que for contra ele no segundo turno ganha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvitoca/status/1037828203568607238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oanjomaisvelhoo"}
{"id": 1037825422975791104, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2520576229, "username": "FacchiCrystiano", "tweet": "A arma\u00e7\u00e3o de bolsolixo q n\u00e3o cresceu nas pesquisas mesmo sem o nome do Lula e perde pra todos no segundo turno....Ali Faltou o sangue...faltou as luvas. ..O Pior de tudo falta dignidade..corruptos mal car\u00e1ter....Lixo demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacchiCrystiano/status/1037825422975791104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817271488577536, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@euclarice @joaobramili @Vidaaaaal @RafaOli10650948 @laiomattos E j\u00e1 tem pesquisas dizendo que o Haddad perde pro bozo no segundo turno. E mo momento do Brasil n\u00e3o \u00e9 pra amadores. Depois dos \u00faltimoa acontecimentos, melhor n\u00e3o arriscar. #CiroPresidente12", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037817271488577536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laiomattos,RafaOli10650948,Vidaaaaal,joaobramili,euclarice"}
{"id": 1037808526855479296, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 324681777, "username": "edilshow", "tweet": "Barriga do bonoro leva pontos e ja briga pelo segundo turno entenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilshow/status/1037808526855479296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808198152081408, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 227008339, "username": "lazzzzyeyes", "tweet": "@dannyeldecastro Ciro apesar de querer votar no Haddad mas infelizmente o Haddad n\u00e3o tem chance com o Bolsonaro no segundo turno,ao contr\u00e1rio do Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazzzzyeyes/status/1037808198152081408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dannyeldecastro"}
{"id": 1037807367344275456, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "@ptbrasil @PTBrasil encomenda a morte de @jairbolsonaro para poder ganhar no segundo turno! Esta seria a manchete correta! Por que o @IBOPE_In \u00e9 vendido as esquerdas! https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1037807367344275456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,jairbolsonaro,IBOPE_In"}
{"id": 1037803332704845824, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 173676134, "username": "Renato_Teodoro", "tweet": "Facada em Jair Costurando j\u00e1 tem mais pontos que o @Paysandu no segundo turno da S\u00e9rie B...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato_Teodoro/status/1037803332704845824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paysandu"}
{"id": 1037801846193246208, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 287941852, "username": "leeberte", "tweet": "Ele n\u00e3o vai ser eleito, n\u00e3o por causa disso segundo turno t\u00e1 a\u00ed pra unir a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeberte/status/1037801846193246208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800328446582784, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 127675231, "username": "FabyoCruz", "tweet": "Uma coisa \u00e9 certa, essa hist\u00f3ria da facada vai render e colocar o presidenci\u00e1vel no segundo turno das Elei\u00e7\u00f5es 2018. De qualquer forma, \u00f3dio gera \u00f3dio, viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para nada, temos que repudi\u00e1-la. Vamos aguardar as investiga\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabyoCruz/status/1037800328446582784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798337418850305, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 443827513, "username": "NevesNetoH", "tweet": "@evandrofjr A quest\u00e3o \u00e9 ele n\u00e3o ganhar no primeiro turno. No segundo perde.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesNetoH/status/1037798337418850305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evandrofjr"}
{"id": 1037797895364374528, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 91571263, "username": "Ewertux", "tweet": "@felipexxlima @kevysu1 Ele perde em todas as simula\u00e7\u00f5es de segundo turno, me poupe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewertux/status/1037797895364374528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kevysu1,felipexxlima"}
{"id": 1037796507293044742, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 65984275, "username": "rafcavalheiro", "tweet": "Se o bonoro continuar com essa estrat\u00e9gia de elei\u00e7\u00e3o ele vai chegar assim no segundo turno  pic.twitter.com/GkUHFrRHL6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafcavalheiro/status/1037796507293044742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794065222381568, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3111840513, "username": "pampinhos", "tweet": "@tirrasgoo tiago saiu literalmente ontem uma pesquisa em q ele perdia contra todos os candidatos no segundo turnotem mat\u00e9ria dizendo q o bonoro usa colete durante com\u00edcios e afinsa\u00ed hoje ele vara no ombro dum doido sem prote\u00e7\u00e3o, sem seguran\u00e7a n\u00e3o tiro teoria do meu cu amigo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pampinhos/status/1037794065222381568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tirrasgoo"}
{"id": 1037791952597598209, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1550469702, "username": "MarcusPassos26", "tweet": "Descoberto isso o jogo pol\u00edtico ir\u00e1 se dividir. Caso o agressor tenha liga\u00e7\u00e3o direta com algum partido da esquerda j\u00e1 temos certeza de quem ganhou a primeira vaga para o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcusPassos26/status/1037791952597598209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789024004517888, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2561717990, "username": "kccdanvers", "tweet": "@CarolMarks_ sim, mas isso a\u00ed certeza que foi pra garantir segundo turno que n\u00e3o tinha nada pra ele, geral fecharia no outro candidato independente de quem fosse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccdanvers/status/1037789024004517888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarolMarks_"}
{"id": 1037787034247684097, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 317250436, "username": "StanleyFialho", "tweet": "Se foi algum lun\u00e1tico da esquerda, acabo de decidir meu voto em eventual segundo turno com Bolsonaro dentro o Meireles fora.  https://twitter.com/BelemNoticiass/status/1037783738594328577\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StanleyFialho/status/1037787034247684097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786905558102017, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 278652979, "username": "pspcorrea", "tweet": "Levar uma facada e ganhar como\u00e7\u00e3o nacional um dia ap\u00f3s uma pesquisa indicar que voc\u00ea perderia em todos os cen\u00e1rios no segundo turno pode ser uma sacada e tanto de marketing eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pspcorrea/status/1037786905558102017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786866811117569, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 36732667, "username": "PedroKobold", "tweet": "Gente, assim...Na semana de divulga\u00e7\u00e3o das pesquisas eleitorais mostrando que perderia para praticamente TODOS os demais candidatos no segundo turno, Bozonaro leva uma facada.Enfim, eu n\u00e3o duvido \u00e9 de mais nada vindo desse cara. Tirem suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es.  pic.twitter.com/ZuTewUHJmE", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroKobold/status/1037786866811117569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783582922694662, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 67664500, "username": "helenaalvares", "tweet": "@ciaorobyyy N\u00e3o sei se viste, mas no segundo turno ele perde at\u00e9 pro Haddad \ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenaalvares/status/1037783582922694662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciaorobyyy"}
{"id": 1037773519785025538, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3342202227, "username": "CiroDoNorte", "tweet": "@euclarice @joaobramili @Vidaaaaal @RafaOli10650948 @laiomattos O problema \u00e9: deixar Haddad ir pro segundo turno e ele perder pro bozo (n feche os olhos pro anti pestismo e outras coisas mais) e/ou deixar Marina ou Alckimin irem pro segundo turno com bozo, eles podem ganhar mas que merda esses governos seriam. #Ciro12 #CiroNoSegundoTurno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/CiroDoNorte/status/1037773519785025538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laiomattos,RafaOli10650948,Vidaaaaal,joaobramili,euclarice"}
{"id": 1037763725544046593, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2927253466, "username": "276c532a609f483", "tweet": "@maristelaggpc Segundo turno \u00e9 outra elei\u00e7\u00e3o: tempo de TV igual e s\u00f3 os dois nos debates.@jairbolsonaro vai estar no m\u00ednimo com 10% de vantagem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/276c532a609f483/status/1037763725544046593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037758662088044545, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 37499465, "username": "bernardinogreco", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o advers\u00e1rio dos sonhos no 2\u00ba turno. At\u00e9 do PT Bom dia!Jair Bolsonaro estar\u00e1 no segundo turno. A pesquisa Ibope\u00b9 divulgada ontem \u00e0 noite cristalizou um pouco mais este cen\u00e1rio, ao apontar o...  https://www.facebook.com/100001131764902/posts/1821132327934475/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardinogreco/status/1037758662088044545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746534580989953, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1390858524, "username": "SrMaminha", "tweet": "se essa elei\u00e7ao tiver segundo turno vai ser l0k0 todo mundo se excluindo no facebook", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrMaminha/status/1037746534580989953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746276065050626, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 824340266500947968, "username": "Claudio20680501", "tweet": "@cafecomferri Eurasia??? Ou seja, Chuchu fora do segundo turno...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudio20680501/status/1037746276065050626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037737687367790593, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 91571263, "username": "Ewertux", "tweet": "\u00c9 muito perigoso levar o Haddad pro segundo turno", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewertux/status/1037737687367790593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737516231741440, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 91571263, "username": "Ewertux", "tweet": "Sou lun\u00e1tico, mas vou de Ciro nesse primeiro e segundo turno, bjs #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/Ewertux/status/1037737516231741440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736571783524354, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 22708389, "username": "RobertoSegundo", "tweet": "Gente, eu gosto de exaltar o Eduardo Jorge tamb\u00e9m, mas \u00e9 bom lembrar que tava no apoio do A\u00e9cio no segundo turno de 2014", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoSegundo/status/1037736571783524354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732433012183040, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "@jeff_theblack Na margem de erro eles est\u00e3o empatados, n\u00e9? Acho que d\u00e1 tempo de reverter isso. E, sinceramente, eu ainda n\u00e3o confio que ele realmente v\u00e1 pra o segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037732433012183040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeff_theblack"}
{"id": 1037717325124956160, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@jairbolsonaro @GLCampos_ @salgadoluzia Cara eu talvez me preocupasse um pouco se o Amoeba fosse advers\u00e1rio de segundo turno, ele engana melhor. O Ciro talvez seja o advers\u00e1rio Ideal pro Mito dar porrada se houver segundo turno. \u00c9 do foro de S\u00e3o Paulo, com ideias idiotas para economia. O Mito seria consenso nacional!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037717325124956160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "salgadoluzia,GLCampos_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037717293013377024, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 880789675664977923, "username": "reinerisdead", "tweet": "@revivaljunior saquei!! mas no segundo turno \u00e9 cir\u00e3o da massa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinerisdead/status/1037717293013377024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037707152335495168, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 28857871, "username": "soueulili", "tweet": "@revivaljunior Eu tava relutante por causa da infeliz escolha pra vice dele, mas temos que ser realistas, e direcionar os votos pq o fascista no segundo turno tem mta rejei\u00e7\u00e3o, o lance \u00e9 quem tem mais chance de derruba-lo la.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soueulili/status/1037707152335495168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037705636161761280, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 28857871, "username": "soueulili", "tweet": "@revivaljunior to meio mordida com essa estrat\u00e9gia de esticar a candidatura do Lula e n\u00e3o trabalhar logo com o Haddad.. e acho perigoso tb no segundo turno, sabes que a doen\u00e7a do anti petismo \u00e9 foda :/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soueulili/status/1037705636161761280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037704001066868736, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 75811364, "username": "paulocrustie", "tweet": "@revivaljunior Mas mano, n\u00e3o \u00e9 menosprezando, mas o bolso chegou no teto m\u00e1ximo dele. N\u00e3o cresce mais que isso e tende a cair. Ciro e Marina o segundo turno pelas minhas proje\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocrustie/status/1037704001066868736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037702864032935937, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 75811364, "username": "paulocrustie", "tweet": "@revivaljunior Por sinal, voto no Boulos. Mas se o Haddad passa, at\u00e9 campanha eu fa\u00e7o pra ele no segundo turno. Mas o PT dificilmente faria pro Boulos. Porque eles querem mandar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocrustie/status/1037702864032935937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revivaljunior"}
{"id": 1037694171145023488, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Agora t\u00e1 a\u00ed o resultado: PT n\u00e3o vai pro segundo turno, Bolsinho vai e tem fortes chances de ser eleito (isso se n\u00e3o o for no primeiro turno)E a esquerda? Como sempre dividida e diminuindo severamente as chances de candidatos mais representativos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037694171145023488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693967205318662, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 371887367, "username": "ALIENIETZSCHE", "tweet": "pocketnaro vai perder no segundo turno pra fazer jus ao jeitinho brasileiro de resolver todos os problemas em cima da hora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALIENIETZSCHE/status/1037693967205318662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693338743390208, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 73966370, "username": "LuizaVulgoLuh", "tweet": "Cara, QUE \u00d3DIO dessas jogadas pol\u00edticas.PT tinha tempo e recursos pra investir na campanha do Haddad e diminuir consideravelmente a chance do Bolsonaro de ir ao segundo turnoMAS N\u00c3OQueriam JUSTAMENTE o Bolsonaro no segundo turno e insistiram na candidatura de um CONDENADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaVulgoLuh/status/1037693338743390208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691961795334144, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 139291500, "username": "marianamenezs", "tweet": "@ariciamoraes Amiga, o Amoedo t\u00e1 muito dentro da nossa bolha e c\u00edrculo de amigos. Por isso que parece que muita gente vai votar nele. Mas ele n\u00e3o tem nem 1/3 da visibilidade que parece.  E eu tenho f\u00e9 que esse segundo turno sa\u00ed.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianamenezs/status/1037691961795334144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ariciamoraes"}
{"id": 1037688003811069952, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1398379099, "username": "joaopdror", "tweet": "@sepedaleonardo ah para mano tu sabes mt bem o que vai ser esse _dialogar_ da K\u00e1tia Abreu... com o centro. no segundo turno Haddad ganha do Bozo, mas vote no seu candidato dps n diz q n avisei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopdror/status/1037688003811069952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sepedaleonardo"}
{"id": 1037686068278124545, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 221091816, "username": "sepedaleonardo", "tweet": "@joaopdror Sim, dialogar. Politicagem. Governabilidade. Chame como quiser. Afinal, precisamos fincar o p\u00e9 no ch\u00e3o e passar reformas, enquanto n\u00e3o temos nosso congresso dos sonhos. Continue no Haddad e perca bonito pra VOC\u00ca SABE QUEM no segundo turno. A vit\u00f3ria dos sonhos em cima do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sepedaleonardo/status/1037686068278124545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaopdror"}
{"id": 1037679577504591878, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 61198224, "username": "FabioXavier5", "tweet": "Meu voto \u00e9 do @Haddad_Fernando ,mas se pr\u00f3ximo das elei\u00e7\u00f5es o Ciro tiver melhor posicionado vou nele, n\u00e3o podemos correr o risco de ir Bolsonaro e Marina pro Segundo Turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioXavier5/status/1037679577504591878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037676521324994561, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1011905610777055233, "username": "LuzFaustodaSil1", "tweet": "@Bopressor20 V\u00e3o tentar de tudo. E rejei\u00e7\u00e3o de 40% pode significar tamb\u00e9m aceita\u00e7\u00e3o de 60%. Ou seja, 60% da popula\u00e7\u00e3o brasileira votaria ou cogita votar em Jair Bolsonaro, se n\u00e3o em primeiro, mas com certeza em segundo turno! Em primeiro turno fico feliz com 50% +1, sou modesto! Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzFaustodaSil1/status/1037676521324994561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20"}
{"id": 1037663870100414464, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 169927096, "username": "glenonmateus", "tweet": "@OLiberal @Reinator no segundo turno ele n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glenonmateus/status/1037663870100414464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reinator,OLiberal"}
{"id": 1037662052679122944, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 15663213, "username": "michelpinho", "tweet": "Segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelpinho/status/1037662052679122944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660416539877376, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 284821985, "username": "nettomalcher", "tweet": "@OLiberal @Reinator Realmente ele ta em primeiro as perde em quase todos os cen\u00e1rios de segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nettomalcher/status/1037660416539877376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reinator,OLiberal"}
{"id": 1037658873698701313, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4068429899, "username": "AdemarMoraes1", "tweet": "@mjandrade Kkkkkkkkk,como se fosse ter o segundo turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemarMoraes1/status/1037658873698701313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjandrade"}
{"id": 1037657773494939648, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 197203312, "username": "leandroxic", "tweet": "@tayIortruly amiga ele perde pra todos os tr\u00eas no segundo turno  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroxic/status/1037657773494939648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tayIortruly"}
{"id": 1037637007017746432, "date": "2018-09-06", "time": "04:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 762130236091801600, "username": "bruno_cicalise", "tweet": "Nada mais, nada menos que o Prof. Jairo Nicolau.\"Na eventualidade de Bolsonaro passar para o segundo turno, as mulheres devem se constituir em uma barreira quase intranspon\u00edvel para a sua vit\u00f3ria....  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/05/opinion/1536176488_984765.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_cicalise/status/1037637007017746432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634909077164032, "date": "2018-09-06", "time": "04:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 227510497, "username": "pqparthur", "tweet": "@azulsagaz \u00c9 claro, n\u00e9, cara?Os votos s\u00e3o dividos no primeiro turno.E no segundo turno ir\u00e3o se juntar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqparthur/status/1037634909077164032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azulsagaz"}
{"id": 1037629056261521408, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61788268, "username": "badgurltete", "tweet": "Ciro cresceu de 9% para 12% desde a \u00faltima pesquisq do IBOPE. Na simula\u00e7\u00e3o de segundo turno Bolsonaro s\u00f3 ganha do Haddad e Ciro \u00e9 o presidenci\u00e1vel que leva com maior folga (11%). Eu sei que vcs querem votar 13, mas 12 \u00e9 quase 13. Tenhamos cuidado  https://twitter.com/badgurltete/status/1037629005606924288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgurltete/status/1037629056261521408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037568616445759488, "date": "2018-09-06", "time": "00:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 153230720, "username": "lucasryaan", "tweet": "Queria votar no Boulos, mas ele n\u00e3o tem inten\u00e7\u00e3o de votos suficiente pra chegar no segundo turno, ou Haddad desbanca, ou Marina ou Ciro vai ter meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasryaan/status/1037568616445759488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037568169345536000, "date": "2018-09-06", "time": "00:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 153230720, "username": "lucasryaan", "tweet": "Voto em qualquer candidato que v\u00e1 pro segundo turno com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasryaan/status/1037568169345536000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553694743715840, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 31269924, "username": "lucaspaixao", "tweet": "@luisacrmello eu tenho certeza que se a candidatura do lula sair mesmo a ofensiva do pt com o haddad vai barrar esse animal de ir at\u00e9 pro segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspaixao/status/1037553694743715840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisacrmello"}
{"id": 1037548616532062208, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 37499465, "username": "bernardinogreco", "tweet": "Aparentemente - e se os institutos de pesquisa n\u00e3o estiverem mentindo criminosamente - Bolsonaro se tornou o advers\u00e1rio inevit\u00e1vel e predileto para o segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardinogreco/status/1037548616532062208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548076909715458, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 758852210600009728, "username": "hmascajenhas", "tweet": "@gugtavas Qual a raz\u00e3o desses v\u00eddeos meu Deus do c\u00e9u??? N quer q ele v\u00e1 ao segundo turno? Mas pq??? Mt esquisito", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmascajenhas/status/1037548076909715458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gugtavas"}
{"id": 1037543681690165248, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56911057, "username": "nessabvieira", "tweet": "@jeff_theblack Eu j\u00e1 acho que eles s\u00e3o t\u00e3o divididos que nem d\u00e1 pra dizer que \u00e9 exatamente o partido que ferrou a esquerda.J\u00e1 tem um bom tempo que voto no Psol, que tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 um exemplo de uni\u00e3o, mas \u00e9 a op\u00e7\u00e3o mais coerente pra mim. Todos os cen\u00e1rios do segundo turno levam pro PT, eu acho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1037543681690165248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeff_theblack"}
{"id": 1037535318843568128, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "@Matheus_Dias_CB Vdd, segundo turno temos que aceitar essas alian\u00e7as.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1037535318843568128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matheus_Dias_CB"}
{"id": 1037533782973272065, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 155222275, "username": "felipessan", "tweet": "Meu vendo as pesquisas do Ibope no total. Haddad n\u00e3o ganha no poss\u00edvel segundo turno do Bozo, al\u00e9m de est\u00e1 bem atr\u00e1s nas pesquisas. O Lula mostrando cada vez mais seu plano louco, brincando com o futuro do pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipessan/status/1037533782973272065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512569588785153, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 80938608, "username": "RodrigoWanzeler", "tweet": "@anterogreco @JornalOGlobo O importante \u00e9 q SE for pra o segundo turno,  o Bolso leva surra em praticamente todos os cen\u00e1rios!  \ud83d\ude0e", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoWanzeler/status/1037512569588785153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,anterogreco"}
{"id": 1037511909929562113, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 78590859, "username": "_rodrifo", "tweet": "@ronaldopalheta_ eu me peguei com uma d\u00favida de como o segundo turno rola. pq a minha tia disse que um candidato precisa ter mais de 50% dos votos pra ganhar em primeiro turno, mas eu me confundi com os brancos/nulos. Como \u00e9 feita a contagem excluindo esse povo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rodrifo/status/1037511909929562113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldopalheta_"}
{"id": 1037511747941412864, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 55707912, "username": "RGoncalveSilva", "tweet": "@Ltrnnz Ele \u00e9 o que tem mais chance de ganhar do bolsonaro no segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RGoncalveSilva/status/1037511747941412864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ltrnnz"}
{"id": 1037511721550839809, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 167192590, "username": "olobopedro", "tweet": "bozo morre no segundo turno sem um bom debut bozo n\u00e3o comp\u00f5e n\u00e3o performa n\u00e3o \u00e9 artista  https://twitter.com/olobopedro/status/1037511485092782081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olobopedro/status/1037511721550839809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511390033076225, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2850331149, "username": "ronaldopalheta_", "tweet": "@maddamis N\u00e3o acho que estejam se matando, mas espero que a gente cres\u00e7a mais e consiga uma vaga no segundo turno seja com Ciro ou Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldopalheta_/status/1037511390033076225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maddamis"}
{"id": 1037508170233655297, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 78590859, "username": "_rodrifo", "tweet": "\u00e9 meus amigos, o desespero t\u00e1 grande por um segundo turno. n\u00e3o nego o meu medo n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rodrifo/status/1037508170233655297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508012653641731, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 78590859, "username": "_rodrifo", "tweet": "algu\u00e9m me explica como funciona o segundo turno?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rodrifo/status/1037508012653641731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502776522272769, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 125759810, "username": "_lucasilvva", "tweet": "@bchartsnet Por\u00e9m ele aparece em primeiro nas inten\u00e7\u00f5es de voto porque a esquerda t\u00e1 dividida.Se ele quiser vencer essas elei\u00e7\u00f5es vai ter que ser logo no primeiro turno, porque se for pro segundo o tombo \u00e9 certo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucasilvva/status/1037502776522272769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037499870066749440, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2148045175, "username": "_waltersmercado", "tweet": "Segundo a pesquisa IBOPE, Ciro cresceu e tem chances de ir pra segundo turno com bonoro. Preparem suas pipocas.  https://twitter.com/_waltersmercado/status/1037414459181080578\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_waltersmercado/status/1037499870066749440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499769583804421, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 60658100, "username": "johncharlespa", "tweet": "O \"mito\" revelou-se um mico: n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m no segundo turno. Talvez do Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johncharlespa/status/1037499769583804421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498866692763650, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 128985219, "username": "isaaclhaes", "tweet": "@talitafernandes @jefferson_cobra Pq o candidato bolsonaro tem uma rejei\u00e7\u00e3o de 44%. Ou seja, esses 44% n\u00e3o votariam nele de jeito nenhum. Isso explica a queda no segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaaclhaes/status/1037498866692763650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jefferson_cobra,talitafernandes"}
{"id": 1037498501557575680, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1087901900, "username": "lucastadeubr", "tweet": "Segundo o Ibope Bolsolixo perde pra todos os candidatos no segundo turno, mas segundo o pr\u00f3prio ele tamb\u00e9m vence no primeiro. E isso n\u00e3o pode acontecer, Deus nos livrai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucastadeubr/status/1037498501557575680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497052983439360, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 299913076, "username": "QuaresmaMarcio", "tweet": "@rodrigomoraes65 Ciro ou Haddad, vamos de quem estiver mais pr\u00f3ximo do segundo turno. Mas a chapa Haddad e Manuela me agrada mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuaresmaMarcio/status/1037497052983439360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigomoraes65"}
{"id": 1037493084790169608, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 150813823, "username": "iwantbyourcandy", "tweet": "@luismanhani Eu at\u00e9 gosto do Ciro mas como sou esquerdopata vou votar no Cakes, quem sabe no segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iwantbyourcandy/status/1037493084790169608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luismanhani"}
{"id": 1037491713500168192, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 874413032184705024, "username": "pharmsana", "tweet": "Me alivia o cora\u00e7\u00e3o em saber que o Messias perde pra quase todos os candidatos no segundo turno. Nem tudo est\u00e1 perdido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pharmsana/status/1037491713500168192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
