{"id": 1038415418447290368, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 357611457, "username": "ftima_gonalves", "tweet": "@Leoni_a_jato Ele s\u00f3 fala isso porque temos um STF acovardado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftima_gonalves/status/1038415418447290368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1038411623646613504, "date": "2018-09-08", "time": "07:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 824340266500947968, "username": "Claudio20680501", "tweet": "@cafecomferri Ser\u00e1 que se ele entrar com pedido de Habeas Corpus no STF, eles julgam na segunda feira???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudio20680501/status/1038411623646613504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038257046553018376, "date": "2018-09-07", "time": "21:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 153546761, "username": "CHICOSNEVES", "tweet": "@o_antagonista N\u00e3o vamos esquecer do MST em depreda\u00e7\u00f5es, como na embrapa, que destru\u00edram pesquisas de anos, e o ato de jogar tinta no pr\u00e9dio da presidente do STF, Carmen L\u00facia. A viol\u00eancia sempre veio desses baderneiros perpetuadores da pobreza para manter o governo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CHICOSNEVES/status/1038257046553018376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038254555430039552, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1034893561995685888, "username": "MenezesHewerton", "tweet": "Antes os lulopetistas eram advogados, quase ministros do STF e agora s\u00e3o m\u00e9dicos n\u00edvel hard do Gray\u00b4s Anatomy...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesHewerton/status/1038254555430039552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241896991256576, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 842097755237580801, "username": "FrentePA", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Ministros do STF agem como deuses do Olimpo, mas desconhecem a realidade de seu povo  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/chicovigilante/367223/Ministros-do-STF-agem-como-deuses-do-Olimpo-mas-desconhecem-a-realidade-de-seu-povo.htm\u00a0\u2026 via brasil247\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrentePA/status/1038241896991256576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188184897822720, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 66855876, "username": "BernardoCaires", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Nem divulga essas coisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoCaires/status/1038188184897822720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038182174187577344, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 405064523, "username": "FClaudiolopes", "tweet": "@LulaOficial O problema do Lula foi acreditar demais STF. Esqueceu que a direita, a m\u00eddia, os empres\u00e1rios de direita, o MPF, STF, todos nunca foram simp\u00e1ticos ao PT. Os pr\u00f3prios ministros indicados pelo partido viram as costas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FClaudiolopes/status/1038182174187577344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038180884057182208, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1025421493, "username": "Filipe_Roberto", "tweet": "\u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipe_Roberto/status/1038180884057182208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129796197351425, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 211864419, "username": "aaosoares7", "tweet": "@o_antagonista Enquanto isso, aquele ministro do STF (que se notabilizou por soltar presos da Lava Jato), usa os avi\u00f5es da FAB sem o menor constrangimento, tudo custeado por n\u00f3s contribuintes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaosoares7/status/1038129796197351425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038033885618229248, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1536414565, "username": "pelobemdobrasil", "tweet": "@stf Oi #OnuCadeVoc\u00ea  ? Por que n\u00e3o d\u00e1 um oi para o @STF para aquele juiz que adora soltar bandidos a seu pedido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OnuCadeVoc\u00ea", "link": "https://twitter.com/pelobemdobrasil/status/1038033885618229248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf"}
{"id": 1038014542150881281, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "@EriveltonBerna1 @rick0800 Sempre quem destr\u00f3i o futuro do Brasil \u00e9 UM JUIZ DE FORA. Tal e qual os do @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1038014542150881281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rick0800,EriveltonBerna1,STF_oficial"}
{"id": 1038014014444523520, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 87195235, "username": "allanrendeiro", "tweet": "Agora c\u00e1 entre n\u00f3s: Toda vez que o Brasil vai tomar rumo sempre quem desvia do correto e beneficia a parte criminosa \u00e9  \"UM JUIZ DE FORA\".Que sirva de alerta ao @STF_oficial @STJnoticias @JusticaGovBR", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanrendeiro/status/1038014014444523520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,STJnoticias,JusticaGovBR"}
{"id": 1037864118798168066, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 288352529, "username": "PatySoelo", "tweet": "@stf_vergonha @Math_Figs Quando eu vejo esse tipo de coisa, eu desisto de ter filhos. Eu morreria de vergonha se uma filha minha tivesse esse tipo de comportamento e vocabul\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatySoelo/status/1037864118798168066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Math_Figs,stf_vergonha"}
{"id": 1037840278349144069, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3097462210, "username": "jonetto94", "tweet": "J\u00e1 desandou.S\u00f3 n\u00e3o percebem os Cidad\u00e3os Alienados, Covardes e tamb\u00e9m Corruptos.Se as For\u00e7as Armadas n\u00e3o invadir o RJ pra valer e l\u00e1 tomar posse n\u00e3o evitaremos se alastrar por todo o Pa\u00eds.Congresso, Senado e STF j\u00e1 est\u00e3o dominandos pelas Ocrims.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037815866199564288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonetto94/status/1037840278349144069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800480892760064, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 939700363, "username": "andreamarantes", "tweet": "@BlogdoNoblat O brasil ta doente, um criminoso \u00e9 pauta do stf todo dia e os jornalistas desse n\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreamarantes/status/1037800480892760064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037765052496007171, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@iG @araujosergio @joelmdecarvalho MPF e STF tem que acabar perderam sua fun\u00e7\u00e3o social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037765052496007171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joelmdecarvalho,araujosergio,iG"}
{"id": 1037761645349691392, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 70428414, "username": "ccesarchagas", "tweet": "@JornalOGlobo \"mesmo sendo r\u00e9u\" r\u00e9u pq mesmo? Por palavras, mas se fosse o condenado \"Pelotas \u00e9 exportador de viado\" ou \"mulheres de grilo duro\" todos ficariam calados.@MPF_PGR@STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccesarchagas/status/1037761645349691392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037754732419448832, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 48389869, "username": "MarceloBacana", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino\u00a0domiciliar  https://bacana.news/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/2YSgs2WYWO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloBacana/status/1037754732419448832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752737897873409, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "@BlogDoPim Sendo assim, o que me preocupa \u00e9 o @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037752737897873409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,STF_oficial"}
{"id": 1037735718389538819, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 254594737, "username": "parafiscal", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://www.parafiscal.com.br/2018/09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parafiscal/status/1037735718389538819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730083845414912, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 70428414, "username": "ccesarchagas", "tweet": "Com todas as investidas judiciais do condenado lulalau, ficou mais que provado que a justi\u00e7a brasileira trabalha para proteger os ricos e bandidos de colarinho branco.@STF_oficial@TSEjusbr https://twitter.com/fernandorocha26/status/1037474451112255494\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccesarchagas/status/1037730083845414912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037716585836957697, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2677675820, "username": "PauloRocha_13", "tweet": "@STF_oficial N\u00e3o foi nenhuma novidade, a decis\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRocha_13/status/1037716585836957697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037709645719187456, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2756409597, "username": "drdiogopereira", "tweet": "@STF_oficial Embora seja defensor da candidatura do Lula a defesa deu margem \u00e0 essa decis\u00e3o uma vez que atacou o acord\u00e3o do TRF4 e n\u00e3o a decis\u00e3o do TSE. Ora a recomenda\u00e7\u00e3o da ONU se refere aos direitos pol\u00edticos do Lula e n\u00e3o a legalidade de sua pris\u00e3o. Deram margem de interpreta\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drdiogopereira/status/1037709645719187456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037691853469040642, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2827984369, "username": "CelsoEcon", "tweet": "@brasil247 Kkkkkkkk Farsa do STF e TSE n\u00e3o engana ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoEcon/status/1037691853469040642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037665707373281280, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1036058270815989763, "username": "ahpmiranda", "tweet": "@Reuters @FogodoEon So, they want passed by a image of Lula like a politican prisioner, questing the STF(supreme court) and doing part of the people take a position againist the STF here", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahpmiranda/status/1037665707373281280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FogodoEon,Reuters"}
{"id": 1037662656663105536, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 910933369432788992, "username": "valter_cassol", "tweet": "Desespero total do @STF_oficial Surto psic\u00f3tico do @cirogomes Desmaio de @MarinaSilva Rasga rabo do @Haddad_Fernando Picol\u00e9 derretendo do @geraldoalckmin Quem de vcs se equipara a @jairbolsonaro ? pic.twitter.com/gZQxuWw08O", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valter_cassol/status/1037662656663105536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037653025547018240, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 70428414, "username": "ccesarchagas", "tweet": "\u00c9 por essas e outras que existe o jarg\u00e3o popular que a justi\u00e7a s\u00f3 prende ladr\u00e3o de galinha, os ricos e poderosos tem muitos recursos no bolso pra apresentar e presentear.At\u00e9 qdo o @STF_oficial vai trabalhando pra atender recursos de condenado. https://twitter.com/VEJA/status/1037633649850679296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccesarchagas/status/1037653025547018240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037630091398770689, "date": "2018-09-06", "time": "04:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 603196620, "username": "walber_01", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hg1-kj0GUW4?aAlerta\u00a0\u2026! O STF pode rasgar as leis e garantir a candidatura do presidi\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walber_01/status/1037630091398770689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037589596283064320, "date": "2018-09-06", "time": "01:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2761456541, "username": "raphael_samir93", "tweet": "e sacar que as tr\u00eas coisas citadas n\u00e3o compete ao presidente da rep\u00fablica de forma integral, v\u00e3o ter an\u00e1lises, discuss\u00f5es, Camara, senado, STF e QUEM DIR\u00c1  ao vice que a participa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 quase nula. Mas sim, \u00e9 um ponto, admito  que vai ser um opini\u00e3o pertinente sobre os temas", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_samir93/status/1037589596283064320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521912254091264, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 299230270, "username": "RuiGuiFilho", "tweet": "@classind @_cansadodavida Vai... mas se bem que o STF j\u00e1 determinou que as responsabilidades s\u00e3o dos pais.... os pais de hoje n\u00e3o querem nada com a hist\u00f3ria do br...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuiGuiFilho/status/1037521912254091264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_cansadodavida,classind"}
{"id": 1037512415947186176, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1242156290, "username": "lealelson", "tweet": "@o_antagonista J\u00e1 t\u00e3o armado o circo denovo. Haja dinheiro do povo jogado fora por esse STF pelego.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lealelson/status/1037512415947186176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037508526191587330, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 936633574777909250, "username": "RenatoMatosCor", "tweet": "@roxmo Esse bosta e os advogados dele j\u00e1 encheram a porra do saco. O STF e STE est\u00e3o trabalhando s\u00f3 pra esse filho da puta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoMatosCor/status/1037508526191587330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037495209830109185, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 985272390304305153, "username": "MariaCl44665000", "tweet": "@junior34123 @PauloMartins10 Espero que isso n\u00e3o aconte\u00e7a! STF DE MERDA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaCl44665000/status/1037495209830109185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10,junior34123"}
{"id": 1037493052011634689, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 985272390304305153, "username": "MariaCl44665000", "tweet": "@g1politica STF comprometido e corrupto! @elitebrazuca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaCl44665000/status/1037493052011634689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,elitebrazuca"}
