{"id": 1038165213810442241, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 766371222326243332, "username": "eng_efficiently", "tweet": "N\u00e3o desejo mal f\u00edsico algum ao Lula, nem mesmo uma #facada no est\u00f4mago, apesar de todo o mal que ele e seus comparsas causaram e causam ao Brasil.No entanto, sua ida para o inferno, amigos, est\u00e1 certeira. N\u00e3o se suje junto, apenas porque o porco vive sujeira e nunca adoece.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/eng_efficiently/status/1038165213810442241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876742927597568, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 873771930, "username": "Jade_SLoyola", "tweet": "Falaram que tinha esfaqueado o mito.. Achei que fosse o Ded\u00e9, quase tive um infarto!#facada #Cruzeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Cruzeiro", "link": "https://twitter.com/Jade_SLoyola/status/1037876742927597568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840538672787457, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 963493086872653824, "username": "deQueiroz0", "tweet": "Se fizessem com pol\u00edtico corrupto o que fizeram com o Jair Bolsonaro, esse pa\u00eds seria outro ! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #juizdefora #AtentadoBolsonaro #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada,#juizdefora,#AtentadoBolsonaro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/deQueiroz0/status/1037840538672787457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819812783828993, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 951605936073924608, "username": "ogianfelix", "tweet": "Devemos armar o \"cidad\u00e3o de bem\" com pistolas e rifles? O \"cidad\u00e3o de bem\" desarmado e m\u00e3o intencionado j\u00e1 \u00e9 um risco correto? Por um cultura de paz e menor viol\u00eancia discuss\u00e3o livre de ideias.#JairBolsonaro #facada #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/ogianfelix/status/1037819812783828993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818459038597120, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 951605936073924608, "username": "ogianfelix", "tweet": "Trucul\u00eancia n\u00e3o \u00e9 a forma certa de debater pol\u00edtica, pregar o \u00f3dio \u00e9 alimentar o desejo insano de alguns. \u00c9 um mal tanto para direita quanto a esquerda. #JairBolsonaro #facada #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/ogianfelix/status/1037818459038597120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811675938861057, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 971802084, "username": "adeilsonlogado", "tweet": "vi uma galera \"podia ter morrido essa praga\" masoqqqq? discurso de \u00f3dio tbm existe na esquerda? \u00e9 meus amigos, a origem do \u00f3dio t\u00e1 mostrando as garras #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/adeilsonlogado/status/1037811675938861057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796277088600064, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67792632, "username": "maynaracsouza", "tweet": "Ele acha que tudo se resolve com viol\u00eancia, deixa isso para ele. Uma #facada \u00e9 a resposta violenta que ningu\u00e9m deve d\u00e1. Nem faca, nem arma, nem nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/maynaracsouza/status/1037796277088600064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793968610856960, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 178338755, "username": "httpygorx", "tweet": "Eis que eu acordo agora e me deparo com o twitter aplaudindo a #facada que deram no @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/httpygorx/status/1037793968610856960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
