{"id": 1038439239900426240, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 58085256, "username": "jebapcar", "tweet": "@nemesisFlavio @Clauwild1 Isto eh bom, visto que o Alckmin \u00e9 cachorro morto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jebapcar/status/1038439239900426240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1,nemesisFlavio"}
{"id": 1038437118362746880, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Enqt Bolsonaro Alckmin falam em matar bandidos Lula Haddad #HaddadLula falam em Educar #DiaMundialdaAlfabetiza\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadLula,#DiaMundialdaAlfabetiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038437118362746880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429951287087106, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1929297319, "username": "iara10de", "tweet": "@jwmirisola @RejanePaiva @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @Ro_Moller @joicehasselmann  Temos que fazer isso com o Geraldo Alckmin  para ele sentir na pele o que fez com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iara10de/status/1038429951287087106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RejanePaiva,jwmirisola,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,Ro_Moller,joicehasselmann"}
{"id": 1038365657186947073, "date": "2018-09-08", "time": "04:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario At\u00e9 voc\u00e9 vai votar no Bolsonaro aposta? Ou branco, nulo ou abster.Haddad denunciado pelo MPF = voto nuloAlckmin, O Santo na planilha Ciro Gomes, O SardinhaTodos votos nulo.Amoedo, Laranja do Soros = voto brancoMarina... \"Aquele beijo que te dei. Nunca mais esquecerei...\"  pic.twitter.com/Sew6g23Vaq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038365657186947073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038273343504506880, "date": "2018-09-07", "time": "22:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@ViniciusNikolod @OdeioCanalhas Alckmin ira com.bolso. pare de dar forca para a orcrim.E para ajudar vamos falar mais da pauta nosso candidato. Expor mais suas acoes etc. #45", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#45", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1038273343504506880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,ViniciusNikolod"}
{"id": 1038272121095499777, "date": "2018-09-07", "time": "22:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 810812233, "username": "akayjacomini", "tweet": "@folha Trabalho em r\u00e1dio e n\u00e3o aguento mais ouvir as propagandas de Alckmin atacando Bolsonaro, chega a ser rid\u00edculo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akayjacomini/status/1038272121095499777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038232647762358274, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 76073843, "username": "menezesjao", "tweet": "@juniorpitangui Sim! Mas prefiro Alckmin do que Bozo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menezesjao/status/1038232647762358274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniorpitangui"}
{"id": 1038219852593459200, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 322397512, "username": "julianeBragaMen", "tweet": "@LulaOficial @MingoJoao O Presidente Lula est\u00e1 preso por suas id\u00e9ias e n\u00e3o pelas acusa\u00e7\u00f5es contra ele. O \"crime\" do Presidente Lula foi o de vir de fam\u00edlia humilde e n\u00e3o ter parentes influentes no judici\u00e1rio. alckmin e a\u00e9cio Neves , que o digam n\u00e9?!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianeBragaMen/status/1038219852593459200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MingoJoao,LulaOficial"}
{"id": 1038193039758581760, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038193039758581760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192040583016448, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 759083768036593665, "username": "amanfigueiredo", "tweet": "Ciro Gomes e Geraldo Alckmin a 80km de dist\u00e2ncia, qual \u00e9 o mais mentiroso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanfigueiredo/status/1038192040583016448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150333929857024, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@RenovaMidia Alckmin \u00e9 uma piada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1038150333929857024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038136932973338624, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Alckmin @geraldoalckmin T+perdido q Cego em Tiroteio Se atacar Lula perde Seatacar Ciro Perde Se atacar Dilma Perde https://twitter.com/dcm_online/status/1038113436578861056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038136932973338624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038113725109161989, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 139765160, "username": "Paulocosmojr", "tweet": "Alckmin diz que Bolsonaro \u00e9 \u2018o pior candidato\u2019 e o mais \u2018despreparado\u2019  https://ift.tt/2M74t04\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulocosmojr/status/1038113725109161989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110457016602627, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 136488978, "username": "S_Alves08", "tweet": "O desespero do PSDB,q faz pol\u00edticos e simpatizantes descerem ao + baixo n\u00edvel (tem uma patricinha,q parece trabalhar na campanha do Alckmin,sugerindo q foi merecida a facada),\u00f1 \u00e9 somente pela perda da chance d voltar ao Poder,mas \u00e9 pela perda do protagonismo como advers\u00e1rio do PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_Alves08/status/1038110457016602627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105055277338625, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1033338832723296256, "username": "brlucaspaiva", "tweet": "o alckmin vai ser eleito pela globo, esperem para ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brlucaspaiva/status/1038105055277338625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089224094986241, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Enqt Alckmin \u00c1lvaro Dias E Bolsonaro s\u00f3 falam em matar bandidos #HaddadLula PT falam em educar e reduzir desigualdades  #GritodosExclu\u00eddos", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadLula,#GritodosExclu\u00eddos", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038089224094986241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081800936058881, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2244361104, "username": "httpsgriffin", "tweet": "N\u00e3o acredito que perdi o Temer expondo ao brasil e o mundo que ele e o geraldo alckmin vieram da mesma ca\u00e7amba de lixo  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/httpsgriffin/status/1038081800936058881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012833575981056, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 63791722, "username": "pqpeimcarol", "tweet": "Eu to totalmente desacreditada da propaganda do Alckmin que eu acabei de ouvir meu Deus hauahauahuahaauhauahauahuahaua GADO D+++++", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpeimcarol/status/1038012833575981056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909855586213888, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "H\u00e1 meses, BOLSONARO e seus eleitores s\u00e3o atacados diariamente.Somos todos chamados deracistasmachistashomof\u00f3bicosBOLSONARO \u00e9 alvo de acusa\u00e7\u00f5es MENTIROSAS e direcionadas,como a campanha de ALCKMIN.O resultado?\u00c9 este que se viu hoje.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 9, "retweets": 144, "likes": 376, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037909855586213888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897928885628928, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@ge_zuiz @Jam_session55 @rebeldescalca n\u00e3o acho que isso v\u00e1 acontecer com o Alckmin n\u00e3o. Mas qq um dos dois j\u00e1 \u00e9 SONHO perto do que podemos ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037897928885628928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rebeldescalca,Jam_session55,ge_zuiz"}
{"id": 1037897440974852096, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "#LULA PRESO POL\u00cdTICO,SEM CRIMES,SEM PROVAS,TUDO BASEADO NAS CONVIC\u00c7\u00d5ES DOS TOGAS SUJAS.ENQUANTO ISTO:A\u00c9CIOI BANDIDA\u00c7O \u00c9 CANDIDATO,ANASTASIA \u00c9 CANDIDATO,ANA AM\u00c9LIA \u00c9 CANDIDATA,PERILLO \u00c9 CANDIDATO,BETO RICHA \u00c9 CANDIDATO,ALCKMIN \u00c9 CANDIDADATO,IMPOSSIVEL CRER JUDICIARIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LULA", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037897440974852096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894496573435904, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@ge_zuiz @rebeldescalca amigo, to me empenhando muito em n\u00e3o ter q ser obrigada a fazer essa escolha. Inclusive pensando em panfletar (mesmo, de vdd, literalmente) pelo Alckmin e pela Marina.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037894496573435904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rebeldescalca,ge_zuiz"}
{"id": 1037882466860769281, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@scamarsn @contodefodass Se for assim, logo logo Boulos e Alckmin receber\u00e3o o troco deles, um pq toca o terror invadindo propriedades alheias e o outro pra rouba merenda de crian\u00e7as e faz propaganda enganosa na TV incitando \u00f3dio Tbm!!!Ah...e Lula ter\u00e1 todos os seus bens roubados!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037882466860769281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "contodefodass,scamarsn"}
{"id": 1037874499977469952, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@fravenriq a estrat\u00e9gia do Alckmin foi pelo ralo. Que duplo twist carpado esse atentado, viu? To vendo muita gnt falando q Bolso j\u00e1 est\u00e1 no 2T depois do atentado. Mas eu acho q tudo s\u00f3 ficou mais imprevis\u00edvel. Pelo q vi aqui, ele n\u00e3o tem mais como fazer campanha ate outubro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037874499977469952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fravenriq"}
{"id": 1037854584939655168, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4909994769, "username": "SofiaAssis_", "tweet": "O videozinho contra o bonoro ficou at\u00e9 legal mas vamos s\u00f3 manter em mente que alckmin tamb\u00e9m n\u00e3o merece o respeito das mulheres, ta? Ta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SofiaAssis_/status/1037854584939655168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849553737854978, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2300375532, "username": "leomelbat", "tweet": "@faustop666 Podia dar facada no Alckmin tamb\u00e9m n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomelbat/status/1037849553737854978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faustop666"}
{"id": 1037847880759959554, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 90521943, "username": "gabsuai", "tweet": "minha nossa alckmin tem duas horas de propaganda de eleitoral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsuai/status/1037847880759959554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832698142896130, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 925034040910123008, "username": "mateusdiasmdr", "tweet": "Prova que um eventual governo Alckmin \u00e9   o mesmos projetos que Temer imp\u00f5e \u00e3o pa\u00eds.  https://twitter.com/PCdoB_Oficial/status/1037819051429584898\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusdiasmdr/status/1037832698142896130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822754752356354, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 39614127, "username": "ufmgeducativa", "tweet": "Cientista pol\u00edtico tamb\u00e9m comenta ataques de Temer contra Alckmin.  https://ufmg.br/comunicacao/noticias/carlos-ranulfo-nova-pesquisa-nao-capta-efeito-de-campanha-na-tv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ufmgeducativa/status/1037822754752356354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819806441979904, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 799569266, "username": "CLAUDIA4821", "tweet": "Dia 07 \u00e9 17 \"Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a no primeiro turno, mas perde para Ciro, Alckmin e Marina no segundo, mostra Ibope\" Pera a\u00ed, ele ganha de todo mundo, mas perde de todo mundo? Foi a Dilma que fez a pesquisa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLAUDIA4821/status/1037819806441979904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796390343200770, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4041588267, "username": "pony_gay", "tweet": "@piezim Vai que \u00e9 algum eleitor de Alckmin Kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pony_gay/status/1037796390343200770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "piezim"}
{"id": 1037788225576873987, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 827891762, "username": "wutaheIIs", "tweet": "Temer publicando video pro alckmin Bolsonaro sendo esfaqueado... QUE DIA MEUS AMIGOS, QUE DIA", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutaheIIs/status/1037788225576873987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784169668075527, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1012313384375681024, "username": "ellaVeuqasI", "tweet": "ALCKMIN SEU ARROMBADO. VC TEM CULPA NO CART\u00d3RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellaVeuqasI/status/1037784169668075527", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782011736469505, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 962997924631326720, "username": "KatiaOlSantos", "tweet": "@xicosa Temer para Alckmin: \ud83c\udfb6S\u00f3 porque virou sua exQue tanto faz ou tanto fez...Rapariga n\u00e3o, rapariga n\u00e3oLava sua boca com \u00e1gua e sab\u00e3oTemer para Bolsonaro:'T\u00e1 com ci\u00fame, 't\u00e1 com ci\u00fame?Pega na m\u00e3o e assume", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KatiaOlSantos/status/1037782011736469505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037778848388136960, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2400155498, "username": "RafaelAlberych", "tweet": "@azulsagaz Apesar de n\u00e3o confiar nessas pesquisas a an\u00e1lise \u00e9 poss\u00edvel sim. Muito j\u00e1 foi explicado nos coment\u00e1rios e s\u00f3 para complementar acho que Bolsonaro s\u00f3 ficaria com os votos de Amoedo no 2\u00ba turno... talvez parte dos de Alckmin. Por isso nossa melhor chance \u00e9 ganhar j\u00e1 no 1\u00ba Turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelAlberych/status/1037778848388136960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azulsagaz"}
{"id": 1037776896619175936, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 732459974, "username": "_davisalgueiro", "tweet": "@MrVanDep Gostei da diss dele pra cima do Alckmin \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_davisalgueiro/status/1037776896619175936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrVanDep"}
{"id": 1037776731246092288, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 704848045666471936, "username": "deb156411", "tweet": "@cafecomferri @Denise_ @BlogOlhoNaMira @pdevechi Muito melhor ser bolsominion convicto, do que isento limpinho que vota em Alckmin corrupto, e fica fazendo campanha Fake pro Amoedo! Quanta hipocrisia! V\u00e3o....", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deb156411/status/1037776731246092288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdevechi,BlogOlhoNaMira,Denise_,cafecomferri"}
{"id": 1037773194042720257, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 46203456, "username": "PCSilva94", "tweet": "@MichelTemer falando umas verdades para Alckmin e Haddad.N\u00e3o vou negar que estou gostando e achando at\u00e9 pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCSilva94/status/1037773194042720257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037771101789663237, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1120610304, "username": "BrenoNog21", "tweet": "crlh Temer comeu o cu Alckmin e agr do Haddad, se bem que os dois \u00e9 tudo farinha do mesmo saco n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoNog21/status/1037771101789663237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769705262653445, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 763481128007270400, "username": "gabriel_swift13", "tweet": "Temer Alckmin Haddad: aEu:  pic.twitter.com/Nw2EiZOy8M", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_swift13/status/1037769705262653445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764900439900161, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 75127412, "username": "nnaluzz", "tweet": "Michel Temer para Geraldo Alckmin: \u201cN\u00e3o esque\u00e7a que voc\u00ea foi meu um dia\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nnaluzz/status/1037764900439900161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760396634013696, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 136488978, "username": "S_Alves08", "tweet": "@OpusckiSulains Somente esteve apenas nominalmente assim como esteve na base do FHC.Mas sempre dissidente do aprtido que apoiou esses Presidentes.Sempre foi oposi\u00e7\u00e3o.E a campanha do Alckmin contra ele parece a da Dilma contra Marina e A\u00e9cio. A semelhan\u00e7a est\u00e1 a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_Alves08/status/1037760396634013696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1037749234995482624, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 268633792, "username": "vinymd", "tweet": "Gostaria de dizer que vivi para ver o Temer dar uma surra no Alckmin sobre sua candidatura, realmente esse \u00e9 um momento hist\u00f3rico no pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinymd/status/1037749234995482624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749051154944001, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3435003227, "username": "pedrocsouto", "tweet": "Fui Trollar O Alckmin Veja S\u00f3 No Que Deu  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrocsouto/status/1037749051154944001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748681502597120, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2782990766, "username": "cleo_moraes3", "tweet": "@queluciana Sim, o Alckmin aparentemente s\u00f3 sabe fazer campanha bem feita, mas quem tem acesso a elas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleo_moraes3/status/1037748681502597120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "queluciana"}
{"id": 1037741099819982848, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer incr\u00edvel! grava video para o Alckmin defendendo o governo, mas n grava para responder a popula\u00e7\u00e3o brasileira, que sofre cada dia nesse pa\u00eds sem seguran\u00e7a e leis #bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1037741099819982848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737087859126278, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 136488978, "username": "S_Alves08", "tweet": "Depois desta campanha demag\u00f3gica e de baixo n\u00edvel do Alckmin,qualquer Conservador ou liberal que d\u00ea-se ao respeito deve escolher entre Bolsonaro e Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_Alves08/status/1037737087859126278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735309608452096, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 997514157795762182, "username": "jranttonio", "tweet": "Gente n\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o mas o Alckmin acabou com o bolsonaro na propaganda eleitoral dele agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jranttonio/status/1037735309608452096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735231254659072, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "PSDB \u00e9 de ESQUERDA.ALCKMIN \u00e9 de ESQUERDA.Votar em ALCKMIN \u00e9votar na ESQUERDA.Defenda seu ponto de vista, mas fa\u00e7a isso dizendo a VERDADE.  https://twitter.com/cafecomferri/status/1037520561742774273\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037735231254659072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734082430623744, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3130216396, "username": "AlvarengaRibe", "tweet": "O desprezado traidor Temer ataca o dispensado santo Alckmin.Ap\u00f3s entregar o of\u00edcio porco;- Congelamentos dos gastos por 20 anos,- Reformas, Trabalhista e da Previd\u00eancia- Entreguismo da riqueza nacionalA subvers\u00e3o golpista em modo, infame.Ki horas \u00e9 a merenda", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvarengaRibe/status/1037734082430623744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733816377520128, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 287765295, "username": "pelegrini65", "tweet": "Temer acaba com Alckmin. Esses golpistas s\u00e3o uns palha\u00e7os. Soltem Lula. Deixem ele concorrer. Ningu\u00e9m aguenta mais fome, desemprego e mis\u00e9ria. Deixa o cara voltar. N\u00f3s queremos isso. O Brasil est\u00e1 acabando por incompet\u00eancia e outras 'coisas'. O Povo  n\u00e3o merece isso. Reflitam!!!", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelegrini65/status/1037733816377520128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733296510328832, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 136488978, "username": "S_Alves08", "tweet": "@geraldoalckmin Como vemos,o Alckmin n\u00e3o possui um programa de governo,mas somente um marketing politicamente correto,que vive de abstra\u00e7\u00f5es,pra ganhar o voto dos brasileiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_Alves08/status/1037733296510328832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731256245608449, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3068699608, "username": "GENEIRZZZ", "tweet": "GERALDO ALCKMIN HIPOCRITA TOMA ESSA\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GENEIRZZZ/status/1037731256245608449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729272671219712, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "@geraldoalckmin ALCKMIN,Sua campanha \u00e9 CRETINABAIXASUJAMENTIROSATal qual seu partido, que n\u00e3o passa de um PT que toma banho!Pol\u00edtica da sarjeta, \u00e9 o que est\u00e3o fazendo.", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037729272671219712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037726235311386625, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Detesto o Temer +no v\u00eddeo da DR c Alckmin O Vampirao s\u00f3 disse verdades O traidor Foi tra\u00eddo Quero saber Oq @dilmabr acha disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037726235311386625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037725621328244736, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Temer e Alckmin em fim de carreira acham q o povo \u00e9 bobo  pic.twitter.com/NjqYCj2pIs", "replies": 1, "retweets": 19, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037725621328244736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720444084858880, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@FdeFernanda_ @RaulFranca1 @aristoteIes_ @OCarioca Ciro tem a mesma fragilidade de Bolso, pq s\u00e3o iguais! Inclusive pra mim \u00e9 t\u00e3o ruim quanto a dupla de sinal trocado. Mas Marina e Alckmin n\u00e3o tem alta rejei\u00e7\u00e3o, embora tb n\u00e3o tenham torcida organizada como vcs.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037720444084858880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCarioca,aristoteIes_,RaulFranca1,FdeFernanda_"}
{"id": 1037717773143683072, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 134942892, "username": "vitorguitar83", "tweet": "@capitalist_ant Mostrando somente o contra-ataque. Meias verdades. Desonestidade. Geraldo Alckmin 45.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorguitar83/status/1037717773143683072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant"}
{"id": 1037717352916217856, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 548145861, "username": "GeneseRigueira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1DLVmbzUPuQ?aGROTESCO\u00a0\u2026! Michel Temer desmascara Geraldo Alckmin e sua campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeneseRigueira/status/1037717352916217856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037716141429411840, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "Sobre Alckmin: \"Quem mente contra os homens para angariar votos das mulheres \u00e9 mais desprez\u00edvel que um cafet\u00e3o.\" (Olavo de Carvalho)(RT @OLAVOTEMRAZAO )", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1037716141429411840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OLAVOTEMRAZAO"}
{"id": 1037716071388786689, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3347091647, "username": "Miranda_Profes", "tweet": "Fale a verdade, #Alckmin. Reconhe\u00e7a os seus e n\u00e3o seja ingrato a quem te apoia. O #Temer reagiu bem diante da conduta que voc\u00ea vem adotando na campanha, depreciando o trabalho dos seus aliados. https://twitter.com/em_com/status/1037517066075602944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin,#Temer", "link": "https://twitter.com/Miranda_Profes/status/1037716071388786689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712291377160193, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "O curioso q ambos admitem seus Golpismos Alckmin Vs Temer Quem ganha? O Povo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/manueladavila/status/1037708447058460672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037712291377160193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711803638341632, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 15863900, "username": "mateustg", "tweet": "Temer x Alckmin: uma briga q adoramos, mas n\u00e3o tomamos o partido de ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateustg/status/1037711803638341632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711633529880576, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "DR pol\u00edtica \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Temer Vs Alckmin O shipper seria \"TemerAL\" ou \"minTemer\" ?   https://twitter.com/kennedyalencar/status/1037507931992936448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037711633529880576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710351675076614, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2593876042, "username": "galofonseca_", "tweet": "Esperando resposta do Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galofonseca_/status/1037710351675076614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706632392790026, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 346252580, "username": "biaantuna", "tweet": "e o alckmin falando que o temer n\u00e3o tem legitimidade rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaantuna/status/1037706632392790026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700673893277696, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 346252580, "username": "biaantuna", "tweet": "temer estreia carreira de youtuber e faz v\u00eddeo resposta direcionada a seu ex-amigo geraldo alckmin, entenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaantuna/status/1037700673893277696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700380770148352, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 60961472, "username": "Armstron_Gui", "tweet": "Treta Alckmin x Temer \u00e9 t\u00e3o combinada que n\u00e3o duvido do Temer fazer o pr\u00f3ximo video declando apoio ao Bolsonaro pra aumentar ainda mais a rejei\u00e7\u00e3o rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Armstron_Gui/status/1037700380770148352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699764043829252, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 285768526, "username": "evaldoga", "tweet": "Temer grava v\u00eddeo endere\u00e7ado a Alckmin e enterra candidatura de tucano com requintes de crueldade; assista!  https://www.plantaobrasil.net//news.asp?nID=101578&app=new\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldoga/status/1037699764043829252", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695632742514688, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 700088755663826944, "username": "MatheusViannaVI", "tweet": "PQP O FEUD DO TEMER E DO ALCKMIN EU TO PASSANDO MAL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusViannaVI/status/1037695632742514688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694114702270464, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3426686686, "username": "pabliane_santos", "tweet": "Alckmin burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pabliane_santos/status/1037694114702270464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693308653457408, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "@blogdosakamoto Nesse caso, dois bicudos se beijam e sim, Alckmin \u00e9 Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037693308653457408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1037691820556382210, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1025005594338623491, "username": "GabrielNewKarga", "tweet": "@berndwck @geraldoalckmin @MichelTemer @otavioborges A propaganda que passou na TV do Alckmin ontem foi so esculhambando Temer e Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielNewKarga/status/1037691820556382210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otavioborges,MichelTemer,geraldoalckmin,berndwck"}
{"id": 1037691312902955008, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1533880333, "username": "HSOGameplays", "tweet": "Campanha pol\u00edtica entre o vamp e o alckmin t\u00e1 lembrando o Youtube na \u00e9poca que canal de treta bombou xingando um ao outro. Um solta v\u00eddeo daqui, outro dali, ambos se xingando e o povo fica que nem bola de pingue-pongue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HSOGameplays/status/1037691312902955008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689825967702016, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 809725349428924416, "username": "gvCarloscity", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O alckimn \u00e9 temer o temer \u00e9 Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gvCarloscity/status/1037689825967702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037689070565117952, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2389444981, "username": "GALODEKALSA", "tweet": "o temer e mo cuz\u00e3o acabou com toda a candidatura do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GALODEKALSA/status/1037689070565117952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687757282443266, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@EstadaoPolitica Vai ter 2\u00b0 turno?Haddad? Ficha sujaAlckmin? Ficha sujaMarina Melancia? Foto anexa elimina no 1\u00b0TAmoedo? Laranja do Soros\u00c1lvaro Dias? Est\u00e1 participando?#Bolsonaro17no1\u00baTurno#Vote17 de cabo a rabo@lourdesflintz @jairbolsonaro @teresinhalopes @leandroruschel @JoelAlexandreM pic.twitter.com/JPURPSerO5", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#Vote17", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037687757282443266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,lourdesflintz,jairbolsonaro,teresinhalopes,leandroruschel,JoelAlexandreM"}
{"id": 1037684242040455168, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3755169135, "username": "oFernandoRocket", "tweet": "@chicobarney Ajudar Meirelles. Temer sabe que ele pr\u00f3prio \u00e9 dedo podre nessa elei\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o ta associando Alckmin a ele, e deixando Meirelles de lado kkkk.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1037684242040455168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037682765158903809, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "@folha @PhiophoN @Spideyolo Hilary teve mais votos da popula\u00e7\u00e3o. Mas nada perto dos 90% vs 8%.Mas a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 Bolsonaro e Haddad. E sim Marina e Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1037682765158903809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spideyolo,PhiophoN,folha"}
{"id": 1037681572282028032, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3755169135, "username": "oFernandoRocket", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Meirelles percebeu que jogar Temer no colo de Alckmin \u00e9 melhor que atacar kkkkkkkkkkkkkkkk essa estrat\u00e9gia vai derrubar o santo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1037681572282028032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037680912715210752, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47464592, "username": "KakoApolinario", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KakoApolinario/status/1037680912715210752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679441328123906, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "Eleitores de ALCKMIN dizendo que\"Ain, o Brasil ser\u00e1 entregue \u00e0 Esquerda se n\u00e3o votarem no PSDB\".1) O Brasil n\u00e3o ser\u00e1 entregue \u00e0 Esquerda porque BOLSONARO VAI GANHAR2) Desde quando o PSDB \u00e9 de Direita???PSDB \u00e9 \"t\u00e3o de Direita\" quanto LULA \u00e9 PhD em Astrof\u00edsica!", "replies": 3, "retweets": 21, "likes": 86, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037679441328123906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677955726667777, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 24638392, "username": "karina0034", "tweet": "@joaoninguem @lalimols Falando mal do Alckmin uma pessoa detestada como Temer se afasta da imagem dele. Como amiguinho o Temer tira voto de qualquer pessoa s\u00f3 por ser visto dessa maneira. Ele n\u00e3o d\u00e1 ponto sem n\u00f3.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karina0034/status/1037677955726667777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lalimols,joaoninguem"}
{"id": 1037672541488406530, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 967062282357403649, "username": "m14ari", "tweet": "Candidato @geraldoalckmin.... achou q ia se livrar f\u00e1cil do Vampir\u00e3o? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02...ALCKMIN \u00c9 TEMER .Pego meu Lulahad, ponho embaixo do bra\u00e7o e vou me embora. \ud83d\ude09#Coxinhas #VergonhaNacional #DireitaFascista #DiaDoIrm\u00e3o#BrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/rKAcEVfW6U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Coxinhas,#VergonhaNacional,#DireitaFascista,#DiaDoIrm\u00e3o,#BrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/m14ari/status/1037672541488406530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037667821587718144, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 139765160, "username": "Paulocosmojr", "tweet": "#16: A elei\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio nobre, o mensalinho do Twitter e a \u00faltima chance de Alckmin #revistaPiaui http://podplayer.net/?id=54786540\u00a0 via @PodcastAddict pic.twitter.com/1PaG96nDuy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#16,#revistaPiaui", "link": "https://twitter.com/Paulocosmojr/status/1037667821587718144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PodcastAddict"}
{"id": 1037666746621194240, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 105315865, "username": "Dudao2010", "tweet": "@OCorvo_ Ele nem passou vaselina colocou foi areia e enterrou ate os bagos no Alckmin. kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudao2010/status/1037666746621194240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_"}
{"id": 1037661580010442757, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@RaulFranca1 @FdeFernanda_ Isso. Esse \u00e9 o ponto. Alckmin precisa decolar! Eu vou votar em quem n\u00e3o for um dos tr\u00eas patetas e estiver mais bem colocado. Infelizmente votar no Amoedo n\u00e3o \u00e9 mais uma op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037661580010442757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FdeFernanda_,RaulFranca1"}
{"id": 1037660692441116672, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "n\u00e3o vai ser candidato, mas nunca ouviu falar em Haddad. Tamb\u00e9m n\u00e3o conhece Alckmin, mas diz que n\u00e3o vota nele pq \"\u00e9 desses pol\u00edticos antigos que n\u00e3o lidam nada\". Ciro j\u00e1 viu, mas acha ele \"grosso demais\". Segundo ela, a fam\u00edlia vai toda de Marina.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037660692441116672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658965985947650, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@RaulFranca1 @FdeFernanda_ Pode ser o Alckmin, inclusive eu prefiro. Mas acho que o Raul se referiu \u00e0 estrat\u00e9gia. Fosse hoje a elei\u00e7\u00e3o, teria que ser Marina (ou corroer\u00edamos o risco de ver Ciro l\u00e1). Mas tem muita \u00e1gua pra rolar debaixo dessa ponte ainda.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037658965985947650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FdeFernanda_,RaulFranca1"}
{"id": 1037588916805795840, "date": "2018-09-06", "time": "01:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 151370380, "username": "viniciuscetrix", "tweet": "Eu vendo a briga do Geraldo Alckmin e do Michel Temer.  pic.twitter.com/Pn8I5OTfP9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscetrix/status/1037588916805795840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037587952644304896, "date": "2018-09-06", "time": "01:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 151370380, "username": "viniciuscetrix", "tweet": "\u00c9 Geraldo Alckmin, o PSDB foi ficar do lado do impeachment e do golpista do Temer. Agora voc\u00eas est\u00e3o bebendo do pr\u00f3prio veneno. Bem feito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscetrix/status/1037587952644304896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567803077918720, "date": "2018-09-06", "time": "00:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4170835575, "username": "ratmbr", "tweet": "@startupdareal - + isso...Alckmin, vc est\u00e1 vendo esta merda gigante cheia de milho grudado?Vc tb e um milho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ratmbr/status/1037567803077918720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "startupdareal"}
{"id": 1037548514677538816, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 721017924845203456, "username": "Marvin_vv", "tweet": "@reinaldoazevedo O Vampiro gruda. S\u00f3 falta o Alckmin pedir um \u201cFora Temer\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marvin_vv/status/1037548514677538816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037547204699934720, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@geraldoalckmin @mvitorodrigues @cafecomferri @Gabi_Cola Independente pesquisa que tem bases frageis e oportunistas. A escolha do fregues... numa legalidade imoral eu voto 45.Tambem tenho na manga o @meirelles Temer fez o certo ao pontuar e defender-se. Alckmin deve valorizar pontos. Nao vai contra o boulos. Marina. Ciro por que?  pic.twitter.com/7k7GyCUof1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037547204699934720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabi_Cola,cafecomferri,mvitorodrigues,geraldoalckmin,meirelles"}
{"id": 1037545852519235584, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 895701075369570304, "username": "DannielArruda1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer quis dizer: P***, Alckmin! N\u00e3o me f***! Est\u00e1 tentando meter o louco agora? Pra cima de mim? Segura o B.O pq n\u00f3s jogamos no mesmo time!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielArruda1/status/1037545852519235584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037541371605864448, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@TEMER @bernardopkuster @OthinNorseGod Calma. Sao 3 ministros e partidos pelo pais que sao a base. @temer sabe da independencia equipe . Ele quis deixar claro ao alckmin que o governo TEM SIM bons trabalhos nas areas citadas. Por que @geraldoalckmin nao aponta o periodo 2002-2015 heim? Medo? Temer foi injusticado sim. pic.twitter.com/0p82zqEj6w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037541371605864448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OthinNorseGod,bernardopkuster,geraldoalckmin,TEMER"}
{"id": 1037540663292821504, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 309673608, "username": "GoncalvesHeitor", "tweet": "Alckmin tenta censurar no TSE pesquisa do Datafolha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-do-datafolha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoncalvesHeitor/status/1037540663292821504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540570439331846, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 309673608, "username": "GoncalvesHeitor", "tweet": "Em v\u00eddeos, Temer ataca Alckmin e vincula tucano  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/em-video-temer-acusa-alckmin-de-falsidades.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoncalvesHeitor/status/1037540570439331846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537475122618368, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 858684345267220480, "username": "mydigitalcoin", "tweet": "Vc chega em casa e v\u00ea um v\u00eddeo o Temer descendo o purrete no Alckmin \ud83d\ude02kk, sexta-feira \u00e9 feriado e amanh\u00e3 \u00e9 o \u00faltimo dia da semana, sab o que muda para o analista t\u00e9cnico?? Nada kkk o mercado fica at\u00e9 mais divertido, o scalper nunca nem viu kkk o fundamentalista ta de ferias \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mydigitalcoin/status/1037537475122618368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537290300674048, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 974502054327537664, "username": "lara00789", "tweet": "Depois dessa bronca do Temer (aliado dos tucanos), ser\u00e1 que ainda existe eleitor do Alckmin nesse pa\u00eds?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lara00789/status/1037537290300674048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535188832710656, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1028815740072280065, "username": "lucxsluke", "tweet": "@lucas_ewald7 Cara comeu o cu do Alckmin com angu, slc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucxsluke/status/1037535188832710656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_ewald7"}
{"id": 1037534825681510400, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "MP-SP denuncia Alckmin por improbidade administrativa  https://nocaute.blog.br/2018/09/05/alckmin-mp-sp-improbidade-administrativa/\u00a0\u2026 via @nocautefm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037534825681510400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nocautefm"}
{"id": 1037534189581611009, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "Falam que o tempo de TV \u00e9 decisivo.S\u00f3 falam que ALCKMIN tem um tempo gigantesco.Falam que a falta de TV vai derrubar BOLSONARO.Eu s\u00f3 quero lembrar:1) BOLSONARO \u00e9 o \u00daNICO que est\u00e1 garantido no 2\u00b0 turno2) No 2\u00b0 turno, o TEMPO DE TV \u00c9 IGUAL!Aguardem e ver\u00e3o!", "replies": 6, "retweets": 36, "likes": 180, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037534189581611009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529977418407938, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3391980172, "username": "iGREGORlO", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer obrigado Michel finalmente vc fez algo bom que \u00e9 desmascarar a farsa que \u00e9 a candidatura Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iGREGORlO/status/1037529977418407938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528448535801856, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 379744199, "username": "ivan_wallace", "tweet": "@italoassis86 V\u00e3o votar nele, nas pr\u00f3ximas pesquisas Haddad vai ganhar for\u00e7a sobretudo no nordeste e Ciro perder, al\u00e9m disso tem a disputa do outro lado Alckmin x Bolsonaro que Bruno e eu tamb\u00e9m consideramos muito mais perigoso Alckmin enfim, muito mais coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivan_wallace/status/1037528448535801856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "italoassis86"}
{"id": 1037527990387785728, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@capitalist_ant Eu valorizo temerEu voto alckmin 45Temer certissimo em pontuar.Os meritos seu governo existem! Por que alckmin nao ataca periodo dilma-lula? Tem medo da ircrim?Acha que com temer pode pisotear?Avante com saude e paz Presidente @MichelTemer@planaltoSos @anaamelialemos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037527990387785728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,MichelTemer,planalto,anaamelialemos"}
{"id": 1037524204323790852, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 60961472, "username": "Armstron_Gui", "tweet": "@libdep Al\u00e9m disso, o centr\u00e3o ontem msmo deu aval pro Alckmin criticar o governo temer. Temer s\u00f3 ajudou agora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Armstron_Gui/status/1037524204323790852", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "libdep"}
{"id": 1037521194428362753, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@conexaopolitica Epa! Nao distorca!Faca jornas correto.Ele pontua e mostra que alckmim mente e desvaloriza teabalho de seus proprios apoiadores. Pede que alckmin reflita seu erro. Fora que: https://twitter.com/o_colecionador/status/1037507868562546688?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroid%7Ctwgr%5Ecopy%7Ctwcon%5E7090%7Ctwterm%5E3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037521194428362753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037520992678096896, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 60961472, "username": "Armstron_Gui", "tweet": "Centr\u00e3o deu aval pro Chcu criticar  o governo Temer ontem. Hoje o Temer critica o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Armstron_Gui/status/1037520992678096896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520064000520192, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "\"H\u00e1 MUITO o q defender do governo Temer, q nos salvou do abismo. Alckmin poderia defender esse legado, mesmo pq o partido o apoiou.Mas os marqueteiros quiseram posar de \"oposi\u00e7\u00e3o\" e acham q podem ganhar votos \u00e0 esquerda.Al\u00e9m de cafajeste, \u00e9 est\u00fapido.\"  https://twitter.com/o_colecionador/status/1037507868562546688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037520064000520192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519366265495553, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60961472, "username": "Armstron_Gui", "tweet": "Essa do Temer passando o fumo no Alckmin \u00e9 mais combinada do que \u00e1rbitro comprado.", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Armstron_Gui/status/1037519366265495553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519331209433088, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2952361109, "username": "millenniumambo", "tweet": "vivi pra ver o alckmin sendo feito de chacota pelo TEMER  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millenniumambo/status/1037519331209433088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519094633975815, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Eqt PT desobedece TSE p divulgar imagemvoz de Lula na TV PSDB foge como diabo da Cruz de mostrar FHC A\u00c9CIO SERRA em vts de Alckmin e D\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037519094633975815", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518146645704704, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 66056350, "username": "Phellippe_", "tweet": "pensa voc\u00ea acordar todo dia ir pro mundo tentar roubar voto de bozonaro, amoedo e de quebra ainda arruma briga com o temerque situa\u00e7\u00e3o triste vive gerardo alckmin", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phellippe_/status/1037518146645704704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516778333761537, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 328742292, "username": "carlosh_9", "tweet": "@RealPedrin Acho que s\u00e3o inser\u00e7\u00f5es eleitorais. Cada candidato tem um n\u00famero x dessas. Alckmin por mega coliga\u00e7\u00e3o tem direito a mais. Acho que nao pagam n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosh_9/status/1037516778333761537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RealPedrin"}
{"id": 1037516000609140736, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 94323123, "username": "ivandalismo", "tweet": "O Temer \u00e9 esperto e calculou que a melhor resposta a Alckmin era o abra\u00e7o. Numa elei\u00e7\u00e3o em que um condenado \u00e9 cabo eleitoral, e o atual presidente n\u00e3o \u00e9 bem visto no palanque, o cara usou a sua base aliada como ofensa \u00e0 candidatura do outro. Isso \u00e9 a realidade m\u00e1gica brasileira.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivandalismo/status/1037516000609140736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515422575329280, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@MichelTemer @wuoliver_wesley Eu voto @geraldoalckmin  e nosso presidente esta certissimo em pontuar.Parece que tem Infiltrados na equipe alckmin para pautar falas, imagens e post para prejudica lo. Acorda @anaamelialemos  olha quem sao! pic.twitter.com/2fFUT1FrVE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037515422575329280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wuoliver_wesley,MichelTemer,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037515230123835393, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 161835969, "username": "nina191271", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nina191271/status/1037515230123835393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514475887357952, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "S\u00e9rio gente \ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00c9 p rir ou pra chorar? Mutreta entre Michel Temer e a alma g\u00eamea dele o Alckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037514475887357952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513453404086272, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 701976398882349056, "username": "pedromilch", "tweet": "O Alckmin tomando esporro do Temer audhdidjldnfj  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromilch/status/1037513453404086272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508350492246016, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 732766459491913728, "username": "_thalesmnp", "tweet": "Acho que esse v\u00eddeo do Temer atacando o Alckmin \u00e9 a coisa mais bizarra que eu j\u00e1 vi na minha vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thalesmnp/status/1037508350492246016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507890335178752, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "Merval Pereira no desespero com o Flop de AlckminKkkkkkkkkkkk#CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037507890335178752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507829874270208, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1012313384375681024, "username": "ellaVeuqasI", "tweet": "Alckmin se fudendo e perdendo as elei\u00e7\u00f5es em apenas 2 minutos  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellaVeuqasI/status/1037507829874270208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503246242390016, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 378299144, "username": "sergiomateusf", "tweet": "pode fechar o caix\u00e3o do alckmin kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomateusf/status/1037503246242390016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501446030286848, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 809725349428924416, "username": "gvCarloscity", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Um governo Alckmin \u00e9 uma extens\u00e3o de Michel temer isso \u00e9 evidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gvCarloscity/status/1037501446030286848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500338444615680, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 365712365, "username": "flaviooliveiros", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Temer acabou com o Alckmin, mostrando que o tucano \u00e9 como ele: um lixo.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviooliveiros/status/1037500338444615680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499885447200768, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "PSDB est\u00e1 completamente perdido D\u00f3ria faz campanha sem mencionar Alckmin q quer dist\u00e2ncia de A\u00e9cio qT\u00e1+sumido q sal\u00e1rio de pobre", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037499885447200768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499857886498817, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 344360039, "username": "eliascarla", "tweet": "Kkkkkkkllkkkkkkkk Estou chorando de rir do bate rebate dos pol\u00edticos. O Temer n\u00e3o leva desaforo pra casa. Vamos aguardar a tr\u00e9plica do Alckmin. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliascarla/status/1037499857886498817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499089108324353, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@Sydneyvieira Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%O quadro do segundo turno segue na imagem e o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o de Bozo \u00e9 o maior com 46% e o de Ciro, entre os primeiros colocados na pesquisa, \u00e9 o menor.  pic.twitter.com/fGAZN2218J", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037499089108324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sydneyvieira"}
{"id": 1037497884919382016, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "O Nero de Pindamonhangaba: cuidar de museu n\u00e3o \u00e9 com Alckmin. Por Miguel Enriquez  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-nero-de-pindamonhangaba-cuidar-de-museu-nao-e-com-alckmin-por-miguel-enriquez/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037497884919382016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495083497648128, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Em caso in\u00e9dito, Ibope engaveta resultado de pesquisa \u00e0 espera do aval do TSE, que se nega a opinar. Seria tentativa de esconder o fracasso de Alckmin?  https://www.viomundo.com.br/politica/em-caso-inedito-ibope-engaveta-resultado-de-pesquisa-a-espera-do-aval-do-tse-seria-tentativa-de-esconder-o-fracasso-de-alckmin.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037495083497648128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493374029385730, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 60961472, "username": "Armstron_Gui", "tweet": "@tavinhopg_ Pra mim, \u00e9 a unica chance dele. Os eleitores do Alckmin est\u00e3o com Bolsonaro este ano. \u00c9 mais f\u00e1cil tirar dali que da Marina e Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Armstron_Gui/status/1037493374029385730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tavinhopg_"}
{"id": 1037492365626408960, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Vamos contestar a nova pesquisa do Ibope solicitada pela Globo e Folha de SP, comBOLSONARO 22%Marina 12%Ciro 12%Alckmin 9% ent\u00e3o, Em quem voc\u00ea votar\u00e1? Vote, co partilhe...", "replies": 99, "retweets": 1795, "likes": 1454, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037492365626408960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492085031665669, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 97070286, "username": "meaballerina", "tweet": "@jessnymeria @vermelho05 Eu vou de Alckmin, estou falando isso s\u00f3 no caso de um segundo turno entre Ciro e bolso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meaballerina/status/1037492085031665669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vermelho05,jessnymeria"}
{"id": 1037491273974861825, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 60961472, "username": "Armstron_Gui", "tweet": "Se o Alckmin n\u00e3o for pro seg. Turno, 50% da estrat\u00e9gia j\u00e1 foi concluida: a de inviabilizar o Bolsonaro quando ele chegar l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Armstron_Gui/status/1037491273974861825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490600654909440, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "Para a GLOBONEWS, sobre a Pesquisa IBOPE:- ALCKMIN vai subir- MARINA vai subir- CIRO vai subir- HADDAD vai subirMas BOLSONARO?A\u00ed n\u00e3o, para eles, \u00e9 imposs\u00edvel Bolsonaro crescer nas pesquisas.\"Ain, todo mundo vai subir, menos Bolsonaro...\"Eles n\u00e3o disfar\u00e7am mesmo!", "replies": 5, "retweets": 22, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037490600654909440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
