{"id": 1038280339758694400, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @LuanFigueredo9 Bot \u00e9 um rob\u00f4 sendo simplista, mas partindo do suposto que voc\u00ea n\u00e3o foi progamado ou \u00e9 um perfil fake dw propaganda isso a\u00ed \u00e9 fake news. O cara que esfaqueou o Bolsonaro apesar de ter se filiado ao PSOL em algum momento ele j\u00e1 n\u00e3o o era. Apoiava En\u00e9ias e Daciolo e era homofobico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038280339758694400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanFigueredo9,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038170564786118662, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4493612717, "username": "hyanaflor", "tweet": "@CaboDaciolo Bom deputado eu voto no Jair Bolsonaro mas acredito tb que o senhor seria um bom presidente,que Deus te aben\u00e7oe nesta caminhada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hyanaflor/status/1038170564786118662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038126256448057346, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2389444981, "username": "GALODEKALSA", "tweet": "@Avinkkk fa\u00e7o parte do f\u00e3 clube do cabo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GALODEKALSA/status/1038126256448057346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Avinkkk"}
{"id": 1038112454130245632, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 60961472, "username": "Armstron_Gui", "tweet": "Esperto mesmo foi o Cabo Daciolo que correu para as montanhas.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Armstron_Gui/status/1038112454130245632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024912416501760, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 90105122, "username": "claysonfelizola", "tweet": "Eleitor de Daciolo, evang\u00e9lico, ultranacionalista, fala que Lula e Bolsonaro s\u00e3o ma\u00e7ons, f\u00e3 do En\u00e9as e disse que foi Deus quem mandou... Mas \u00e9 \"de esquerda\".Muito provavelmente uma pessoa com um problema mental grave.", "replies": 13, "retweets": 21, "likes": 118, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claysonfelizola/status/1038024912416501760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941999171776513, "date": "2018-09-07", "time": "00:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4465679235, "username": "JPDarby", "tweet": "O cara \u00e9 dito como ter problemas mentais s\u00f3 pq acredita em teoria da conspira\u00e7\u00e3o (maioria da esquerda acredita pelo q vi hj) e que ma\u00e7onaria vai destruir o mundoCabo daciolo tem problema mental tb dakdksa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPDarby/status/1037941999171776513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889175574511616, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 173187475, "username": "brunabelchiorr", "tweet": "@Pqtheuss @CaboDaciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunabelchiorr/status/1037889175574511616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pqtheuss,CaboDaciolo"}
{"id": 1037870178707681282, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 173187475, "username": "brunabelchiorr", "tweet": "@cirogomes @profetaerezias @rafa_moraes91 pois deveria ser @CaboDaciolo kkkkkj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunabelchiorr/status/1037870178707681282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafa_moraes91,profetaerezias,cirogomes,CaboDaciolo"}
{"id": 1037865779591561216, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Respons\u00e1vel por facada em Bolsonaro \u00e9 obcecado pela ma\u00e7onaria; em rede social, ele disse que o cabo Daciolo \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de enfrent\u00e1-la  https://www.viomundo.com.br/politica/bolsonaro-levou-uma-facada-em-juiz-de-fora-diz-pm-um-suspeito-foi-preso.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037865779591561216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860557888659458, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2389444981, "username": "GALODEKALSA", "tweet": "@peteapenas eu culparia o cabo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GALODEKALSA/status/1037860557888659458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peteapenas"}
{"id": 1037856962694852614, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 111746409, "username": "HenriqueMassara", "tweet": "@felipe_autran O agressor era f\u00e3 do Daciolo, segundo informa\u00e7\u00f5es colhidas no Facebook do indiv\u00edduo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueMassara/status/1037856962694852614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_autran"}
{"id": 1037854699838423041, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 173187475, "username": "brunabelchiorr", "tweet": "to assistindo \"as profecias de cabo daciolo que se cumpriram X bolsonaro corrupto\" faz muito sentido tudo socorro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunabelchiorr/status/1037854699838423041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851028069265408, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 173187475, "username": "brunabelchiorr", "tweet": "to assistindo os videos do cabo daciolo iti malia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunabelchiorr/status/1037851028069265408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842548000256001, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2283088066, "username": "Majellapadre", "tweet": "@TSEjusbr @SSASAHT @DemocraciaJaaa Daciolo? O cara \u00e9 completamente lun\u00e1tico, o que vc viu de bom nele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Majellapadre/status/1037842548000256001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DemocraciaJaaa,SSASAHT,TSEjusbr"}
{"id": 1037828288394285057, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 30590520, "username": "joselho", "tweet": "@cetico_real \u00c9 culpa do Daciolo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joselho/status/1037828288394285057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cetico_real"}
{"id": 1037820558350737408, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 32706646, "username": "ndradems", "tweet": "PLOT TWIST: Cabo Daciolo foi mandante de atentado contra Jair Bolsonaro  https://twitter.com/g1/status/1037816747783532544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ndradems/status/1037820558350737408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818476910600192, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 105315865, "username": "Dudao2010", "tweet": "@folha Ministro da Religiao Cabo Daciolo. \u00c9 verdadi ese biete!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudao2010/status/1037818476910600192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037817395707092994, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3387346307, "username": "ranieri0x", "tweet": "@LannesDelRey Pq n\u00e3o mostra tmb ele falando bem do Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ranieri0x/status/1037817395707092994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LannesDelRey"}
{"id": 1037809860992163841, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 264373317, "username": "Galo_Pedro", "tweet": "Cara que esfaqueou Bolsonaro compartilhava das ideias de Cabo Daciolo. Totalmente contr\u00e1rio a Ma\u00e7onaria", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Galo_Pedro/status/1037809860992163841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801852371435520, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2389444981, "username": "GALODEKALSA", "tweet": "e o cara que esfaqueou o bolsonaro era eleitor do cabo daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GALODEKALSA/status/1037801852371435520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796121442181131, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 713113511547781121, "username": "BandoliCamila", "tweet": "@ferrarifumian Sim, o daciolo avisou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BandoliCamila/status/1037796121442181131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferrarifumian"}
{"id": 1037760112239280129, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 58523007, "username": "Glaubertoc", "tweet": "Ele vai mandar esse xilique para os candidatos e na ultima fita ele vai dar o seu apoio ao @CaboDaciolo que ofereceu pra ele o cargo de vice-decorativo em nome do Senhor Jesus!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaubertoc/status/1037760112239280129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037676995373662209, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 231966620, "username": "gabherback", "tweet": "updates: meu grupo ficou com cabo daciolo PELA HONRA E GL\u00d3RIA DO SENHOR JESUS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabherback/status/1037676995373662209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
