{"id": 1038415433957826560, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 288402577, "username": "TREMinas", "tweet": "Quem tiver d\u00favidas relacionadas \u00e0s #Elei\u00e7\u00f5es2018 pode falar com o #DisqueEleitor (148) hoje at\u00e9 as 18h30 e amanh\u00e3 das 7h30 \u00e0s 18h30.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#DisqueEleitor", "link": "https://twitter.com/TREMinas/status/1038415433957826560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396540874895360, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 183749610, "username": "tvalmg", "tweet": "Especialistas analisam a primeira semana do hor\u00e1rio eleitoral no r\u00e1dio e tv e os impactos das novas regras para a propaganda pol\u00edtica nas #elei\u00e7\u00f5es2018. \u00c9 neste s\u00e1bado, 17h30, no Sala de Imprensa. @pablomoreno pic.twitter.com/fau1MXighj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/tvalmg/status/1038396540874895360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablomoreno"}
{"id": 1038273987720167424, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 810812233, "username": "akayjacomini", "tweet": "#eleicoes2018 https://youtu.be/zMXQNAfOByY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/akayjacomini/status/1038273987720167424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272819518423040, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1019440161929736193, "username": "CleoniceMariqu1", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 o milagre vivo de Deus. Livramento de morte. Deus o colocar\u00e1 em lugar de honra. Os evang\u00e9licos se uniram em ora\u00e7\u00e3o pela recupera\u00e7\u00e3o plena do nosso futuro Presidente. #For\u00e7aBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #PrimeiroTurno https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1038246000341790720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#PrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/CleoniceMariqu1/status/1038272819518423040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038269689443614720, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 810812233, "username": "akayjacomini", "tweet": "#eleicoes2018 #Bolsonaro2018 pic.twitter.com/4LoQs1EaU4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/akayjacomini/status/1038269689443614720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260109305159680, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1019440161929736193, "username": "CleoniceMariqu1", "tweet": "Agora est\u00e3o querendo colocar o assassino como v\u00edtima. \u00c9 s\u00f3 o que falta. #For\u00e7aBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #PrimeiroTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#PrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/CleoniceMariqu1/status/1038260109305159680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246604191531009, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1030157007041556482, "username": "GiovannyLaporte", "tweet": "#eleicoes2018 #voucomgiovanny28088 #fichalimpa #votolimpo #deputadoestadual  https://www.instagram.com/p/BncprCwhA2D/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hedsrj5du1zv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#voucomgiovanny28088,#fichalimpa,#votolimpo,#deputadoestadual", "link": "https://twitter.com/GiovannyLaporte/status/1038246604191531009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245876345520128, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1030157007041556482, "username": "GiovannyLaporte", "tweet": "Campanha limpa, cidade limpa!!#fichalimpa #eleicoes2018 #deputadoestadual #voucomgiovanny28088  https://www.instagram.com/p/BncpaiQBPt0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=slqrf4alvo7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fichalimpa,#eleicoes2018,#deputadoestadual,#voucomgiovanny28088", "link": "https://twitter.com/GiovannyLaporte/status/1038245876345520128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218908728213506, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3441032123, "username": "fabianapimenta7", "tweet": "O epis\u00f3dio do atentado s\u00f3 prova que armar a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o evita a viol\u00eancia. #tweetn\u00e3oremunerado #LulaHaddadManu13 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tweetn\u00e3oremunerado,#LulaHaddadManu13,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fabianapimenta7/status/1038218908728213506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183370075852802, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 288402577, "username": "TREMinas", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Deferido o pedido de registro de candidatura de Vanessa Portugal (e os dois suplentes) , que concorre ao Senado pelo PSTU.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TREMinas/status/1038183370075852802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170271767773184, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 288402577, "username": "TREMinas", "tweet": "Sabia que nas #Elei\u00e7\u00f5es2018 ser\u00e3o eleitos dois senadores? Para isso, cada eleitor dever\u00e1 votar em dois candidatos diferentes este cargo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TREMinas/status/1038170271767773184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162070984900609, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1019440161929736193, "username": "CleoniceMariqu1", "tweet": "@jairbolsonaro levante para lutar pela P\u00e1tria que voc\u00ea tanto ama. Este 07 de setembro \u00e9 todo teu. #For\u00e7aBolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018 #PrimeiroTurno https://twitter.com/fumaca_ja/status/1038038697936134144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#PrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/CleoniceMariqu1/status/1038162070984900609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038160458941968387, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1019440161929736193, "username": "CleoniceMariqu1", "tweet": "@ALkmiN Isto mesmo amigo de anos do meu estado ES @MagnoMalta. Teremos nosso Capit\u00e3o @jairbolsonaro como nosso Presidente no primeiro turno. T\u00f4 com um ran\u00e7o deste @alkmin que nem posso ouvir a voz. #For\u00e7aBolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018 #PrimeiroTurno #JairBolsonaro https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037491472906563589\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#PrimeiroTurno,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleoniceMariqu1/status/1038160458941968387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,jairbolsonaro,ALkmiN"}
{"id": 1038155476888940546, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1019440161929736193, "username": "CleoniceMariqu1", "tweet": "Vamos pra cima, com o nosso voto. #For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es2018 #PrimeiroTurno https://twitter.com/kerlesantana/status/1038109031611736072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o,#elei\u00e7\u00f5es2018,#PrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/CleoniceMariqu1/status/1038155476888940546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132392081412096, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 288402577, "username": "TREMinas", "tweet": "Para treinar a vota\u00e7\u00e3o na urna eletr\u00f4nica, acesse o simulador:  http://bit.ly/SimuladorVota\u00e7\u00e3o\u00a0\u2026. Fique pronto para as #Elei\u00e7\u00f5es2018.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TREMinas/status/1038132392081412096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098524695617536, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 54242592, "username": "alinelimaarbl", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 vou at\u00e9 saber se meu t\u00edtulo est\u00e1 v\u00e1lido, pra votar no #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/alinelimaarbl/status/1038098524695617536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079728689860609, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 288402577, "username": "TREMinas", "tweet": "Mes\u00e1rio convocado para as #Elei\u00e7\u00f5es2018 que tiver problemas de acesso ao curso a dist\u00e2ncia deve entrar em contato com o TSE pelo email: ead-suporte@tse.jus.br.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TREMinas/status/1038079728689860609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076131549831174, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1034297038605873152, "username": "Dimas70476533", "tweet": "Estamos em guerra!!! Contra a maior fac\u00e7\u00e3o criminosa desse pa\u00eds, se n\u00e3o mudarmos agoooora, n\u00e3o tem mais jeito!!! #Bolsonaro #ForcaBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#ForcaBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Dimas70476533/status/1038076131549831174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064734300459008, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 288402577, "username": "TREMinas", "tweet": "Falta um m\u00eas para as #Elei\u00e7\u00f5es2018: no dia 7 de outubro, a vota\u00e7\u00e3o \u00e9 das 8h \u00e0s 17h.  pic.twitter.com/1X60CYrN40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TREMinas/status/1038064734300459008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058795770044421, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 981988269385764864, "username": "raquel_pugliese", "tweet": "Esse cara, continua fomentando o caos e \u00f3dios, quando o esperado \u00e9 que fosse o contr\u00e1rio, afinal n\u00e3o \u00e9 um homem religioso? T\u00f4 cansada de idiotas assim. E a\u00ed, espalha fake news e  vai ficar por isso mesmo? #FakeNews#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/DCM_online/status/1037908565737041921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FakeNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/raquel_pugliese/status/1038058795770044421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057328136933377, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 981988269385764864, "username": "raquel_pugliese", "tweet": "Puro oportunismo, \u00e9 incr\u00edvel como eles agem. Nem diante de um ataque que vitimou o pai, eles deixam de pensar nas elei\u00e7\u00f5es. A\u00ed vem os bolsominios falar que a esquerda \u00e9 maldosa, cruel, insens\u00edvel. Essa fam\u00edlia \u00e9 o mais claro exemplo dos sem no\u00e7\u00e3o.#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/brasil247/status/1038055099468267520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/raquel_pugliese/status/1038057328136933377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054947126956033, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 981988269385764864, "username": "raquel_pugliese", "tweet": "Era para  estar preocupado com a sa\u00fade do pai e n\u00e3o pensando em vit\u00f3ria. E, n\u00f3s esquerdistas \u00e9 que somos cru\u00e9is e insens\u00edveis. Isso se chama oportunismo.#Elei\u00e7\u00f5es2018Valor Econ\u00f4mico - Filho de Bolsonaro aposta em vit\u00f3ria no 1\u00ba turno ap\u00f3s atentado  -  http://mobile.valor.com.br/politica/5813373/filho-de-bolsonaro-aposta-em-vitoria-no-1-turno-apos-atentado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018Valor", "link": "https://twitter.com/raquel_pugliese/status/1038054947126956033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040839736492032, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2992020155, "username": "jessicamq79", "tweet": " https://mobile.publishnews.com.br/materias/2018/09/04/os-presidenciaveis-o-livro-a-leitura-e-as-bibliotecas\u00a0\u2026 #eleicoes2018 #presidenciaveis #presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#presidenciaveis,#presidente", "link": "https://twitter.com/jessicamq79/status/1038040839736492032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852151991726080, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 981988269385764864, "username": "raquel_pugliese", "tweet": "A primeira coisa que pensei quando fiquei sabendo do atentado: vai sobrar pra gente que \u00e9 da esquerda. N\u00e3o deu outra. A sensatez agora mais do que nunca \u00e9 necess\u00e1ria para podermos conseguir nosso objetivo, que \u00e9 a vit\u00f3ria de @LulaOficial e @Haddad_Fernando#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/raquel_pugliese/status/1037852151991726080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037849812354453505, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 981988269385764864, "username": "raquel_pugliese", "tweet": "Estou preocupada com o que poder vir por a\u00ed, depois deste atentado \u00e0 Bolsonaro. Continuo firme nas minhas convic\u00e7\u00f5es e ideologias,  n\u00e3o tenho medo, sou esquerdista. Mas penso no que pode vir da radicaliza\u00e7\u00e3o dos discursos, principalmente dos eleitores dele. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/raquel_pugliese/status/1037849812354453505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840538672787457, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 963493086872653824, "username": "deQueiroz0", "tweet": "Se fizessem com pol\u00edtico corrupto o que fizeram com o Jair Bolsonaro, esse pa\u00eds seria outro ! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #juizdefora #AtentadoBolsonaro #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada,#juizdefora,#AtentadoBolsonaro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/deQueiroz0/status/1037840538672787457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836697017479179, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 183749610, "username": "tvalmg", "tweet": "A um m\u00eas das #elei\u00e7\u00f5es2018, a estimativa de brancos/nulos e eleitores indecisos chega a 28% - n\u00famero recorde considerando o pouco tempo at\u00e9 a vota\u00e7\u00e3o. Analistas apontam as raz\u00f5es para o cen\u00e1rio. Mat\u00e9ria completa no Assembleia Not\u00edcia, 19h na tv e aqui:  http://bit.ly/2D4yJEk\u00a0 pic.twitter.com/qfwNe5QvUQ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/tvalmg/status/1037836697017479179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834451949105154, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 183749610, "username": "tvalmg", "tweet": "Conhe\u00e7a a plataforma eleitoral do soci\u00f3logo Jo\u00e3o Batista Mares Guia (@REDE_18) para o Executivo mineiro, em mais uma entrevista do Mundo Pol\u00edtico com candidatos a governador nas #elei\u00e7\u00f5es2018. Hoje, 22h30 na tv e aqui:  http://bit.ly/2wR3agS\u00a0 pic.twitter.com/Nro1OTHn9Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/tvalmg/status/1037834451949105154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "REDE_18"}
{"id": 1037803181449850880, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 45462039, "username": "WhoAlvees", "tweet": "A Cristina Rocha vai ter que intervir nessas elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o d\u00e1 mais! #Elei\u00e7oes2018 #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/WhoAlvees/status/1037803181449850880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796219257585664, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 84965916, "username": "MatheusMSOT", "tweet": "Pelo menos uma coisa boa Michel temer fez pelo Brasil.Desmascarou @geraldoalckmin#Politica #eleicoes2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Politica,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MatheusMSOT/status/1037796219257585664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037776888020828160, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1030157007041556482, "username": "GiovannyLaporte", "tweet": "Feriado e vamos estar juntos!!! Venha ao comit\u00ea central. #vamoscomgiovanny28088 #fichalimpa #eleicoes2018 #deputadoestadual #votolimpo  https://www.instagram.com/p/BnZUJGFn5xC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=155wi78aqkppu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vamoscomgiovanny28088,#fichalimpa,#eleicoes2018,#deputadoestadual,#votolimpo", "link": "https://twitter.com/GiovannyLaporte/status/1037776888020828160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775861624107009, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1030157007041556482, "username": "GiovannyLaporte", "tweet": "Mais um apoiador para nossa campanha #eleicoes2018 #fichalimpa #voucomgiovanny28088 #deputadoestadual  https://www.instagram.com/p/BnZTgU0niO7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1l28v9osky7b8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#fichalimpa,#voucomgiovanny28088,#deputadoestadual", "link": "https://twitter.com/GiovannyLaporte/status/1037775861624107009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689406579269632, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 288402577, "username": "TREMinas", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: quem tem voto facultativo? Analfabetos, os maiores de 70 anos e para quem tem 16 ou 17 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TREMinas/status/1037689406579269632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672036255105024, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 288402577, "username": "TREMinas", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: est\u00e3o em disputa os cargos de deputado federal, deputado estadual, senador (duas vagas), governador e presidente, que aparecer\u00e3o na urna eletr\u00f4nica nessa ordem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TREMinas/status/1037672036255105024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671540962275328, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1564458085, "username": "achcarjr", "tweet": "Resultado da \u00daltima pesquisa realizada pelo Ibope, sem o Lula.(1\u00b0 a 3 de setembro)Simula\u00e7\u00e3o de segundo turno. Fonte:  http://g1.globo.com\u00a0 @jose_simao #Eleicoes2018  pic.twitter.com/2kLCoGwLIZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/achcarjr/status/1037671540962275328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037603337196261376, "date": "2018-09-06", "time": "02:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 33073112, "username": "weebi", "tweet": "Resolvendo na bala!Charge do @dukechargista#charge #Elei\u00e7\u00f5es2018 #OBrasilFelizDeNovo #urnas2018 pic.twitter.com/qZGhMXvoT4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#charge,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#OBrasilFelizDeNovo,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/weebi/status/1037603337196261376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dukechargista"}
{"id": 1037537922780733441, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1564458085, "username": "achcarjr", "tweet": "Melhor discurso do Temer que vi at\u00e9 hoje. #Elei\u00e7\u00f5es2018 @jose_simao pic.twitter.com/pnADaCDs0Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/achcarjr/status/1037537922780733441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037524169213259776, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 95062605, "username": "marcospviana", "tweet": "Essa \u00e9 pro @geraldoalckmin entender de uma vez por todas.#eleicoes2018 #GeraldoAlckmin #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17No1\u00baturno #VaiSerNoPrimeiroTurno @prosapolitica @BlogDoPim @jose_simao @augustosnunes @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @andreazzaeditor @veramagalhaes pic.twitter.com/6TX4ugMbj8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#GeraldoAlckmin,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#VaiSerNoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/marcospviana/status/1037524169213259776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,prosapolitica,BlogDoPim,jose_simao,augustosnunes,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,andreazzaeditor,veramagalhaes"}
{"id": 1037490841986719745, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 885289486724345856, "username": "uai_pod", "tweet": "RT @tem_base: \ud83d\udd0a\ud83d\udce2\ud83d\udcfb\ud83c\udfa7A um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es gerais, n\u00f3s tivemos uma conversa com Rafaella Dotta, jornalista do @Brasil_de_Fato MG, sobre a tend\u00eancia apontada por especialistas de haver uma baixa renova\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Federal neste ano. #uaipod #eleicoes2018 https://soundcloud.com/tembase/26-e-preciso-renovar-a-camara-federal\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#uaipod,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/uai_pod/status/1037490841986719745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tem_base,Brasil_de_Fato"}
