{"id": 1038429147591311360, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3697815142, "username": "marianagomes_25", "tweet": "o assunto do casamento vai ser :::: bolsonaro esfaqueado  que que eu fiz pra merecer isso\ud83d\ude2b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianagomes_25/status/1038429147591311360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274033991774209, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 765588997649395712, "username": "LopesFlaviano", "tweet": "@darthariri Ser esfaqueado e tudo indica que foi premeditado e fala que \u00e9 fake s\u00f3 podia ser de uma canhota mesmo, depois de ontem voc\u00eas v\u00e3o ser esmagados feito moscas nas urnas, AGORA \u00e9 contagem regressiva para destruir a esquerda imunda.\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LopesFlaviano/status/1038274033991774209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "darthariri"}
{"id": 1038218436227289088, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1018172189676331014, "username": "DHinacia", "tweet": "Regrinha b\u00e1sica d civilidade: \u00f1 deseje ao outro o q vc \u00f1 qr p/ vc.e isso cabe mto no caso do presidenci\u00e1vel esfaqueado.qndo a pessoa diz q outras pessoas deveriam ser fuziladas, ele \u00f1 pod reclamar s tmb sofrer um ato d viol\u00eancia.pq ele apoia esse tipo d postura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DHinacia/status/1038218436227289088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215127655440386, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 136488978, "username": "S_Alves08", "tweet": "@BlogdoNoblat Quem te l\u00ea j\u00e1 \u00e9 convertido ou anti.O que vc ganha tentando associ\u00e1-lo a um suposto il\u00edcito de OUTRA pessoa,um dia depois de ele ter sido esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_Alves08/status/1038215127655440386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038198723447279616, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3234754437, "username": "luciizamg", "tweet": "@eduardocosta Jair \u00e9 o pai de punhos firmes que esse filho pr\u00f3digo chamado Brasil precisa.Foi como se estivessem esfaqueado um parente meu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciizamg/status/1038198723447279616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocosta"}
{"id": 1038186700370001926, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 802148933577359360, "username": "Linkie_Chan", "tweet": "Mano, eu sei q eu t\u00f4 mto atrasada, mas a cidade q o Bolsonaro foi esfaqueado, foi a cidade q eu nasci, e \u00e9 a cidade vizinha da minha!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linkie_Chan/status/1038186700370001926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147913233387526, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 943302875052171264, "username": "BiancaR67946139", "tweet": "\"Nossa, ele foi esfaqueado vcs fazendo post de \u00f3dio \u00e1 ele\", \"cad\u00ea a paz q a esquerda diz pregar?\"Aaaaaah mas quando ele falou q ia METRALHAR os PTistas do Acre vcs adoraram n\u00e9.S\u00f3 colheu o q veio plantando em seus discursos.Ent\u00e3o tenham uma moral antes d defende-lo pelo menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiancaR67946139/status/1038147913233387526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136648456761344, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 741681079241875459, "username": "_skouutz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/K499qebRA7E?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 ESFAQUEADO! Agressor \u00e9 identificado e preso, veja quem \u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_skouutz/status/1038136648456761344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038136584430706688, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 741681079241875459, "username": "_skouutz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?aPorque\u00a0\u2026 Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_skouutz/status/1038136584430706688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038134554442248194, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3048331966, "username": "EdinahJane", "tweet": "bolsonaro: petista tem que metralhareleitores: kkkkkk mitobolsonaro \u00e9 esfaqueadoeleitores: isso \u00e9 VIOL\u00caNCIA e voc\u00eas acham engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinahJane/status/1038134554442248194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134360040452097, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 701976398882349056, "username": "pedromilch", "tweet": "Como que transformaram o ato de algu\u00e9m ser esfaqueado numa briga de direita e esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromilch/status/1038134360040452097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132751743033345, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3755169135, "username": "oFernandoRocket", "tweet": "@blogdoferrari @CarlosHnaveiro Voce que ta dizendo que ele merece ser esfaqueado. To confrontando quem ta dizendo que o discurso de nao solidariedade com ele de alguns \u00e9 insens\u00edvel, quando ele mesmo nao era amistoso com seus opositores.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 91, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038132751743033345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosHnaveiro,blogdoferrari"}
{"id": 1038108099889033218, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2877475880, "username": "iiasmimss", "tweet": "N\u00e3o concordo em nenhuma hip\u00f3tese com oque fizeram com o Bolsonaro e nem comemoro o ocorrido, mas sinceramente o cara incita VIOL\u00caNCIA O TEMPO TODO(oque n\u00e3o justifica ele ser esfaqueado) mas a\u00ed agora essa galera que apoia ele quer pedir \"moralidade\" e \"respeito\" ah me poupe n\u00e9?!  https://twitter.com/icxro/status/1037797899135070208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iiasmimss/status/1038108099889033218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100092136419330, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2478836954, "username": "franciscomiana_", "tweet": "t\u00f4 amando esses bolsomions pregando palavras de amor e empatia depois que o mito foi esfaqueado, antes era \u00f3dio puro.vsfd meu anjo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomiana_/status/1038100092136419330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094828716924928, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 988830000966225920, "username": "Sill_Sammy", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 pegou fogo. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" _ Bolsonaro sobre o Museu Nacional\ud83c\udf43\ud83c\udf43\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" _ Parece que o mundo da voltas n\u00e9 \ud83c\udf1a\ud83d\udc85\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sill_Sammy/status/1038094828716924928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083423305326593, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3361951883, "username": "leunardw", "tweet": "Estou esperando a limpeza de imagem que o Bolsonaro far\u00e1 agora. E, como certo pastor que foi \"esfaqueado\" h\u00e1 uns anos atr\u00e1s, ele tamb\u00e9m (Bolsonaro) usar\u00e1 da imagem de renascido para reafirmar sua conduta.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leunardw/status/1038083423305326593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081634392784896, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1003614236839501825, "username": "LuuRibeirog", "tweet": "to mt pistola pqp aposto q na \u00e9poca q a Marielle foi ASSASSINADA com V\u00c1RIOS TIROS DE ARMA DE FOGO ficou quietinho ou at\u00e9 mesmo falou q merecia, agora q o Bozo \u00e9 esfaqueado, vIoLeNcIa NaO lEvA a NaDa, CaDe A eMpAtIa, pipipopo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuuRibeirog/status/1038081634392784896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066793259184128, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 144989529, "username": "henriqsalmeida", "tweet": "na epoca da copa ninguem era esfaqueadosdds", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriqsalmeida/status/1038066793259184128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059131796631553, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 926056669485953024, "username": "LuizaMariaMarti", "tweet": "Uma semana atr\u00e1s eu tava voltando do dentista com a minha m\u00e3e a\u00ed eu vi um carro na nossa frente com adesivos escrito \"Bolsomito\" \"Bolsonaro 2018\" e falei com maior \u00f3dio \"Oh esse cara a\u00ed apoia Bolsonaro bate o carro nele\" Ontem na escola: \"Bolsonaro foi esfaqueado\" Eu :  pic.twitter.com/2TDZMNAtIA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaMariaMarti/status/1038059131796631553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058462218018818, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1258538041, "username": "pablovmp2", "tweet": "Veja 7 locais para ser esfaqueado neste feriado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablovmp2/status/1038058462218018818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050820359684096, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3222574365, "username": "carolin43632827", "tweet": "@brenopecanha @LucasLn @AndreLuis099 \u00c9 CLARO QUE N\u00c3O VAI SER LEVE NE O \"ESFAQUEADO\" \u00c9 UMA FIGURA \"IMPORTANTE\" N\u00c9 SE FOSSE UM POBRE NEM PRESO O CARA TAVA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolin43632827/status/1038050820359684096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreLuis099,LucasLn,brenopecanha"}
{"id": 1038047222657679363, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 922858435493945344, "username": "laurrentino", "tweet": "bolsominions vendo pabllo vittar dizendo que foi espancado na escola: \"apanhou foi pouco, que vitimismo, bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\"bolsominions vendo Bolsonaro sendo esfaqueado: \"que isso gente, cad\u00ea o respeito ao pr\u00f3ximo?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurrentino/status/1038047222657679363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046703406989314, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 230540117, "username": "tarlesalmeida", "tweet": "S\u00f3 d\u00e1 not\u00edcia do candidato esfaqueado no Twitter e Facebook. Internet est\u00e1 um saco! \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarlesalmeida/status/1038046703406989314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046264229863424, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 943302875052171264, "username": "BiancaR67946139", "tweet": "Mais foda que essa puxa\u00e7\u00e3o saco do Bolsonaro enquanto ele \u00e9 levado para um hospital de helic\u00f3ptero e provavelmente tomando a frente de v\u00e1rias outras pessoas com problemas maiores s\u00f3 porque \u00e9 pol\u00edtico \u00e9 ver essa mobiliza\u00e7\u00e3o toda  sendo que nem foi esfaqueado de vdd.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiancaR67946139/status/1038046264229863424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041666362515456, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 740307096084832256, "username": "guaamarals", "tweet": "@JapaTv @toniartigas Foda n\u00e9 desejar for\u00e7a pra um cara esfaqueado, complicado esse Brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guaamarals/status/1038041666362515456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "toniartigas,JapaTv"}
{"id": 1038032133921615873, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1060299500, "username": "rodrigoportoga", "tweet": "Pra que vou me preocupar com meu pai esfaqueado se posso j\u00e1 planejar minha vida boa?  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1038028802646069248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoportoga/status/1038032133921615873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030060505235456, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 761328434010267649, "username": "oieduardosilva", "tweet": "@westerosensate Seus animais essa foto foi tirada horas antes dele ser esfaqueado,  ele foi visitar a Santa Casa de Juiz de Fora antes de seguir para o atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oieduardosilva/status/1038030060505235456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "westerosensate"}
{"id": 1038015528130904064, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2419397065, "username": "MarioJunio177", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioJunio177/status/1038015528130904064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038004523355332609, "date": "2018-09-07", "time": "05:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 251098805, "username": "fyjess", "tweet": "c\u00eas ficam ai punch a nazi na internet mas quando fascista eh esfaqueado NOSSSsssSA mas sem violencia pessoal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fyjess/status/1038004523355332609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037957071226822656, "date": "2018-09-07", "time": "01:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2419397065, "username": "MarioJunio177", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioJunio177/status/1037957071226822656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037955128941326336, "date": "2018-09-07", "time": "01:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "#PatriaLivreComBolsonaro#For\u00e7abolsonaro #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida Bolsonaro fala pela primeira vez ap\u00f3s ser esfaqueado por esquerdistaFor\u00e7a capit\u00e3o,o Brasil est\u00e1 com voc\u00eaBRASIL ACIMA DE TUDODEUS ACIMA DE TODOSBOLSONARO 2018\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/PEvlsLtQSs", "replies": 33, "retweets": 315, "likes": 1002, "location": "", "hashtags": "#PatriaLivreComBolsonaro,#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037955128941326336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936136189104128, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2434285274, "username": "DanPiovezan", "tweet": "idai q o bolsonaro foi esfaqueado    vc esfaqueia meu coracao sempre e eu n falo nd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPiovezan/status/1037936136189104128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935442853650432, "date": "2018-09-07", "time": "00:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 35986869, "username": "MarcosMMoreno", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMMoreno/status/1037935442853650432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037930396883795968, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 345713358, "username": "BiaGrunz", "tweet": "Gente, que crayzura est\u00e1 este pa\u00eds... era candidato preso, candidato que finge de esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiaGrunz/status/1037930396883795968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929966296555520, "date": "2018-09-07", "time": "00:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 707745887624232960, "username": "gabytairinee", "tweet": "concordo com isso, mas n\u00e3o gostei de ver ele sendo esfaqueado  https://twitter.com/twentyonecomic/status/1037790572516392960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabytairinee/status/1037929966296555520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919593006649345, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2419397065, "username": "MarioJunio177", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioJunio177/status/1037919593006649345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037916501355847681, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3009405264, "username": "slinkao", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slinkao/status/1037916501355847681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037901351852945409, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 82399372, "username": "clinomaninha", "tweet": "@NaoInviabilize @leandrosda \u00c9 o \"mito\" n\u00e9? Que mito \u00e9 esse que vai parar na UTI esfaqueado por uma faca Tramontina? Os caras est\u00e3o achando que ele \u00e9 o batima", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clinomaninha/status/1037901351852945409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandrosda,NaoInviabilize"}
{"id": 1037898352959078400, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1029738834869796864, "username": "JottaCe85", "tweet": "@Gen_VillasBoas N\u00e3o h\u00e1 justificativa para o EB fingir que nada aconteceu, quando um Capit\u00e3o foi covardemente esfaqueado pelos comunistas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JottaCe85/status/1037898352959078400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037895959903174657, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2307380665, "username": "_nseitoloca", "tweet": "Queria ser muito superior e dizer que ser esfaqueado \u00e9 terr\u00edvel independente de quemPor\u00e9m  pic.twitter.com/DkF6WvtLxj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nseitoloca/status/1037895959903174657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892409500164096, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1007293400, "username": "juininho200", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juininho200/status/1037892409500164096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037889114148724737, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 196317812, "username": "angelosuriani", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelosuriani/status/1037889114148724737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886125363392513, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2218247185, "username": "Natinho_BR", "tweet": "@L_alves73 Mas ao meu ver ningu\u00e9m pagaria pra ser esfaqueado, ali\u00e1s, foi uma tentativa de homic\u00eddio, como se promover sendo morto? Nem sabemos se ele sai com vida porque ainda est\u00e1 em grave situa\u00e7\u00e3o mas como foi anunciado nas emissoras parece que ele vai se recuperar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natinho_BR/status/1037886125363392513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "L_alves73"}
{"id": 1037879215138512896, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 927970577649987584, "username": "omatheusxx", "tweet": "Esse povo acreditando que o Bolsonaro foi esfaqueado, parece a minha amiga quando o ex dela diz que vai mudarTudo trouxa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheusxx/status/1037879215138512896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878672852758530, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @hihiazombie Ah...que lindaaaa!!!Se fosse o invasor que tivesse sido esfaqueado discurso seria outro...se fosse o Bolsonaro que tivesse chamado o Boulos de terrorista no debate a conversa tbm seria outra!!Ah...v\u00e1!!!!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037878672852758530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hihiazombie,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037877351290478592, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2389444981, "username": "GALODEKALSA", "tweet": "@vaezzzz bolsonaro esfaqueado e auto explicativo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GALODEKALSA/status/1037877351290478592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vaezzzz"}
{"id": 1037876800674820096, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 324147355, "username": "reish_", "tweet": "Gente, aquieta a periquita. \u00c9 um neonazista que \"foi esfaqueado\"? Sim. Mas leva em conta que foi um senhor de 60 anos. O karma vem. Desejar a morte das pessoas n\u00e3o faz bem pra ningu\u00e9m.Ri sim porque foi tudo muito ir\u00f4nico, n\u00e3o pelo acontecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reish_/status/1037876800674820096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876742927597568, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 873771930, "username": "Jade_SLoyola", "tweet": "Falaram que tinha esfaqueado o mito.. Achei que fosse o Ded\u00e9, quase tive um infarto!#facada #Cruzeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Cruzeiro", "link": "https://twitter.com/Jade_SLoyola/status/1037876742927597568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872270742573058, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1012817980693114880, "username": "rochasofia5", "tweet": "Tive q ouvir q o Bolsonaro sendo esfaqueado foi planejado por ele msm \ud83d\ude44 dps fala q tem opini\u00e3o pol\u00edtica formada sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rochasofia5/status/1037872270742573058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871132089704448, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3125276261, "username": "ellenmart1ns", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em JF, ainda quer liberar porte de armas se ganhar a presid\u00eanciaMal sabe que vai ser o primeiro a rodar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellenmart1ns/status/1037871132089704448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870083564032000, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 701258456318263296, "username": "done4cheap", "tweet": ">sextou na quinta>eu recebi e n tinha fila no banco kkkkkkkk>bolsonaro esfaqueado>jogo que eu queria compra entro na promo hoje >comi uma pizza fodida de boa de gra\u00e7a pro dia melhorar so se alguem chupar meu pau  pic.twitter.com/TCdsvSShMa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/done4cheap/status/1037870083564032000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868723850371072, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 69971958, "username": "marcelammelo", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ser esfaqueado, me pareceu teatro. Meio que para ser endeusado. Nojo define.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelammelo/status/1037868723850371072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868444639739907, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 765231639928705024, "username": "luuuhcoouto", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \u00c8 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luuuhcoouto/status/1037868444639739907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866247692660737, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "@mbrprogressista @Tatibertini Bolso candidato da Globo \u00e9 muito fanfic n\u00e9. E olha, ningu\u00e9m, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado. E nem sou f\u00e3 dele, longe disso. Tenha mais dignidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037866247692660737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini,mbrprogressista"}
{"id": 1037866035003703296, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 57148144, "username": "LucasDelOcho", "tweet": "@victorfrazaao Uai, mandaram um v\u00eddeo no grupo DA EMPRESA: veja o momento em q bonaro \u00e9 esfaqueado. Abri:GEMIDAO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDelOcho/status/1037866035003703296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victorfrazaao"}
{"id": 1037865602163953666, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2887856170, "username": "johnbassmetall", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnbassmetall/status/1037865602163953666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037864513297629190, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1019200166891573248, "username": "StellaCalixto", "tweet": "A tocha ol\u00edmpica foi apagadaAvi\u00e3o do Alok caiBolso e esfaqueado..Minha cidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaCalixto/status/1037864513297629190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860912810676226, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 37647207, "username": "thiagohac", "tweet": "Temer YouTuber e Bozo esfaqueado: que dia, meus amigos!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagohac/status/1037860912810676226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860749824151553, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 970428650259730432, "username": "matheussansot", "tweet": "O Bonoro foi esfaqueado//Vou pegar o xarope  pic.twitter.com/PFR9SbFiEU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheussansot/status/1037860749824151553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860641338523648, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 59639213, "username": "tremparafazer", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado n\u00e3o estava no roteiro do cap\u00edtulo cem da novela #SegundoSol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/tremparafazer/status/1037860641338523648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859595446890502, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 449779020, "username": "bru_martins12", "tweet": "Marielle assassinada: foda-se morre gente todo dia e ningu\u00e9m se comove assimBozo esfaqueado com faquinha de serra: CAD\u00ca O AMOR E A EMPATIA? ESQUERDA MALVADA#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/bru_martins12/status/1037859595446890502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859110543220736, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2984903273, "username": "gtrvariedades", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1IelbT-ybAY?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado: coment\u00e1rios de Alcione Giacomitti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtrvariedades/status/1037859110543220736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037858487659687936, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2887856170, "username": "johnbassmetall", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnbassmetall/status/1037858487659687936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037855963095728128, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3045666137, "username": "YuriRetar", "tweet": "AS MENINAS AGREDIDAS NO LOCAL ANTES DO ATENTADO PELOS VOTADORES DO MESMO E PESSOAS FAZENDO NADA E GRITANDO ''BOLSOMITO'' ENQUANTO VIOLENCIA LA...MILICIAS SAPARAM E AGREDIRAM AS MESMAS DIZENDO Q ELAS ESTAVAM ERRADAS.DAI ELE E ESFAQUEADO E GERAL FALA SOBRE VIOLENCIA  https://twitter.com/Danzits/status/1037792641856032769\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriRetar/status/1037855963095728128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855176722239488, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 741681079241875459, "username": "_skouutz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nViEoTOK4JI?aLUTO\u00a0\u2026! Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_skouutz/status/1037855176722239488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037854837860458497, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 943146052798107648, "username": "YasminAlvesCar3", "tweet": "V\u00e9y o bicho acabou de ser esfaqueado e j\u00e1 surgiu um monte de meme kkk mano o brasileiro n tem limites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminAlvesCar3/status/1037854837860458497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854426432786439, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 502185179, "username": "cristinansantos", "tweet": "Tomara que o Bolsonaro fique bem, por tr\u00e1s daquele maluco tem um ser humano que n\u00e3o merece ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristinansantos/status/1037854426432786439", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853214337576962, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3045666137, "username": "YuriRetar", "tweet": "ANTES DO ATENTADO CONTRA O ''MITO'',VIOLENCIA NO LOCAL JA ESTAVA OCORRENDO CONTRA ALGUMAS MENINASLGBTs ...SEGUNDO AS MESMAS ENQUANTO NINGUEM FEZ NADA NEM MESMO AS MILICIAS E CONT. GRITANDO :''BOLSOMITO''...LOGO APOS E ESFAQUEADO E FALAM DE VIOLENCIA. HIPOCRISIA #BONORO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BONORO", "link": "https://twitter.com/YuriRetar/status/1037853214337576962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853103993892866, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3045666137, "username": "YuriRetar", "tweet": "ANTES DO ATENTADO CONTRA O ''MITO'',VIOLENCIA NO LOCAL JA ESTAVA OCORRENDO CONTRA ALGUMAS MENINASLGBTs ...SEGUNDO AS MESMAS ENQUANTO NINGUEM FEZ NADA NEM MESMO AS MILICIAS E CONT. GRITANDO :''BOLSOMITO''...LOGO APOS E ESFAQUEADO E FALAM DE VIOLENCIA. HIPOCRISIA #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/YuriRetar/status/1037853103993892866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850579740098560, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 298196847, "username": "Yaanka_sousa", "tweet": "Condena o Bolsonaro pelo discurso de \u00f3dio e comemora o fato dele ter sido esfaqueado????  hipocrisia reinando em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yaanka_sousa/status/1037850579740098560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850482709069825, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 824275601393668097, "username": "protectmendesx", "tweet": "@camilascabIIo MDS TU \u00c9 DE MINAS AAAA DIF\u00cdCIL ACHAR ALGU\u00c9M QUE MORA AQUI,conhe\u00e7o sim \u00e9 a cidade que o bozo foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/protectmendesx/status/1037850482709069825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camilascabIIo"}
{"id": 1037849441250754561, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 761591913749282816, "username": "rafarrios", "tweet": "N\u00e3o q eu goste do Bolsonaro, ou apoie ele, mas eu fico triste em ver pessoas q est\u00e3o comemorando por ele ter sido esfaqueado, \u00e9 realmente triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafarrios/status/1037849441250754561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847386939371521, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 238564971, "username": "kellinhaoliv", "tweet": "Hipocrisia do dia:As mesmas pessoas que condenam o Bolsonaro por ser violento demais s\u00e3o as mesmas pessoas que comemoram ele ter sido esfaqueado. Estranho n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o ? \ud83d\udc40\ud83e\udd14#quepa\u00eds\u00e9esse?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#quepa\u00eds\u00e9esse", "link": "https://twitter.com/kellinhaoliv/status/1037847386939371521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846181248987137, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2574957216, "username": "Loh_spfc", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=S2Yy-etgMbw&u=%2Fwatch%3Fv%3Dl_ZDeoZHBvw%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Loh_spfc/status/1037846181248987137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843476413480960, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 341094373, "username": "thiagoazevedo14", "tweet": "Esfaqueado de taubat\u00e9 que fala kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoazevedo14/status/1037843476413480960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842730318274560, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1284443899, "username": "AAlexandre3000", "tweet": "V\u00e1rios v\u00eddeos diretos do MOMENTO em que Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora/MG.  https://lnkd.in/esq2WJh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAlexandre3000/status/1037842730318274560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841859782082560, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4027648799, "username": "gablopeso", "tweet": "@Nicolenlln Pois \u00e9!  Eu tava fazendo prova e quando sai todo mundo falando que ele foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gablopeso/status/1037841859782082560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nicolenlln"}
{"id": 1037840197445148672, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1586268907, "username": "Coisas_WV", "tweet": "Queria falar que gostei de voc\u00ea-sabe-quem ser esfaqueado mas agora percebo que \u00e9 um esfaqueamento de Taubat\u00e9 porque nem sangue teve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coisas_WV/status/1037840197445148672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839168028651520, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3005843452, "username": "vitor_galudo123", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor_galudo123/status/1037839168028651520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838166298963968, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1586268907, "username": "Coisas_WV", "tweet": "Quando o avi\u00e3o do juiz l\u00e1 caiu apareceu Hous Of Cards nos trends. Agora o Bozonaro foi esfaqueado e subir\u00e3o Scandal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coisas_WV/status/1037838166298963968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836575168778240, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 354415908, "username": "mariiap_almeida", "tweet": "GENTE chego em casa e bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariiap_almeida/status/1037836575168778240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836031125544960, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 542804812, "username": "foryoujoelma_", "tweet": "Acho que podemos chamar o Bolsonaro de \"O esfaqueado de Taubat\u00e9\" \ud83d\ude42  pic.twitter.com/lbwZMEOJyC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/foryoujoelma_/status/1037836031125544960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836001287098368, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 548145861, "username": "GeneseRigueira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DH_3_1_0a9U?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO, O PANO QUE ESCONDIA A FACA SALVOU O BOLSONARO DA MORTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeneseRigueira/status/1037836001287098368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835732583239680, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 785222836654841856, "username": "UaiiWanderson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UaiiWanderson/status/1037835732583239680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835558943375360, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1035389314417537026, "username": "BIELANJOS6", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO,HJ EM JUIZ DE FORA(MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BIELANJOS6/status/1037835558943375360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835067048058880, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3064059279, "username": "LukasTazerstrem", "tweet": "@Arlequinaodff \u00c9 n\u00e3o \u00e9 falso, ele realmente foi esfaqueado por um apoiador do Lula. Uma pessoa que tem car\u00e1ter estaria triste por causa desse atentado \u00e0 democracia, voc\u00eas est\u00e3o em cima do muro no caso de algu\u00e9m esfaquear algu\u00e9m porque n\u00e3o concorda com ele? Isso \u00e9 rid\u00edculo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasTazerstrem/status/1037835067048058880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arlequinaodff"}
{"id": 1037834906355867648, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1000499131419422720, "username": "torres__lb", "tweet": "Amo meus amigos pq s\u00e3o um bando de retardados s\u00e1dicos q fazem piada sobre um cara ser esfaqueado,Inclusive eu to nesse bando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/torres__lb/status/1037834906355867648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834340024168448, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 202852104, "username": "l_fernands", "tweet": "O cara esfaqueado e a galera j\u00e1 achou que a culpa \u00e9 s\u00f3 de um lado pol\u00edtico. PQP!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_fernands/status/1037834340024168448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832627305078784, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 826156586523574272, "username": "MrRais07", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrRais07/status/1037832627305078784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037831831201112064, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4910932317, "username": "norteclick", "tweet": "Veja Jair Bolsonaro, sendo esfaqueado durante uma visita a Juiz de Fora/MG:  http://youtu.be/Q_Rzor9qmDI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norteclick/status/1037831831201112064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037831567077462017, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 745775854404444161, "username": "rfaelreug", "tweet": "A lei do retorno \u00e9 foda n\u00e9,o cara prometer fuzilar os petistas e \u00e9 esfaqueado... nada justifica a viol\u00eancia e rep\u00fadio o ato,mas tudo volta p si oq vc deseja para o outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfaelreug/status/1037831567077462017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831209357701120, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 626823840, "username": "ArthurRamos6890", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurRamos6890/status/1037831209357701120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830412863774720, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 797270759529967616, "username": "xxxtroxaum", "tweet": "@legalizandra O CARA FOI \u201cESFAQUEADO\u201d MAIS N\u00c3O TEM UM SANGUE NA CAMISA MAIS FAKE Q TD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxtroxaum/status/1037830412863774720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "legalizandra"}
{"id": 1037830172035244032, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 916824762323697664, "username": "laais_meloo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado numa \"passeata\", isso \u00e9 para voc\u00eas verem o quanto ele \u00e9 querido pelo povo, a vida do lula quando livre era fazer passeata e muito pelo contr\u00e1rio do ocorrido ao bolsobosta, LULA SEM SEMPRE BEM RECEBIDO, TODOS O ABRA\u00c7AVAM, nunca nem foi agredido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laais_meloo/status/1037830172035244032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829342150254598, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 232998867, "username": "guilhermrre", "tweet": "Candidato que incita viol\u00eancia em todo fucking discurso \u00e9 esfaqueado em JF  pic.twitter.com/w3hGW5wp7s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermrre/status/1037829342150254598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828039466336256, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2770348723, "username": "RobertoGatoFeio", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoGatoFeio/status/1037828039466336256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826459912548353, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1022936165324939264, "username": "augustomazzingg", "tweet": "n\u00e3o diga desta faca nunca serei esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustomazzingg/status/1037826459912548353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825515611201544, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 750820974677942272, "username": "mambagirl_", "tweet": "fui esfaqueado, atingiu parte do f\u00edgado, pulm\u00e3o e a al\u00e7a do intestino \ud83d\ude2d mas passo bem a vida \u00e9 feita de supera\u00e7\u00f5es  pic.twitter.com/S4YAJRn7eK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mambagirl_/status/1037825515611201544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824840126881792, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2768389009, "username": "ValentinaKMike", "tweet": "Jair Bolsonaro (Bonoro) foi esfaqueado em Juiz de Fora, mas n\u00e3o venham cobrar que tenhamos como\u00e7\u00e3o qdo nenhum dos apoiadores dele (e ele pr\u00f3prio) n teve alguma como\u00e7\u00e3o na morte de Marielle, nos tiros na caravana de Lula e qdo esse dito candidato amea\u00e7ou fuzilar petistas no Acre +", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValentinaKMike/status/1037824840126881792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824633037148161, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 548145861, "username": "GeneseRigueira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeneseRigueira/status/1037824633037148161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037823427078438913, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3002046486, "username": "itsmegabriel0", "tweet": "@wtf_mafe @millaspark Bora fazer milit\u00e2ncia imbecil nessa situa\u00e7\u00e3o t\u00e3o agrad\u00e1vel q \u00e9 algm sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmegabriel0/status/1037823427078438913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "millaspark,wtf_mafe"}
{"id": 1037823419629416448, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 777729747300323328, "username": "nSylvy", "tweet": "- Sexo gay liberado na \u00cdndia- Hoje \u00e9 dia do sexo- Bonoro foi esfaqueado- Amanh\u00e3 \u00e9 sexta- E \u00e9 feriadoQUINTOOOU D+++", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nSylvy/status/1037823419629416448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822642080935937, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3001577493, "username": "vishemigs", "tweet": "Voc\u00eas fazendo piada com o Bolsonaro sendo esfaqueado KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vishemigs/status/1037822642080935937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822264425754624, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 972885719353053184, "username": "svinix", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o gente boa e querido que foi esfaqueado, ainda bem que o cara tinha uma faca e n\u00e3o uma arma n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svinix/status/1037822264425754624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821851257511936, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 950788418472169473, "username": "HopeworldB", "tweet": "Bolsolula au-Onde ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado, a culpa recai toda sob lula, por\u00e9m o que ningu\u00e9m esperava \u00e9 que Lula ao tentar limpar sua imagem, acaba se apaixonando por seu eterno rival, juntos buscam por respostas. Quem foi o mandante da facada?  pic.twitter.com/i04pR4hhmr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HopeworldB/status/1037821851257511936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821618314260482, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3002046486, "username": "itsmegabriel0", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado foi a pior not\u00edcia pra esquerda , antes eu achava que ele iria ganhar , agora eu tenho certeza", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmegabriel0/status/1037821618314260482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821227220578305, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 888890857, "username": "WelBrooke", "tweet": "@UnboxingPop @LouquinhoTOP @kesv__ A alega\u00e7\u00e3o de muitos \u00e9 que antes de ser esfaqueado, ele tinha visitado hospitais e tals", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WelBrooke/status/1037821227220578305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kesv__,LouquinhoTOP,UnboxingPop"}
{"id": 1037820622078992384, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1036610964559486976, "username": "Estrela96336184", "tweet": "Concordo com voc\u00ea.Isto se n\u00e3o foi armado pelo pr\u00f3prio esfaqueado.Duvido de nada em pol\u00edtica  https://twitter.com/vic_timism/status/1037782989529337857\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estrela96336184/status/1037820622078992384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819601843879936, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1029466243735138305, "username": "GregoryYohan10", "tweet": "Indo pegar o \u00f4nibus escuto uma m\u00e3e gritando para filha : Cala a boca, nosso presidente foi esfaqueado, por um gay, gayz\u00e3o. \u00c9 nele que vou votar. Pqp. Onde fica a porta de sa\u00edda do Brasil ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GregoryYohan10/status/1037819601843879936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819272314150912, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 163930265, "username": "athenamenezes", "tweet": "Toda vez \u00e9 isso, eu to dormindo e acordo com uma not\u00edcia do Bolsonaro esfaqueado, eu nao posso tirar mais um cochilo a tarde e pessoal nao perde tempo de fazer merda!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athenamenezes/status/1037819272314150912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818110999494656, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2680760881, "username": "alicemarianasc", "tweet": "Meu patr\u00e3o me chamou no escrit\u00f3rio dele s\u00f3 pra contar que Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicemarianasc/status/1037818110999494656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817334965121024, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1036308493664440321, "username": "MariaLu34514765", "tweet": "Museu queimando,pol\u00edtico sendo esfaqueado e eu pensando no \u00faltimo ep de hora de aventura. F\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaLu34514765/status/1037817334965121024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817142241054721, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 872841386659282945, "username": "whoisvim2", "tweet": "estava dormindo e quando abro o tt bolsominion esfaqueado, gente q isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoisvim2/status/1037817142241054721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815909178597376, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 799569266, "username": "CLAUDIA4821", "tweet": "Jornalista Alexandre Garcia: Em 78 anos de vida, n\u00e3o havia visto viol\u00eancia assim em campanha presidencial. Um candidato esfaqueado por advers\u00e1rio enquanto levado nos ombros de seus eleitores. N\u00e3o \u00e9 esse o Brasil que quero. Vergonha internacional....  https://twitter.com/miltonneves/status/1037779219160489984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLAUDIA4821/status/1037815909178597376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815393421799425, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1012121415129157637, "username": "Sarahcris2310", "tweet": "Meu Deus gente o Bolsonaro foi esfaqueado KKKKKKKK Rindo cm respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sarahcris2310/status/1037815393421799425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814971621695488, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4892226574, "username": "MajuBotto", "tweet": "Bozonaro foi esfaqueado em jf...            eu: hum ata entendi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MajuBotto/status/1037814971621695488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814648433795073, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 160734257, "username": "zadoraresende", "tweet": "O mais rid\u00edculo s\u00e3o pessoas felizes por um homem ser esfaqueado, e s\u00e3o essas mesmas pessoas que querem um pa\u00eds melhor. Lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zadoraresende/status/1037814648433795073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813314745774080, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 927584650519810049, "username": "godeolii", "tweet": "Cheguei em casa e meu pai pai: onde voc\u00ea estava?eu: no v\u00f4lei, por qu\u00ea?pai: voc\u00ea tem provas?eu: n\u00e3o pai: pois \u00e9, o Bolsonaro foi esfaqueadoeu: e ele morreu?pai: n\u00e3o eu: que pena...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/godeolii/status/1037813314745774080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813160651055104, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 86357518, "username": "thallesjunior", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/AWjoC8fE1gc?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO - A ESQUERDA EST\u00c1 DESESPERADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thallesjunior/status/1037813160651055104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037813141680345088, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 957948159464001536, "username": "EuMoraisSZ", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, agora tu para e pensa se o armamento da popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 estivesse legalizado o que poderia acontecer...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuMoraisSZ/status/1037813141680345088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812591865868289, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "#juizdefora OLHA O N\u00cdVEL DE INVERS\u00c3O DE VALORES QUE ESTAMOS VIVENDO.UM CANDIDATO  CORRUPTO E CONDENADO AONDE ALGUNS QUEREM LIBERTO. E UM CANDIDATO HONESTO FAZENDO SUA CAMPANHA \u00c9 PERSEGUIDO E ESFAQUEADO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1037812591865868289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812175157571584, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2561308658, "username": "katypyranha", "tweet": "@srtamnesia Isso j\u00e1 \u00e9 de agora ou antes de ser esfaqueado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katypyranha/status/1037812175157571584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srtamnesia"}
{"id": 1037811923360854018, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 756476224126476288, "username": "shitflwrs", "tweet": "j\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shitflwrs/status/1037811923360854018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811355187900417, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 809106274558345216, "username": "foreverfa13", "tweet": "Se antes de legalizarem o porte de armas Bolsonaro foi esfaqueado imagina o que pode acontecer quando for liberado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/foreverfa13/status/1037811355187900417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810872041832449, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 162184815, "username": "_Benevenute", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado e pessoas no meu facebook que pregam igualdade e toler\u00e2ncia dizendo que ele \"mereceu\". A que ponto o fanatismo chega!!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Benevenute/status/1037810872041832449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810453471272967, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 974037534148882434, "username": "jungkwox", "tweet": "Eu s\u00f3 dormi um pouco e entro no twitter com a not\u00edcia que o Bolsonaro tinha sido esfaqueado mais uns 20 memes sobre o assunto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jungkwox/status/1037810453471272967", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810144674041856, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1697667278, "username": "alidagaby99", "tweet": "Nossa, acho rid\u00edculo esse povo falando e fazendo meme do Bolsonaro ter sido esfaqueado, acho ridiculo quererem a morte dele s\u00f3 pq a pol\u00edtica dele n agrada a pessoa Garanto q se fosse o Lula ou a Dilma tava geral xingando e duvido mto q teria tanto meme como est\u00e1 tendo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alidagaby99/status/1037810144674041856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808015028695041, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 114035234, "username": "YuriBlima", "tweet": "Tava l\u00e1 na rodovi\u00e1ria mo lotadaRodrigo mandou v\u00eddeo do Bolsonaro esfaqueadoAbri o v\u00eddeoCai no gemidao do zap com todo mundo me olhando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriBlima/status/1037808015028695041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807345554866176, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 339479269, "username": "jlucasana", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado \u00e9 plagio de house of cards", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlucasana/status/1037807345554866176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806517251190784, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 878312388424019968, "username": "uaivaleria", "tweet": "Bolson\u00e1ro esfaqueado haha vai bb libera as armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uaivaleria/status/1037806517251190784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806031886319621, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2905842903, "username": "graziellests", "tweet": "Isso de Bolsonaro ter sido esfaqueado t\u00e1 mais comprado que nosso 7 de setembro #ehisto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ehisto", "link": "https://twitter.com/graziellests/status/1037806031886319621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805941960392711, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 151540195, "username": "PabloAntoineRC", "tweet": "\u00c9 poss\u00edvel ser esfaqueado e n\u00e3o sangrar?Ser\u00e1 mesmo que existe pessoas sem sangue? Hoje no GLOBO REP\u00d3RTER!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloAntoineRC/status/1037805941960392711", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805359476486145, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 995080682299944960, "username": "Anaryal1", "tweet": "Bonoro esfaqueado nas minhas Minas Gerais pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaryal1/status/1037805359476486145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804863390986241, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 928384202130804737, "username": "binnasilva8", "tweet": "Acabei de ve um v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/binnasilva8/status/1037804863390986241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804355406229504, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 721833252261142528, "username": "rocha_illy", "tweet": "uma tarde sem rede social jogando handebol e quando eu entro ate o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_illy/status/1037804355406229504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804316189437952, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 721514612143886337, "username": "Jo_Freitass", "tweet": "Preocupadissima em como ser\u00e3o as coisas agora q Bonoro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jo_Freitass/status/1037804316189437952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804201626218496, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1035834443217481729, "username": "AlyL0rena", "tweet": "Fudeu80% do Bozonaro ser eleito depois dele ter sido esfaqueado, vai se fazer de oprimido ou algo do tipo, com certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlyL0rena/status/1037804201626218496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804095346749441, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3400741641, "username": "Rubia_loureirof", "tweet": "As mesmas pessoas que pregam contra discurso de \u00f3dio, est\u00e3o comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado. Voc\u00eas n\u00e3o s\u00e3o contra \u00f3dio, voc\u00eas s\u00e3o contra ele. Aiai Kakakakkkakaa", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubia_loureirof/status/1037804095346749441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803965994491909, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 80100727, "username": "LuhHeenry", "tweet": "Chocado com a hist\u00f3ria do Bolsonaro esfaqueado, espero que a faca passe depois de de adentrar aquele imundo", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuhHeenry/status/1037803965994491909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803934860099589, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 144954921, "username": "nahavelino", "tweet": "Gente ser\u00e1 se o candidato for esfaqueado \u00e9 arma\u00e7\u00e3o do candidato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahavelino/status/1037803934860099589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803922461741064, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1125316488, "username": "Sr_Stilinski1", "tweet": "Bando de idiotas essas  pessoas comemorando pq o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sr_Stilinski1/status/1037803922461741064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803906359799810, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 970262998995603456, "username": "Tiffany87089374", "tweet": "Agora meu tt s\u00f3 vai dar \"Bolsonaro esfaqueado \" aaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiffany87089374/status/1037803906359799810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803895412715520, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 57620858, "username": "amaral83", "tweet": "Se j\u00e1 tivesse o afrouxamento da lei do armamento, ter\u00edamos s\u00f3 nesse caso a\u00ed alguns mortos em vez de um esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaral83/status/1037803895412715520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803555640492033, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4825598848, "username": "rickarromba", "tweet": "o bolsonaro foi ou num foi esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickarromba/status/1037803555640492033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803491014713344, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2268009612, "username": "cuidodetils", "tweet": "\u00c9 VERDADE QUE O BOZO FOI ESFAQUEADO???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cuidodetils/status/1037803491014713344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803297950904322, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 878758120037777408, "username": "junggukis", "tweet": "O B*LSONARO FOI ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKOKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junggukis/status/1037803297950904322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803191314702336, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 88668570, "username": "minasacontece", "tweet": "#Plant\u00e3o: Momento em que o candidato a presidente Jair Messias Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora... Nossa equipe est\u00e1 se deslocando para a cidade! A qualquer momento voltamos com novas informa\u00e7\u00f5es....  https://www.facebook.com/deputadopedrinhominasacontece/videos/258621714782428/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Plant\u00e3o", "link": "https://twitter.com/minasacontece/status/1037803191314702336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803112642371584, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "#juizdefora #JuizdeFora #BolsonaroPresidente17 Diversos petistas falaram um monte de bobagem antes e durante a pris\u00e3o de Lula. Coincid\u00eancia ele receber a impugna\u00e7\u00e3o da candidatura e Bolsonaro ser esfaqueado \ud83d\ude11Obs esses petistas fazem tudo pelo poder!  pic.twitter.com/yS9ozA9MMc", "replies": 0, "retweets": 43, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#JuizdeFora,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037803112642371584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802645380124673, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 417039949, "username": "jusniorr", "tweet": "como diz o Coringa em cavaleiro das trevas \"As pessoas s\u00e3o boas at\u00e9 onde o mundo permite\".principalmente se o candidato q elas odeiam for esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jusniorr/status/1037802645380124673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802008974123008, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 943302875052171264, "username": "BiancaR67946139", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado mostra que seria um dos primeiros a levar bala se liberasse o porte de armas.Tomara que com isso ele perceba que n\u00e3o importa se \u00e9 algu\u00e9m seguido por milh\u00f5es de admiradores, qualquer um pode ser alvo de algu\u00e9m. \u00d3dio + armas  nunca tr\u00e1s bons resultados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiancaR67946139/status/1037802008974123008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801819332927493, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 187331698, "username": "CarolzinhaTinys", "tweet": "Bandido bom \u00e9 bandido mort...esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolzinhaTinys/status/1037801819332927493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801814656212992, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1029791292233011205, "username": "soniafe13780767", "tweet": "Urgente: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18  https://youtu.be/5Wv2XXZFazY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soniafe13780767/status/1037801814656212992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037801792623525889, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1001141158943354880, "username": "VulgoSarah", "tweet": "O cara \u00e9 a favor do porte de armas e \u00e9 esfaqueadoQual o nome disso msm? A\u00e9, ir\u00f4nia do destino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VulgoSarah/status/1037801792623525889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801721156829184, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 802339464827768832, "username": "VitriaBrbara1", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mas felizmente a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitriaBrbara1/status/1037801721156829184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801680966959104, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1033349746587574274, "username": "dudaccald", "tweet": "gente e o bonoro q foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaccald/status/1037801680966959104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801621131026433, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3380891327, "username": "FanyLovelyx", "tweet": "@LubaTV @daeguboy1306 Obvio,vai ficar cheio de drama \"ai votem em min porque fui esfaqueado\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FanyLovelyx/status/1037801621131026433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daeguboy1306,LubaTV"}
{"id": 1037801618929053697, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 890777973338644481, "username": "MfvSilveira", "tweet": "Bolsonaro ser esfaqueado nem \u00e9 de se assustar , \u00e9 de se esperar ... O cara fala de \u00f3dio pra cima e pra baixo , propaga viol\u00eancia e vcs realmente achavam que ningu\u00e9m ia atacar ele em hip\u00f3tese alguma ? Ahhh pelo amor n\u00e9, inoc\u00eancia de vcs acharem que isso \u00e9 algo muito fora do normal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MfvSilveira/status/1037801618929053697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801195279196160, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 992846334951600128, "username": "medizumuser", "tweet": "GENTEEEEEE DORMI UMA HORINHA ACORDEI E I BONORO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/medizumuser/status/1037801195279196160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800536857341954, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2766715394, "username": "WelingtonP14", "tweet": "Independente de partido gente, se vc t\u00e1 rindo de um cara ser esfaqueado, vc n\u00e3o \u00e9 diferente do cara que esfaqueou, Brasil s\u00f3 melhora quando acabar isso de direita e esquerda, a gente tem que ser Brasil, apenas 1, todos as favor de melhorar o pa\u00eds.. come\u00e7a em n\u00f3s primeiro!!", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WelingtonP14/status/1037800536857341954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799508338515972, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 710626538086125573, "username": "pedrosantos000", "tweet": "Os cara julgam o bolsonaro pela pol\u00edtica \u201cviolenta\u201d dele e agora est\u00e3o comemorando que ele foi esfaqueado vai entender", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosantos000/status/1037799508338515972", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799496908853248, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3311533443, "username": "IrongamersBR", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?a\u00a0 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrongamersBR/status/1037799496908853248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799461592985600, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2312443226, "username": "Gabriel_CNova", "tweet": "Eu n\u00e3o descarto o fato dele ter sido esfaqueado por algu\u00e9m que apoia as ideias dele na inten\u00e7\u00e3o msm de transform\u00e1-lo num m\u00e1rtir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_CNova/status/1037799461592985600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798914370486272, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 838950647223447552, "username": "powertruckrp", "tweet": "O homof\u00f3bico, machista, racista, que queria liberar as armas para o cidad\u00e3o brasileiro foi esfaqueado. Ironia do destino? N\u00e3o acho Acho que \u00e9 o karma entrando em a\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/powertruckrp/status/1037798914370486272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798668273889280, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 824998238361108481, "username": "gabs_reeis", "tweet": "ser\u00e1 que eu sou uma pessoa ruim por n\u00e3o estar nenhum um pouco cm pena do bolsonaro por ele ter sido esfaqueado?", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabs_reeis/status/1037798668273889280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798571624542209, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 922880275457236992, "username": "whispertinho", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, s\u00f3 assim pro IBOV  pic.twitter.com/FDwSHajoOX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whispertinho/status/1037798571624542209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798481082109957, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 764257009935978500, "username": "marihcec", "tweet": "bonoro esfaqueado agora eu ru", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marihcec/status/1037798481082109957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798399549034497, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 705462352175566848, "username": "mariafmendess", "tweet": "o cara pode ser quem for mas ser esfaqueado j\u00e1 \u00e9 demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariafmendess/status/1037798399549034497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798348168863746, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 166670536, "username": "taievaristo", "tweet": "Se o bonosalro foi esfaqueado real eu quero que ele fa\u00e7a uma live no Instagram mostrando os pontos, bem blogueira.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taievaristo/status/1037798348168863746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798251943092224, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1033338832723296256, "username": "brlucaspaiva", "tweet": "bater aquele prat\u00e3o de macarr\u00e3o 12:00h, tirar um cochilo monstruoso e acordar com o bolsonabo esfaqueado (?)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brlucaspaiva/status/1037798251943092224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798108460199936, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2386170257, "username": "analauraamui", "tweet": "achar o cara escroto e sem no\u00e7\u00e3o ok pq ele realmente \u00e9 agora achar bom ele ter sido esfaqueado j\u00e1 \u00e9 demais", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analauraamui/status/1037798108460199936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797919213187073, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 791683840293138432, "username": "thaisa4823", "tweet": "ser\u00e1 que agr ele entende que nao tem como legalizar o porte de armas?? que pelo simples fato dele ter ideias contr\u00e1rias dessa pessoa ele quase foi esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisa4823/status/1037797919213187073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797608562016257, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1696531554, "username": "uairaafa", "tweet": "n\u00e3o to querendo desanimar ningu\u00e9m n\u00e3o, mas essa presid\u00eancia j\u00e1 \u00e9 dele (j\u00e1 achava isso antes mesmo dele ser esfaqueado)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uairaafa/status/1037797608562016257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797442459250689, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 814047212091097089, "username": "Shaianny11", "tweet": "N\u00e3o desejo mal a ningu\u00e9m,mas o Bolsonaro esfaqueado nem era pra ser surpresa pra todo mundo,j\u00e1 que se ele ganhar vai acontecer coisas piores", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shaianny11/status/1037797442459250689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797238934831107, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 803911611295682560, "username": "SVeronikAvilla", "tweet": "Genteeee o Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SVeronikAvilla/status/1037797238934831107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797146072887296, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 378299144, "username": "sergiomateusf", "tweet": "[6/9 17:15] : vei que isso[6/9 17:15] : acordei  e o mundo ta acabando[6/9 17:15] : bolsonaro foi esfaqueado[6/9 17:16] s\u00e9rgio: sim vei[6/9 17:16] s\u00e9rgio: ta tudo errado puta merda[6/9 17:16] s\u00e9rgio: quer namorar comigo?", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomateusf/status/1037797146072887296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797110765240324, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 777003794236370944, "username": "monirisan", "tweet": "Ap\u00f3s confus\u00e3o, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e levado ao hospital  https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/apos-confusao-bolsonaro-e-esfaqueado-e-levado-ao-hospital,0470135c5b1c93d8949e933e5674521emeocmafy.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monirisan/status/1037797110765240324", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796787036274688, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1018745018415288320, "username": "NederTiago", "tweet": "@g1 @_HenricoFitz Realmente os m\u00e9dicos n\u00e3o vai estancar o sangramento e deixar ele morrer n\u00e9. S\u00f3 falta falar que ta fingindo que foi esfaqueado. Pensa um pouco.", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NederTiago/status/1037796787036274688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_HenricoFitz,g1"}
{"id": 1037796294889283585, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52392310, "username": "LeAndare", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado.\u00c9 verdade esse bilete.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeAndare/status/1037796294889283585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796223678390274, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 450713368, "username": "mariserretti", "tweet": "na hora que eu vou pegar pra estudar o bozo \u00e9 esfaqueado, e me desconcentra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariserretti/status/1037796223678390274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796048411025408, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1064253997, "username": "yFlocZ", "tweet": "o local aonde o bolsonaro foi esfaqueado fica a 2hrs da minha cidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yFlocZ/status/1037796048411025408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796034133540866, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4150590753, "username": "piranhalovez", "tweet": "Sou mega contra a viol\u00eancia, Jair Bolsonaro foi esfaqueado. Por\u00e9m a gente ganha o que da, infelizmente ele transmite viol\u00eancia, raiva e o \u00f3dio, e infelizmente foi isso que ele recebeu. Se ele vai repensar sobre suas atitudes? N\u00e3o, isso \u00e9 nit\u00eddo.", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piranhalovez/status/1037796034133540866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795977321742342, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 322845246, "username": "taiismaralima", "tweet": "Independente do lado pol\u00edtico de cada um, ver pessoas comemorando ou brincando com o fato do Bolsonaro ter sido esfaqueado, s\u00f3 mostra o qu\u00e3o baixo o ser humano se tornou", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taiismaralima/status/1037795977321742342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795720546447361, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 862769362708684801, "username": "gucec10", "tweet": "rumores de q bonoro foi esfaqueado por discordar da tese de q o sam eh brabo, mais not\u00edcias a seguir...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucec10/status/1037795720546447361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795713835577346, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 905413001532108800, "username": "Thainaradss", "tweet": "Enquanto bonoro era esfaqueado eu tava ouvindo steal my girl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thainaradss/status/1037795713835577346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795598899073024, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "Foi esfaqueado porra nenhuma, isso \u00e9 o desespero da globo, tudo armado a luz do dia pelos marinhos em reuni\u00e3o com cobertura, no  prop\u00f3sito de provocar como\u00e7\u00e3o popular pela fict\u00edcia lideran\u00e7a/ candidato a presid\u00eancia, os marinhos sabem Haddad e manuela v\u00e3o acabar c a festa deles.", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037795598899073024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795494423130112, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1145827872, "username": "LavniaDutra", "tweet": "veeei, gosto nem de ver essas imagens do bolsonaro sendo esfaqueado, d\u00f3i os nervos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LavniaDutra/status/1037795494423130112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795444607385600, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Pelas ruas de Juiz de Fora MG nesta tarde,Bolsonaro foi cruelmente esfaqueado por um ESQUERDISTA fdpNesse momento n\u00e3o pensamos em pol\u00edtica,apenas na recupera\u00e7\u00e3o de nosso capit\u00e3o Jair Messias BolsonaroFor\u00e7a capit\u00e3o @jairbolsonaro\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#JuizdeFora pic.twitter.com/mzDnu5zNtC", "replies": 26, "retweets": 118, "likes": 328, "location": "", "hashtags": "#JuizdeFora", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037795444607385600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794977877766146, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1003363067277856768, "username": "love_4evx", "tweet": "Gente o Bolsonaro foi esfaqueado n\u00e9 KKKKKKKKKKKK tadinho KKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/love_4evx/status/1037794977877766146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794900039872515, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2170340230, "username": "caikiluiz", "tweet": "Tem gente que acha engra\u00e7ado o cara sendo esfaqueado, podia ser seu pai e sua m\u00e3e ali, a\u00ed eu queria ver voc\u00ea rir bando de retardado.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caikiluiz/status/1037794900039872515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794657634340870, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3423103576, "username": "mirandasgabriel", "tweet": "bolsonaro: \u201cbandido bom \u00e9 bandido morto\u201d \u201cvou legalizar o porte de arma\u201d bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora kkkkkkkkk rindo com respeito", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirandasgabriel/status/1037794657634340870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794528017756160, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 830201832429469696, "username": "AnnyKaroliny67", "tweet": "N\u00e3o t\u00f4 rindo por ele ter sido \"esfaqueado\", mas n\u00e3o \u00e9 o mesmo que tomou uma \"facada\" que quer liberar arma nas m\u00e3os dos brasileiros n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnyKaroliny67/status/1037794528017756160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794509197922304, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1375189290, "username": "Ficanasuaze", "tweet": "\" infelizmente o Bolsonaro foi esfaqueado \"eu:  https://twitter.com/skamoons/status/1037491518427279362\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ficanasuaze/status/1037794509197922304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794471117774848, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1449486206, "username": "feoliveirasil", "tweet": "N\u00e3o pode nem tirar um cochilo q Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Vou voltar a dormir bjos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feoliveirasil/status/1037794471117774848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794368067915777, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 821769540925329409, "username": "Karollymanda", "tweet": "Se o Bolsonaro foi esfaqueado, imagina se ele ganhar e liberar o portamento de armas, queridos, ele vai morrer com oque ele mesmo liberar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karollymanda/status/1037794368067915777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794001645121539, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 956212939131904001, "username": "Michely19092002", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora, e as pessoas ainda acreditam que um presidente pode salvar um pa\u00eds com pessoas s\u00e3o doentes assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Michely19092002/status/1037794001645121539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793624111624192, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3428856880, "username": "jacquelinegued", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, porque incomoda! Incomoda a quem? Quem levaria vantagem com sua morte? Acorda povo brasileiro! Acorda!!!!! Fora a esquerda! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacquelinegued/status/1037793624111624192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793033780187137, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1025038004832923648, "username": "Ernani68189983", "tweet": "#GloboNews nossa q absurdoJair Bolsonaro foi esfaqueado aki em MG \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/Ernani68189983/status/1037793033780187137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792954352590849, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 955080103519772673, "username": "myckaelly899", "tweet": "\u00daltimas not\u00edcias :Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha, mas gra\u00e7as a Deus, esfaqueador passa bem !#QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/myckaelly899/status/1037792954352590849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792938770751490, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1029393978293215232, "username": "heey_ness", "tweet": "A quest\u00e3o \u00e9 que o senhor candidato que foi esfaqueado n\u00e3o repudia a viol\u00eancia, pelo contr\u00e1rio, ele incita! E acabou sendo v\u00edtima das suas pr\u00f3prias ideias.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heey_ness/status/1037792938770751490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792920479440899, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 387386596, "username": "_samiraraujo", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, Jair Bolsonaro afirma : \"Libera\u00e7\u00e3o de porte de arma? Nunca nem vi\"  pic.twitter.com/IlIzkwBxdp", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_samiraraujo/status/1037792920479440899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792918755405824, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2193134574, "username": "Cintia_fgomes", "tweet": "saio por uns minutinhos das redes sociais, quando volto bolsonaro esfaqueado pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cintia_fgomes/status/1037792918755405824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792903744167937, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2784125617, "username": "g_hnrq", "tweet": "E oq mais e engra\u00e7ado e comprova q a hist\u00f3ria \u00e9 um p\u00eandulo, ele foi esfaqueado em Juiz de Fora, msm lugar q saiu o general Mour\u00e3o Filho dando um in\u00edcio \u00e0 um per\u00edodo ditatorial e nesse mesmo lugar h\u00e1 54 depois lugar q dera in\u00edcio a mais um per\u00edodo obscuro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_hnrq/status/1037792903744167937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792880713191425, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 88987993, "username": "logomarka", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado.Curta\ud83d\udc47#logomarka@logomarka https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#logomarka", "link": "https://twitter.com/logomarka/status/1037792880713191425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "logomarka"}
{"id": 1037792800534941697, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 779073176248561666, "username": "ogabrielpinto", "tweet": "Estranho esse acontecimento, em 2014 o avi\u00e3o do Eduardo Campos caiu, e agora Bolsonaro esfaqueado. Teremos ent\u00e3o um complo para matar candidatos a presid\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogabrielpinto/status/1037792800534941697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792767332835329, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1034617395095236609, "username": "SaarIsabella", "tweet": "gente comoassim bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaarIsabella/status/1037792767332835329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792657068707841, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 204782153, "username": "brasilmetropole", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora durante campanhaO presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi atingido por uma facada na tarde desta quinta-feira (6) em Juiz de Fora durante sua campanha eleitoral.Ele...  https://www.facebook.com/brasilmetropole/videos/524848461295604/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilmetropole/status/1037792657068707841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792602094010368, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 986236762128244736, "username": "Pedro_Santtanna", "tweet": "Bolsonaro: a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armasBolsonaro: esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Santtanna/status/1037792602094010368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792452361564163, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2310863418, "username": "onetimsx", "tweet": "a bolsonaro pipipipopopo apoia a violencia, e voc\u00ea que ta feliz com ele ter sido esfaqueado e desejando que ele tivesse morrido \u00e9 muito diferente dele n\u00e9? ME ECONOMIZA A\u00cd.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onetimsx/status/1037792452361564163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792370761392128, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 465693188, "username": "TatianaSpindola", "tweet": "Mano Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatianaSpindola/status/1037792370761392128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792272983764993, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 204782153, "username": "brasilmetropole", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora durante campanha | Not\u00edcias | Brasil Metr\u00f3pole  https://www.brasilmetropole.com.br/post-unico/2018/09/06/Bolsonaro-e-esfaqueado-em-Juiz-de-Fora-durante-campanha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilmetropole/status/1037792272983764993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791709265055747, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 872609065272258561, "username": "kseokjinyuta", "tweet": "agora que o bozo foi esfaqueado ele vai ficar como v\u00edtima e os votos v\u00e3o subir.\u00e9 triste saber at\u00e9 onde as pessoas podem chegar para se propagarem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kseokjinyuta/status/1037791709265055747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791488623738882, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 186160057, "username": "kacbat", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado... Em pensar que poderia ser a bala da arma que ele quer legalizar pra galera...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kacbat/status/1037791488623738882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791239310073857, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2784125617, "username": "g_hnrq", "tweet": "Infelizmente bolsonaro venceu as elei\u00e7\u00f5es, porque ser\u00e1 considerado um m\u00e1rtir e pra piorar como foi esfaqueado vai perfeitamente no que ele prop\u00f5e a seguran\u00e7a p\u00fablica", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_hnrq/status/1037791239310073857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790969431826433, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 730198402852655107, "username": "flowaheart", "tweet": "mano como assim o bolsonaro foi esfaqueado na minha cidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flowaheart/status/1037790969431826433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790915174260737, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 799440500017262592, "username": "bitchhlmj", "tweet": "Achei \u00f3timo Bolsonaro ser esfaqueado,  j\u00e1 come\u00e7ou experimentando do pr\u00f3prio veneno,  ja que pra ele tudo se resolve na base da viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bitchhlmj/status/1037790915174260737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790887634452480, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2432744232, "username": "Its_poolly", "tweet": "Chego em casa e o assunto no grupo da fam\u00edlia \u00e9 o Bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Its_poolly/status/1037790887634452480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790886103531521, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 793641848476696576, "username": "BarbsCarvalho_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em JF, meu Deus do c\u00e9u ser\u00e1 que a faca ta bem????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbsCarvalho_/status/1037790886103531521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790855854268422, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 864471154995724292, "username": "_cregional", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por um de seus filhos,...  http://correioregional.net/2018/09/06/urgente-bolsonaro-e-vitima-de-atentado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cregional/status/1037790855854268422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790778934874112, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135246\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1037790778934874112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790744856211456, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 84384358, "username": "carlincabral", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 um bo\u00e7al? Sim! Merece ser esfaqueado por pol\u00edtica? N\u00e3o! Quem planta intoler\u00e2ncia, colhe, mas nennhuma das duas situa\u00e7\u00f5es est\u00e3o corretas. Que se recupere logo e perca as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlincabral/status/1037790744856211456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790627545706496, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 775499242760699904, "username": "_annabevm", "tweet": "Gente, e o bolsonaro que foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_annabevm/status/1037790627545706496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789981794807808, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1018114275234209794, "username": "falatufabiola", "tweet": "ala, bolsomerda foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falatufabiola/status/1037789981794807808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789817063526400, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 722548135780859904, "username": "leticianeryt", "tweet": "MANO bolsonaro foi esfaqueado aqui pqp eu estou a menos de 500 metros da halfeld", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticianeryt/status/1037789817063526400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789687623114753, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 35048556, "username": "haf1972", "tweet": "N\u00e3o sou a favor de nenhum tipo de viol\u00eancia. Mas quer saber, quem planta viol\u00eancia, colhe viol\u00eancia! Foda-se o esfaqueador e foda-se tamb\u00e9m o esfaqueado. Demorou.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haf1972/status/1037789687623114753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789561223606273, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 47489112, "username": "gust__", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado: situa\u00e7\u00e3o muito errada mas n\u00e3o deixa de ser muito reveladora. A viol\u00eancia que ele prega mostrou que atinge at\u00e9 mesmo quem a defende. Em tempos de extremismo, qualquer fa\u00edsca vira inc\u00eandio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gust__/status/1037789561223606273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789523885912065, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2364054247, "username": "cassiakatdom", "tweet": "O bozomito foi esfaqueado pq ainda n\u00e3o liberou porte de armas para todos, pq sen\u00e3o ele estaria era baleado nesse momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassiakatdom/status/1037789523885912065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789476716793857, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 873313032021082112, "username": "mimchella", "tweet": "Minina,  sai um pouquinho pra terminar de arrumar mala e quando volto o bozo foi esfaqueado? E o que \u00e9 que t\u00e1 acontecendo? (leia isso com a voz e inova\u00e7\u00e3o de nossa genia Natacha CAldeirao)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mimchella/status/1037789476716793857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789439546863616, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2304485973, "username": "psychnalu", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, imagina quando ele liberar o porte de arma se caso ele for eleito ? vai levar tiro irm\u00e3ozinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psychnalu/status/1037789439546863616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789408525774849, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 818951511606697984, "username": "kamilapark21", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado vey kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamilapark21/status/1037789408525774849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789136088952832, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 840782680857989120, "username": "happy_paradisee", "tweet": "Gente o Bolsonaro foi esfaqueado e t\u00e1 fora de perigo, as chances dele ganhar aumentaram? eu t\u00f4 realmente com medo que isso ganhe peso nos votos para ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/happy_paradisee/status/1037789136088952832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789112978354177, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 399829519, "username": "nielleos", "tweet": "Como assim Bolsonaro esfaqueado gente, o que t\u00e1 virando isso", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nielleos/status/1037789112978354177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788918068989952, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 979496493282406401, "username": "bedelicatewlmj", "tweet": "Quer ver que v\u00e3o vim com o discurso \u201c se ele tivesse uma arma n\u00e3o teriam esfaqueado ele\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bedelicatewlmj/status/1037788918068989952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788823030251522, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 765682109814042624, "username": "anacamposcs", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado  pic.twitter.com/rlRNoy9pcP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacamposcs/status/1037788823030251522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788514916724736, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 239071560, "username": "magno_v", "tweet": "Defendo Bolsonaro, mas da pr\u00f3xima vez eles tem que contratar o pessoal dos efeitos dos 10 mandamentos da record. Nunca vi algu\u00e9m ser esfaqueado, acudido, carregado at\u00e9 o carro, sem ter uma gota de sangue! Incr\u00edvel!  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magno_v/status/1037788514916724736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788389867700224, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 889218810561036288, "username": "5sosbolinho", "tweet": "Tml toda falando do bolsonaro esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/5sosbolinho/status/1037788389867700224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788225576873987, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 827891762, "username": "wutaheIIs", "tweet": "Temer publicando video pro alckmin Bolsonaro sendo esfaqueado... QUE DIA MEUS AMIGOS, QUE DIA", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutaheIIs/status/1037788225576873987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788107523936256, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@g1 filhos da putaa coloca a noticia certa, tumulto seu cuuu.. ele foi esfaqueado. Tentativa de homicido ao futuro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1037788107523936256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037788084774088704, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2165275046, "username": "j_bzt16", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. E eu tava falando sobre essas guerras de admiradores de pol\u00edticos ontem com minha irm\u00e3. Imagina no dia da elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_bzt16/status/1037788084774088704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787978167402497, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 437174966, "username": "barbarasouza99", "tweet": "@_karinneGomes2 Prlo menos podia ter esfaqueado direito \ud83d\ude12", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbarasouza99/status/1037787978167402497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_karinneGomes2"}
{"id": 1037787976024158208, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 818175810523824128, "username": "feeldmann", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado \u00e9 a mesma coisa de estar em Scandal  pic.twitter.com/kdZ86WKKz5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feeldmann/status/1037787976024158208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787925533138944, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 954841072726937600, "username": "_phviana", "tweet": "Bolsonaro nem liberou o porte de armas e j\u00e1 foi esfaqueado, que ironia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_phviana/status/1037787925533138944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787902254751745, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 951124523818078210, "username": "acarlarresende", "tweet": "@LouisSoLouis Ele acabou de ser esfaqueado, te marquei l\u00e1 no Instagram, to chocada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acarlarresende/status/1037787902254751745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LouisSoLouis"}
{"id": 1037787878040981504, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 951886900113166337, "username": "RobertoJr_16", "tweet": "irm\u00e3o como assim o Bolsonaro foi esfaqueado?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoJr_16/status/1037787878040981504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787681537892355, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4794469415, "username": "BehBatista4", "tweet": "Que garota hip\u00f3crita, vive postando nas redes sociais: \"Mais amor, por favor\" \"Mais empatia\" E agora t\u00e1 rindo do v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BehBatista4/status/1037787681537892355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787630325428225, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 737327696674447360, "username": "luizacfdof", "tweet": "Eu jurava que era fake news esse trem de terem esfaqueado o bolsonaro t\u00f4 de cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizacfdof/status/1037787630325428225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787486179745792, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 772292519837126658, "username": "sampfvr", "tweet": "como assim o bolsonaro foi esfaqueado? eu tava lavando o cabelo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sampfvr/status/1037787486179745792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787415195381762, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 51454077, "username": "renatalima91", "tweet": "@lorimeyers foi esfaqueado porque n\u00e3o t\u00e1 liberado o porte de arma de fogo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatalima91/status/1037787415195381762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lorimeyers"}
{"id": 1037787097124536320, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3658653743, "username": "pedro_mbrito", "tweet": "BONORO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_mbrito/status/1037787097124536320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787006271664135, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2214469657, "username": "beatrizdnz", "tweet": "meu irm\u00e3o me acorda gritando falando que o Bolsonaro foi esfaqueado e o pior \u00e9 que tem v\u00e1rias pessoas comemorando e achando \"bem feito\". brasileiros cada dia piores (n\u00e3o generalizando)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrizdnz/status/1037787006271664135", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786967222767617, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 995840211392319489, "username": "bernasfreitas_", "tweet": "Gente, please, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado mesmo sendo uma pessoa de m\u00e1 \u00edndole.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernasfreitas_/status/1037786967222767617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786955482898433, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 821424221532393472, "username": "GabydeSouza_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado na minha cidade vizinha mano n\u00e3o creio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabydeSouza_/status/1037786955482898433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786954538967040, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 428433991, "username": "maluuraimundo", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, isso s\u00f3 vai gerar mais \u00f3dio \ud83d\ude2b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maluuraimundo/status/1037786954538967040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786891217764352, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2251825586, "username": "BelaVFerreira", "tweet": "Tanta gente que n\u00e3o apoia as propostas dele, tudo bem! Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a pensar igual. Mas olha as respostas da not\u00edcia... Que triste... N\u00e3o importa quem seja, ser esfaqueado N\u00c3O! S\u00f3 porque algu\u00e9m pensa diferente vamos esfaquear a pessoa? Que isso uai  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelaVFerreira/status/1037786891217764352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786871764594689, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1023636084503261184, "username": "newdualips", "tweet": "O Bolsonaro \u00e9 um candidato q prega tanta intoler\u00e2ncia, hoje ele foi esfaqueado em Juiz de Fora. Espero que ele repense tudo que diz quando discursa.Obs. Eu n apoio o ato de viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newdualips/status/1037786871764594689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786804940931073, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 867202355003109376, "username": "jonim_pjl", "tweet": "As mesma pessoas que reclamam das frases violentas do Bolsonaro est\u00e1 comemorando por ele ter sido esfaqueado. Que nojo desse povo Hip\u00f3crita", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonim_pjl/status/1037786804940931073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786490678505472, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2561308658, "username": "katypyranha", "tweet": "o bozo foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katypyranha/status/1037786490678505472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786445933694981, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 935206057445642240, "username": "B_lucaoo", "tweet": "SO PRA FICAR CLARONAO TO COMEMORANDO QUE ELE FOI ESFAQUEADOISSO FOI ERRADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/B_lucaoo/status/1037786445933694981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786398231863296, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 827868551570661376, "username": "Karollmeireles2", "tweet": "Ta vendo o cara foi esfaqueado imagina se o porte de armas ja tivesse sido liberado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karollmeireles2/status/1037786398231863296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786257676484608, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4793720117, "username": "naatiarmond1", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado gente eu n\u00e3o voto nele, mais oque fizeram foi horr\u00edvel ningu\u00e9m merece isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naatiarmond1/status/1037786257676484608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786195336552448, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 387386596, "username": "_samiraraujo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado por um eleitor em Juiz de Fora em MG \ud83d\ude32 o cara foi preso e ele n\u00e3o corre risco de vida, mas se encontra na Santa Casa em Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_samiraraujo/status/1037786195336552448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786166668537856, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1007992303183712256, "username": "eumaia104", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado QUE NOT\u00cdCIA TRISTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumaia104/status/1037786166668537856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786127745396736, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 38878065, "username": "patrocinioo", "tweet": "@g1 @Foralula @isrardg @Jajiss \"eu n gosto de viol\u00eancia mas t\u00f4 comemorando que algu\u00e9m q eu n gosto foi esfaqueado\" a velha contradi\u00e7\u00e3o ataca novamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrocinioo/status/1037786127745396736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jajiss,isrardg,Foralula,g1"}
{"id": 1037786102311124994, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 882387566489722880, "username": "griezvmann", "tweet": "KKKKKKKKKKKKLKKKKKKK O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO EM JF EU AMO MINAS GERAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/griezvmann/status/1037786102311124994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786092429344768, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 888810188, "username": "AmandaCecilia19", "tweet": "Plant\u00e3o da Globo: Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora!! Manoooo. Agora imagina se legaliza o porte de armas????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmandaCecilia19/status/1037786092429344768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786046925361152, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 748548968951353344, "username": "_anabrum_", "tweet": "gnt bolsonaro foi esfaqueado q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_anabrum_/status/1037786046925361152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786018974457856, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 992099700676456450, "username": "Eliana61807485", "tweet": "Nossa o Bolsonario foi esfaqueado !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliana61807485/status/1037786018974457856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786015308677121, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 706959464520400897, "username": "eaiveve", "tweet": "A galerinha que prega paz e amor aplaudindo o fato do Bolsonaro ter sido esfaqueado em Juiz de Fora. Nessas horas que percebo que escolhi sim o lado certo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaiveve/status/1037786015308677121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785966667292672, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 565460686, "username": "fcksyesung", "tweet": "caraca o v\u00eddeo do Bolsonaro esfaqueado eu t\u00f4 sem palavras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcksyesung/status/1037785966667292672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785871913762816, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2721901616, "username": "jessikamlacerda", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessikamlacerda/status/1037785871913762816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785844013322240, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1446867847, "username": "gdwting", "tweet": "@juleno_14 @RBonavides e me desculpe, se vc muda voto por causa de evento desses vc nem sabe o que querou vc nao avalia candidato?\"esse candidatos tem otimas propostas mas o bolso foi esfaqueado vou votar nele\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gdwting/status/1037785844013322240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBonavides,juleno_14"}
{"id": 1037785729013829639, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 753658999673946112, "username": "Aicitelsednem", "tweet": "e o bolsonaro que foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aicitelsednem/status/1037785729013829639", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785675448442882, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3973220368, "username": "bruna_souzaaf", "tweet": "OOooohhhhh mo deusooo Bolsomito foi esfaqueado que dozinhaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruna_souzaaf/status/1037785675448442882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785598570975238, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 134093706, "username": "andersontomich", "tweet": "Meu Deus, Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora!!!Segura essa Pol\u00edtica doida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersontomich/status/1037785598570975238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785554530848771, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 709170121986670592, "username": "alefxxkit", "tweet": "mano bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alefxxkit/status/1037785554530848771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785517868425216, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2528786988, "username": "bronagomes", "tweet": "BOLSONABO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bronagomes/status/1037785517868425216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785455713050624, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 925776026, "username": "natandanielvale", "tweet": "Bolsonaro acaba de ser esfaqueado e os fascistas s\u00e3o os conservadores que votar\u00e3o no mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natandanielvale/status/1037785455713050624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785422372499456, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 176979851, "username": "Jenifer_Bueno", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado. To boba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jenifer_Bueno/status/1037785422372499456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785397676453892, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2754577521, "username": "wanyxx", "tweet": "chocada que o bozo foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanyxx/status/1037785397676453892", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785347915218951, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2372114636, "username": "yasselva", "tweet": "mds o cara foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasselva/status/1037785347915218951", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785297206079489, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 403626762, "username": "brendaluis2", "tweet": "Bolsonaro nem ganhou ainda e j\u00e1 foi esfaqueado, se ganhar t\u00e1 ferrado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendaluis2/status/1037785297206079489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785212321755136, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3366319762, "username": "ltwtf69", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado KKKKKK sei que \u00e9 errado rir disso maaaas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ltwtf69/status/1037785212321755136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785154046046210, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3248398162, "username": "dinosrhz", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinosrhz/status/1037785154046046210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784971342217216, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 196431331, "username": "anamarciacrvg", "tweet": "Verdade que Bolsonaro foi esfaqueado???N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que isso aconteceu no BRASIL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamarciacrvg/status/1037784971342217216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784957807153153, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 714238726927417344, "username": "estherrliima", "tweet": "@sslorem podia ser um esquerdopata esfaqueado que eu estaria pistola tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estherrliima/status/1037784957807153153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sslorem"}
{"id": 1037784908809351174, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4056940546, "username": "Stefania_Kelen", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, t\u00f4 passadaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefania_Kelen/status/1037784908809351174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784797500899329, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 840348765353607168, "username": "olicaluli", "tweet": "meu deus o bozaro foi esfaqueado mesmo meus tweet tem poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olicaluli/status/1037784797500899329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784611798036480, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 425732330, "username": "LoisioDuarte", "tweet": "Ap\u00f3s confus\u00e3o, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e levado ao hospital  https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/apos-confusao-bolsonaro-e-esfaqueado-e-levado-ao-hospital,0470135c5b1c93d8949e933e5674521emeocmafy.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoisioDuarte/status/1037784611798036480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784489525735425, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 842077210496389120, "username": "alberalmeida18", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado,que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alberalmeida18/status/1037784489525735425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784409372598272, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 472149682, "username": "bbussrw", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e o pessoal ta comemorando, o adolescente (de idade e o mental) \u00e9 algo que tem que acabar nesse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbussrw/status/1037784409372598272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784256632811520, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 110449867, "username": "poxapedr0", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora, imagina se libera a arma? RSSSSSSSSS", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxapedr0/status/1037784256632811520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784165792600064, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 283815994, "username": "carvalhook_", "tweet": "gente e o bolsonaro q foi esfaqueado mkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carvalhook_/status/1037784165792600064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784155130683392, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2524205538, "username": "falsilaura", "tweet": "sa\u00ed pra comprar uns trem e voltei com a not\u00edcia que o Bolsonaro foi esfaqueadoque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falsilaura/status/1037784155130683392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783929762267136, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 996963668331057152, "username": "Ribeiroigor001", "tweet": "Socorro, que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ribeiroigor001/status/1037783929762267136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783879862702080, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 788129588, "username": "annaclaraeu", "tweet": "bozonaro esfaqueado: ganhou elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annaclaraeu/status/1037783879862702080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783867678253056, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 971921850962972672, "username": "marinaclaralag2", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinaclaralag2/status/1037783867678253056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783729006170112, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 811344459036295168, "username": "ianyribeirop", "tweet": "MDS o Bolsonaro acabou de ser esfaqueado nessa cidade omg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianyribeirop/status/1037783729006170112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783579751792645, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 425732330, "username": "LoisioDuarte", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado via  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11308/bolsonaro-e-esfaqueado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoisioDuarte/status/1037783579751792645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783559522664449, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3973639251, "username": "leomarchel", "tweet": "@ureallygotmenow Eu tamb\u00e9m achei exagerada a manchete, mas voc\u00ea viu o v\u00eddeo? Realmente foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomarchel/status/1037783559522664449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ureallygotmenow"}
{"id": 1037783491402969088, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 896405762, "username": "_milaalopes", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_milaalopes/status/1037783491402969088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783440727441409, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 937684042010546176, "username": "sadornelinhas", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado a\u00ed q loucura", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadornelinhas/status/1037783440727441409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783278399500288, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 868277839, "username": "MLauramcamp", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE  https://youtu.be/IYM44iJbIk8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/MLauramcamp/status/1037783278399500288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037783108630851586, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 706959464520400897, "username": "eaiveve", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. Que VERGONHA de ser mineira!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaiveve/status/1037783108630851586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783012933558272, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1032676045449777152, "username": "hcss1999", "tweet": "Boro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hcss1999/status/1037783012933558272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782474900885504, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2858025838, "username": "ireneravachero3", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO -  https://www.oantagonista.com/brasil/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ireneravachero3/status/1037782474900885504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782326065942528, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 858760791109095424, "username": "JouberthVictor", "tweet": "Sobre bolsonaro ser esfaqueado em Juiz de fora; se ele morrer vou virar freira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JouberthVictor/status/1037782326065942528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781988059631616, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1012313384375681024, "username": "ellaVeuqasI", "tweet": "Bolsonaro foi ESFAQUEADO em JF. Turminha da toler\u00e2ncia fez isso. Hip\u00f3critas. Os verdadeiros fascistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellaVeuqasI/status/1037781988059631616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781348956680192, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 736191060087582721, "username": "JraimoxEuclides", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO  https://www.oantagonista.com/?p=111341\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JraimoxEuclides/status/1037781348956680192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781159227351042, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 38574125, "username": "GisaGrind", "tweet": "O presidenci\u00e1vel que defende a libera\u00e7\u00e3o do porte de arma no Brasil acabou de ser esfaqueado em Juiz de Fora. O brasileiro realmente tem mentalidade para andar armado??  https://twitter.com/berriel/status/1037780278578696193\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GisaGrind/status/1037781159227351042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780062177771521, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 777729747300323328, "username": "nSylvy", "tweet": "Algu\u00e9m mais recebeu v\u00eddeo do Bonoro sendo esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nSylvy/status/1037780062177771521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779735412187138, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 38574125, "username": "GisaGrind", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio que o Bolsonaro foi esfaqueado durante uma passeata em Juiz de Fora???Se a informa\u00e7\u00e3o foi ver\u00eddica, veremos se ele continuar\u00e1 com a ideal de liberar o porte de arma aos brasileiros.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GisaGrind/status/1037779735412187138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779692659662850, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 912388551479840768, "username": "deboralluciano", "tweet": "S\u00e9rio se o Bolsonaro foi esfaqueado e sobreviver voc\u00eas elegeram ele NO PRIMEIRO TURNO", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboralluciano/status/1037779692659662850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779594420596736, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 781186728, "username": "_Dieguiiim", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dieguiiim/status/1037779594420596736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
