{"id": 1038416030874382337, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1275953647, "username": "alexcranio2003", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro tinha 22 seguidores no Facebook, ap\u00f3s a facada subiu pra 11 mil, at\u00e9 que enfim a fama chegou pra ele kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1038416030874382337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038307363659206663, "date": "2018-09-08", "time": "01:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 741681079241875459, "username": "_skouutz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_skouutz/status/1038307363659206663", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038280339758694400, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @LuanFigueredo9 Bot \u00e9 um rob\u00f4 sendo simplista, mas partindo do suposto que voc\u00ea n\u00e3o foi progamado ou \u00e9 um perfil fake dw propaganda isso a\u00ed \u00e9 fake news. O cara que esfaqueou o Bolsonaro apesar de ter se filiado ao PSOL em algum momento ele j\u00e1 n\u00e3o o era. Apoiava En\u00e9ias e Daciolo e era homofobico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038280339758694400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanFigueredo9,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038272945012047874, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro ser\u00e1 transferido para pres\u00eddio federal de seguran\u00e7a m\u00e1xima -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1038272945012047874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236654476161024, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 941075507461918721, "username": "annacgt_", "tweet": "@PampoliniPedro nn era essa a conclus\u00e3o era q o cara q esfaqueou ele foi burro msm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annacgt_/status/1038236654476161024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PampoliniPedro"}
{"id": 1038233086037827585, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1029045330002812929, "username": "MartaCosta43", "tweet": "Caramba, Dr Zanone t\u00e1 defendendo o cara que esfaqueou o Bolsonaro.Dr Zanone \u00e9 super conceituado aqui em Minas. Ser\u00e1 que \u00e9 defensoria p\u00fablica?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartaCosta43/status/1038233086037827585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194389661769729, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos dele  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-dele/------ERAM\u00a0\u2026 COLEGUINHAS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038194389661769729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182475456045057, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 518711753, "username": "laurafgomes_98", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro falou mal da ma\u00e7onaria, merece morrer na cadeia mesmo, obg dnd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurafgomes_98/status/1038182475456045057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113592837595136, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "O advogado do criminoso que esfaqueou Bolsonaro , apontaram uma leve liga\u00e7\u00e3o de cunho profissional com pol\u00edticos petistas . Achei isto no perfil @cor0te  que fez um belo trabalho de investiga\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com/qUm1IRdq1f", "replies": 4, "retweets": 23, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038113592837595136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1038111233692626945, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 139765160, "username": "Paulocosmojr", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://ift.tt/2Qaib5e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulocosmojr/status/1038111233692626945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096676412645376, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1300229888, "username": "0201enzo", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro levou o sextou pr\u00e9 feriado muito a s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0201enzo/status/1038096676412645376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092728628854791, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 58797605, "username": "carolinaa1000", "tweet": "@VEJA @maxwellfigueira 1\u00ba - Havia muitas pessoas armadas perto dele e nem um s\u00f3 tiro foi disparado!2\u00ba - Se o bandido que o esfaqueou quisesse uma arma para mat\u00e1-lo ele teria conseguido, mesmo hoje sendo proibido!3\u00ba- Bolsonaro defende porte de armas para pessoas que tenham feito um curso para isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinaa1000/status/1038092728628854791", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maxwellfigueira,VEJA"}
{"id": 1038079868443996160, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@o_antagonista QUEM FOI O FILHO DA PUTA QUE ESFAQUEOU???? REDUZA A BO\u00c7ALIDADE A VOCE.... FOI ATENTADO TERRORISTA CONTRA O PRIMEIRO COLOCADO NAS PESQUISAS E PRONTO.... O RESTO VAI A PQP https://twitter.com/Francischini_/status/1038074290128740353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038079868443996160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038075907385290755, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2921103915, "username": "its_igormax", "tweet": "@Vittin_M Esqueci de falar que quem esfaqueou ele tbm n fala por todos aqueles que reprimem esse discurso:)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/its_igormax/status/1038075907385290755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vittin_M"}
{"id": 1038075233339691009, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "Neste #7deSetembroseguimos aguardandoa ONUa UNESCOa ANISTIA INTERNACIONALe demais organiza\u00e7\u00f5es do g\u00eanerose manifestarem sobre o ATENTADO (esse sim, filmado) praticado por um ESQUERDISTA, que esfaqueou BOLSONARO em frente \u00e0s c\u00e2meras de TV.  pic.twitter.com/uFGwTBtfZL", "replies": 2, "retweets": 33, "likes": 103, "location": "", "hashtags": "#7deSetembroseguimos", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1038075233339691009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065073258938369, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 775315009094246400, "username": "LeMonteiroTt", "tweet": "@queloliiveira e deixar o cara que esfaqueou solto ia mudar alguma coisa? sua compara\u00e7\u00e3o para fazer uma cr\u00edtica n\u00e3o ta muito vi\u00e1vel, o cara tava no meio de uma multid\u00e3o com uma faca, o Bolsonaro acima de pol\u00edtico \u00e9 humano e tem seus direitos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeMonteiroTt/status/1038065073258938369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "queloliiveira"}
{"id": 1038061389410131968, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@portalR7 CLARO QUE FOI....  pq ele n\u00e3o esfaqueou o eimael????  pq n\u00e3o est\u00e1 na frente das pesquisas....mas tem ideias pr\u00f3ximas de bolsonaro....  qualquer idiota pode ver.... \u00c9 UM ATAQUE TERRORISTA PREMEDITADO CONTRA O PRIMEIRO NAS PESQUISAS PARA PRESID\u00caNTE DO PA\u00cdS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038061389410131968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1038034213189169154, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 95062605, "username": "marcospviana", "tweet": "@carlosaviana O \u00fanico lado que sai do Campo das ideias para a viol\u00eancia \u00e9 o lado que cospe, que esfaqueou e que parte pra trucul\u00eancia por ter ideias indefensaveis. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcospviana/status/1038034213189169154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosaviana"}
{"id": 1038034007341125633, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1025081024554954753, "username": "RamoosPaulo", "tweet": "@folha DEVE ter sido um queima rosca que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamoosPaulo/status/1038034007341125633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038017743063273472, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@folha PQ ELE N\u00c3O ESFAQUEOU SUA M\u00c3E ENT\u00c3O????  \u00c9 DOIDO N\u00c3O \u00c9???   ORA, \u00c9 CLARO QUE \u00c9 POR MOTIVOS POL\u00cdTICOS.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038017743063273472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037942134211575809, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1037930322585968645, "username": "CleoFer56480138", "tweet": "Eu tenho que ouvir do bandido que esfaqueou o candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica @jairbolsonaro que fez esta barb\u00e1rie \"a mando de Deus l\u00e1 de cima. N\u00e3o... \"foi a mando do dem\u00f4nio l\u00e1 de baixo\", o inferno. #canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#canalha", "link": "https://twitter.com/CleoFer56480138/status/1037942134211575809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037933455038996480, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "Esse vagabundo que esfaqueou BOLSONARO n\u00e3o \u00e9 doido coisa nenhuma!Est\u00e1 fingindo e s\u00f3! Tem caro\u00e7o nesse angu e que a PF descubra!", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037933455038996480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924701249695744, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 852536584725508096, "username": "DenisBruno19", "tweet": "@OscarFilho Engra\u00e7ado que quem esfaqueou ele \u00e9 filiado e militante de um partido que \u00e9 contra o desarmamento, e apoiadores do Bolsonaro que estavam ali provavelmente armados entregaram o cara pra policia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DenisBruno19/status/1037924701249695744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037905000087912454, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar, diz advogado do homem que esfaqueou Bolsonaro -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135299\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1037905000087912454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879268276162560, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro diz que cometeu crime a mando de Deus -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135292\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1037879268276162560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876134506127360, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1949496006, "username": "peterol55811838", "tweet": "@mairton_jr7 @xcpozk @marcielbp Imagina c o cara q esfaqueou ele estivesse com um revolver vc acha que o seu \"\"mito\"\" ia estar vivo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peterol55811838/status/1037876134506127360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcielbp,xcpozk,mairton_jr7"}
{"id": 1037869915766759424, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 970428650259730432, "username": "matheussansot", "tweet": "Bonoro\u201cJ\u00e1 esfaqueou, vou fazer o que?\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheussansot/status/1037869915766759424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858050139463680, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1735441549, "username": "g1zonadamata", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://glo.bo/2oNYUKE\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1zonadamata/status/1037858050139463680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850783906230272, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2382804806, "username": "htt_paulo", "tweet": "vale ressaltar que essa pessoa que esfaqueou o bolsonaro n\u00e3o me representa nem um pouco. este ato entra totalmente em contradi\u00e7\u00e3o com o que a maioria das pessoas que s\u00e3o \u201ccontra\u201d ele defende: toler\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htt_paulo/status/1037850783906230272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848146771156992, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 354117026, "username": "fran_carvs", "tweet": "A galera que t\u00e1 enaltecendo o cara que esfaqueou o Bolsonaro, t\u00e1 t\u00e3o sem escr\u00fapulos e bom senso quanto o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fran_carvs/status/1037848146771156992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846790383517696, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 169646442, "username": "araujolafeta", "tweet": "Conhe\u00e7a o perfil do mineiro que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora  https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,986725/conheca-o-pefil-do-mineiro-que-esfaqueou-bolsonaro-em-juiz-de-fora.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujolafeta/status/1037846790383517696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837259289108480, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4847678807, "username": "themagnata2016", "tweet": "N\u00e3o sou esquerda e nem direita mais tem Q punir c todas as for\u00e7as um vagabundo desse Q esfaqueou, Assasino anti democr\u00e1tico. #JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/themagnata2016/status/1037837259289108480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829263158915072, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3354055959, "username": "gabriella_leles", "tweet": "Rep\u00fadio total da pessoa que esfaqueou o deputado Jair Bolsonaro. Apesar de eu detestar todo o discurso da pessoa em quest\u00e3o (inclusive o discurso que faz apologia \u00e0 viol\u00eancia), detesto mais ainda o ato da viol\u00eancia em si", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriella_leles/status/1037829263158915072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827424564797440, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "T\u00e1 tendo uma mat\u00e9ria no MGTV daqui de Montes Claros agora sobre o atentado e sobre o meliante que esfaqueou Bolsonaro. V\u00e3o conversar com a fam\u00edlia dele pra saber mais informa\u00e7\u00f5es sobre a criatura.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037827424564797440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827374417694721, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 910257510258528256, "username": "YThows", "tweet": "@MBLivre @CleberCordeiros Tu acha oq man\u00e9?q voc\u00ea vai comprar uma arma no buteco da esquina?mds cara quando vejo uma pessoa falando q \u00e9 contra porte de arma eu penso\"mais \u00e9 um bosal\"esse cara ai q esfaqueou ele conseguiria comprar uma arma,passar em algum exame piscologico,porco imundo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YThows/status/1037827374417694721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleberCordeiros,MBLivre"}
{"id": 1037826822602407936, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 172968317, "username": "Fe_Ajumma", "tweet": "Quem esfaqueou o bolsonaro deu a ele a presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fe_Ajumma/status/1037826822602407936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826341243117573, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 993163019227148288, "username": "FlaJorcelio", "tweet": "A m\u00eddia t\u00e1 dizendo que o bandido que esfaqueou Bolsonaro tinha problemas e estava fazendo tratamento, est\u00e3o tentando tirar a responsabilidade e a liga\u00e7\u00e3o dele com partidos de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaJorcelio/status/1037826341243117573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823547727642624, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 960887468462673920, "username": "leantrill", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o Bolsonaro provavelmente nunca assistiu Scandal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leantrill/status/1037823547727642624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822418285473792, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 929027450184568834, "username": "Nanath14", "tweet": "O que montes claros traz  de bom?? Adelio pol\u00eamico que esfaqueou Jair Bolsonaro", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nanath14/status/1037822418285473792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821799206137857, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 364525495, "username": "Nativtr", "tweet": "o vagabundo que esfaqueou o Bolsonaro j\u00e1 tinha passagem na Pol\u00edcia, est\u00e1 solto por causa de quem? adivinhem??? do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nativtr/status/1037821799206137857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821698261884936, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 898246812447932416, "username": "BeaKRodrigues", "tweet": "o cara que esfaqueou o Bolsonaro falar mal dele, tudo bem. agora difamar a ma\u00e7onaria, dizer que todas lojas ma\u00e7onicas do pa\u00eds devem ser incediadas j\u00e1 \u00e9 demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeaKRodrigues/status/1037821698261884936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821142671740934, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 994552518012268544, "username": "laysefreitass", "tweet": "E tenha em mente que foi uma PESSOA que o esfaqueou. N\u00e3o rotule.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laysefreitass/status/1037821142671740934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818388708503552, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 232998867, "username": "guilhermrre", "tweet": "Quantas horas ate criarem uma fake news tra\u00e7ando toda a hist\u00f3ria petista do cidad\u00e3o que esfaqueou o Bozo? Dou ate amanh\u00e3 de manh\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermrre/status/1037818388708503552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817667984474113, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2747119662, "username": "thecamzx", "tweet": "foi meu cachorro que esfaqueou o bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thecamzx/status/1037817667984474113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816390114308099, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1008047779967635459, "username": "GorLima777", "tweet": "@LyviaAbreuN @mateuspaiv_ o cara que esfaqueou parece q \u00e9 de Vi\u00e7osa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GorLima777/status/1037816390114308099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateuspaiv_,LyviaAbreuN"}
{"id": 1037815999507128320, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 332940355, "username": "embracetheocio", "tweet": "LEK O CARA Q ESFAQUEOU O BONORO \u00c9 DE BERABA", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/embracetheocio/status/1037815999507128320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812842945228806, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Um louco esfaqueou o outro A verdade toda \u00e9 essa   https://twitter.com/bbcbrasil/status/1037805737702055936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037812842945228806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812342652690432, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 237018778, "username": "tamirinhei", "tweet": "ai vai descobrir o homi que esfaqueou Bozonaro \u00e9 irm\u00e3o da ValTUDO COMBINADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamirinhei/status/1037812342652690432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811963772977152, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 328742292, "username": "carlosh_9", "tweet": "Lament\u00e1vel o que aconteceu  com o Bolsonaro. Quem o esfaqueou precisa ser preso e responder pelo crime que cometeu. Entretanto, isso n\u00e3o deve e n\u00e3o pode ser motivo pra escolher votar em candidato. N\u00e3o misturem as coisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosh_9/status/1037811963772977152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811730775252993, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 708834359160283136, "username": "mariia_reiisb", "tweet": "Como assim o Lula fugiu e esfaqueou o bolsonaro?? Q q t\u00e1 acontecendo no Brasil to perdida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariia_reiisb/status/1037811730775252993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809860992163841, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 264373317, "username": "Galo_Pedro", "tweet": "Cara que esfaqueou Bolsonaro compartilhava das ideias de Cabo Daciolo. Totalmente contr\u00e1rio a Ma\u00e7onaria", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Galo_Pedro/status/1037809860992163841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807203254771714, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@GloboNews deixe de propagar desonestidade jornalistica,ta mais q claro nas redes sociais do criminoso q esfaqueou Bolsonaro q ele \u00e9 esquerdista,foi filiado ao PSOL,e \u00e9 firme apoiador de Lula,PAREM COM ESSA DESONESTIDADE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037807203254771714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037806450846982145, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 977912450052960257, "username": "Annarodrigs1", "tweet": "O Facebook do cara que \"esfaqueou\" o Bolsonaro s\u00f3 tem foto de pol\u00edtica e a maioria postada no mesmo dia, pra mim isso \u00e9 armado dms", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annarodrigs1/status/1037806450846982145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806336317247488, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Esse canalha que esfaqueou Bolsonaro em Minas E petista e canalha Governador de Minas nao disse nada ainda ..muito estranho Pimentel calado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037806336317247488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805140613451779, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "Quem tem medo que o @jairbolsonaro a maioria \u00e9 bandido ou gosta de bandido, o cara que esfaqueou o Bolsonaro j\u00e1 tem passagem pela Pol\u00edcia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037805140613451779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803609814183936, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 864146630546792448, "username": "_Raissaavitoria", "tweet": "@nabea_0 Independente, \u00fanica coisa que isso vai da \u00e9 ele sendo eleito a Presidente, esse cara que  esfaqueou ele s\u00f3 deu o empurr\u00e3o final pro Jair Bolsonaro ganhar a elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Raissaavitoria/status/1037803609814183936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nabea_0"}
{"id": 1037803467035877383, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2389444981, "username": "GALODEKALSA", "tweet": "@diefmendes foi vc que esfaqueou o bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GALODEKALSA/status/1037803467035877383", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diefmendes"}
{"id": 1037802970732212224, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2942919106, "username": "reXpeita_o_Trab", "tweet": "@radaronline @themattayahu as fotos do cara q esfaqueou ele  pic.twitter.com/oxEKAH1Xu8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reXpeita_o_Trab/status/1037802970732212224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "themattayahu,radaronline"}
{"id": 1037802399140904966, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 944244849175343104, "username": "_fabiogabriell", "tweet": "Vamo chamar a Maria do Ros\u00e1rio com os direitos humanos pra defender a v\u00edtima da sociedade que esfaqueou o bonoro? Tnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fabiogabriell/status/1037802399140904966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802020315521029, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 584782880, "username": "LHPM7", "tweet": "Algu\u00e9m entrou no meio de um bando de homem q defende com unhas e dentes a ideia de q \"bandido bom \u00e9 bandido morto\", esfaqueou o \u00eddolo do maior deles e saiu de l\u00e1 sem ser linchado \u00e9 morto pela multid\u00e3o enfurecida.. t\u00e1 estranho isso hein", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LHPM7/status/1037802020315521029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801905517486081, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2389444981, "username": "GALODEKALSA", "tweet": "para mim foi o jefrey que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GALODEKALSA/status/1037801905517486081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801852371435520, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2389444981, "username": "GALODEKALSA", "tweet": "e o cara que esfaqueou o bolsonaro era eleitor do cabo daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GALODEKALSA/status/1037801852371435520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801547122581505, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "\u00d1 adianta bolsominions bosquejarem q foi petista q esfaqueou bolsonaro Responsabilidade \u00e9 s\u00f3 dele por plantar viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037801547122581505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801445331034112, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 861593882559172608, "username": "AgentLavSwift", "tweet": "Domingo eu tava na cidade em que o homem que esfaqueou o Bozo mora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgentLavSwift/status/1037801445331034112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801102031446018, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 988146550214938624, "username": "ClevsM", "tweet": "@twerkyago Ser\u00e1 mano? Li que o cara que esfaqueou j\u00e1 t\u00e1 at\u00e9 preso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClevsM/status/1037801102031446018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twerkyago"}
{"id": 1037800840784957445, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1064253997, "username": "yFlocZ", "tweet": "Novas informa\u00e7\u00f5es sobre o homem q esfaqueou Jair Bolsonaro:#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/UFlYUIzXS5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/yFlocZ/status/1037800840784957445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800536857341954, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2766715394, "username": "WelingtonP14", "tweet": "Independente de partido gente, se vc t\u00e1 rindo de um cara ser esfaqueado, vc n\u00e3o \u00e9 diferente do cara que esfaqueou, Brasil s\u00f3 melhora quando acabar isso de direita e esquerda, a gente tem que ser Brasil, apenas 1, todos as favor de melhorar o pa\u00eds.. come\u00e7a em n\u00f3s primeiro!!", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WelingtonP14/status/1037800536857341954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800431521607680, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1016469480938106881, "username": "ursinhocu", "tweet": "o cara q esfaqueou \u00e9 100% frequentador de /x/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ursinhocu/status/1037800431521607680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799033132265478, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 970428650259730432, "username": "matheussansot", "tweet": "\u201cJ\u00e1 esfaqueou vou fazer o que?\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheussansot/status/1037799033132265478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798606470893568, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 68518732, "username": "nanatdpaula", "tweet": "E minha m\u00e3e que me mandou uma not\u00edcia que o cara que esfaqueou o coiso \u00e9 de moc???????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanatdpaula/status/1037798606470893568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798600875692034, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2806416231, "username": "jpalmeida628", "tweet": "@Tarik_mohad @folha Este \u00e9 o militante de ESQUERDA que esfaqueou o Bolsonaro! Demorou! O @odiodobem2 tem repercutido as amea\u00e7as da Esquerda! @GloboNews pic.twitter.com/1uame6ATQm", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpalmeida628/status/1037798600875692034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,Tarik_mohad,odiodobem2,GloboNews"}
{"id": 1037797737994104832, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 81467836, "username": "YuriDeslandesN", "tweet": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fAten\u00e7\u00e3o \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fPablo vittar passa a unha em Bolsonaro!Revelada identidade da terrorista q esfaqueou Bolsonaro!\ud83d\udca3\ud83d\udca5Junto com o pt e  Globo q encobriram  a identidade da assassina! Pablo vittar foi pega afiando as garras!\ud83d\ude20\ud83d\ude20Agora essa Pablo vittar foi longe demais!  pic.twitter.com/IlUgKUudZb", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriDeslandesN/status/1037797737994104832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797026669506561, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 869992457748058112, "username": "Plin1o", "tweet": "certeza, o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 daqueles tolerantes, defensores dos direitos humanos, militante de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Plin1o/status/1037797026669506561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796481082843137, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2925099567, "username": "KrolCa15", "tweet": "Ningu\u00e9m esfaqueou o Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KrolCa15/status/1037796481082843137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796048230596608, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 465693188, "username": "TatianaSpindola", "tweet": "O cara que esfaqueou acabou de fuder o Brasil todo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatianaSpindola/status/1037796048230596608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795663667515395, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3100974413, "username": "jenyccreative", "tweet": "Agora o Bolsonaro ganha... A pessoa que esfaqueou ele se achava muito esperta... Mais na verdade foi muito burra... Brasileiro adora eleger uma v\u00edtima e a partir de agora e que o Bolsonaro vai ser uma provavelmente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jenyccreative/status/1037795663667515395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794940900847621, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 706893125285974016, "username": "backtoxsg", "tweet": "eita que o cara que esfaqueou bolsonaro \u00e9 da minha cidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/backtoxsg/status/1037794940900847621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793574719565824, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 190823395, "username": "jessikjjj", "tweet": "Parab\u00e9ns para pessoa que esfaqueou o Bolsonaro Agora ele vence", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessikjjj/status/1037793574719565824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793248285220864, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 740307096084832256, "username": "guaamarals", "tweet": "@operattack sim pura arma\u00e7\u00e3oS\u00f3 ver o perfil do cara no facebook que esfaqueou elemta arma\u00e7\u00e3o https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?hc_location=ufi\u00a0\u2026 \u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guaamarals/status/1037793248285220864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack"}
{"id": 1037793219189399552, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@PolitzOficial Tinha que matar o desgra\u00e7ado que esfaqueou ali mesmo, pra servir de li\u00e7\u00e3o para o pr\u00f3ximo que tentar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1037793219189399552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1037791960755593216, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 35836351, "username": "gbianch", "tweet": "Parab\u00e9ns ao lun\u00e1tico que esfaqueou o bolsonaro. Vc acabou de aumentar uns 10 pontos percentuais do bolso na pr\u00f3xima pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbianch/status/1037791960755593216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791812273037312, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1001677662086197248, "username": "rabelovitoriaa2", "tweet": "quando \u00e9 que v\u00e3o divulgar a identidade de quem esfaqueou o #Bolsonaro pra gente agradecer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/rabelovitoriaa2/status/1037791812273037312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791650276417536, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2580954993, "username": "crflav", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 formado em pedagogia na ufv pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crflav/status/1037791650276417536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789682665484289, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 186551430, "username": "brenoarj", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolzo fudeu a vida dele, fudeu os brasileiro e pra que? S\u00f3 pra fazer um corte superficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenoarj/status/1037789682665484289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789236785819648, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 584036975, "username": "hayleybrick", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bozo \u00e9 daqui de Montes Claros, representando a cidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hayleybrick/status/1037789236785819648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789158687817730, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 57934787, "username": "bia_alper", "tweet": "@lolhehehe O CARA QUE ESFAQUEOU \u00c9 DE MONTES CLAROS EU TOH NA CASA DE NOIVAS JA TO QUASE COM A FOTO JSHAJABSJSNS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_alper/status/1037789158687817730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolhehehe"}
{"id": 1037788721259663361, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 930469493679239169, "username": "BR_addicT", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 de Montes Claros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BR_addicT/status/1037788721259663361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788684144259073, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 785228091887120385, "username": "_nalufonseca", "tweet": "quem foi o inteligente q esfaqueou aquele candidato? pqp gnt o cara agr vai usar isso p criar como\u00e7\u00e3o af brasileiro \u00e9 burro msm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nalufonseca/status/1037788684144259073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788372008427521, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4547292208, "username": "Bielzzle", "tweet": "n\u00e3o gostar de um candidato \u00e9 uma coisa, apoiar quem esfaqueou o bolsonaro \u00e9 outra, pra mim \u00e9 pior do que quem fez o ato :)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bielzzle/status/1037788372008427521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787943979679745, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 879472933592281088, "username": "joaoxz30", "tweet": "quem esfaqueou o bolsonaro joga csgo certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoxz30/status/1037787943979679745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787912291737600, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2760511139, "username": "eu_luizferreira", "tweet": "Ser\u00e1 que a pessoa que esfaqueou aquele candidato l\u00e1, percebeu que praticamente ajudou ele a ganhar? Porque ele vai sair de coitado nessa hist\u00f3ria toda, e ganhou de presente uma a\u00e7\u00e3o de campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eu_luizferreira/status/1037787912291737600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787729562611714, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1105226059, "username": "themannds", "tweet": "Imagina se esse cara que esfaqueou o bolsonaro tivesse com uma arma na m\u00e3o, pois \u00e9 amigos, \u00e9 isto", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/themannds/status/1037787729562611714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786947832487938, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 809096385937244160, "username": "Jeanzeiro10", "tweet": "Queria agradecer o cidad\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro, voc\u00ea acabou de eleger ele o presidente do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro2018", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Jeanzeiro10/status/1037786947832487938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786594101678080, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 984975430313762816, "username": "_indiozin_", "tweet": "parab\u00e9ns pra vc que esfaqueou o Bonoro, agora a campanha dele vai ser impulsionada e provavelmente ele ganhar\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_indiozin_/status/1037786594101678080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786331592708097, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2691563139, "username": "liajualves", "tweet": "mano serio, vc que esfaqueou o bosoro PARABENS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liajualves/status/1037786331592708097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786184871825409, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 107777957, "username": "Vabauerfeld", "tweet": "Se essa anta que esfaqueou o bolcenoura era anti, parab\u00e9ns voc\u00ea fez merda pq agora ele virou v\u00edtima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vabauerfeld/status/1037786184871825409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786178844590081, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 227159298, "username": "K3FSCCP", "tweet": "loss esfaqueou o jair errado kkk parei desgra\u00e7a (ou certo n\u00e9 pai)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K3FSCCP/status/1037786178844590081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785799859871744, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 734691767577157632, "username": "Amorim_jh", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o Bolsonaro, elegeu ele no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amorim_jh/status/1037785799859871744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785533790019586, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3054417311, "username": "gabriela_fmr", "tweet": "Parab\u00e9ns ai pra quem esfaqueou seu idiota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriela_fmr/status/1037785533790019586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785206978211840, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 838026378201219072, "username": "silveriarany", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro esfaqueia de novo mas acerta dessa vez pelo amor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silveriarany/status/1037785206978211840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783867153899520, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1064253997, "username": "yFlocZ", "tweet": "Parab\u00e9ns pra pessoa que esfaqueou o BolsonaroVoc\u00ea acabou de eleger ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yFlocZ/status/1037783867153899520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782229274054657, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3581794162, "username": "brenoterra", "tweet": "inferno quem esfaqueou o diabo? agora ele vai fazer todo um buzz porraaaaaaaaaaaaaaaaaaa", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenoterra/status/1037782229274054657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
