{"id": 1038451719989018625, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 90105122, "username": "claysonfelizola", "tweet": "Coitado. Uma faca pode ter cortado seu crescimento...\u00c9 claro que os novistas v\u00e3o tudo de Bozo no segundo turno, mas a faca fez eles correrem para o bozo agora.Amoedo \u00e9 quem mais perde com tudo isso. Uma pena. Sua candidatura \u00e9 a melhor no espectro das direitas.  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038409229768511493\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claysonfelizola/status/1038451719989018625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449079389495296, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 925348360508399616, "username": "relatosdakeila", "tweet": "Bom dia\ud83d\ude1dSabe l\u00e1 o dia de amanh\u00e3. Portanto, o que tiver que fazer, fa\u00e7a bem feito hoje. A vida \u00e9 cheia de pegadinhas.\ud83e\udd21At\u00e9...!#SabadoDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/relatosdakeila/status/1038449079389495296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448713075703809, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 819153251987820544, "username": "g_dosreiss", "tweet": "@marieeu_30 quando vc toma uma facada \"r\u00e1pida\" que entra e sai na hora n\u00e3o precisa necessariamente sangrar ao ponto de esguichar ou manchar camiseta etc, pq as vezes por causa da press\u00e3o interna do t\u00f3rax, quando a faca sai a musculatura geralmente se fecha e o sangue fica na parte de dentro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_dosreiss/status/1038448713075703809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marieeu_30"}
{"id": 1038443077801861121, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 757621678977548288, "username": "lucasgusalmeida", "tweet": "For\u00e7a faca  https://twitter.com/faca49760943/status/1037810655380815874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasgusalmeida/status/1038443077801861121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436450445012997, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 964325031730872320, "username": "Doce_dechocolat", "tweet": "@lorena_lg20 Confiar nesse tipo de pessoa, \u00e9 a mesma coisa que falar que se voc\u00ea cair de costas vai te segurar e t\u00e1 l\u00e1 com a faca te esperando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doce_dechocolat/status/1038436450445012997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lorena_lg20"}
{"id": 1038435700788654082, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 766371222326243332, "username": "eng_efficiently", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti Camarotti, voc\u00ea \u00e9 um lixo, retire-se de cena, v\u00e1 aprender a ser Mec\u00e2nico, fa\u00e7a algo de \u00fatil por algu\u00e9m, deixe de ser parasita do brasileiro pagador de impostos, seu mentiroso, mal car\u00e1ter e fingido. #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/eng_efficiently/status/1038435700788654082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038424644422979584, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 981988269385764864, "username": "raquel_pugliese", "tweet": "Impressionante o espa\u00e7o que as tv est\u00e3o dando a Bozo depois do atentado.O cara nem precisa mais do hor\u00e1rio eleitoral. Rendem tanto o assunto, que daqui a pouco vai aparecer uma entrevista com a faca, onde ela vai dizer que \u00e9 da esquerda. Nunca vi tamanha explora\u00e7\u00e3o de um assunto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raquel_pugliese/status/1038424644422979584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411953297866753, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 529081122, "username": "brimarkbrindes", "tweet": "A maior variedade de pen drivespersonalizados para Brindes Promocionais e Fot\u00f3grafos.Fa\u00e7a j\u00e1 o seu pedido! http://www.brimarkbrindes.com\u00a0Email: vendas@brimarkbrindes.com pic.twitter.com/UkQ5cv8DBJ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brimarkbrindes/status/1038411953297866753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411080022876160, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 929888094488317952, "username": "NasareTeodoro", "tweet": "@jairbolsonaro @fabistrada @AntonioLeitteRj @avantialre @tiaomoreira E os agressivos n\u00e3o s\u00e3o eles, s\u00e3o os bolsominions. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 tiro que mata, tem quem goste de matar com faca. Na verdade o que mata n\u00e3o \u00e9 a arma e sim quem a impunha. Isso \u00e9 car\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NasareTeodoro/status/1038411080022876160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiaomoreira,avantialre,AntonioLeitteRj,fabistrada,jairbolsonaro"}
{"id": 1038401025567338496, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 507663622, "username": "AngelaoCRN", "tweet": "@brsemcomunas @IrmaosDeDireita Ser\u00e1 q a pol\u00edcia federal n\u00e3o deixou ele tomar a faca de prop\u00f3sito? Afinal eles trabalham pro governo federal,q \u00e9 de esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaoCRN/status/1038401025567338496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,brsemcomunas"}
{"id": 1038354915989630977, "date": "2018-09-08", "time": "04:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 507663622, "username": "AngelaoCRN", "tweet": "@UOLNoticias U\u00e9, n\u00e3o foi a faca q atacou sozinha? Por acaso precisou de algum vagabundo petista pra enfiar ela na barriga do Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaoCRN/status/1038354915989630977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038352883689906176, "date": "2018-09-08", "time": "04:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 507663622, "username": "AngelaoCRN", "tweet": "@UOLNoticias Tbm se n\u00e3o vencer nos estamos fudidos,j\u00e1 pensou se vc fala alguma coisa dos vagabundos da esquerda e eles n\u00e3o gostam e te metem a faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaoCRN/status/1038352883689906176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038352464616075265, "date": "2018-09-08", "time": "04:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 507663622, "username": "AngelaoCRN", "tweet": "@MBLivre Mete a faca nesse advogado q ele vai ver isso nem machuca, \u00e9 super tranquilo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaoCRN/status/1038352464616075265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038352237737783296, "date": "2018-09-08", "time": "04:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 507663622, "username": "AngelaoCRN", "tweet": "@FlavioBolsonaro Nem precisa incitar a viol\u00eancia da esquerda,l\u00e1 s\u00f3 tem vagabundo e marginal acostumado a meter a faca pra roubar ou pra estuprar,coisa normal pra eles!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaoCRN/status/1038352237737783296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038351947986874370, "date": "2018-09-08", "time": "04:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 507663622, "username": "AngelaoCRN", "tweet": "@UOLNoticias A defesa dele n\u00e3o falou tbm q ele \u00e9 uma pessoa super da paz e n\u00e3o costuma meter a faca nas pessoas rotineiramente,s\u00f3 quando recebe 350 mil do PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaoCRN/status/1038351947986874370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038351442493485056, "date": "2018-09-08", "time": "04:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 507663622, "username": "AngelaoCRN", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao N\u00e3o foi n\u00e3o,o vagabundo tava com uma faca no bolso,sem nada pra fazer e pensou,pq n\u00e3o pego essa faca,enfio na barriga do candidato a presidente mais bem colocado nas pesquisas e mostro q na esquerda s\u00f3 tem marginal?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaoCRN/status/1038351442493485056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038350667302273024, "date": "2018-09-08", "time": "03:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 507663622, "username": "AngelaoCRN", "tweet": "@JornalOGlobo Foi o Bolsonaro q se jogou na faca do marginal, amiguinhos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaoCRN/status/1038350667302273024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038307072100769793, "date": "2018-09-08", "time": "01:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 715901108917506048, "username": "M4NU3L___BR", "tweet": "E neste exato momento estou reclamando no twitter  querendo enfiar uma faca no meu cu  pic.twitter.com/R5R0RePdUg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4NU3L___BR/status/1038307072100769793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038301420817141760, "date": "2018-09-08", "time": "00:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2430939249, "username": "PodeSerNiquel", "tweet": "@PREAZILA A faca ta entrando ate agora, amanha aparece a noticia de que atravessou o cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PodeSerNiquel/status/1038301420817141760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PREAZILA"}
{"id": 1038295651799449600, "date": "2018-09-08", "time": "00:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 739568758927327232, "username": "Danger_Rezende", "tweet": "Bolsonaro: A.                                         Gretchen: Olha a faca.  pic.twitter.com/udKb7MHM6d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danger_Rezende/status/1038295651799449600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290759424897024, "date": "2018-09-07", "time": "23:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 334763978, "username": "nicroondas", "tweet": "@faca49760943 vi um print desse tweet e me dei conta de que h\u00e1 um erro porque faca \u00e9 um substantivo feminino e ent\u00e3o deveria ser escrito \"obrigada\"(provavelmente quem criou deve ser homem mas achei importante reportar esse detalhe)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicroondas/status/1038290759424897024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faca49760943"}
{"id": 1038289888049868800, "date": "2018-09-07", "time": "23:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 742508695851028480, "username": "nr_iii", "tweet": "@zehdeabreu @xicosa @RodP13 @DarioAlok @RenatoLaures1 @RegisGalo_13 Muito s\u00e9rio e triste isso. O que desejamos para o Pr\u00f3ximo nos volta em dobro. Queira o bem. Fa\u00e7a o bem.  Ningu\u00e9m se promove \u00e0s custas do mal ou da infelicidade de algu\u00e9m.#pazeluz", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#pazeluz", "link": "https://twitter.com/nr_iii/status/1038289888049868800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RegisGalo_13,RenatoLaures1,DarioAlok,RodP13,xicosa,zehdeabreu"}
{"id": 1038283986697633792, "date": "2018-09-07", "time": "23:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1019947440160542721, "username": "martamamarinho", "tweet": "@sexydirtcry ...N\u00e3o fa\u00e7a mais isso porque, voc\u00ea n\u00e3o merece se sentir triste ou chateada, voc\u00ea merece ser feliz, voc\u00ea tem potencial para dar a volta por cima e eu acredito muito em voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martamamarinho/status/1038283986697633792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sexydirtcry"}
{"id": 1038281703951872000, "date": "2018-09-07", "time": "23:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1019947440160542721, "username": "martamamarinho", "tweet": "@sexydirtcry N\u00e3o fa\u00e7a isso, voc\u00ea se cortar n\u00e3o vai adiantar, voc\u00ea est\u00e1 apenas descontando seus sentimentos (da pior maneira) em voc\u00ea mesma. Voc\u00ea fazer isso n\u00e3o vai te levar em nada. Pare com isso!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martamamarinho/status/1038281703951872000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sexydirtcry"}
{"id": 1038280519325245442, "date": "2018-09-07", "time": "23:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1019947440160542721, "username": "martamamarinho", "tweet": "@sexydirtcry N\u00e3o fa\u00e7a isso, voc\u00ea tem uma vida inteira pela frente!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martamamarinho/status/1038280519325245442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sexydirtcry"}
{"id": 1038279327438331905, "date": "2018-09-07", "time": "23:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "Mas somos muito gratos ao grande HER\u00d3I Sd. Rossignoli do 21\u00b0 BPM que desviou a faca, que se n\u00e3o tivesse sido impedida ou desviada poderia ser certeira no cora\u00e7\u00e3o ou na veia cava, que seria fatal!Vamos conceder nossa contin\u00eancia a ele!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a  pic.twitter.com/a1lTmaO9Ta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1038279327438331905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275456112439297, "date": "2018-09-07", "time": "22:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 750820974677942272, "username": "mambagirl_", "tweet": "mais real que a faca do bozo  https://twitter.com/bchartsnet/status/1038273592159555585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mambagirl_/status/1038275456112439297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262035304394752, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 912454774943043584, "username": "cobretticonnor", "tweet": "@rei_sensato @flaviomorgen Mete uma faca no Bolsonaro e \u00e9 o Jair que \u00e9 o intolerante?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cobretticonnor/status/1038262035304394752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,rei_sensato"}
{"id": 1038251886711906304, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 903765139496849408, "username": "JackRiver1967", "tweet": "@MarcoGracey j\u00e1 provou p\u00e3o de batata? Aquele q as av\u00f3s fazem? (Me recuso a aceitar q outra pessoa q n\u00e3o seja av\u00f3 fa\u00e7a esse p\u00e3o)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JackRiver1967/status/1038251886711906304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcoGracey"}
{"id": 1038251273500471298, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 903765139496849408, "username": "JackRiver1967", "tweet": "@Damianizando Vou chegar em casa e me cortar com a faca do p\u00e3o  pic.twitter.com/OKbgSRnQ3K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JackRiver1967/status/1038251273500471298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Damianizando"}
{"id": 1038250272588529664, "date": "2018-09-07", "time": "21:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 987341689, "username": "zrafaelfreitas", "tweet": "Fa\u00e7a sua mente, mas n\u00e3o perca sua cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zrafaelfreitas/status/1038250272588529664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247029963726849, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 908122449400778752, "username": "isaalmeida369", "tweet": "\"fa\u00e7a oq eu digo, n\u00e3o fa\u00e7a oq eu fa\u00e7o\"  https://twitter.com/Anormalizadu/status/1038245471930789888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaalmeida369/status/1038247029963726849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242498307653632, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2789190670, "username": "reisftw", "tweet": "@andreazzaeditor Voc\u00ea quer que ele fa\u00e7a o que? Desista da elei\u00e7\u00e3o e d\u00ea de bandeja ao seu candidato tucano?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reisftw/status/1038242498307653632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038241800878784512, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3573207317, "username": "Luca_filhodoRei", "tweet": "Te amo, te amo, te amoTe amo, te amo, te amoTe amo, te amo, te amoCom todo o meu ser\u2026Eu irei onde queres que eu v\u00e1Farei o que queres que eu fa\u00e7aE direi o que queres que eu digaCom todo o meu ser\u2026Te...  https://www.facebook.com/100004005111277/posts/1465431293600360/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luca_filhodoRei/status/1038241800878784512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237447409131520, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 749428985734557696, "username": "carlinho20161", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1jO685x3F8E?aURGENTE\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 Atacado a Faca em Juiz de Fora MG | Veja em C\u00e2mera lenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinho20161/status/1038237447409131520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038235856048455680, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 334763978, "username": "nicroondas", "tweet": "tem gente que diz que atrai aten\u00e7\u00e3o e desejo de outros pretendentes (embora pra mim n\u00e3o fa\u00e7a sentido voc\u00ea querer outra pessoa te desejando quando resolve usar alian\u00e7a)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicroondas/status/1038235856048455680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235179146518528, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3602920637, "username": "taciturnis", "tweet": "levei uma facada na mao com uma faca q eu mesma amolei e eu mesma me enfiei a faca tal qual boniro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taciturnis/status/1038235179146518528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232581546885120, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 928384202130804737, "username": "binnasilva8", "tweet": "Amanda lixo tanto minha unha que t\u00e1 igual faca, bem afiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/binnasilva8/status/1038232581546885120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231605540737024, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 227337423, "username": "arrobajuss", "tweet": "Fa\u00e7a planos pra sua arroba mude os planos com a sua arroba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobajuss/status/1038231605540737024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224793672314880, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 710589612431974400, "username": "JosCludionasci3", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Acabou o dinheiro para derrubar avi\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o apelando \u00e0 faca \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosCludionasci3/status/1038224793672314880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1038222695593377793, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2777680879, "username": "pwlopess", "tweet": "@igorfioravante ow uber aqui eles enfiam a faca d++ eu fico bobo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pwlopess/status/1038222695593377793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igorfioravante"}
{"id": 1038219528285638657, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 734576326020071426, "username": "Adormecidai", "tweet": "Se voc\u00ea t\u00e1 em um lugar cheio de gnt chata, fa\u00e7a cara de paisagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adormecidai/status/1038219528285638657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215180533018630, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 336213480, "username": "JOELCALDAS", "tweet": "Assessores de bozonaro disseram que o mesmo estava de colete. Um boletim m\u00e9dico diz que a faca atingiu parte do figado, pulm\u00e3o e intestino. Como assim? Quem est\u00e1 mentindo? E que porcaria de colete \u00e9 esse?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOELCALDAS/status/1038215180533018630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207409829961728, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 855075141042278405, "username": "GemeasAtivar", "tweet": "N\u00e3o deixe que o medo te impe\u00e7a de fazer nada. E voc\u00ea n\u00e3o deixa n\u00e9 Neni. Tu sempre acredita, sempre se entregando de cora\u00e7\u00e3o em tudo que faz. \u00c9 por isso que est\u00e1 alcan\u00e7ando tantos sonhos, tantos objetivos. Sonhe, tenha f\u00e9, corra atr\u00e1s, fa\u00e7a o bem e Deus vai lhe recompensar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc95  pic.twitter.com/yjXY1X1rj0", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GemeasAtivar/status/1038207409829961728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203005332541443, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Nem \u00e0 bala, nem \u00e0 faca  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/nem-bala-nem-faca.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038203005332541443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202624632336384, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 398790609, "username": "leticiamaria82", "tweet": "Quem conhecer algu\u00e9m que fa\u00e7a vestido de festa me passa o numero por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiamaria82/status/1038202624632336384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192510798049281, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 144938944, "username": "Neguenh4", "tweet": "A faca e o queijo na m\u00e3o, mas tu n\u00e3o pode usufruir, s\u00f3 pode abrir m\u00e3o Foda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neguenh4/status/1038192510798049281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190951875928065, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 942779164687552512, "username": "AnonymousFailed", "tweet": "@tifudemeumano Sim, eu era a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnonymousFailed/status/1038190951875928065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tifudemeumano"}
{"id": 1038189532146003969, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Vagabundo que tentou matar sem sucesso Bolsonaro com 1 faca  \u00e9 esquerdistaE tudo leva a crer q n\u00e3o agiu sozinho, s\u00f3 a m\u00eddia podre que omite isso.  pic.twitter.com/cfogvpmbum", "replies": 2, "retweets": 59, "likes": 150, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038189532146003969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188966653186048, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 348122346, "username": "1itamara", "tweet": "Fa\u00e7a um video com suas 10 melhores fotos do Facebook!  https://pt.scrapee.net/faca-um-video-com-suas-10-melhores-fotos-do-facebook?pid=1536358379-pswPm5b92f7eb4e0b5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1itamara/status/1038188966653186048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188710179860481, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1462999873, "username": "kaasmarques", "tweet": "\"A s\u00f3 que a faca n\u00e3o estava suja igual no meu filme da Netflix, portanto foi forjado\".  https://bit.ly/2wSlV2y\u00a0 <-> Estado de Minas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaasmarques/status/1038188710179860481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188500829519874, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 917238135683239937, "username": "JoaoVitu14", "tweet": "@Itspedrito @BarrosDelfino Sim, eu entendo por esse lado mas acho que fazer piada ou algo do tipo com isso \u00e9 muito errado sabe? n\u00e3o fa\u00e7a com algu\u00e9m o que n\u00e3o quer que fa\u00e7am com voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoVitu14/status/1038188500829519874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BarrosDelfino,Itspedrito"}
{"id": 1038186340159053824, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 348122346, "username": "1itamara", "tweet": "Adicione 3 fotos do seu \u00e1lbum de fotos no varal. Fa\u00e7a a sua fotomontagem  https://pt.scrapee.net/adicione-3-fotos-do-seu-album-de-fotos-no-varal-faca-a-sua-fotomontagem?pid=1536357816-iN3Hh5b92f5b9001d7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1itamara/status/1038186340159053824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181335704240128, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 777585241485705216, "username": "camilaoi7", "tweet": "ME FA\u00c7A SO MAIS UM FAVOOOOR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilaoi7/status/1038181335704240128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180887056265217, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1036397549354213384, "username": "ffcecilya", "tweet": "As vezes meu pai pede tanto pra que EU fa\u00e7a as coisas q eu acho que ele n\u00e3o sabe o nome da minha irm\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ffcecilya/status/1038180887056265217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179490420195333, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1015619925929537536, "username": "imBabyyh", "tweet": "estou sendo sarcastica com o amo ta deus me dibre queria ter enfiado uma faca nos humanos presentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imBabyyh/status/1038179490420195333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178445929402368, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2484774969, "username": "paopixel", "tweet": "Se fosse como um lobo solit\u00e1rio era com dente, n\u00e3o com faca  https://twitter.com/g1/status/1038177591344209922\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paopixel/status/1038178445929402368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172996962320384, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2815968219, "username": "soad_cbjr", "tweet": "\u00c9 isso, ja fiz oq tinha q fazer por 2 vezes, tentando resolver, minha parte eu to fazendo, agr fa\u00e7a a sua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soad_cbjr/status/1038172996962320384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171672820547586, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4150590753, "username": "piranhalovez", "tweet": "isso traz cosequ\u00eancias, fa\u00e7a um bem a si mesma, cuide de si. N\u00e3o inveje e nem diminua o corpo de algu\u00e9m, retire da cabe\u00e7a a palavra \"padr\u00e3o\" e coloque nela \"sa\u00fade\" e amo \"pr\u00f3prio\" se preocupe com isso ok? seja o seu padr\u00e3o de beleza e sa\u00fade, o que os outros s\u00e3o \u00e9 problema deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piranhalovez/status/1038171672820547586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171185630990342, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 822412408048254980, "username": "marianesouzasss", "tweet": "\"vc sumiu \" fa\u00e7a o msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianesouzasss/status/1038171185630990342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170106277363714, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3755169135, "username": "oFernandoRocket", "tweet": "@DiegocrVasco A faca na verdade \u00e9 o resultado fisico de ataques entre os extremos. Se nao parar aqui, e tiramos como li\u00e7\u00e3o, vai virar moda, e a campanha ser\u00e1 marcada por atentados e mortes tipo no Mexico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038170106277363714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegocrVasco"}
{"id": 1038162124776853504, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1008394147257110528, "username": "NanderDo", "tweet": "@cs_thay_ Caiu no bait da faca AK-47", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NanderDo/status/1038162124776853504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cs_thay_"}
{"id": 1038161286905974785, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 990615571770298368, "username": "Kasz_6", "tweet": "EU QUERO MUITO ALGUEM NA MINHA VIDA ,UMA PESSOA QUE ME FA\u00c7A APAIXONAR ATE PELO DEFEITOS DELA NMRL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kasz_6/status/1038161286905974785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156323244990464, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 988518341961764864, "username": "atauanesz", "tweet": "minha tia quer tanto que eu fa\u00e7a a festa que at\u00e9 ofereceu um bolo de 3 andares", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atauanesz/status/1038156323244990464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155234068111360, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 801292978153209856, "username": "MaisPensoFalo", "tweet": "@mctapinha22 @Beta_Bismarque @Ingridcantanhed A tra\u00edda tinha a faca e o p\u00e3o na m\u00e3o, se quisesse separar do traidor. Simples processar os dois e arrancar uma boa da amante, nesse caso amante ser quiser pode processar a esposa do traidor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaisPensoFalo/status/1038155234068111360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ingridcantanhed,Beta_Bismarque,mctapinha22"}
{"id": 1038149416249700352, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 766371222326243332, "username": "eng_efficiently", "tweet": "J\u00e1 que estamos censurados e proibidos, pelo estado, de fazer enquetes de elei\u00e7\u00e3o neste per\u00edodo, vamos brincar de outra coisa?Destas quatro coisas da vida, qual voc\u00ea gosta mais? Se gostou da brincadeira, d\u00ea RT e fa\u00e7a o Brasil inteiro feliz!#DireitaUnida #DireitaSegueDireita", "replies": 2, "retweets": 26, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/eng_efficiently/status/1038149416249700352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149161126907904, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 719571902885412865, "username": "Franferreira34", "tweet": "@fransoutoll kkkkkkkkk n\u00e3o fa\u00e7a o que eu fa\u00e7o, estuda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franferreira34/status/1038149161126907904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fransoutoll"}
{"id": 1038147849157058560, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 988774758497079296, "username": "Matheus86835732", "tweet": "Caralho mano meteram a faca no Bolsonaro (n\u00e3o vou dar opini\u00e3o pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus86835732/status/1038147849157058560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143219673063424, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 943302875052171264, "username": "BiancaR67946139", "tweet": "Se eu arranco um peda\u00e7o da unha do ded\u00e3o do p\u00e9, sai sangue o suficiente pra deixar v\u00e1rias gostas no ch\u00e3o. Bolsonaro \u00e9 atingido por uma faca na barriga, segundo testemunhas chegou no hospital quase morto e n\u00e3o se viu uma mancha sequer de sangue? Haham Cl\u00e1udia, senta l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiancaR67946139/status/1038143219673063424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141588369821698, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1003346096725348356, "username": "DhivinoA", "tweet": "Fa\u00e7a o que te fizer bem....E o resto !? Foda-se", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DhivinoA/status/1038141588369821698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139217153601537, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Quer dizer q agressor de Bolsonaro pediu faca emprestada p vizinha Qfoi levar pessoalmente p ele e agora a mulher \u00e9 suspeita d c\u00famplice?Kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038139217153601537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138234532966403, "date": "2018-09-07", "time": "13:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Vamo passar a faca, Ops, digo, vamo passar a r\u00e9gua nesse assunto de Bolsonaro e falar de assunto mais importante? #HaddadLulaPresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadLulaPresidente", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038138234532966403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137692926693377, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1018114275234209794, "username": "falatufabiola", "tweet": "Ent\u00e3o me fa\u00e7a um favor, quando voc\u00ea for, apague meu n\u00famero, n\u00e3o ligue mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falatufabiola/status/1038137692926693377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134591956156416, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Bolsonaro vira sempre piada e ainda conta c colabora\u00e7\u00e3o de Jungmann e PF O doido da faca vai ser enquadrado na Lei de Seguran\u00e7a Nacional kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038134591956156416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134360908677120, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@ruicostagov @o_antagonista @teresinhalopes Provocam dioturnamente e n\u00e3o ficam s\u00f3 na fala. L\u00edderes da Esquerda incitam militantes ao \u00f3dio e USAM A GRANDE M\u00cdDIA QUE D\u00c1 ECO \u00c0S SUAS PARAN\u00d3IAS. Segurando aquela faca h\u00e1 m\u00e3os da maior parte do jornalecos brasileiros. Gente como Ad\u00e9lio ouve, v\u00ea e l\u00ea esse discurso dia e noite.  pic.twitter.com/wx6bUH5HQd", "replies": 1, "retweets": 20, "likes": 77, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038134360908677120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,o_antagonista,ruicostagov"}
{"id": 1038133945785835520, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 729796891295293446, "username": "rai_artigas", "tweet": "@thay_gualberto SEI KKKKKKKKKKKK leva faca na mochila", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rai_artigas/status/1038133945785835520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thay_gualberto"}
{"id": 1038133941897764864, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 14398703, "username": "samjovana", "tweet": "Fa\u00e7a como o gato Salom\u00e3o e aproveite o feriado para cuidar da sua higiene pessoal  pic.twitter.com/FAvsVbktrK", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samjovana/status/1038133941897764864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131492076113920, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Viu? pic.twitter.com/kJPlsQUKNM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1038131492076113920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131352380616705, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Lixo do PT Dilma nunca Senadora de Minas https://twitter.com/veramagalhaes/status/1037857203590508544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1038131352380616705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131073924915200, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Parapente Serra Cipo pic.twitter.com/05eRYk6B9v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1038131073924915200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130876490506246, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Seu pai e forte...com essa forca eh que vai endireitar esse Pa\u00eds dem Limites para Bandidagem!! https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1038056691630268418\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1038130876490506246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129856679161856, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 203734864, "username": "maremareana", "tweet": "\"Se arrume pra voc\u00ea, sorria pra voc\u00ea, fa\u00e7a planos pra voc\u00ea, seja feliz pra voc\u00ea. Se algu\u00e9m quiser compartilhar com voc\u00ea, tudo bem, se n\u00e3o... Mais pra voc\u00ea.\"  https://www.instagram.com/p/Bnb0kXnnr6P/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=y9l8tpgcnu1t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maremareana/status/1038129856679161856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129713796063237, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 473493977, "username": "gabrieusei", "tweet": "l\u00f3gica do bozo:dar arma p se defender do bandidobolsonaro \u00e9 preconceituosoisso \u00e9 crimelogo ele \u00e9 bandidoe ta amea\u00e7ando a popula\u00e7\u00e3oent\u00e3o a pessoa da uma facada neleou sejap se defender.a facada foi o tiro que vcs querem dar no bandidomas cono n tem ak47 vai faca de p\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieusei/status/1038129713796063237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122800052092934, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 892539495370948610, "username": "Taciano49", "tweet": "Fa\u00e7a perguntas q preste  https://curiouscat.me/Taciano49\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taciano49/status/1038122800052092934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121163891855360, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@veramagalhaes @ReginaGomes @PauloMMMEDEIROS @fundamentalCAM C\u00e2ncer n\u00e3o mata gente da estirpe de Dilma e Lula. J\u00e1 da retid\u00e3o e honestidade  de Jair Bolsonaro, nem faca a queima-roupa, covarde, da cabo. Este tem uma miss\u00e3o na vida Desinfetar o Brasil do lixo que acumulou-se por 20 anos no poder. Figueiredo acertou: saudade do regime militar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038121163891855360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fundamentalCAM,PauloMMMEDEIROS,ReginaGomes,veramagalhaes"}
{"id": 1038118862955446272, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1012693903235936260, "username": "saccul_", "tweet": "@MauricioRicardo @Cirovsky @di2911medeiros @Vicente19923 P\u00f4 n\u00e3o d\u00e1 pra perder muito tempo com Tiet\u00ea de macho . O cornando louca pode recorrer. Ou voc\u00ea sugere resolver as coisas na ponta da faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saccul_/status/1038118862955446272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vicente19923,di2911medeiros,Cirovsky,MauricioRicardo"}
{"id": 1038113785591017473, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 235805638, "username": "flayferreira", "tweet": "Sinceramente, que agentes incompetentes. 13 deles n\u00e3o conseguiram proteger o candidato de um desequilibrado com uma faca. Melhor rever esse esquema de seguran\u00e7a.  pic.twitter.com/h4IQHMzEJ1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flayferreira/status/1038113785591017473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112319040102400, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1000426078652059648, "username": "EstfaneOliveir5", "tweet": "Me fa\u00e7a qualquer pergunta  https://curiouscat.me/ThifanyOliveir\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstfaneOliveir5/status/1038112319040102400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111924268007424, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 840348765353607168, "username": "olicaluli", "tweet": "n\u00e3o acredito que fizeram o tt da faca do bozono a internet n\u00e3o tem limites mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olicaluli/status/1038111924268007424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110512389795840, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 28194531, "username": "deatrancoso", "tweet": "A\u00c7\u00c3O DE GRA\u00c7ASA primeira \u201cpessoa\u201d a quem devo agradecer n\u00e3o \u00e9 encarnada: \u00e9 um \u00c8\u0219u. Gratid\u00e3o a Zambarado que me disse, um dia: \u201cAntes do t\u00famulo, fa\u00e7a a pensadora-escritora que te habita ocupar um of\u00edcio e nunca se...  https://www.facebook.com/deatrancoso/posts/1931021953587584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deatrancoso/status/1038110512389795840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109893851574279, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1258538041, "username": "pablovmp2", "tweet": "@jessica_fns Claro, s\u00f3 vou pedir pra Sra deixar essa fa\u00e7a ali com o seguran\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablovmp2/status/1038109893851574279", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessica_fns"}
{"id": 1038104859751448583, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 948368191176237056, "username": "rafaelm05130445", "tweet": "mais uma vez, que que o porte de arma tem a ver com a porra de uma faca de cozinha  https://twitter.com/millaspark/status/1037785279292207104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelm05130445/status/1038104859751448583", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104538996264961, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Filho de Temer faz gesto imitando arma durante desfile de 7 de setembro Obs:  Se tivesse mostrando outra coisa seria normal. O menino vendo desfile das FFAA  , quer que elefa\u00e7a\ud83d\udc4c. \u25b6Michelzinho \u00e9 MITO \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://veja.abril.com.br/brasil/filho-de-temer-faz-gesto-imitando-arma-durante-desfile-de-7-de-setembro/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038104538996264961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038100812801683456, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1018745018415288320, "username": "NederTiago", "tweet": "@fichee_ Na B\u00edblia fala Espada. \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f Fora que ele tinha uma bainha carregando uma espada, o que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o normal quando se utiliza uma pequena faca que se pode guardar em bolso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NederTiago/status/1038100812801683456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fichee_"}
{"id": 1038099025252294656, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1018745018415288320, "username": "NederTiago", "tweet": "@fichee_ Pescador n\u00e3o usa Espada, pescador usa faca, s\u00e3o coisas totalmente diferentes, espada e para combate.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NederTiago/status/1038099025252294656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fichee_"}
{"id": 1038098630979280898, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1018745018415288320, "username": "NederTiago", "tweet": "@fichee_ Voc\u00ea tem faca em casa para cortar as coisas, o que \u00e9 o correto, se um ladr\u00e3o entra em sua e casa e voc\u00ea usa para de defender voc\u00ea responde por processo, o que \u00e9 um absurdo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NederTiago/status/1038098630979280898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fichee_"}
{"id": 1038095760305389569, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3078569112, "username": "jescaaaaaaaaa", "tweet": "Vey kkkkkkk mas criaram um tt chamado faca kkkjjjjkkkkkjj mds eu to rindo muito povo nao tem limites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jescaaaaaaaaa/status/1038095760305389569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094828716924928, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 988830000966225920, "username": "Sill_Sammy", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 pegou fogo. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" _ Bolsonaro sobre o Museu Nacional\ud83c\udf43\ud83c\udf43\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" _ Parece que o mundo da voltas n\u00e9 \ud83c\udf1a\ud83d\udc85\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sill_Sammy/status/1038094828716924928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094445655277569, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 935596378314731521, "username": "LaraFlvia8", "tweet": "a partir de agora n\u00e3o vou deixar o medo me privar de mais nda vida \u00e9 mt curta p n\u00e3o viver tudo oq queremos viverent\u00e3o se vc quer fazer alguma coisa, fa\u00e7an\u00e3o deixa o medo te privar de absolutamente NADA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaraFlvia8/status/1038094445655277569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093630492356608, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @ZenNosao Eu n\u00e3o falei hora nenhuma que a faca que atingiu ele \u00e9 igualEu disse que se for uma dessas POSSO levar uma facada hauahuhauahuamas n\u00e3o se irrite, quando eu mandei isso \u00e9 a not\u00edcia era essa, n\u00e3o tava desejando a morte dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1038093630492356608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZenNosao,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1038093247028051968, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 892153081303109633, "username": "cwmillaa", "tweet": "@hugocaldeir_ cuidado q eu tenho uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cwmillaa/status/1038093247028051968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugocaldeir_"}
{"id": 1038091653469356032, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3755169135, "username": "oFernandoRocket", "tweet": "@DanyelaLLopes @raiugAB Odio nao \u00e9 so enfiar a faca em algu\u00e9m. Os discursos tbm carregam. E nao falei de pessoas, falei de ALGUNS militantes de esquerda que alguns acusam de falta de solidariedade. Se ele mesmo nao tinha respeito por opositores, os bolsonaristas nao podem exigir desses solidariedade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038091653469356032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raiugAB,DanyelaLLopes"}
{"id": 1038090774913724417, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1006212440567287808, "username": "JosEdua50707525", "tweet": "@flaviomorgen @rodrigodcfilho @tthebiebers Armar o cidad\u00e3o de bem e n\u00e3o os bandidos, e ,como o Eduardo disse, se aquela pessoa n\u00e3o tivesse desviado a faca, teria sido fatal, o que mostra como n\u00e3o \u00e9 preciso arma de fogo para que um bandido cometa um homic\u00eddio. Al\u00e9m do mais, ter armas \u00e9 um direito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosEdua50707525/status/1038090774913724417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tthebiebers,rodrigodcfilho,flaviomorgen"}
{"id": 1038087265111687168, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@VillaMarcovilla OLHA A\u00cd PALHA\u00c7\u00c3O ... VC QUERIA QUE FOSSE UM FATO ISOLADO PRA CAIR NO ESQUECIMENTO E SEU CANDIDATO LADR\u00c2O FOSSE ELEITO N\u00c9??  O TERRORISTA L\u00c1 FOI ENQUADRADO NA LEI DE SEGURAN\u00c7A NACIONAL...OK??  SEU IMPOSTOR DE MERDA... FA\u00c7A JORNALISMO...N\u00c3O MILITANCIA https://twitter.com/Francischini_/status/1038074290128740353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038087265111687168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038080862745706496, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 887038626353295361, "username": "putaeplena", "tweet": "A faca deveria sair ao menos suja n\u00e3o?  https://twitter.com/itsreysin/status/1037797197440589824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/putaeplena/status/1038080862745706496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077721304289280, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 950548057623580673, "username": "euopressor", "tweet": "@maepatriota @edmilsonpapo10 @thalyabrantes Eu ia enfiar a faca no cora\u00e7\u00e3o dele, a\u00ed um cara desviou meu bra\u00e7o e eu enviei a faca numa profundidade de 15cm, acertei \u00f3rg\u00e3os e veia, fazendo a v\u00edtima perder 2 litros de sangue e ter fezes por toda a cavidade abdominal possibilitando uma grave infec\u00e7\u00e3o, mas foi s\u00f3 pra lesionar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euopressor/status/1038077721304289280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thalyabrantes,edmilsonpapo10,maepatriota"}
{"id": 1038071290555330566, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2921103915, "username": "its_igormax", "tweet": "@Vittin_M Mas mano n\u00e3o faz sentido. Tipo suponha que vc vai matar um cara candidato \u00e0 presid\u00eancia no meio da multid\u00e3o e com seguran\u00e7as em volta. VOC\u00ca USA UMA FACA?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/its_igormax/status/1038071290555330566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vittin_M"}
{"id": 1038069607184195584, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 317401250, "username": "nunufg", "tweet": "hj eu to s\u00f3 a faca do bozono", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nunufg/status/1038069607184195584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068939945897984, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 729428641357152256, "username": "Maria_helena52", "tweet": "O mist\u00e9rio da faca sem sangue  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria_helena52/status/1038068939945897984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068568607346688, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4748053587, "username": "sarinhaO7", "tweet": "@hevellymaria1 muito louco, a faca nem sangue teem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarinhaO7/status/1038068568607346688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hevellymaria1"}
{"id": 1038068221058920450, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Se algum pol\u00edtico quisesse matar Bolsonaro Acham mesmo q contratariam um doido c faca de cozinha? Seria logo um atirador de elite n\u00e9? Kk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038068221058920450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067126744100865, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 233540086, "username": "mainarafontana", "tweet": "Cansei do Bolsonaro vs faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainarafontana/status/1038067126744100865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065132176388103, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 868995975246905344, "username": "Luanxdm", "tweet": "7 vela queimando sua far\u00e7a e eu ainda nem falei da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanxdm/status/1038065132176388103", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065073258938369, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 775315009094246400, "username": "LeMonteiroTt", "tweet": "@queloliiveira e deixar o cara que esfaqueou solto ia mudar alguma coisa? sua compara\u00e7\u00e3o para fazer uma cr\u00edtica n\u00e3o ta muito vi\u00e1vel, o cara tava no meio de uma multid\u00e3o com uma faca, o Bolsonaro acima de pol\u00edtico \u00e9 humano e tem seus direitos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeMonteiroTt/status/1038065073258938369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "queloliiveira"}
{"id": 1038060822587760640, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 701834627888062464, "username": "teteeassis", "tweet": "atentado com faca de manteiga  https://twitter.com/manucapellaro_/status/1037801196206153728\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teteeassis/status/1038060822587760640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059923232448513, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 65144318, "username": "DAIANEPS", "tweet": "Pararam nem uma faca mano, quem dir\u00e1 arma, os seguran\u00e7as nem perceberam, ia ter um baita massacre se fosse liberada  https://twitter.com/adreanu/status/1037798483397431296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAIANEPS/status/1038059923232448513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053331904675841, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1021632603290562562, "username": "Davidords", "tweet": "@LilThiago12 @rrrubiia Fiquem calmos crian\u00e7as, tem faca pra todo mundo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davidords/status/1038053331904675841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rrrubiia,LilThiago12"}
{"id": 1038052394121289729, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1022821931333152768, "username": "Letcia42806538", "tweet": "Que facada foi essa? Que nem sangue tinha na faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Letcia42806538/status/1038052394121289729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051551934390273, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 938159628491350016, "username": "Wjunior1976", "tweet": "@joaoamoedonovo fa\u00e7a diferente. N\u00e3o alimenta a intoler\u00e2ncia. O fato de ontem \u00e9 reflexo da cultura da pol\u00edtica velha do Brasil. Espero que o Novo seja realmente novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wjunior1976/status/1038051551934390273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038048813280321536, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 111611287, "username": "diretorpaulo", "tweet": "O ocorrido em JF n\u00e3o p\u00f5e em cheque a discuss\u00e3o sobre porte de armas. Ele usou uma faca. E sendo maluco, poderia ter usado at\u00e9 uma caneta. O ocorrido p\u00f5e em discuss\u00e3o os resultados da luta antimanicomial. O que sobrou para proteger a sociedade desses casos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretorpaulo/status/1038048813280321536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038656307617792, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "@folha @rafbel Pelos relatos s\u00f3 oprimia playboy baderneiro e terrorista. E \u00e9 bom ficarem de olho. Os terroristas de esquerda est\u00e3o voltando. Come\u00e7a com a faca daqui uns 2 anos j\u00e1 est\u00e3o com bazucas\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1038038656307617792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafbel,folha"}
{"id": 1038037549489508352, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 736230225273573378, "username": "Manutwittaa", "tweet": "@_dessadias Menina , n\u00e3o tinha nem sangue na faca!! Isso \u00e9 pra chamar aten\u00e7\u00e3o de mais idiota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manutwittaa/status/1038037549489508352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_dessadias"}
{"id": 1038036953990684672, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3069143453, "username": "__analeticia_", "tweet": "@uailucasx amiga eh sim, eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__analeticia_/status/1038036953990684672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uailucasx"}
{"id": 1038030347202686976, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 15863900, "username": "mateustg", "tweet": "Paradoxal que o candidato com o discurso mais calcado em seguran\u00e7a tenha sofrido o ataque. Nem os agentes da PF conseguiram evitar uma simples faca, um maluco a um metro de dist\u00e2ncia. Fato s\u00f3 refor\u00e7a que armamento, no fim das contas, n\u00e3o adianta nada.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateustg/status/1038030347202686976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015556035719173, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 136622484, "username": "anmoliv", "tweet": "@anterogreco Infelizmente vc n\u00e3o sabe o que falando Antero...tem um col\u00e9gio militar pr\u00f3ximo de casa e l\u00e1 tudo funciona, diferente de outro no bairro vizinho que aluno leva fa\u00e7a pra escola pra amea\u00e7ar professor, e os pais n\u00e3o d\u00e3o disciplina para os filhos em casa...lamentavel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anmoliv/status/1038015556035719173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1038009157381705728, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1032063069281763329, "username": "_barretomilena", "tweet": "\u201cA mas e o sangue na faca?\u201d Mano acordem pra vida!! Eu posso odiar esse cara o quanto for(como muitos tamb\u00e9m n\u00e3o gostam), mas ISSO N\u00c3O SE FAZ, n\u00e3o importa quem seja a pessoa! Uma vida ainda \u00e9 uma vida, por mais podre que seja o ser humano.  https://twitter.com/fecastanhari/status/1037793065015144448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_barretomilena/status/1038009157381705728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002069016391680, "date": "2018-09-07", "time": "04:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 942877414195191816, "username": "suelyocchi1", "tweet": "Exatamente ...como disse antes quem segurou esta faca, foi est\u00e1 m\u00eddia podre e desleal. @#RedeGlobo Sempre conivente com a esquerda. Depois que Roberto Marinho faleceu, claro!!! https://twitter.com/Ro_Moller/status/1037865696653389824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RedeGlobo", "link": "https://twitter.com/suelyocchi1/status/1038002069016391680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037967022938836992, "date": "2018-09-07", "time": "02:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1007992303183712256, "username": "eumaia104", "tweet": "Identifico a verdade pelos olhos sugiro que o fa\u00e7a hip\u00f3critas, dispenso eu adoro quando tudo isso passa n\u00e3o deixe de sorrir, eu imploro eu nem saio de casa faz um tempo que n\u00e3o choro em quase tudo eu vejo gra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumaia104/status/1037967022938836992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037963624491503616, "date": "2018-09-07", "time": "02:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1145321665, "username": "CamposLuizinha", "tweet": "Era uma faca muito engra\u00e7ada N\u00e3o tinha sangueN\u00e3o tinha nadaE o buraco q ningu\u00e9m viu?Era uma cena para o BRASIL!!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamposLuizinha/status/1037963624491503616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037960838748024832, "date": "2018-09-07", "time": "02:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@OCorvo_ Usando um fac\u00e3o de a\u00e7ougueiro de 25cm?!? Claro, claro... Enfiem a mesma faca na barriga desse advogado e vamos acompanhar direitinho se vai apenas lesionar ou matar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037960838748024832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_"}
{"id": 1037960101032878081, "date": "2018-09-07", "time": "02:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 600331228, "username": "xuxanete", "tweet": "Sem m\u00ednimi... S\u00f3 gostaria que o Bolso mostrasse para o povo que o ferimento da faca , n\u00e3o custa nada , mas e mostra mesmo sem curativo por cima , ai o povo para de chamar ele de farsante  \ud83e\udd14 , Obs: Me : justificarei meu voto  https://www.facebook.com/100002552348577/posts/1940274799400913/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xuxanete/status/1037960101032878081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956521827680256, "date": "2018-09-07", "time": "01:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 44643923, "username": "leaaoun", "tweet": "@edmilsonpapo10 Com uma faca? Duvido... atirasse tomates ent\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leaaoun/status/1037956521827680256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037951059463954432, "date": "2018-09-07", "time": "01:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3429211432, "username": "blzidai", "tweet": "No dia 7 de setembro de 1822, Dom Pedro I \u00e0s margens do rio Ipiranga, gritou: \"OLHA A FACA BOLSONARO\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blzidai/status/1037951059463954432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945147894444032, "date": "2018-09-07", "time": "01:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1022666497532092416, "username": "cmlotus", "tweet": "A faca entrou 12cm e atingiu o intestino grosso e delgado, ele est\u00e1 est\u00e1vel mas corre risco de infec\u00e7\u00e3o. Uma barbaridade mesmo! For\u00e7a ao candidato e a fam\u00edlia, e que os respons\u00e1veis sejam pegos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmlotus/status/1037945147894444032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037932215232028672, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 584782880, "username": "LHPM7", "tweet": "@JotaKar @GabrielDemarque Vei, odeio viol\u00eancia!!! Mas ainda t\u00f4 ca\u00e7ando sangue em v\u00eddeos e imagens e nada, se algum de n\u00f3s for na cozinha, pegar uma faca e fazer um corte em qualquer parte do corpo vai come\u00e7ar a sangrar, mas ele levou essa facada e n vi nada ainda mano", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LHPM7/status/1037932215232028672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielDemarque,JotaKar"}
{"id": 1037929026780848128, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 521827796, "username": "BreHenrique_", "tweet": "Nem tava a fim de entrar no Twitter hoje. O maluco da faca estragou meu dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BreHenrique_/status/1037929026780848128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922958742827008, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1015696095224193025, "username": "a_mcossta", "tweet": "@santibarreraw Percebeu que o cara enfiou e tirou a faca em meio segundo? A pele do bolsonaro deve t\u00e1 bem fraca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_mcossta/status/1037922958742827008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "santibarreraw"}
{"id": 1037922543448076288, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3054417311, "username": "gabriela_fmr", "tweet": "Gente do c\u00e9u \u00e9 meio cedo pra dizer mas parece que a faca nem entrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriela_fmr/status/1037922543448076288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920532870639616, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 948368191176237056, "username": "rafaelm05130445", "tweet": "\"bolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afiava faca\"Maria do Rosario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelm05130445/status/1037920532870639616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919730353483776, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 336941042, "username": "Babihcarla", "tweet": "@DaniloGentili @mariosabinof Tanto \u00e9 que o \"maluco\" j\u00e1 disse que foi Deus quem mandou.. Agora o advogado (pago pelo PT) vai alegar que esse senhor \u00e9 doente mental, ah fa\u00e7a me o favor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Babihcarla/status/1037919730353483776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,DaniloGentili"}
{"id": 1037918972866387968, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2271537399, "username": "R_D_Andrade", "tweet": "@DaniloGentili Na verdade a faca entrou pela barriga, ent\u00e3o, segundo os especialistas em filmes trash, o sangue deveria ter jorrado pelo nariz e ele deveria ter vomitado as pr\u00f3prias tripas. Qualquer coisa menor que isso ter\u00e1 que ser tratado como fake.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R_D_Andrade/status/1037918972866387968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037918777353162753, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 839964005955436547, "username": "Igor_Belarmino_", "tweet": "\"A faca que atingiu Jair Bolsonaro \u201cmatou\u201d os advers\u00e1rios. Simples assim.\"      - Joice Hasselmann  #ForcaBolsonaro #For\u00e7aPresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#For\u00e7aPresidente", "link": "https://twitter.com/Igor_Belarmino_/status/1037918777353162753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917891277058048, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2214572861, "username": "luisa_luFR", "tweet": "Qual \u00e9 a coisa mais idiota que voc\u00ea j\u00e1 fez e na verdade deu certo? \u2014 Ah meu fi n conhe\u00e7o nd q eu n fa\u00e7a que n seja idiota, agr se da certo ou n ja \u00e9 outra hist\u00f3ria. O...  https://curiouscat.me/lulu_fonseca/post/641389647?1536293883\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisa_luFR/status/1037917891277058048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913025762811904, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 403304492, "username": "dexvause", "tweet": "Feriado com F de faca sem sangue do bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dexvause/status/1037913025762811904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909265132998656, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 513178450, "username": "AUGUSTOBISPO01", "tweet": "@blogkatia Falta uma mulher que passou a faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AUGUSTOBISPO01/status/1037909265132998656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogkatia"}
{"id": 1037908411566968832, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2638680904, "username": "cintiasilvax", "tweet": "AHAHAHAHAHAHAHAHAHA EU TAVA L\u00c1EU ERA A FACA  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037786602528014337\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiasilvax/status/1037908411566968832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902744726765569, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@queijocomfritas O povo \u00e9 muito exagerado, migo! As pessoas que tem pavor e acham ele inadequado n\u00e3o v\u00e3o mudar por causa disso e n\u00e3o acredito que fa\u00e7a a cabe\u00e7a nem de indecisos pq esses s\u00e3o mais preocupados com propostas do que com essas quest\u00f5es de cunho emocional, s\u00e3o mais frios e racionais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037902744726765569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "queijocomfritas"}
{"id": 1037901351852945409, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 82399372, "username": "clinomaninha", "tweet": "@NaoInviabilize @leandrosda \u00c9 o \"mito\" n\u00e9? Que mito \u00e9 esse que vai parar na UTI esfaqueado por uma faca Tramontina? Os caras est\u00e3o achando que ele \u00e9 o batima", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clinomaninha/status/1037901351852945409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandrosda,NaoInviabilize"}
{"id": 1037901283452248064, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Minas est\u00e1 sangrando com a Facada de Bolsonaro em Juiz de Fora....A Terra dos inconfidentes n\u00e3o poder\u00e1 se calar com um Ato anti democracia. ..A Luta cont\u00ednua,  o que fere \u00e9  saber que n\u00e3o temos Representantes no Congresso e no Senado para acabar com essa divis\u00e3o de um Pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037901283452248064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901163251879936, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2604617968, "username": "OneHansPfaall", "tweet": "A vida real n\u00e3o \u00e9 filme do Tarantino, hemorragia internaA faca entortou e a foto que \u00e9 claramente da enfermaria \u00e9 a da sala de cirurgia Os dois a 80km", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OneHansPfaall/status/1037901163251879936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897291842158592, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 851818490361262082, "username": "elamarilia", "tweet": "N\u00e3o sei como ainda n\u00e3o ressuscitaram o proto-meme do Zorra Total que ficava bravando OLHA A FACA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elamarilia/status/1037897291842158592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897180986650624, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "ABINVAMOS TRABALHAR? ?? https://twitter.com/WendersonRib/status/1037883028247330816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037897180986650624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896826991591424, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 266109015, "username": "exxonre", "tweet": "@GringaBrazilien Mas h\u00e1 um problema, em outro video, onde se ve a faca claramente segundos DEPOIS do golpe, n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios de sangue na faca. Uma hipotese interessante posta por alguem \u00e9 que Bolsonaro sofre de algum problema intestinal que exija cirurgia e usou este fato para se hospitalizar. !?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exxonre/status/1037896826991591424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GringaBrazilien"}
{"id": 1037896708611624967, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1015634382688792581, "username": "Amandaa_611", "tweet": "Ata que essa facada no Bolsonaro n\u00e3o foi tramada.!\ud83d\ude12Ue os m\u00e9dicos estavam sem luvas, na hora ele nem sangrou,a toalha branca ficou branca e a faca saiu t\u00e3o r\u00e1pido dele.! Atapow isso nem foi combinado pra ele ser presidente.!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandaa_611/status/1037896708611624967", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894295297183744, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 733371483033067521, "username": "astronautaposts", "tweet": "T\u00e1 circulando no WhatsApp suposto v\u00eddeo que uma mulher entrega a faca pra um cara que repassa pro esfaqueador.  https://www.facebook.com/oastronautamutante/videos/260483358137959/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astronautaposts/status/1037894295297183744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893161044115456, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 799022940431990784, "username": "valentimanu", "tweet": "@saminhaeos vai logo! Ce tomou 2, n\u00e3o fa\u00e7a isso nunca pelo amor de Jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valentimanu/status/1037893161044115456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saminhaeos"}
{"id": 1037892677633826816, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1028077936220483584, "username": "VitorGS15", "tweet": "@araujocaaa1 @AdsonH179 Jamais parceiro, nao prego o \u00f3dio, pelo contr\u00e1rio, me preocupei at\u00e9 com a faca, vai que ela havia perdido o corte, paia dms", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorGS15/status/1037892677633826816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdsonH179,araujocaaa1"}
{"id": 1037891756086505472, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Se ele \u00e9  doido , Da bosta pra ele comer , vamos ver se ele come !! https://twitter.com/SPapaiano/status/1037853733051424769\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037891756086505472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888377465528320, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Bolsonaro  o Mito vai se consagrar na Terra dos inconfidentes! ! Uma faca n\u00e3o \u00e9  nada contra a Espada da Justi\u00e7a que segue o Mito  !!For\u00e7a  MITO \ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037888377465528320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037883109532950529, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2994356170, "username": "hazzafellforlou", "tweet": "Na minha timeline s\u00f3 da esse coisinha e sua faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hazzafellforlou/status/1037883109532950529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881958548877312, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3973220368, "username": "bruna_souzaaf", "tweet": "A FACA ESTAVA ENVENENADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruna_souzaaf/status/1037881958548877312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881467660062720, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3400866694, "username": "Smerk44", "tweet": "@mike_pence @VP @BolsonaroSP sr Jair Bolsonaro, Que Deus de Abra\u00e3o ti aben\u00e7oe e ti guarde; que  Jesus fa\u00e7a resplandecer o rosto dEle sobre voc\u00ea Jair, e que tenha miseric\u00f3rdia de voc\u00ea/e do agressor, que Jesus sobre ti levante seu rosto Jair, e ti der a paz!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Smerk44/status/1037881467660062720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,VP,mike_pence"}
{"id": 1037879932674813953, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2815968219, "username": "soad_cbjr", "tweet": "Armado q eu falo \u00e9 com arma d fogo ta, eu sei q faca \u00e9 uma arma, branca, mas arma  enfim acho melhor n distribuir arma pra geral n em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soad_cbjr/status/1037879932674813953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878974993653760, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2815968219, "username": "soad_cbjr", "tweet": "Uma vdd seja dita, foi com a faca, agr imagina se tivesse armado, era outro q ja tava morto e o pt eleito dnv", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soad_cbjr/status/1037878974993653760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878556880199680, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 818527879, "username": "renascenty", "tweet": "Espero q a faca esteja bem nesse momento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renascenty/status/1037878556880199680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877992196898816, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1276272240, "username": "vitcsoo", "tweet": "@flwstark @dmuniz0 Kkkkkkkkkk faca q fura colete e o cara sangra pra dentro kkkkk eu tou rindo mt kkkkkkk se eu fosse bolsominion e tivesse q me convencer disso eu enfiaria minha cara em um buraco kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitcsoo/status/1037877992196898816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dmuniz0,flwstark"}
{"id": 1037876992237096960, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1276272240, "username": "vitcsoo", "tweet": "@flwstark @dmuniz0 Incrivel como o argumento se vai rapidinho kkkkkkkkkkkk coitado kkk chora nao anjo deve ser maior barra convencer a si mesmo q faca fura colete kkkk  pic.twitter.com/il5MpJDks8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitcsoo/status/1037876992237096960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dmuniz0,flwstark"}
{"id": 1037876465759604736, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 948368191176237056, "username": "rafaelm05130445", "tweet": "que diabos uma faca de cozinha tem a ver com legaliza\u00e7\u00e3o de armas?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelm05130445/status/1037876465759604736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876367784857601, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1276272240, "username": "vitcsoo", "tweet": "@flwstark @dmuniz0 Eh verdade esse bilhete kkkkk ninguem viu sangue em lugar nenhum. Alem do mais o pr\u00f3prio site da globo diz q ele usava colete a prova de balas. Nunca vi faca furar colete kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitcsoo/status/1037876367784857601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dmuniz0,flwstark"}
{"id": 1037876253716623361, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 963846106110185472, "username": "Polemizoou", "tweet": "@xamanas \"perdeu muito sangue\" Mano, que sangue? faca limpa, blusa limpa, pano branco limpo, ueeeee...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polemizoou/status/1037876253716623361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xamanas"}
{"id": 1037875544296181761, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 998646784787443712, "username": "Dara_raujo", "tweet": "J\u00e1 est\u00e1 assim com uma faca, quero ver com armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dara_raujo/status/1037875544296181761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875498855096320, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1276272240, "username": "vitcsoo", "tweet": "@flwstark @dmuniz0 Se o sangue vai pro figado a nao faca fica suja de sangue? Kkk nem sangra pra fora do ferimento? ATA KKKKKKK e essa imagem da falta de luvas \u00e9 da entrada, ele operou depois disso nao tinha como ta costurando kkkk (msm costurando precisa se de luvas) kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitcsoo/status/1037875498855096320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dmuniz0,flwstark"}
{"id": 1037872977113743360, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 893749327, "username": "OiiRay", "tweet": "O ruim de mexer com passado \u00e9 que sempre da merda, mas acho que talvez n\u00e3o fa\u00e7a mal se nunca foi nada dms ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OiiRay/status/1037872977113743360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870624184647685, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1954827984, "username": "anajuli39206326", "tweet": "@arthOli_ra N fa\u00e7a nd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anajuli39206326/status/1037870624184647685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthOli_ra"}
{"id": 1037868062278598656, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro O fdp vai l\u00e1 e enfia a fa\u00e7a no Mito. Ele \u00e9 preso, levado pra cadeia. A m\u00eddia inteira agora o chama de \" SUSPEITO\". PORRA VIU...\ud83d\ude11", "replies": 4, "retweets": 57, "likes": 212, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037868062278598656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866412239400962, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 878312388424019968, "username": "uaivaleria", "tweet": "n\u00e3o estou feliz pelo ocorrido q houve cm o bolsonaro, mas isso com certeza serviu p ele ver o qu\u00e3o tamanha \u00e9 a viol\u00eancia, e q o porte de armas n\u00e3o deve ser liberado de maneira alguma! Isso \u00e9 como cometer um suic\u00eddio! Se com faca \u00e9 assim, imagina com uma arma! #paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/uaivaleria/status/1037866412239400962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866306903699458, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1238775288, "username": "LeticiaSCarv", "tweet": "@Gabs_Bonaldi N\u00e3o fa\u00e7a isso \ud83d\ude02\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiaSCarv/status/1037866306903699458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabs_Bonaldi"}
{"id": 1037865884105232392, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 55299427, "username": "Rrobertoveiga", "tweet": "#ForcaBolsonaro com certeza o povo brasileiro ainda nao esta preparado para ter porte de faca..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Rrobertoveiga/status/1037865884105232392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865142409678848, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 815687649222651904, "username": "_vitimH", "tweet": "Fa\u00e7a sol ou fa\u00e7a chuva, o que eu fa\u00e7o pra voc\u00ea nunca est\u00e1 bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vitimH/status/1037865142409678848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864507173990400, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 70247548, "username": "Grojan_bh", "tweet": "@professorigor Prova tamb\u00e9m de que, bandido n\u00e3o precisa comprar arma de fogo para cometer crimes. Uma faca de cozinha serve.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grojan_bh/status/1037864507173990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "professorigor"}
{"id": 1037864051521540096, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 81467836, "username": "YuriDeslandesN", "tweet": "@worslagertha Eu vi eu era a faca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriDeslandesN/status/1037864051521540096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "worslagertha"}
{"id": 1037862435502391296, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 150102693, "username": "luiz_lobo", "tweet": "Reparem que no lado direito, logo acima da cintura h\u00e1 um pequeno rasgo na camisa, compat\u00edvel com a dimens\u00e3o da faca ou objeto... Sangue em volta? Nenhum!!!  https://twitter.com/ToniBulhoes/status/1037817268267347971\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiz_lobo/status/1037862435502391296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860748251287554, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 449779020, "username": "bru_martins12", "tweet": "Bolsonaro kd o sangue ? Kd a blusa rasgada? M\u00e9dicos atendendo sem luvas?Kd o sangue na faca?Acordaaaaaaaa povo#ForcaBolsonaro", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/bru_martins12/status/1037860748251287554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855131977613313, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 749573346, "username": "alessandrorjs", "tweet": "A faca \u00e9 liberada j\u00e1 deu merda imagina a arma de fogo (sem risos)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandrorjs/status/1037855131977613313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854935155658752, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1012693903235936260, "username": "saccul_", "tweet": "#bonoro atacado a mando de #deusfamiliabrasil por uma pessoa com transtorno mental n\u00e3o tratada pelo #sus e que vai logicamente ter redu\u00e7\u00e3o de pena.Haja faca e bucho no estado laico chamado Brasil.haja leitos e dindin pra atendimento m\u00e9dico quando virar faroeste.quero 1 funeraria  pic.twitter.com/iqOPm8UtXa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bonoro,#deusfamiliabrasil,#sus", "link": "https://twitter.com/saccul_/status/1037854935155658752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853834893254657, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1220021209, "username": "sasaadamasceno1", "tweet": "fa\u00e7a um jantarzinho pra vc mesma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sasaadamasceno1/status/1037853834893254657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852828407091200, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "@gloriaspadetti @CarlaPola Os vagabundos do PSOL querendo tirar o deles da reta!O terrorista assassino foi filiado do PSOL.Agora esses PILANTRAS est\u00e3o se eximindo da responsabilidade!@exercitooficial FA\u00c7A seu DEVER!MISS\u00c3O DADA, MISS\u00c3O CUMPRIDA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037852828407091200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaPola,gloriaspadetti,exercitooficial"}
{"id": 1037851515917086720, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 908121046250917888, "username": "Frases2689", "tweet": "N\u00e3o pode nem mais fala que a faca \u00e9 mais importante que o Bolsonaro que vc j\u00e1 \u00e9 atacado no twitter \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udcad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frases2689/status/1037851515917086720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850979981557761, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 232998867, "username": "guilhermrre", "tweet": "Se for vdd essa faca ent\u00e3o ok o tamanho da faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermrre/status/1037850979981557761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850134099439616, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 456826504, "username": "Rubaonogueira", "tweet": "@o_antagonista Olha o perfil do brandido! Tem q tomar o corretivo certo ! Faca na caveira  pic.twitter.com/dxkzM0bhWH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubaonogueira/status/1037850134099439616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037849861339660289, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 906628026892505089, "username": "PamellaCezar", "tweet": "A @salles_feer parece que \u00e9 loca quer que eu fa\u00e7a umas coisa que eu nem sei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PamellaCezar/status/1037849861339660289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "salles_feer"}
{"id": 1037847771645190144, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3074253481, "username": "Tayonemedeiros_", "tweet": "@xerosodomorro Fa\u00e7a isso, por que \u00e9 uma \u00f3tima fic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tayonemedeiros_/status/1037847771645190144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xerosodomorro"}
{"id": 1037847770273652736, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 37718288, "username": "israelbart", "tweet": "@capita10 N\u00e3o \u00e9 muito sangue, \u00e9 zero sangue levando em considera\u00e7\u00e3o o tamanho da faca que dizem que foi e a intensidade do golpe. Tem um v\u00eddeo bom mostrando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelbart/status/1037847770273652736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capita10"}
{"id": 1037847691936583682, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1009246522519760896, "username": "Giovanni_giggo", "tweet": "@mariliaruiz gostaria de ver a m\u00eddia questionando o Tite sobre a decis\u00e3o, qual crit\u00e9rio usou. pedir pra q ele fa\u00e7a uma auto an\u00e1lise de seu desempenho na copa, seus erros e acertos. questionar sobre suas convoca\u00e7\u00f5es q n\u00e3o atuaram. pra mim n\u00e3o passa de mais um t\u00e9cnico mediano, fraco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovanni_giggo/status/1037847691936583682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariliaruiz"}
{"id": 1037847527402479616, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3115386599, "username": "Carolzitaaaaa_", "tweet": "a\u00ed tem gente perguntando na zuera se quem deu a facada l\u00e1 deve ter algum parente no Viana. Se vc sabe pq o Viana tbm tem nome de risca faca vc vai entender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolzitaaaaa_/status/1037847527402479616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846307745026048, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 158772101, "username": "EduSantos5", "tweet": "Meu sonho, meu \u00fanico sonho, \u00e9 que o @exercitooficial tome conta desse pa\u00eds e fa\u00e7a o que tem que ser feito com os comunistas! Eu me alistaria voluntariamente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduSantos5/status/1037846307745026048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial"}
{"id": 1037845713550548993, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 797270759529967616, "username": "xxxtroxaum", "tweet": "@flipperonn @luizguiprado Ta, mas me explica o fato de n\u00e3o ter sangue na roupa, n\u00e3o ter sangue na faca, nem na foto que ele tirou com a equipe m\u00e9dica ter furo ou sangue na mesma roupa, ou at\u00e9 mesmo do porque os m\u00e9dicos n\u00e3o usaram luvas na cirurgia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxtroxaum/status/1037845713550548993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizguiprado,flipperonn"}
{"id": 1037845103124115456, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 797270759529967616, "username": "xxxtroxaum", "tweet": "@arcanjosna @iLsN_yKatsu @wzuia Isso sem falar da faca QUE VOLTOU LIMPA, acredito at\u00e9 que n\u00e3o sairia sangue mas uma faca furar e n\u00e3o ter sangue nela \u00e9 foda, a faca era de que? De papel??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxtroxaum/status/1037845103124115456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wzuia,iLsN_yKatsu,arcanjosna"}
{"id": 1037845087802273792, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1007625976455581697, "username": "HelbertMattos", "tweet": "Nem todos os her\u00f3is usam capasAlguns usam faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelbertMattos/status/1037845087802273792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844656820834304, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 232998867, "username": "guilhermrre", "tweet": "Gente era faca de p\u00e3o? Tipo, S\u00c9RIO? Com serrinha falha?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermrre/status/1037844656820834304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844532518420480, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 232998867, "username": "guilhermrre", "tweet": "@anestesica A faca era assim? AH NAOSe tivesse avisado antes eu teria arrumado uma mais apropriada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermrre/status/1037844532518420480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anestesica"}
{"id": 1037844519293804544, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Outro v\u00eddeo,  mostra um novo \u00e2ngulo do ataque de Adelio Bispo de Oliveira a Jair Bolsonaro.A perspectiva \u00e9 quase a mesma do pr\u00f3prio agressor, que enfia a faca no abd\u00f4men do candidato.  pic.twitter.com/xFboux6Nnt", "replies": 4, "retweets": 28, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037844519293804544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844235637219328, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1026573267853869058, "username": "lucas_couto28", "tweet": "Pra mim qualquer candidato a presidente que ganhar ta bom desde que fa\u00e7a voltar a passar o programa do richard no Sbt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_couto28/status/1037844235637219328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844220961275906, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "@jpdjoao CARO\u00c7O??? Tem uma ESPIGA inteira!@policiafederal vc est\u00e1 em d\u00e9bito com o PA\u00cdS!Fa\u00e7a seu servi\u00e7o!PREVARICA\u00c7\u00c3O \u00e9 crime tipificado no C\u00f3digo Penal Brasileiro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037844220961275906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jpdjoao,policiafederal"}
{"id": 1037842994169344005, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 862854632, "username": "leticiafradick", "tweet": "Desejo nada de ruim,desejo apenas que Deus fa\u00e7a o que achar que ele merece.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiafradick/status/1037842994169344005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841676662964230, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1586268907, "username": "Coisas_WV", "tweet": "Gente a faca nem est\u00e1 suja de sangue e muito menos ele est\u00e1 sujo na camisa. Que facada \u00e9 essa que n\u00e3o sangra? Ele \u00e9 oco por dentro #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/wfP8C7XWgN", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Coisas_WV/status/1037841676662964230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840801886298112, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1586268907, "username": "Coisas_WV", "tweet": "Nem suja de sangue a faca est\u00e1. J\u00e1 podem liberar o homem e declamar que foi tudo teatro, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.  https://twitter.com/g1/status/1037800653161213952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coisas_WV/status/1037840801886298112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840228617216000, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 134942892, "username": "vitorguitar83", "tweet": "@dariojjunior @CarolBarcelloos Com a libera\u00e7\u00e3o da posse de armas o bandido ainda teria a faca. O que o impediu de usar um rev\u00f3lver hoje?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorguitar83/status/1037840228617216000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarolBarcelloos,dariojjunior"}
{"id": 1037839478101032966, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 853600325789528066, "username": "aureo_mendes", "tweet": "@neymarjr @ESPNagora Esse Tite, Neym\u00eddia e cia Ltda s\u00e3o umas figuras viu... fa\u00e7a me o favor...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aureo_mendes/status/1037839478101032966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ESPNagora,neymarjr"}
{"id": 1037839024004784128, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 354415908, "username": "mariiap_almeida", "tweet": "Ele tem fam\u00edlia! Ele estava fazendo campanha com uma multid\u00e3o em volta, e mesmo assim, um homem \u00e9 capaz de enfrentar dessa maneira outra pessoa por apenas n\u00e3o concordar com seus pensamentos? Fa\u00e7a a diferen\u00e7a e mostre sua repugn\u00e2ncia na URNA!!! ONDE DEVE SER!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariiap_almeida/status/1037839024004784128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836707297746944, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@olucassalles Que IDIOTICE, cara. Uma pessoa que quer cometer um CRIME ela d\u00e1 um jeito. Uma arma de fogo, uma faca, uma bomba, etc.Faz IGUAL os atentados terrorista na Europa roubando uma VAN, um caminh\u00e3o e sai atropelando geral. E por a\u00ed vai....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1037836707297746944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037836001287098368, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 548145861, "username": "GeneseRigueira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DH_3_1_0a9U?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO, O PANO QUE ESCONDIA A FACA SALVOU O BOLSONARO DA MORTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeneseRigueira/status/1037836001287098368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835096194211842, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "@degaucha_inter Tramontina se superou.FACA CEGA, CORTA FUNDO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037835096194211842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "degaucha_inter"}
{"id": 1037834612158943234, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 963846106110185472, "username": "Polemizoou", "tweet": "Estocaram oq? eu nao vi sangue na faca e nem na blusa muito menos no pano Branco  https://twitter.com/allantercalivre/status/1037816075235352576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polemizoou/status/1037834612158943234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834413088878592, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "@luisandrefq_ @JotaKar J\u00e1 h\u00e1 imagens de sua sa\u00edda do hospital, observe a camiseta. Pois sem furo. A Tramontina se superou e lan\u00e7a faca com corte por telepatia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037834413088878592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaKar,luisandrefq_"}
{"id": 1037833418850136064, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "Observem, Bolsonaro saindo do hospital com a mesma camiseta que sofreu o suposto atentado.  Tirando o pretenso furo de reportagem, cade o furo da faca?, f\u00e1cil verificar que o factoide tenta impor aos incautos, sentimento ufanista ao verem o mito combalido, recuperado e salvo, PQP  https://twitter.com/nibiru201545/status/1037831390686048258\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037833418850136064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833254685081602, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1400825618, "username": "lolamentacoes", "tweet": "Acabei de receber numa corrente aqui no hiroshima e nagazap q a faca perfurou o intestino, parte do pulmao e q esta com grave emorragia!!!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolamentacoes/status/1037833254685081602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833025822896134, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 785574094192250880, "username": "GabrielRoansan", "tweet": "Gente s\u00e9rio: 1. Faca sem sangue2. Nd de sangue ele sendo carregado3. Foto de dentro do centro cir\u00fargico. 4. M\u00e9dicos sem luva5. Uma hr \u00e9 corte superf\u00edcial outra outra perfurou \u00f3rg\u00e3os6. Facada de longe perfurou tanta coisa assim? Nn confio em mais nada#bolsonaroesfaqueado", "replies": 17, "retweets": 18, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/GabrielRoansan/status/1037833025822896134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832726760570880, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 778359209880645632, "username": "isadoradc_", "tweet": "@tadeuvinicius a faca  pic.twitter.com/701bbSifO4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadoradc_/status/1037832726760570880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tadeuvinicius"}
{"id": 1037832369640755200, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3196222215, "username": "SchuchterDuda", "tweet": "O foda \u00e9 que agora o Bolsolixo vai virar um \"her\u00f3i\" por ter sobrevivido a uma faca, mas o povo esquece que tem tanta gente que tem que viver depois de ser atingido por uma bala perdida, coisas da vida n\u00e9 meninas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SchuchterDuda/status/1037832369640755200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831759067377664, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 775875230413774848, "username": "anninhaa_olvr", "tweet": "Criaram um tt pra faca do Bolsonaro kkkkkkkkkkkkkkkkkk ai Brasileirossss sem limitess  pic.twitter.com/CRhbHGs0KK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anninhaa_olvr/status/1037831759067377664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831251313524736, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 805903206354210816, "username": "Hemilly101", "tweet": "@g1 Essa faca vai ir pro museu nacional... Ah vdd n\u00e3o tem mais museu...fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hemilly101/status/1037831251313524736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037830076321157121, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 507663622, "username": "AngelaoCRN", "tweet": "@JornalOGlobo Foi o coordenador da campanha da Dilma em juiz de fora q meteu a faca no Bolsonaro,t\u00e1 esclarecido agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaoCRN/status/1037830076321157121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037829756346093568, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 992821716232626178, "username": "colorherblue", "tweet": "como assim meteram a faca no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/colorherblue/status/1037829756346093568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829250039132160, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2826629355, "username": "gioaltomar", "tweet": "Gente vou ter q cometer um absurdo preconceito lingu\u00edstico aqui.. vcs me desculpem mas al\u00e9m de n saber elaborar uma frase que fa\u00e7a sentido ele tamb\u00e9m n\u00e3o sabe ler.. omg que isso muda Brasil  https://twitter.com/lukamarquesss/status/1037826322951806983\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gioaltomar/status/1037829250039132160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829198465970176, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 227337423, "username": "arrobajuss", "tweet": "E eu quero que \u00e9 esse canto torto feito faca corte a carne de voc\u00eas! Belchior \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobajuss/status/1037829198465970176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829079595143168, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1029436846395285504, "username": "xaavi3r", "tweet": "@DanilloSilva46 @zelune Muito f\u00e1cil comprar armas ilegais no Brasil, posse ou porte de armas n\u00e3o tem nada haver com essa hist\u00f3ria, se ele quisesse, MORANDO EM MOC, ele arrumaria um belo 38 por pre\u00e7o de banana. Aqui ainda fazem como ele, brigam a faca ou na porrada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaavi3r/status/1037829079595143168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zelune,DanilloSilva46"}
{"id": 1037828989484781568, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 436208427, "username": "Joaovitqr", "tweet": "Feliz dia da faca \ud83d\udd2a  pic.twitter.com/OYBn7Ye7uN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaovitqr/status/1037828989484781568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828481130917888, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 249626499, "username": "emersous", "tweet": "TRAMONTINA VOC\u00ca PROMETEU DIVULGA\u00c7\u00c3O DE FACA QUE DOBRA E ESCONDE SANGUE!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersous/status/1037828481130917888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828138112180224, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 221467367, "username": "spicymess", "tweet": "@falsilaura eu dei rt em algumas miga mas tem foto dele no hospital rindo foto dele dps da facada c a blusa seca o video da faca sem sangue algum sendo que perfurou o figado??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spicymess/status/1037828138112180224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "falsilaura"}
{"id": 1037827738663612416, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3335936741, "username": "almeidarob_", "tweet": "Vai achando que em MG a gente usa faca s\u00f3 pra cortar queijo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidarob_/status/1037827738663612416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827502272667648, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 797443648052924416, "username": "Geosalvianoc", "tweet": "Opa faca sem sangue, blusa sem rasgar  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geosalvianoc/status/1037827502272667648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827307468214272, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 146828695, "username": "downwworlders", "tweet": "mas n\u00e3o tinha atingido pulm\u00e3o, f\u00edgado e intestino gente? 6 pontos n\u00e3o cobre nem o di\u00e2metro da faca toda  https://twitter.com/g1/status/1037790860019163136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/downwworlders/status/1037827307468214272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826459912548353, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1022936165324939264, "username": "augustomazzingg", "tweet": "n\u00e3o diga desta faca nunca serei esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustomazzingg/status/1037826459912548353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826388756230144, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 35048556, "username": "haf1972", "tweet": "@robertabastosn Deve ser mesmo... Parece que n\u00e3o segura nem faca de papel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haf1972/status/1037826388756230144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertabastosn"}
{"id": 1037826059352330240, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 963846106110185472, "username": "Polemizoou", "tweet": "@Natty_Sousa E ate agora nao vi sangue na faca, parece que temos um vampiro entre n\u00f3s pra se curar tao rapido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polemizoou/status/1037826059352330240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Natty_Sousa"}
{"id": 1037825403623276544, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 785616910301921280, "username": "rafildsrafa", "tweet": "#ForcaBolsonaro sim gente, Bolsonaro n\u00e3o merece isso, mas vcs acham q merecemos oq ele quer fazer com n\u00f3s cidad\u00e3os?? Oq eu acho RID\u00cdCULO \u00e9 gente q agr vai votar nele s\u00f3 por causa disso, foi com uma faca n\u00e9?! imagina se o suporte de arma tivesse sido liberado...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/rafildsrafa/status/1037825403623276544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825382781800448, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 39759647, "username": "Zalivi", "tweet": "Da mesma s\u00e9rie autopsia do E.T que passou no fant\u00e1stico:M\u00e9dico sem luva, Na frente do local do ferimento.N\u00e3o tem sangue na hora da facada, n\u00e3o tem sangue na faca,, n\u00e3o tem sangue no pano, n\u00e3o tem sangue na \"cirurgia\".Tem gente na sala de cirurgia tirando foto de celular??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zalivi/status/1037825382781800448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825272932909057, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2297826452, "username": "kamilagomes3", "tweet": "Bozonaro Potter e a Faca Secreta", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamilagomes3/status/1037825272932909057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824580440809474, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3438605387, "username": "xaropedoratinho", "tweet": "@04hr30 @_mlkclaudio @alexandrefvl29 kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkko perfurou o figado, a faca nem entrou, mas f\u00e9 se acredita nisso..", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaropedoratinho/status/1037824580440809474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandrefvl29,_mlkclaudio,04hr30"}
{"id": 1037824507812229126, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 80100727, "username": "LuhHeenry", "tweet": "@D3p0isdos30 Olha q desgra\u00e7ados kkkkk eu aqui acreditando todo preocupado com a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuhHeenry/status/1037824507812229126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "D3p0isdos30"}
{"id": 1037824190634774535, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 278563217, "username": "habara_jp", "tweet": "TOP 5 trends s\u00f3 tem Bolsonaro, faca e facada kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/habara_jp/status/1037824190634774535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824130761015296, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1031307178735554560, "username": "ntltcags", "tweet": "Algu\u00e9m tem not\u00edcias da faca que furaram o Bolsonaro? ;-;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ntltcags/status/1037824130761015296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823909175980033, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1015339593447682048, "username": "SalomoFerreira7", "tweet": "Engra\u00e7ado como as coisas acontecem em desfavor dos candidatos que se levantam contra o PT.. um acidente a\u00e9reo e, agora, uma barrigada na faca?! #quePA\u00cdS\u00e9esse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#quePA\u00cdS\u00e9esse", "link": "https://twitter.com/SalomoFerreira7/status/1037823909175980033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823079228104704, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 924373260590026752, "username": "EduMoreiragold", "tweet": "Democracia se faz com ideias, di\u00e1logo e contraposi\u00e7\u00e3o de argumentos e n\u00e3o na ponta da faca!  https://twitter.com/Anastasia/status/1037798423649501185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduMoreiragold/status/1037823079228104704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822794082476038, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@GloboNews deixem de ser hip\u00f3critas. S\u00f3 falta dizer que o Bolsonaro atacou a faca com a barriga. Lixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1037822794082476038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037822612158722049, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 972885719353053184, "username": "svinix", "tweet": "@agatha_pecanha Ainda bem que o cr tinha uma faca e n uma arma n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svinix/status/1037822612158722049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agatha_pecanha"}
{"id": 1037822565262274568, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@cristilobo larga de ser hip\u00f3crita. S\u00f3 falta dizer que Bolsonaro atacou a faca com a barriga. Vc me enoja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1037822565262274568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristilobo"}
{"id": 1037822316514865152, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2223408313, "username": "kenobinat", "tweet": "@NaoInviabilize tive a impress\u00e3o de que tinha um pl\u00e1stico cobrindo a faca? isso t\u00e1 bem estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenobinat/status/1037822316514865152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoInviabilize"}
{"id": 1037822264425754624, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 972885719353053184, "username": "svinix", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o gente boa e querido que foi esfaqueado, ainda bem que o cara tinha uma faca e n\u00e3o uma arma n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svinix/status/1037822264425754624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821879220924417, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro@GloboNews cria vergonha na cara ao dizer que o ASSASSINO que tentou com 1 fa\u00e7a matar Bolsonaro talvez tenha problemas m\u00e9dicos ou psiqui\u00e1tricos etc...1 vez na vida critique 1 vagabundo desses...logo hoje? Dizer q pode ter desajuste?", "replies": 15, "retweets": 85, "likes": 215, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037821879220924417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037821484515901441, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 103929056, "username": "SoKyef", "tweet": "@joomikhail Ent\u00e3o faca n\u00e3o \u00e9 arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoKyef/status/1037821484515901441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joomikhail"}
{"id": 1037821067023269890, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 331032088, "username": "abmLuz", "tweet": "A faca \u00e9 a lince negra do x men", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abmLuz/status/1037821067023269890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820895518253057, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "Parab\u00e9ns @folha Reelembrem o discursos de Lula ao lado de Dilma em 2014. Voc\u00eas s\u00e3o a m\u00e3o que segurou aquela faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037820895518253057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037820804950646786, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 227337423, "username": "arrobajuss", "tweet": "Ces s\u00f3 falam de faca eu s\u00f3 queria a @ na minha cama hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobajuss/status/1037820804950646786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820693356965888, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 123714279, "username": "brunasnr", "tweet": "Se fosse um eleitor do bolsonaro q metesse a faca em qqr outro canditado \"ah psicopata louco eh ele q vcs querem eleger blablabla\" mas como eh o contr\u00e1rio vcs vem c esse papinho de q \"se ele liberar o porte de arma o tiro seria na cara\" PAREM DE HIPOCRISIA SEUS LIXO NOJENTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunasnr/status/1037820693356965888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820663116046336, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 930469493679239169, "username": "BR_addicT", "tweet": "@emiyantorno_26 @felipebrinques J\u00e1 viu o v\u00eddeo da @whycosima? Aquilo ali nem faca parece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BR_addicT/status/1037820663116046336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipebrinques,emiyantorno_26,whycosima"}
{"id": 1037819701886443520, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1008047779967635459, "username": "GorLima777", "tweet": "@maiconkusterkkk @ghfmolotov @pqslaa tem um v\u00eddeo em slow e com zoom q mostra q n tinha faca alguma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GorLima777/status/1037819701886443520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqslaa,ghfmolotov,maiconkusterkkk"}
{"id": 1037819604943429634, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 232998867, "username": "guilhermrre", "tweet": "Como assim a faca n\u00e3o rasgou a camiseta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermrre/status/1037819604943429634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819578380894209, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 785616910301921280, "username": "rafildsrafa", "tweet": "@whycosima que faca torta \u00e9 essa plmds, \u00e9 de papel\u00e3o \u00e9? \ud83e\udd14  pic.twitter.com/UGIyEE2bwp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafildsrafa/status/1037819578380894209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037819573385551872, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4150590753, "username": "piranhalovez", "tweet": "faca de cortar p\u00e3o que foi usada kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piranhalovez/status/1037819573385551872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819483438678017, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 765338525071970304, "username": "teamfadaacreana", "tweet": "Quem disse que em minas a gnt s\u00f3 usa faca p cortar queijo? Bolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/teamfadaacreana/status/1037819483438678017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819303830142982, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 855266533559422976, "username": "vctfjb", "tweet": "@belizze Cara eu to de cara com certas pessoas, n\u00e3o \u00e9 porque n\u00e3o concordo com o pensamento do bolsonaro que eu vou esperar que ele morra ou ficar com d\u00f3 da faca e n\u00e3o dele. Eu sou crist\u00e3o, n\u00e3o concordo com o que ele fala mas tb n\u00e3o quero que ele morra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vctfjb/status/1037819303830142982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belizze"}
{"id": 1037819274927239169, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 331032088, "username": "abmLuz", "tweet": "@juliampm_ Amore, essa \u00e9 a minha faca de borracha <3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abmLuz/status/1037819274927239169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliampm_"}
{"id": 1037819034195124224, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 976631154039287808, "username": "nandamfsa", "tweet": "Montes Claros s\u00f3 aparece na midia por 3 motivos, terremoto, fraude no enem e por ter um ser humano que mete a faca no candidato a presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandamfsa/status/1037819034195124224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818410548293636, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 219958551, "username": "AllecOliveira", "tweet": "@wendelxxtbds Fa\u00e7a amor n\u00e3o fa\u00e7a guerra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllecOliveira/status/1037818410548293636", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wendelxxtbds"}
{"id": 1037818098693414912, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 720806523820224513, "username": "_eufernandos", "tweet": "@NigriFernanda Ser\u00e1 que v\u00e3o pedir a criminaliza\u00e7\u00e3o do porte de faca agora ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eufernandos/status/1037818098693414912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NigriFernanda"}
{"id": 1037817783327842304, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 868995975246905344, "username": "Luanxdm", "tweet": "@imfallore ok vamo brincar de Bolsonaro ele \u00e9 o bonaro eu sou o cara da facada e voc\u00ea \u00e9 a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanxdm/status/1037817783327842304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imfallore"}
{"id": 1037817029007421441, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 375866744, "username": "iviisantos_", "tweet": "@95paulin n\u00e3o ia comentar nada sobre isso v\u00e9i, at\u00e9 que vi uma pessoa dando rt nessa piadinha da faca. Meu sangue at\u00e9 taia, isso n\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iviisantos_/status/1037817029007421441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "95paulin"}
{"id": 1037815904933957634, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Informa\u00e7\u00f5es:  A faca est\u00e1 neste momento passando por an\u00e1lises para verificar se estava contaminada em um laborat\u00f3rio particular.", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037815904933957634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815814093725697, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 851327350356811777, "username": "yanvitu", "tweet": "la faca de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yanvitu/status/1037815814093725697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815576561893376, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 713026549692428288, "username": "HarmonizerAline", "tweet": "Meu pa\u00eds Minas Gerais joga pedra no Temer, enfia faca no Bozonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HarmonizerAline/status/1037815576561893376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815418713518082, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "Na verdade os disseminadores de \u00f3dio s\u00e3o estes ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o que tem compromissos com essas for\u00e7as.Tudo por Poder. S\u00e3o as mais que empenharam aquela faca  https://twitter.com/anacosta2006/status/1037789200769269766\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037815418713518082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815110482452481, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 961441168004386817, "username": "Eududamadu", "tweet": "Vai achando que MG s\u00f3 usa faca pra cortar queijo kkkkm", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eududamadu/status/1037815110482452481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814889073586181, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 868995975246905344, "username": "Luanxdm", "tweet": "bem que o bril sempre falou da faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanxdm/status/1037814889073586181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814590632087553, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@AnaPaulaVolei A Globo News est\u00e1 querendo dizer que o assassino eh doente e que o Mito incentivou a viol\u00eancia. Tipo assim: Bolsonaro atacou a faca com a barriga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1037814590632087553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037814027454435328, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 581314872, "username": "marcelamf17", "tweet": "Meu cora\u00e7\u00e3o fica triste por ver que as pessoas nao tem amor nenhum uns pelos outros, que deixam a humanidade e o amor de lado pq uma pessoa pensa diferente delas, ahh gente, fa\u00e7a me o favor ne, #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcelamf17/status/1037814027454435328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813660293517314, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 930469493679239169, "username": "BR_addicT", "tweet": "@emiyantorno_26 100% certeza que foi tudo planejado. Ontem ele tinha 44% de rejei\u00e7\u00e3o, o faca n\u00e3o perfurou a superf\u00edcie, ele teve que fazer uma cirurgia na qual os m\u00e9dicos n\u00e3o usaram luvas e depois saiu sorrindo e tirando foto. Isso a\u00ed \u00e9 arma\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BR_addicT/status/1037813660293517314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emiyantorno_26"}
{"id": 1037813431972384768, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 109869331, "username": "AndreErnestoB", "tweet": "Que pena que o Bolsonaro ainda n\u00e3o \u00e9 eleito e ent\u00e3o em vez de arma, o Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira tinha uma faca... Que pena!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreErnestoB/status/1037813431972384768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813002060410881, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 968649523257102341, "username": "Isabela25922354", "tweet": "@luscas @OwlsOfDarknes_ @Jairbessa6 Segundo testemunhas, a faca entortou a ponta. Mais not\u00edcias a qualquer momonto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isabela25922354/status/1037813002060410881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jairbessa6,OwlsOfDarknes_,luscas"}
{"id": 1037812927447924736, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 170497708, "username": "anamachadolp", "tweet": "A sociedade n\u00e3o sabe lidar com uma mera faca e tem gente que ainda apoia o porte de arma. Gente, a no\u00e7\u00e3o de vcs est\u00e3o onde?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamachadolp/status/1037812927447924736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812722191282178, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 876955698793512960, "username": "Faelv1204", "tweet": "@samuel_soares14 Primeiro combater viol\u00eancia com viol\u00eancia j\u00e1 est\u00e1 errado Segundo o lugar onde ele estava se ele for atirar ele pode acertar algum inocente possivelmente perderia o porte em seguida terceiro o cara tamb\u00e9m poderia ter uma arma ao inv\u00e9s de uma faca , e o tiro poderia ser fatal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faelv1204/status/1037812722191282178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuel_soares14"}
{"id": 1037812590251061253, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 237018778, "username": "tamirinhei", "tweet": "a pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9: COMO TA A FACA?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamirinhei/status/1037812590251061253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812348772335616, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3025039269, "username": "StefaneSilvaSa3", "tweet": "@whycosima @EvelynSabino_ Que faca e eaaa bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StefaneSilvaSa3/status/1037812348772335616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EvelynSabino_,whycosima"}
{"id": 1037811966046285829, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 114478321, "username": "RaissaPaulo", "tweet": "@ORGASMDOUG @imagiinevak A faca \u00e9 melhor KKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaissaPaulo/status/1037811966046285829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imagiinevak,ORGASMDOUG"}
{"id": 1037811923360854018, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 756476224126476288, "username": "shitflwrs", "tweet": "j\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shitflwrs/status/1037811923360854018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811918982012930, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 96743201, "username": "eujota", "tweet": "@canalnerdshow Cedo pra comentar qualquer coisa.Est\u00e3o circulando imagens que mostram momento da facada sem sangue na camisa ou na faca, suposto atendimento com m\u00e9dicos sem luvas, nada de sangue na cena e fotografia tirada em lugar onde seria proibido uso de celular.Vamos aguardar com calma.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujota/status/1037811918982012930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "canalnerdshow"}
{"id": 1037810808808501248, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4429755088, "username": "Laily_soares", "tweet": "Falando: \"Eles n\u00e3o v\u00e3o matar esse cara que meteu a faca no Bolsonaro agora por causa das elei\u00e7\u00f5es, mas depois da elei\u00e7\u00e3o eles matam esse cara..\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laily_soares/status/1037810808808501248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810660833484801, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 930469493679239169, "username": "BR_addicT", "tweet": "Que faca \u00e9 essa que nem faca de verdade parece?  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BR_addicT/status/1037810660833484801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810407791095808, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 179930861, "username": "alinyqw", "tweet": "De acordo com a m\u00eddia, Bolsonaro agrediu com a barriga a m\u00e3o de uma v\u00edtima da sociedade que segurava uma faca. A v\u00edtima est\u00e1 bem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinyqw/status/1037810407791095808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810391361957888, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 720806523820224513, "username": "_eufernandos", "tweet": "@Desesquerdizada @Igor_Canuto @Gabrielzaul95 @rafamartialv1 @kcamilasfav Algu\u00e9m me empresta uma faca pra eu fazer um teste aqui kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eufernandos/status/1037810391361957888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kcamilasfav,rafamartialv1,Gabrielzaul95,Igor_Canuto,Desesquerdizada"}
{"id": 1037810078999568384, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 232998867, "username": "guilhermrre", "tweet": "Foi impress\u00e3o minha ou a faca n\u00e3o saiu suja sangue nem um pouquinho depois do ataque?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermrre/status/1037810078999568384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809614388174850, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 983353104119795712, "username": "WarleyCabuloso", "tweet": "@brunocleber Eu deixaria uma bala na cabe\u00e7a do FDP q usou a faca sem um pingo de piedade \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WarleyCabuloso/status/1037809614388174850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunocleber"}
{"id": 1037809603801743361, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 890578600344395778, "username": "legiaousantana", "tweet": "Pensei que ele tivesse sido atingido por uma faca  pic.twitter.com/ufRPnKafNG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/legiaousantana/status/1037809603801743361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809560235515906, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1009108485525704704, "username": "elliobird", "tweet": "A faca usada pra ferir o Bolsonaro se encontra bem, n\u00e3o precisam se preocupar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elliobird/status/1037809560235515906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809240608595968, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 134994853, "username": "GabrielDornas", "tweet": "Vcs com d\u00f3 de Bolsonaro e eu com d\u00f3 da faca contaminada com esse sangue imundo", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielDornas/status/1037809240608595968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809214788448257, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 285863478, "username": "dehmordente", "tweet": "eu espero q a faca esteja bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dehmordente/status/1037809214788448257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808561353629697, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 765231639928705024, "username": "luuuhcoouto", "tweet": "Retiro o que disse kkkkk Parece que ele armou tudo e a faca  de brinquedo  https://twitter.com/luuuhcoouto/status/1037801255463202819\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luuuhcoouto/status/1037808561353629697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808116186972160, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1258538041, "username": "pablovmp2", "tweet": "De faca ou de estado?Fica a quest\u00e3o  https://twitter.com/SrtaBlenda/status/1037805310310801409\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablovmp2/status/1037808116186972160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807663147626496, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 381016688, "username": "ApenasTedio", "tweet": "At\u00e9 ontem estavam compartilhando sobre Setembro Amarelo. Hoje comemora uma faca num pol\u00edtico por n\u00e3o ir de acordo com suas id\u00e9ias. Se isso n\u00e3o \u00e9 hipocrisia ent\u00e3o desconhe\u00e7o.", "replies": 15, "retweets": 1535, "likes": 2775, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApenasTedio/status/1037807663147626496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807070916108289, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 102087854, "username": "_caroldesouza_", "tweet": "@g1 Com faca fizeram isso. E ele querendo liberar o porte de arma...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caroldesouza_/status/1037807070916108289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037806106846932992, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1120610304, "username": "BrenoNog21", "tweet": "Nada disso teria acontecido se o porte de facas tivesse sido proibido no Brasil. Brasileiro n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o pra usar faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoNog21/status/1037806106846932992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805745402785792, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3367806370, "username": "MagalhaesTassio", "tweet": "coitada da faca \ud83d\ude37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagalhaesTassio/status/1037805745402785792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805742680678400, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3288735568, "username": "__putiely", "tweet": "Seculo XXI e o povo ainda n\u00e3o aprendeu q pra matar dem\u00f4nio n\u00e3o se usa faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__putiely/status/1037805742680678400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805690159542272, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3291171925, "username": "inaraagomes", "tweet": "@esthefanef_ vamos, fa\u00e7a suas malas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaraagomes/status/1037805690159542272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "esthefanef_"}
{"id": 1037805364501274624, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2314221386, "username": "opsflores", "tweet": "A faca do Bolsonaro \u00e9 aquelas que enrolam quando encostam", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opsflores/status/1037805364501274624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805330208628736, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 342411340, "username": "vtrbol", "tweet": "Imagina se \"cidad\u00e3o de bem\" tivesse porte de arma ao inv\u00e9s de faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtrbol/status/1037805330208628736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805236709150721, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 991796546793541632, "username": "Lidiianev", "tweet": "realmente a gente NUNCA eh suficiente pra ningu\u00e9m n\u00e9, a pessoa sempre vai arranjar alguma coisa p reclamar de vc, por mais q vc fa\u00e7a TUDO certo, complicado isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lidiianev/status/1037805236709150721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805113090494466, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 140535627, "username": "sohardtoplease", "tweet": "A faca saiu limpa qqqq  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sohardtoplease/status/1037805113090494466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804921494667266, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 925157289350361089, "username": "MarcellyLR7", "tweet": "ele n\u00e3o quer liberar o porte de armas ? \u00e9 melhor ir se acostumando pq faca a gente tem em casa e sabe usar mt bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcellyLR7/status/1037804921494667266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804592946405376, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 747618499619594240, "username": "veronicasprs", "tweet": "Olha o feiti\u00e7o voltando contra o feiticeiro ! Pra um candidato que quer liberar o uso de armas, sendo atacado por uma faca , ficou ferido , mas imaginem voc\u00eas se fosse uma arma ? Seria um tiro ! E se fosse um tiro talvez n\u00e3o sobreviveria ! #juizdefora #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/veronicasprs/status/1037804592946405376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804472741888001, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2981271203, "username": "PedroRN1986", "tweet": "Em Montes Claros vota-se com faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroRN1986/status/1037804472741888001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804390416035840, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1033965027471122432, "username": "firztluv", "tweet": "a faca nao tem sangue, nem corte na blusa, nem nada que possa dizer wue ele tomou realmente essa facada, soh acredito com laudum medico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/firztluv/status/1037804390416035840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804353627856896, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1022593232696422400, "username": "Soniadulcete4", "tweet": "@neivacristina4 S\u00f3 espero que agora ele aprende e fa\u00e7a um comunicado urgente meu Deus destr\u00f3i as armas nesses pa\u00edses principalmente as facas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Soniadulcete4/status/1037804353627856896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neivacristina4"}
{"id": 1037804346891796484, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@karinaafaria Eu n\u00e3o consigo maisO \u00f3dio est\u00e1 consumindo muito tempo da minha vida! Fa\u00e7a como eu bobaDesative", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037804346891796484", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karinaafaria"}
{"id": 1037804309981945858, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3306048203, "username": "MillenaR_18", "tweet": "BOLSONARO LEVOU UMA FACADA NO ABD\u00d4MEN E A FACA FICOU CEGA...N\u00e3o, pera.... \ud83e\udd14 kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillenaR_18/status/1037804309981945858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803965994491909, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 80100727, "username": "LuhHeenry", "tweet": "Chocado com a hist\u00f3ria do Bolsonaro esfaqueado, espero que a faca passe depois de de adentrar aquele imundo", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuhHeenry/status/1037803965994491909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803484299644933, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 838026378201219072, "username": "silveriarany", "tweet": "@_ThaisNonato N\u00e3o tinha faca, relaxa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silveriarany/status/1037803484299644933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_ThaisNonato"}
{"id": 1037803326337896450, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 379209299, "username": "RobertoConan", "tweet": "BOLSONARIO TOMA FACA EM JUIZ  DE FORA  ESTA COM QUADRO DE  HEMORAGIA  POIS A FACA ATINGIU A AL\u00c7AS DO INTESTINO E FIGADO. GRAVE", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoConan/status/1037803326337896450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803204413718528, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2688434603, "username": "BehBatistaM", "tweet": "se eu fosse o cara da faca chegava na cara dele e mandava um \"eu so n\u00e3o te esfaqueio pq tu n\u00e3o merece\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BehBatistaM/status/1037803204413718528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803120871518216, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "@breavthn @jaguarIgbt de longe realmente parece uma faca mas o v\u00eddeo est\u00e1 de frente mostrou perfeitamente  pic.twitter.com/WWGvFf0FYM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037803120871518216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaguarIgbt,breavthn"}
{"id": 1037802463267569665, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3288735568, "username": "__putiely", "tweet": "So quero saber como a faca se encontra, preocupada com ela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__putiely/status/1037802463267569665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802444493914112, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 375866744, "username": "iviisantos_", "tweet": "n\u00e3o to acreditando que tem gente \u201ccom d\u00f3\u201d da faca, vai se fuder isso \u00e9 desumano. Est\u00e3o se igualando a tudo aquilo que criticavam, hipocrisia do caralho", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iviisantos_/status/1037802444493914112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802374507782146, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 802339464827768832, "username": "VitriaBrbara1", "tweet": "S\u00e9rio t\u00f4 preocupad\u00edssima com a situa\u00e7\u00e3o da faca nesse momento for\u00e7a guerreira", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitriaBrbara1/status/1037802374507782146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802094756093952, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1373472686, "username": "outrosarrobas", "tweet": "@SADWellington mas ele que deu uma peitada na faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outrosarrobas/status/1037802094756093952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SADWellington"}
{"id": 1037802005488652289, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 317385771, "username": "MariaBarbosinha", "tweet": "Dica do dia: n\u00e3o fa\u00e7a zoeira com a facada de algu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaBarbosinha/status/1037802005488652289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801934193930246, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Informa\u00e7\u00f5es:  Pessoal vamos estar em ora\u00e7\u00f5es . Bolsonaro est\u00e1 hipotenso, fez laparoscopia e  procedimentos cir\u00fargico, pois a faca atingiu seu f\u00edgado.", "replies": 3, "retweets": 33, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037801934193930246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801721156829184, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 802339464827768832, "username": "VitriaBrbara1", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mas felizmente a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitriaBrbara1/status/1037801721156829184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800898020470784, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 779521044289904641, "username": "iskdy_", "tweet": "@Nay_Guinsberg Se voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 vendo uma faca a\u00ed t\u00e1 precisando de um exame de vista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iskdy_/status/1037800898020470784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nay_Guinsberg"}
{"id": 1037800642348294144, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3572495296, "username": "coexistunt", "tweet": "fa\u00e7a diferen\u00e7a na vida das pessoas que voc\u00ea amaesfaqueie um facista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coexistunt/status/1037800642348294144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800634878226432, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1032960602971418625, "username": "lvaroVieira6", "tweet": "A faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvaroVieira6/status/1037800634878226432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800450760888321, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 93636869, "username": "nicholasasp", "tweet": "@pedrincosta96 Prov\u00e1vel ele estar pensando assim se todo mundo aqui tivesse uma arma esse cara n\u00e3o ia segurar uma faca nunca mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicholasasp/status/1037800450760888321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrincosta96"}
{"id": 1037800241909714945, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 527005760, "username": "Arthurxgo", "tweet": "abaixaram a trava de seguran\u00e7a da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthurxgo/status/1037800241909714945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799885804892162, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3100974413, "username": "jenyccreative", "tweet": "Povo acha que vida real e  Kill bill, tu enfia a faca e instant\u00e2neamente jorra sangue pra todo lado hahahuahaahauahaua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jenyccreative/status/1037799885804892162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799663720701953, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 963846106110185472, "username": "Polemizoou", "tweet": "@andrefernm @httpsvenxs A faca ta depondo agora, mas eu acho que depois vao levar ela pro Hospital, tomara que ela fique bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polemizoou/status/1037799663720701953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "httpsvenxs,andrefernm"}
{"id": 1037799078778859520, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 70247548, "username": "Grojan_bh", "tweet": "Not\u00edcia na globo hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem negro da periferia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grojan_bh/status/1037799078778859520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798971387854849, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 864290052389703682, "username": "Ovnivy", "tweet": "@VictorOKiller isso pq era s\u00f3 uma faca, imagina se fosse uma arma de fogo n\u00e9 amiguinho? Pode liberar sim, vai dar merda n\u00e3o. \u00c9 vdd esse bilete", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ovnivy/status/1037798971387854849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorOKiller"}
{"id": 1037798642080473088, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2857753941, "username": "netto_dani", "tweet": "@yaraqcastro \u00e9 s\u00f3 olhar o v\u00eddeo, n\u00e3o da pra ver uma gota d sangue e a faca nem encosta direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netto_dani/status/1037798642080473088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yaraqcastro"}
{"id": 1037798568315244545, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3131944915, "username": "ClrmMelo", "tweet": "@juliao1iveira @cec_tiago Ele poderia ter morrido mesmo sendo a faca, ou um porrete, ou uma pedra. Possibilidade sempre existe. O que mata \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o de quem faz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClrmMelo/status/1037798568315244545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cec_tiago,juliao1iveira"}
{"id": 1037798348168863746, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 166670536, "username": "taievaristo", "tweet": "Se o bonosalro foi esfaqueado real eu quero que ele fa\u00e7a uma live no Instagram mostrando os pontos, bem blogueira.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taievaristo/status/1037798348168863746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798335304871937, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 936337430478770176, "username": "rcjuliano_", "tweet": "olha a faca!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcjuliano_/status/1037798335304871937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798169265008640, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 30527656, "username": "carolalmeidaz", "tweet": "Se ele realmente fez isso pra se promover e tal COM UMA FACA DE BRINQUEDO armando todo aquele teatro na moral podia ter combinado no m\u00ednimo uma facada de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolalmeidaz/status/1037798169265008640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798031222075392, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1511753922, "username": "nathanysmx", "tweet": "@suigettsu NEM SANGUE NA FACA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathanysmx/status/1037798031222075392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "suigettsu"}
{"id": 1037797972069834753, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "@flwstark A FACA \u00c9 DE PL\u00c1STICO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037797972069834753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flwstark"}
{"id": 1037797897000153089, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "A FACA \u00c9 DE PL\u00c1STICO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK EU AMO OS FBI KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037797897000153089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797726682050561, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "A FACA \u00c9 DE PLASTICO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK TAVA MUITO ESTRANHO ISSO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK  pic.twitter.com/e8aT6iznrg", "replies": 9, "retweets": 111, "likes": 191, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037797726682050561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797588949524480, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1535036190, "username": "purpolacre", "tweet": "que babado esse neg\u00f3cio da faca \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/purpolacre/status/1037797588949524480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797514278326273, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 912388551479840768, "username": "deboralluciano", "tweet": "Arma\u00e7\u00e3o: 1 quem deu a facada \u00e9 um doido petista. 2 O cara t\u00e1 sendo operado no f\u00edgado, mas tudo bem acho que se me derem uns 1000 reais eu aceito tomar uma faca no f\u00edgado devido as minhas condi\u00e7\u00f5es financeiras nem julgo.  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboralluciano/status/1037797514278326273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797506237775875, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "@likesdrugs acabaram de mostrar a faca \u00e9 de pl\u00e1stico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037797506237775875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "likesdrugs"}
{"id": 1037797388906319877, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4861691113, "username": "KetlenPSouza", "tweet": "@P1menta no por ser milh\u00f5es deveria ao menos uma faca digna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KetlenPSouza/status/1037797388906319877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P1menta"}
{"id": 1037797386389737472, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "@meowymina A FACA \u00c9 DE PL\u00c1STICO KKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037797386389737472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meowymina"}
{"id": 1037796943471288321, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 872487760229281794, "username": "manutuitaa", "tweet": "@rayanzeira De um \u00e2ngulo melhor parece bem grande a faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manutuitaa/status/1037796943471288321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rayanzeira"}
{"id": 1037796934264582145, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 30590520, "username": "joselho", "tweet": "OLHA A FACA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joselho/status/1037796934264582145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796713019400196, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 904224563906662400, "username": "Gabrielmg_teo77", "tweet": "N\u00e3o relativize a vida humana,independente de quem seja n\u00e3o fa\u00e7a isso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielmg_teo77/status/1037796713019400196", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796702982418432, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3394920513, "username": "orphanngrey", "tweet": "ta muito mentiroso esse atentado em q a faca sai limpa e o corte sem sangramento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orphanngrey/status/1037796702982418432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796409112715264, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2982071423, "username": "giovanabeluti", "tweet": "Passaram a faca no bonoro igual passa na manteiga.... nem sangue teve", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanabeluti/status/1037796409112715264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796277088600064, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67792632, "username": "maynaracsouza", "tweet": "Ele acha que tudo se resolve com viol\u00eancia, deixa isso para ele. Uma #facada \u00e9 a resposta violenta que ningu\u00e9m deve d\u00e1. Nem faca, nem arma, nem nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/maynaracsouza/status/1037796277088600064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796141956521985, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2318746213, "username": "lanadelreydopop", "tweet": "@marconachos ouvi boatos de que a pablo tivesse comprado uma faca com o cart\u00e3o da anitta para poder esfaquear o @", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lanadelreydopop/status/1037796141956521985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marconachos"}
{"id": 1037796067360878592, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 840233119991095296, "username": "IgorDelfim10", "tweet": "Achar legal ou rir de algu\u00e9m q tomou uma faca e vacilo demaissss, povo e sem no\u00e7\u00e3o \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorDelfim10/status/1037796067360878592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796007545892864, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 235805638, "username": "flayferreira", "tweet": "@CafeListrado Acharam e prenderam. Precisamos ouv\u00ed-lo antes que se fa\u00e7a justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os, como algu\u00e9m j\u00e1 disse aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flayferreira/status/1037796007545892864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CafeListrado"}
{"id": 1037795889375571968, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 784424029914591236, "username": "jesica_mirandaa", "tweet": "ser\u00e1 que a faca que foi usada, passa bem?", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesica_mirandaa/status/1037795889375571968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795687625359360, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3074253481, "username": "Tayonemedeiros_", "tweet": "@SadCoquito @claraaverbuck Eu s\u00f3 quero saber o que esse cara tava fazendo com essa faca na multid\u00e3o? Ele foi pro momento, ou foi Pra REBELI\u00c3O? EST\u00daPIDO MEU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tayonemedeiros_/status/1037795687625359360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claraaverbuck,SadCoquito"}
{"id": 1037795520113197056, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 986236762128244736, "username": "Pedro_Santtanna", "tweet": "esfaquearam Bolsonaro em Juiz de Fora mas como eu sou muito desconfiada eu fiquei me perguntando, cad\u00ea o sangue, e essa faca coberta por um pano?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Santtanna/status/1037795520113197056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795405021503488, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 940965169756336129, "username": "PaolaLoures2", "tweet": "S\u00f3 queria saber se a faca ta bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaolaLoures2/status/1037795405021503488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795285949456384, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 981957201152667648, "username": "kccmutual_", "tweet": "@kcconcentrte \u00e9 verdade eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccmutual_/status/1037795285949456384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kcconcentrte"}
{"id": 1037795261836406784, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 940965169756336129, "username": "PaolaLoures2", "tweet": "Mas imagina s\u00f3 se a faca fosse uma arma", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaolaLoures2/status/1037795261836406784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795143754153985, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 846040918021079040, "username": "AikoChimie", "tweet": "@jmneto_0 Voc\u00ea ta notando o que fala? Se algu\u00e9m tem uma faca no meio de uma multid\u00e3o, n\u00e3o se intimidando com a quantidade de pessoas e resolve ENFIAR em algu\u00e9m que tem uma opini\u00e3o contra a dele, o que ele n\u00e3o faria com algu\u00e9m comum e se estivesse com uma arma de fogo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AikoChimie/status/1037795143754153985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jmneto_0"}
{"id": 1037794941613875201, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3074253481, "username": "Tayonemedeiros_", "tweet": "@g1 Que cara est\u00fapido, meu por que uma faca na rua? Com gente la meu. Homens mulheres, crian\u00e7as, pra que uma faca na rua?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tayonemedeiros_/status/1037794941613875201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037794883728232448, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 719514273379151872, "username": "assiralstefane", "tweet": "Pra mim c\u00eas s\u00e3o tudo bobo, se n\u00e3o gosta do cara, n\u00e3o acha certo oq ele fala, nem nada. \u00c9 S\u00d3 N\u00c3O VOTAR. N\u00e3o precisa ficar comemorando pela desgra\u00e7a dos outros, muito menos ficar julgando quem apoia u\u00e9. Se c\u00eas n\u00e3o concordam, fa\u00e7a a parte docs e n\u00e3o vote", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assiralstefane/status/1037794883728232448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794762420576256, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 526609202, "username": "miguelsonline", "tweet": "La Faca de Papel", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelsonline/status/1037794762420576256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794682393120768, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 959049642305638400, "username": "DM_Minas", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Minas/status/1037794682393120768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794594539417600, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 304512139, "username": "DanielaVarrgas", "tweet": "@bewitchxs voc\u00ea era a faca eu j\u00e1 sei", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielaVarrgas/status/1037794594539417600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bewitchxs"}
{"id": 1037794546392948742, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1007935484914434048, "username": "vytorsouzaa", "tweet": "Tomara que a faca esteja bem  https://twitter.com/pa_figueiredo96/status/1037781514262667269\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vytorsouzaa/status/1037794546392948742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794003226451968, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 568546652, "username": "pabloaugustoo", "tweet": "Caraio passaram a faca no bozonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pabloaugustoo/status/1037794003226451968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793993311092736, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 732680764932902916, "username": "MARCOSRSNETO", "tweet": "P\u00f4, claro que nn foi culpa do cara que deu a facada no Bolsonaro u\u00e9... aqui o bandido n tem raz\u00e3o sempre? Nn \u00e9 culpa dele que entraram na frente da m\u00e3o qdo ele queria fazer movimentos segurando uma faca...", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOSRSNETO/status/1037793993311092736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793786783514625, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3074253481, "username": "Tayonemedeiros_", "tweet": "Olha s\u00f3, o povo nem sabe se portar, primeiro, por que diabos eles tem uma faca na rua!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tayonemedeiros_/status/1037793786783514625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793758123909122, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1462999873, "username": "kaasmarques", "tweet": "@belamartinz N precisa sair sangue na faca mano, se fosse forjado, quem estava l\u00e1 e que ajudou ele na hora a estancar o sangue (que estava cheio de camisa para estancar) j\u00e1 tinha sa\u00eddo na m\u00eddia que era forjado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaasmarques/status/1037793758123909122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belamartinz"}
{"id": 1037793590678892551, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 792090020194713600, "username": "Bebe_bittar", "tweet": "@GrazielaMatta No caso foi uma faca mesmo kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bebe_bittar/status/1037793590678892551", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrazielaMatta"}
{"id": 1037793471585837057, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2389444981, "username": "GALODEKALSA", "tweet": "@giviestt Viadinho n se garante na faca imagina com rev\u00f3lver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GALODEKALSA/status/1037793471585837057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giviestt"}
{"id": 1037793283513217024, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1028077936220483584, "username": "VitorGS15", "tweet": "@araujocaaa1 Tomara que a faca esteja bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorGS15/status/1037793283513217024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1"}
{"id": 1037793000624201728, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 187331698, "username": "CarolzinhaTinys", "tweet": "Cara ... Tem hora que a gente ta fazendo refei\u00e7\u00e3o de boas e raspa a faca no dedo \u00c9 SANGUE PRA TODO LADO ... Agora uma facada na barriga n\u00e3o sai uma misera gota???????????  pic.twitter.com/XCwNUqLikA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolzinhaTinys/status/1037793000624201728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792923289567233, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 70135528, "username": "sweedgirlx", "tweet": "@TailaniAnacleto Acho que a faca foi envenenada devido ao contato", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweedgirlx/status/1037792923289567233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TailaniAnacleto"}
{"id": 1037792822399827968, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 63753885, "username": "guigrodrigues", "tweet": "Algu\u00e9m sabe me dizer se a faca passa bem ?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guigrodrigues/status/1037792822399827968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792384518631424, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1462999873, "username": "kaasmarques", "tweet": "@belamartinz Ele est\u00e1 sendo operado neste exato momento e a faca pegou no f\u00edgado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaasmarques/status/1037792384518631424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belamartinz"}
{"id": 1037792264230240256, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 951886900113166337, "username": "RobertoJr_16", "tweet": "bOLsOnArO LEvOu mAIoR fAcAdA, eSpErO qUE a FaCa eStEjA bEM hUr dUr  https://twitter.com/Mmaat_/status/1037782801146433538\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoJr_16/status/1037792264230240256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792207275794432, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 337308428, "username": "WeltonCAlves", "tweet": "Deve ter sido uma faca de cen\u00e1rio da grobo, n\u00e3o tem sangue...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeltonCAlves/status/1037792207275794432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792181229117442, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1008210317485240320, "username": "CAlberto333", "tweet": "@ConversaAfiada Cheque os fatos e se achar conveniente fa\u00e7a um v\u00eddeo com sua opini\u00e3o sobre tudo. Obrigado PHA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CAlberto333/status/1037792181229117442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037791712184348673, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 872609065272258561, "username": "kseokjinyuta", "tweet": "e se n\u00e3o foi arma\u00e7\u00e3o dele, e sim alguem que o odeiaimagina se ao inv\u00e9s da pessoa usar uma faca ela usasse uma arma que o pr\u00f3prio Bolsonaro liberou qualquer um a comprar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kseokjinyuta/status/1037791712184348673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791620320702464, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 192721209, "username": "AugustocomK", "tweet": "@lolahpfvr O pior \u00e9 o filho dele falando que foi \"superficial\"OS CARA METERAM A FACA NO BUCHO DELE...SUPERFICIAL?????ATAPO.Desculpa a frieza, mas sera que isso n\u00e3o foi armado n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustocomK/status/1037791620320702464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolahpfvr"}
{"id": 1037791592445345793, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "@lovesbaIdwin eu acho estranho se ele levou uma facada e estancou o sangramento com pap\u00e9is e panos, j\u00e1 tinha uma mancha de sangue, sendo que nem a faca em si parece com sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037791592445345793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lovesbaIdwin"}
{"id": 1037791422638903296, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 81467836, "username": "YuriDeslandesN", "tweet": "Gente algu\u00e9m passa a faca no ciro p equilibrar as coisas pelo amor de Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriDeslandesN/status/1037791422638903296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791406297899011, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "pode muito bem ter sido armado essa porra, nem sangrou o filho do puta e diz q tava de colete por seguran\u00e7a ah fa\u00e7a me o favor e investiga direito esse caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1037791406297899011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791220578308096, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1028077936220483584, "username": "VitorGS15", "tweet": "Espero que a faca esteja bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorGS15/status/1037791220578308096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791014981914624, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1034049907496239104, "username": "mariabarcelz", "tweet": "O povo levou o \"Vamo resolver na faca\" muito a s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariabarcelz/status/1037791014981914624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790977090625536, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 363948809, "username": "luananrc", "tweet": "maluco usou faca de cortar carne kkkk  pic.twitter.com/FaDOHmzPoy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luananrc/status/1037790977090625536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790934304481280, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 913108720825114629, "username": "_matteussantos", "tweet": "Passou pela seguran\u00e7aDeu uma olhadinhaViu se tinha filmadoraRodou Mirou E teyleE faca \ud83d\udd2a\ud83d\ude02 @K3FSCCP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_matteussantos/status/1037790934304481280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "K3FSCCP"}
{"id": 1037790886103531521, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 793641848476696576, "username": "BarbsCarvalho_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em JF, meu Deus do c\u00e9u ser\u00e1 que a faca ta bem????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbsCarvalho_/status/1037790886103531521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790768289771525, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2701503324, "username": "liiice__", "tweet": "O Juiz \u00e9 de fora mas a faca \u00e9 dentro do Bolsoridiculo @_whysar @mmoura_m12", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liiice__/status/1037790768289771525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_whysar,mmoura_m12"}
{"id": 1037790583614582784, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 953438554801299458, "username": "Pato840DN", "tweet": "Nao gostar do bolsonaro ok! Mas meter a faca no cara? Kkkkkkkkkkkkk daqui a pouco vem a esquerda falando q esse cara \u00e9 um deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pato840DN/status/1037790583614582784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790389317652481, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2396825935, "username": "bebelagr", "tweet": "E isso foi com uma faca imagina se fosse com rev\u00f3lver? nem estava mais respirando esse bolsonaroEsse burro ainda que liberar arma  pic.twitter.com/ACQkKBPewX", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bebelagr/status/1037790389317652481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789997850656774, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 475423377, "username": "jhonatan_vitor", "tweet": "Bolsonaro tou rindo mas e de nervoso .Olha a faca .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonatan_vitor/status/1037789997850656774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789848114024448, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 752618196369309696, "username": "mamarizinhaa", "tweet": "A faca passa bem ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamarizinhaa/status/1037789848114024448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789768392822785, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "gente vcs perceberam que a faca n\u00e3o tinha sangue?? depois que acertou o cara levantou a faca no v\u00eddeo e n\u00e3o tinha um sinal", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037789768392822785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789740496551936, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 314161012, "username": "semjobim", "tweet": "faca nos fascistas kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/semjobim/status/1037789740496551936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789703037231104, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2901849000, "username": "DaraSouza07", "tweet": "@SlothMzk Kkkk faca de serrinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaraSouza07/status/1037789703037231104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SlothMzk"}
{"id": 1037789315521081345, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "QUER PORTE DE ARMA QUEM NAO SE GARANTE NA PONTA DA FACA", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1037789315521081345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789046699896832, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 821143606404780034, "username": "DudsNevs", "tweet": "@OtavioJSilveira S\u00f3 acho que ele fez mal pra faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudsNevs/status/1037789046699896832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OtavioJSilveira"}
{"id": 1037789023199264768, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 838950647223447552, "username": "powertruckrp", "tweet": "Algu\u00e9m sabe onde a faca foi internada ?Quero mandar flores, tomara que ela se recupere, for\u00e7a guerreira #prayforfaca", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#prayforfaca", "link": "https://twitter.com/powertruckrp/status/1037789023199264768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788884917211136, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 274054270, "username": "salvokerolyne", "tweet": "Gente meteram a faca o balsonaro real oficial msm ? O povo ta bem loko", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salvokerolyne/status/1037788884917211136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788802889211906, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 963167050247168000, "username": "BeatsByJoao", "tweet": "AFF n\u00e3o acredita em alma g\u00eamea , logo eu que acredito que voc\u00ea \u00e9 a minha!!!! \ud83d\ude1a\ud83d\ude02 \u2014 apare\u00e7a e me fa\u00e7a acreditar ent\u00e3o  https://curiouscat.me/BeatsByJoao/post/640544879?1536263106\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeatsByJoao/status/1037788802889211906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788780940472320, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 701258456318263296, "username": "done4cheap", "tweet": "tem que ser muito in\u00fatil pra chegar perto do cara e n\u00e3o conseguir matar ele meu deus o cara com uma faca pq n enfio ela no pesco\u00e7o dele e viu ele agonizando q nem um animal engasgado no pr\u00f3prio sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/done4cheap/status/1037788780940472320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788740347940867, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1003402690746077184, "username": "luisot4viocost4", "tweet": "@MFCsRules passaram a faca no bucho dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisot4viocost4/status/1037788740347940867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MFCsRules"}
{"id": 1037788580633083904, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 433624113, "username": "laissa_sousaa", "tweet": "@riclasouza @CRF_Nettto Podiam passar faca igual manteiga nele tbm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laissa_sousaa/status/1037788580633083904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CRF_Nettto,riclasouza"}
{"id": 1037788574614269952, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2559332282, "username": "luccoboundless", "tweet": "GENTE!!!mas a faca passa bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccoboundless/status/1037788574614269952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788486177366017, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1015016914458959872, "username": "athenasiriuss", "tweet": "@oTheoBorges Tomara que a faca fique bem, coitada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athenasiriuss/status/1037788486177366017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oTheoBorges"}
{"id": 1037788478145220608, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2223408313, "username": "kenobinat", "tweet": "a pessoa que deu a faca foi muito EST\u00daPIDA puta merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenobinat/status/1037788478145220608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788359048015873, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1496547751, "username": "speaknowjoao", "tweet": "A FACA FOI CONTAMINADA, GALERA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/speaknowjoao/status/1037788359048015873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788280107032578, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 727650731604512768, "username": "gilbert_ag1", "tweet": "Ser\u00e1 se a faca passa bem? Preocupado #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gilbert_ag1/status/1037788280107032578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788102566322177, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2760511139, "username": "eu_luizferreira", "tweet": "@Dextruido @laufontouraa \u00c9 aquela hist\u00f3ria, for\u00e7as a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eu_luizferreira/status/1037788102566322177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laufontouraa,Dextruido"}
{"id": 1037788062120587264, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 75127412, "username": "nnaluzz", "tweet": "esfaquearam o BOSTONARO, mas a faca passa bem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nnaluzz/status/1037788062120587264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788023784726530, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 391081193, "username": "DanoninhoAlfa", "tweet": "@lelety_xavier \u00c9 verdadeMas n\u00e3o se preocupeA faca ta bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanoninhoAlfa/status/1037788023784726530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lelety_xavier"}
{"id": 1037787953232314369, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1002922948423012352, "username": "Negasdoluuh_", "tweet": "Pergunta que n\u00e3o quer calar, a faca passa bem ? KKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Negasdoluuh_/status/1037787953232314369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787940569735169, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 227159298, "username": "K3FSCCP", "tweet": "se fosse aquelas faca de P\u00c3AAAOOOOO j\u00e1 era papai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K3FSCCP/status/1037787940569735169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787848685101056, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 68021242, "username": "maspoxari", "tweet": "@hellocamz faca \u00e9 considerada como arma branca, segue a lei!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maspoxari/status/1037787848685101056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hellocamz"}
{"id": 1037787703125962752, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 175872054, "username": "DineisantosCEC", "tweet": "Caramba mano , cara meteu a faca no Bolsonaro sem d\u00f3 ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DineisantosCEC/status/1037787703125962752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787477011038208, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 621308260, "username": "crazaynlove", "tweet": "GENTE A FACA T\u00c1 BEM?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crazaynlove/status/1037787477011038208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787431980941314, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4861691113, "username": "KetlenPSouza", "tweet": "Aposto que era faca de serrinha aneeem", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KetlenPSouza/status/1037787431980941314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787350871564290, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 912870870372290561, "username": "carolgrottt", "tweet": "@UmaSoberanaBlue Aproxima o v\u00eddeo e repara que a faca saiu limpinha , sem sangue nenhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolgrottt/status/1037787350871564290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UmaSoberanaBlue"}
{"id": 1037787237373632513, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 912870870372290561, "username": "carolgrottt", "tweet": "E essa faca que cortou mas saiu limpinha,sem sangue  https://twitter.com/naosejatrouxa/status/1037780690484555777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolgrottt/status/1037787237373632513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787170176688134, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 713505859343687680, "username": "lucasguimas7", "tweet": "meu Deus passaram a faca no homem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasguimas7/status/1037787170176688134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786573759242240, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 227159298, "username": "K3FSCCP", "tweet": "a faca q nem sujou elegeu o novo presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K3FSCCP/status/1037786573759242240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786505702526976, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2867449716, "username": "danyel_calixto", "tweet": "N\u00e3o gostar do Bolsonaro, tudo bem, mas gostar que ele levou uma faca j\u00e1 \u00e9 doentio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danyel_calixto/status/1037786505702526976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786295190409216, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 291990375, "username": "aiemhenrique", "tweet": "For\u00e7as a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aiemhenrique/status/1037786295190409216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786153661984768, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2575473250, "username": "lgbener", "tweet": "\u00c9 faca na poc", "replies": 1, "retweets": 62, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgbener/status/1037786153661984768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785965551673344, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 862769362708684801, "username": "gucec10", "tweet": "hur dur a faca ta bem? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude14\ud83d\ude14 me aten\u00e7\u00e3o pfvr quiero atencao \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucec10/status/1037785965551673344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785542283472896, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 32671541, "username": "nanymata", "tweet": "camisetas com estampa de faca a R29,90 S\u00d3 HOJE  https://twitter.com/chicletariaa/status/1037785315598127104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanymata/status/1037785542283472896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785515125342208, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 234317004, "username": "fateluans", "tweet": "meu Deus a cena do cara metendo a faca #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaTV #JerrySmith", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#LuanSantana,#Luanetes,#LuanSantanaTV,#JerrySmith", "link": "https://twitter.com/fateluans/status/1037785515125342208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785414713659398, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 363948809, "username": "luananrc", "tweet": "isso foi faca, se fosse o porte de arma que ele tanto quer talvez estaria morto  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037783575200980993\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luananrc/status/1037785414713659398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785036785901568, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 957906537950965760, "username": "pix_cowboys", "tweet": "isso a\u00ed t\u00e1 me parecendo t\u00e3o armado primeiro que mineiro n\u00e3o usa faca e sim fac\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pix_cowboys/status/1037785036785901568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784919899078656, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 323198757, "username": "hevellynduarte", "tweet": "Bolsonaro leva uma faca e acaba de ganhar as elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno, somente agradecer ao RETARDADO que tomou essa atitude e fudeuuuuuu o pa\u00eds \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hevellynduarte/status/1037784919899078656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784718253666305, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 985416372191670274, "username": "vini_armellina", "tweet": "Parece que aqueles que acusam o \u201cgolpe\u201d agora decidiram dar golpe com faca. #democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#democracia", "link": "https://twitter.com/vini_armellina/status/1037784718253666305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784288010403840, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1511753922, "username": "nathanysmx", "tweet": "sera se a faca ta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathanysmx/status/1037784288010403840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784018488623106, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3572495296, "username": "coexistunt", "tweet": "espero que a faca esteja bem :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coexistunt/status/1037784018488623106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783428631076866, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 940591607803498496, "username": "damareskkjk", "tweet": "Gentee deram uma facada no bolsonaro, sera q a faca ta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/damareskkjk/status/1037783428631076866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782895551815681, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 367790695, "username": "priscillasla", "tweet": "Caralho, meteram a faca no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priscillasla/status/1037782895551815681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782890111741954, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1446867847, "username": "gdwting", "tweet": "olha a faca adilso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gdwting/status/1037782890111741954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782765389926405, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 17633914, "username": "little_bi", "tweet": "@_maryinthesky Entrou muito a faca! N\u00e3o tem como ter sido superficial! N\u00e9 poss\u00edvel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/little_bi/status/1037782765389926405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_maryinthesky"}
{"id": 1037782294449324033, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1621583372, "username": "bemficaz", "tweet": "@mais1nina For\u00e7as pra faca que nao cumpriu sua miss\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemficaz/status/1037782294449324033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mais1nina"}
{"id": 1037781840097107968, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3602920637, "username": "taciturnis", "tweet": "nao duvido q ele contratou alguem pra infiar a faca nele de leves pra ele se promover sendo \"contra a violencia\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taciturnis/status/1037781840097107968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781702142308353, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1016469480938106881, "username": "ursinhocu", "tweet": "olha a faca ne amores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ursinhocu/status/1037781702142308353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781695427166213, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 91703821, "username": "thesameofever", "tweet": "C\u00eas t\u00e3o loko de meter a faca na disgrasa do homem que tem apoio da disgrasa do ex\u00e9rcito ces comeram coc\u00f4 n\u00e9 puta que pareo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thesameofever/status/1037781695427166213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781615458562049, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 17633914, "username": "little_bi", "tweet": "@letrapreta \u00e9 foda, mas t\u00f4 torcendo pra pessoa ter usado uma faca grande.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/little_bi/status/1037781615458562049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letrapreta"}
{"id": 1037781492171194368, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 827273959007674369, "username": "MarcelaCamposC4", "tweet": "T\u00f4 chocada que meteram a faca no Bolsonaro em JF \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelaCamposC4/status/1037781492171194368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781117653471232, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1621583372, "username": "bemficaz", "tweet": "Ser\u00e1 se \u00e9 verdade? E a faca ser\u00e1 se passa bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemficaz/status/1037781117653471232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774157818339328, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 202482471, "username": "_lucaskywalkers", "tweet": "Se permita, fa\u00e7a tudo o que tiver vontade, d\u00ea ouvidos ao seu cora\u00e7\u00e3o. Caso contr\u00e1rio, voc\u00ea nunca ser\u00e1 feliz...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucaskywalkers/status/1037774157818339328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772735760490496, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3074253481, "username": "Tayonemedeiros_", "tweet": "@pedrocuckk N\u00e3o fa\u00e7a isso com algo que v\u00e1 te \"machucar\" use um p\u00eanis, pra dar prazer pelo menos kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tayonemedeiros_/status/1037772735760490496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrocuckk"}
{"id": 1037768122999156736, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2917867960, "username": "gcfpretty", "tweet": "@BTS_twt @whyjiminsz Sim, talvez ele at\u00e9 fa\u00e7a mas ne, infelizmente n podemos fazer nada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gcfpretty/status/1037768122999156736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whyjiminsz,BTS_twt"}
{"id": 1037765571931197440, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 62519154, "username": "ricardombc10", "tweet": "#Ciro12 #CiroPresidente Que Deus fa\u00e7a com os olhos dos brasileiros se abram para este grande estadista!  https://twitter.com/cirogomes/status/1037739763040768001\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/ricardombc10/status/1037765571931197440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761250955063297, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 196431331, "username": "anamarciacrvg", "tweet": "Esque\u00e7a os piores momentos da sua vida e fa\u00e7a os melhores se tornarem inesquec\u00edveis.Viver vale muito \u00e0 pena!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamarciacrvg/status/1037761250955063297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757107678924800, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 57805243, "username": "thiag0simao", "tweet": "@launcastro que fome de alguma coisa que engorde ou fa\u00e7a mal pra saude", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiag0simao/status/1037757107678924800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "launcastro"}
{"id": 1037755439830757377, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 301660993, "username": "sigapaulo", "tweet": "te desejo tudo de bom mesmo que eu n\u00e3o fa\u00e7a parte disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigapaulo/status/1037755439830757377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743326173249536, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1932521274, "username": "fazdecontaminas", "tweet": "Feriado de 7 de setembro no Restaurante Faz de Conta - cozinha Mineira desde 1992. Venha almo\u00e7ar com a gente!Das 11:30 as 17:00 horas fa\u00e7a uma viagem completa pela culin\u00e1ria mineira. Comece pelos nossos...  https://www.facebook.com/restaurantefazdeconta/posts/2031627080222753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fazdecontaminas/status/1037743326173249536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741707188678657, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2240316964, "username": "tambemusocueca", "tweet": "@victomsi s\u00f3 n passo a faca pq \u00e9 da familiamas ouque vergonha! fora os posts do facebook e status no wpp...........", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tambemusocueca/status/1037741707188678657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victomsi"}
{"id": 1037738755447316480, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 904224563906662400, "username": "Gabrielmg_teo77", "tweet": "@bardebarreto @AnneRoCi At\u00e9 defendo certo tipo de pragmatismo,mas certas horas parece dar murro em ponta de faca,s\u00f3 de olhar para a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral o sistema foi feito para n\u00e3o ser mudado,prezo o pragmatismo,mas estou adotando uma postura pessoal mais coerente com o que acredito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielmg_teo77/status/1037738755447316480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnneRoCi,bardebarreto"}
{"id": 1037736986268893189, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 542034346, "username": "luhennathili", "tweet": "\u00c9 certo que eu fa\u00e7a isso hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luhennathili/status/1037736986268893189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735231254659072, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "PSDB \u00e9 de ESQUERDA.ALCKMIN \u00e9 de ESQUERDA.Votar em ALCKMIN \u00e9votar na ESQUERDA.Defenda seu ponto de vista, mas fa\u00e7a isso dizendo a VERDADE.  https://twitter.com/cafecomferri/status/1037520561742774273\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037735231254659072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727863737335808, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 774265498284486656, "username": "RafinhaRvsrafa", "tweet": "Oi, Z\u00e9 fa\u00e7a o que quiser s\u00f3 n\u00e3o maltrate o cora\u00e7\u00e3o desta mulher", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafinhaRvsrafa/status/1037727863737335808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713666521673730, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 940982322559582209, "username": "asMuitas", "tweet": "Queremos transbordar a cidade com nossas pautas e ocupar a Assembleia de Minas e a C\u00e2mara dos Deputados com ousadia e cidadania! Precisamos de R$ 20 mil para conquistar as gerais! A SUA DOA\u00c7\u00c3O pode fazer a diferen\u00e7a. Divulgue, fa\u00e7a uma doa\u00e7\u00e3o, apoie \ud83d\ude00  http://somosmuitas.com.br\u00a0 pic.twitter.com/dgFtVKN44C", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asMuitas/status/1037713666521673730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712783897493504, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 331685028, "username": "isnard_soares", "tweet": "Galera, na boa, ta na hora da gente parar de implicar com quem corta, rasga, queima, pisa, caga em cima, o caralho a 4 que faz com a camisa do seu time. Eu n\u00e3o faria, pq acho MUITO PAIA!!! Mas quem quiser fazer, que fa\u00e7a, n\u00e3o tem necessidade dessa enche\u00e7\u00e3o de saco. S\u00f3 isso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isnard_soares/status/1037712783897493504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709003537694721, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 780078886562492416, "username": "lowerbodyinjury", "tweet": "@joa_naos O problema do Bell foi querer bagun\u00e7ar o vesti\u00e1rio do Steelers que j\u00e1 \u00e9 uma zona. O steelers n\u00e3o quer pagar? Tenta uma troca. N\u00e3o deu certo? Vai para o campo, fa\u00e7a sua parte e esperar at\u00e9 2019. Ele vai ficar livre para assinar com qualquer time.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lowerbodyinjury/status/1037709003537694721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joa_naos"}
{"id": 1037701328414420992, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 27340233, "username": "lulonobra", "tweet": "Qualquer receita a mais hoje \u00e9 uma receita para manter uma ESTRUTURA de gasto totalmente inaceit\u00e1vel.#NenhumImpostoaMais, at\u00e9 que se fa\u00e7a um novo pacto fiscal.  pic.twitter.com/7dbLxA4C23", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#NenhumImpostoaMais", "link": "https://twitter.com/lulonobra/status/1037701328414420992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689859341778944, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1003471636773916673, "username": "Le98925350", "tweet": "abra um sorriso e fa\u00e7a algu\u00e9m sorrir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Le98925350/status/1037689859341778944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684530566578176, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 109250859, "username": "CAAMG", "tweet": "#Pje | A CAA Vanguarda disponibiliza mais um Curso de Pj-e para os advogados e advogadas da capital mineira! O curso ser\u00e1 no Escrit\u00f3rio Compartilhado Unidade Mirafiori no pr\u00f3ximo dia 17 deste m\u00eas. Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o gratuita pelo link:\u00a0 https://bit.ly/2MQTLzP\u00a0 pic.twitter.com/qmRboxXNWZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Pje", "link": "https://twitter.com/CAAMG/status/1037684530566578176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677060800622592, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 494838853, "username": "wwamora", "tweet": "Busquem a alegria dentro de voc\u00eas e n\u00e3o deixem de fazer as coisas que gostam, chame os amigos, ligue pra eles te visitarem, fa\u00e7a uma caminhada, corra, cante, n\u00e3o desista dos seus sonhos porque eles s\u00e3o \u00fanicos e lembre que eu te amo, seja quem quer que esteja lendo isso", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wwamora/status/1037677060800622592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676534218285056, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 425732330, "username": "LoisioDuarte", "tweet": "@UOLNoticias kkkkk kk fa\u00e7a me rtir .....vcs s\u00e3o hilarios .....A \u00c7 O ! !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoisioDuarte/status/1037676534218285056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037655420154929155, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 773546998322589700, "username": "giofebronio", "tweet": "sempre que mha mae vinha com a faca eu come\u00e7ava a chorar achando que ela ia vim furar meu galo  https://twitter.com/Gelado321/status/1037135838730231809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giofebronio/status/1037655420154929155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037579760547885056, "date": "2018-09-06", "time": "00:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 783386452889600000, "username": "gabsdss_", "tweet": "Deus, me fa\u00e7a virar a futura m\u00e3e dos filhos da Rihanna e nunca mais eu te pe\u00e7o nadinha de nada  https://twitter.com/cucetapologetic/status/1037500497366863872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsdss_/status/1037579760547885056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561384693886976, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@dropfreitass Como eu poderia te dar unfollow se nunca te segui, criatura?! Pelo surto j\u00e1 d\u00e1 pra entender o motivo de vc se identificar com esse discurso horr\u00edvel. Fa\u00e7a me o favor!!! Capaz que vou gastar follow com eleitor de Bozot\u00e1rio. Me respeite q eu tenho cuidado com meus olhos. Eu hein!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037561384693886976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dropfreitass"}
{"id": 1037551256141811713, "date": "2018-09-05", "time": "23:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 806456397797986304, "username": "ramon_j17", "tweet": "E se vc deixar pra depois, esse depois pode n\u00e3o acontecer, ent\u00e3o fa\u00e7a hoje \u00e9 viva o hoje, amanh\u00e3 pode ser tarde demais ... \ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon_j17/status/1037551256141811713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550374620676096, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 806456397797986304, "username": "ramon_j17", "tweet": "se vc tiver oportunidade de abra\u00e7ar, de beijar e de falar o qu\u00e3o importante essa pessoa e pra vc, fa\u00e7a isso. Amanh\u00e3 s\u00f3 Deus sabe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon_j17/status/1037550374620676096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542293488783360, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 912071389250822146, "username": "Planetacahgente", "tweet": "@FlorzinhaDaCah E N\u00c3O ACABOU A BATERIA, com isso q fiquei mais impressionado Mas hj eu resolvi o problema....abri com a faca e tirei as baterias \ud83d\udc40\ud83d\udd2a morto com sucesso qq huehue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Planetacahgente/status/1037542293488783360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlorzinhaDaCah"}
{"id": 1037532480557989888, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 974456658314387457, "username": "Thayrochap_", "tweet": "N aceito menos do que mere\u00e7o mais, antes sozinha do que c algu\u00e9m que me fa\u00e7a sentir pra baixo, e que n\u00e3o me  exalte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thayrochap_/status/1037532480557989888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530105982136320, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2575473250, "username": "lgbener", "tweet": "fa\u00e7a um favor pra mim, nem venha me procurar!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgbener/status/1037530105982136320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524997416386567, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1001139054535151616, "username": "dudapotte", "tweet": "Pq n\u00e3o sou eu quem esta l\u00e1, \u00e9 s\u00f3 uma personagem que eu inventei para as pessoas n\u00e3o terem pena de mim.Toda oportunidade que tiver pergunte para as pessoas se elas est\u00e3o bem, fa\u00e7a o poss\u00edvel para deixar as pessoas que ama bem, diga que as amam e que voc\u00ea sempre estar\u00e1 l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudapotte/status/1037524997416386567", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524517466333184, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3158043627, "username": "Saraivaemis", "tweet": "Minha m\u00e3e descobriu os tutoriais de \"fa\u00e7a voc\u00ea mesmo\" no YouTube e agora  ta decorando a casa toda.Todo dia um enfeite novo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saraivaemis/status/1037524517466333184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524330492702721, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 766410072922660864, "username": "ozorio102", "tweet": "Nomeie o melhor livro, filme e programa de TV na sua opini\u00e3o. \u2014 Melhor livro.. Fa\u00e7a amor n\u00e3o fa\u00e7a jogo, filme: 300, propaganda: agro \u00e9 tec, agro \u00e9 top, agro \u00e9 tu...  https://curiouscat.me/ozorio102/post/640245479?1536200051\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozorio102/status/1037524330492702721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522533015281665, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3009265029, "username": "Viniicius_S1", "tweet": "univox n\u00e3o t\u00e1 colaborando com as minhas s\u00e9ries, fa\u00e7a o favor de arrumar saporra logo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniicius_S1/status/1037522533015281665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521194428362753, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@conexaopolitica Epa! Nao distorca!Faca jornas correto.Ele pontua e mostra que alckmim mente e desvaloriza teabalho de seus proprios apoiadores. Pede que alckmin reflita seu erro. Fora que: https://twitter.com/o_colecionador/status/1037507868562546688?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroid%7Ctwgr%5Ecopy%7Ctwcon%5E7090%7Ctwterm%5E3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037521194428362753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037518494110281728, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1893735974, "username": "arquiteturaoral", "tweet": "@anaamelialemos O Santo da Odebrecht est\u00e1 sujo at\u00e9 alma Senadora, n\u00e3o se fa\u00e7a de desentendida!  pic.twitter.com/K6wbdeLJpb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiteturaoral/status/1037518494110281728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos"}
{"id": 1037516778509873153, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 811808869408272384, "username": "orgasmatron__", "tweet": "Uma dica: pense 1 milh\u00e3o de vezes antes de adotar um animal. N\u00e3o fa\u00e7a por impulso. N\u00e3o espera o bichinho se apegar a vc pra depois perceber que n\u00e3o queria,que n\u00e3o tem tempo pra cuidar e dar aten\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orgasmatron__/status/1037516778509873153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515743137607682, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2528786988, "username": "bronagomes", "tweet": "que ela fa\u00e7a uma boa viagem \ud83d\udc97", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bronagomes/status/1037515743137607682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510185789661184, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1037489896833908736, "username": "LauraSa24989309", "tweet": "A pessoa quer da uma de falsa comigo, mal sabe que sei das coisas,\u00e9 eu virar as costas ela mete a faca\ud83d\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauraSa24989309/status/1037510185789661184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505157762875393, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 885589386854879232, "username": "Gustavo_Sillv", "tweet": "\"Tatuagem \u00e9 do diabo\" negativo! as tatuagens s\u00e3o minhas, eu paguei por elas, se o diabo quiser, que ele fa\u00e7a as dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo_Sillv/status/1037505157762875393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503467848454144, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1026629390199861249, "username": "_meloba", "tweet": "Vcs que podem abra\u00e7ar seus irm\u00e3os (todos os dias) e dizer o quanto os amam,fa\u00e7a!Pq quando eles se v\u00e3o (que \u00e9 o caso do Pedro) ou quando moram longe dms (que \u00e9 o caso do Lucas),sentir\u00e3o um enorme vazio! Amo esses dois mais que td no mundo! \u2764\ufe0fOHANA\u2764\ufe0f  pic.twitter.com/n7cf5CUqLq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_meloba/status/1037503467848454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497504219181061, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1029900763659677697, "username": "blacktigeerr", "tweet": "@raayanerm O que quer que eu fa\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blacktigeerr/status/1037497504219181061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raayanerm"}
{"id": 1037496968908623872, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 829160165383557124, "username": "LDLima51", "tweet": "Nunca use outra pessoa para tentar esquecer uma paix\u00e3o,  n\u00e3o fa\u00e7a o pr\u00f3ximo sofre com algo que n\u00e3o deu certo com voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LDLima51/status/1037496968908623872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492016240906240, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 891798934087237633, "username": "akmandx", "tweet": "@muniizcarol N\u00e3o fala isso... Adriana Lima \u00e9 deusa suprema, fa\u00e7a o favor de ir no insta e ficar com raiva at\u00e9 de como ela sai da academia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akmandx/status/1037492016240906240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muniizcarol"}
