{"id": 1038453135772139520, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 791006938674913280, "username": "Brends_Melo", "tweet": "Quem t\u00e1 acreditando no lance da facada do bolonato \u00e9 bem burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brends_Melo/status/1038453135772139520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450190292840448, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "queria enfiar todas as musicas nacionais de cunho de ******** dentro do meu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038450190292840448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449970351943682, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "FAVELA VIVE 3 PUTA QUE ME PARIU QUE HINOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038449970351943682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449296541208576, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4076664317, "username": "marieeu_30", "tweet": "@g_dosreiss eu to falando depois que ele tomou a facada meu anjo, porque maioria das vezes a gente v\u00ea foto e etc, mas caralho nunca teria pensado nisso, parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marieeu_30/status/1038449296541208576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g_dosreiss"}
{"id": 1038448713075703809, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 819153251987820544, "username": "g_dosreiss", "tweet": "@marieeu_30 quando vc toma uma facada \"r\u00e1pida\" que entra e sai na hora n\u00e3o precisa necessariamente sangrar ao ponto de esguichar ou manchar camiseta etc, pq as vezes por causa da press\u00e3o interna do t\u00f3rax, quando a faca sai a musculatura geralmente se fecha e o sangue fica na parte de dentro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_dosreiss/status/1038448713075703809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marieeu_30"}
{"id": 1038446292589076480, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "\"Grave amea\u00e7a a democracia \" e quem da a facada pq n concorda com a vis\u00e3o politica de outra pessoa s\u00e3o aqueles que dizem defender a \"democracia\" #BolsonaroPresidente17#ForcaBolsonaro17 pic.twitter.com/d5hcaBmZOb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1038446292589076480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443821410004992, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 886963227967541248, "username": "_PoQui_", "tweet": "@_arthbr @jainirom plot twist, o abortinho deu a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PoQui_/status/1038443821410004992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_arthbr,jainirom"}
{"id": 1038436718419103746, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 57620858, "username": "amaral83", "tweet": "@danielmoc88 Quem defende a viol\u00eancia \u00e9 o sujeito que levou a facada. N\u00e3o eu. Que ele seja cobrado pelo que prega.E ningu\u00e9m est\u00e1 defendendo ou comemorando o que ele sofreu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaral83/status/1038436718419103746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielmoc88"}
{"id": 1038432170254237696, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1003363067277856768, "username": "love_4evx", "tweet": "Cheguei ontem na sala e a minha v\u00f3 tava assistindo jornal e tava passando Bolsonaro da\u00ed ela falou _vc viu q deram uma facada no cara_sim_e mesmo assim n\u00e3o morreu o desgra\u00e7ado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/love_4evx/status/1038432170254237696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431775293419521, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 150102693, "username": "luiz_lobo", "tweet": "@CahCamilaAO Qualquer declara\u00e7\u00e3o de qualquer m\u00e9dico sobre a facada do bozo \u00e9 suspeita. Motivo: a maioria dos m\u00e9dicos \u00e9 ativista de direita e entende bem de fraudes. Conhe\u00e7o muitos que falsificariam cirurgia, atestado, laudo e per\u00edcia se o objetivo for atingir a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiz_lobo/status/1038431775293419521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO"}
{"id": 1038431350217474054, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 567183799, "username": "Lucascontab2012", "tweet": "Fui mostrar o v\u00eddeo pro meus pais, da facada q o BOLSONARO tomou,  so q era o gemid\u00e3o! T\u00f4 triste, pensando o q eu t\u00f4 fazendo da minha vida!  pic.twitter.com/8PUtneOtVI", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucascontab2012/status/1038431350217474054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431312074498049, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 158772101, "username": "EduSantos5", "tweet": "@o_antagonista Esse maldito! \u00c0s mentiras que ele propaga sobre o Jair incentivaram o ataque! Ele pode n\u00e3o ter dado a facada, mas suas m\u00e3os est\u00e3o sujas com o sangue dele! Assim como a de muitos outros!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduSantos5/status/1038431312074498049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038429489649405953, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 158772101, "username": "EduSantos5", "tweet": "@geraldoalckmin Vc cale a sua boca maldito! As mentiras que vc propaga sobre ele incentivaram o ataque! Vc pode n\u00e3o ter dado a facada, mas suas m\u00e3os est\u00e3o sujas com o sangue dele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduSantos5/status/1038429489649405953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038428472417443841, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1016855701069680645, "username": "kimberliyiasmim", "tweet": "Bach's diminuiu o tamanho dos copos coloridos de Milk Shake. Facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kimberliyiasmim/status/1038428472417443841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427214973423616, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1003614236839501825, "username": "LuuRibeirog", "tweet": "eu p o povo q fala q vai votar no Bozo s\u00f3 pq ele levou uma facada  https://twitter.com/anna_mfp/status/1038426037951049738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuuRibeirog/status/1038427214973423616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426340792385542, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 734543100278919168, "username": "m_aalvez", "tweet": "EU CONTINUO CAINDO NA PORRA S\u00d3 GEMID\u00c3O, eu n\u00e3o abro mais nada que tenha a ver com facada e bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_aalvez/status/1038426340792385542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422895070863361, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "A cada vez que vejo a m\u00eddia criticando Bolsonaro por ter levado 1 facada ( A QUE PONTO CHEGAMOS) fica dif\u00edcil ficar paciente...Ao menos nessa entrevista o presidente do PSL pode falar um pouco...Que dia esse pa\u00eds vai mudar????  pic.twitter.com/7Psw88DV1X", "replies": 4, "retweets": 70, "likes": 150, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038422895070863361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422527578660864, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1003614236839501825, "username": "LuuRibeirog", "tweet": "SOU CONTRA O BOLSONARO SIM! mas n desejo o mal nunca, espero muito q ele volte melhor e curado!! E n \u00e9 simplesmente pq ele levou uma facada q eu votaria nele, s\u00f3 votaria se concordasse c as propostas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuuRibeirog/status/1038422527578660864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420011650625536, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1009464796469657601, "username": "guilherme_alvf", "tweet": "@jufvfranco \u00e9 realmente, o cara n\u00e3o merece um voto s\u00f3 pq levou uma facada, sobre bandido man, \u00e9 uma quest\u00e3o delicada e p\u00e1, nem gosto de falar mto sobre fraga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_alvf/status/1038420011650625536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jufvfranco"}
{"id": 1038416030874382337, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1275953647, "username": "alexcranio2003", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro tinha 22 seguidores no Facebook, ap\u00f3s a facada subiu pra 11 mil, at\u00e9 que enfim a fama chegou pra ele kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1038416030874382337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412687380758528, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "YAAAAAAAAAS QUEEN https://twitter.com/dilmabr/status/1038173185022275586\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038412687380758528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412235725524993, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 365712365, "username": "flaviooliveiros", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro. E vou continuar n\u00e3o votando. Porque apesar de torcer para que o candidato tenha uma recupera\u00e7\u00e3o plena, meus crit\u00e9rios para definir o voto s\u00e3o as propostas e a compatibilidade de pensamentos. N\u00e3o \u00e9 uma facada. Bom dia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviooliveiros/status/1038412235725524993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402086101282816, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@adorebelli eu te amo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038402086101282816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adorebelli"}
{"id": 1038400061766598656, "date": "2018-09-08", "time": "07:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 507663622, "username": "AngelaoCRN", "tweet": "@JornalOGlobo Essa pessoas tem q entender q as vezes n\u00e3o sai sangue de uma facada,quando elas tomarem v\u00e3o ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaoCRN/status/1038400061766598656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038391880881512449, "date": "2018-09-08", "time": "06:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 501310058, "username": "DrLundMatador", "tweet": "Pergunta na minha humilde cabecinha querendo uma resposta...Fosse um pobre coitado trabalhador comum que tivesse levado uma facada, teria um jatinho pronto pra levar pro Albert Einstein???Que se fodam estes pol\u00edticos fdp...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrLundMatador/status/1038391880881512449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391794872942592, "date": "2018-09-08", "time": "06:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2419397065, "username": "MarioJunio177", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioJunio177/status/1038391794872942592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038384845884469249, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 821424221532393472, "username": "GabydeSouza_", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro, mas depois dessa facada eu vou continuar n\u00e3o votando, porque uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabydeSouza_/status/1038384845884469249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379390793670658, "date": "2018-09-08", "time": "05:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 35048556, "username": "haf1972", "tweet": "@Tatibertini @MarquinhoLima75 Rapaz, o que apareceu de m\u00e9dicos, eleitores do Bolsonazi, justificando a facada sem uma gota de sangue, n\u00e3o \u00e9 brincadeira! Kkkkkkkk!!!!Marcos Lima, n\u00e3o sei se tenho pena ou raiva dessas merdas tomando meu tempo sobre esse assunto que pra mim t\u00e1 encerrado. Bye!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haf1972/status/1038379390793670658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarquinhoLima75,Tatibertini"}
{"id": 1038371770758250502, "date": "2018-09-08", "time": "05:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@ramos_leandro Cara, vc ta torcendo pra um ser humano morrer a facada s\u00f3 pq ele nao \u00e9 seu voto pra presidente! Vc \u00e9 doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1038371770758250502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro"}
{"id": 1038353387941715968, "date": "2018-09-08", "time": "04:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 507663622, "username": "AngelaoCRN", "tweet": "@UOLNoticias Foram sim,e facada foi at\u00e9 pouco,pq geralmente o pessoal da esquerda costuma matar mais \u00e9 com fuzil quando vai meter assalto ou disputar ponto de venda de coca\u00edna nas favelas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaoCRN/status/1038353387941715968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038336718502539264, "date": "2018-09-08", "time": "03:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 985416372191670274, "username": "vini_armellina", "tweet": "@dilmabr @zehdeabreu @Patricia_Paes10 @GIANEPORTES @renanhrs Opa. Desejar infarte = dar facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vini_armellina/status/1038336718502539264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renanhrs,GIANEPORTES,Patricia_Paes10,zehdeabreu,dilmabr"}
{"id": 1038277452743749632, "date": "2018-09-07", "time": "23:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 146901994, "username": "joaomariofc", "tweet": "@yury_torsky mano c\u00ea viu o bonoro tomo facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomariofc/status/1038277452743749632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yury_torsky"}
{"id": 1038275714825498624, "date": "2018-09-07", "time": "22:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 698404001902174208, "username": "padilhaacamila", "tweet": "eu n\u00e3o aguento mais ver esse trem da facada no bosoro pqp eh tudo fake gnt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/padilhaacamila/status/1038275714825498624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270704465203200, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 715901108917506048, "username": "M4NU3L___BR", "tweet": "Logico q n tem sangue, ele perdeu td na hora q levou a facada kkkkPqp q merda  https://twitter.com/pana_mericano/status/1038148441606680576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4NU3L___BR/status/1038270704465203200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269363961376768, "date": "2018-09-07", "time": "22:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1210478539, "username": "qlfoilua", "tweet": "\u201cjair bolsonario leva uma facada e internet vai \u00e0 loucura\u201d eu:  pic.twitter.com/JO3jkcE0qX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qlfoilua/status/1038269363961376768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268111345143809, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1210478539, "username": "qlfoilua", "tweet": "n aguento mais cair no gemidao da facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qlfoilua/status/1038268111345143809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266246532423681, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 880944352310300672, "username": "F1Afif", "tweet": "N\u00e3o precisava uma facada, s\u00f3 um pedala robinho tava bom!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F1Afif/status/1038266246532423681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265654099496961, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "na vdd aconteceu assim:eu tava com a minha mae na loja em aparecida ne ai eu tava do lado dela e ela mexendo no celular, quando me mostra a tela, exibindo a manchete com os dizeres: bolsonabo leva facada em JFeu li duas vezes e olhei assim pra ela  pic.twitter.com/AxF15V5adT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038265654099496961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265158022455296, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@thxshallow vo ve perai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038265158022455296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thxshallow"}
{"id": 1038265063180853248, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "todas as minhas reacoes no segundo exato em que fui informada sobre a facada  pic.twitter.com/4oXNvXQOFZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038265063180853248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264714864848896, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@thxshallow esse gif", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038264714864848896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thxshallow"}
{"id": 1038264642026582017, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "eu: minha pele ta ruim e feiatb eu: hmm vo come essa barra d chocolate aqui de lanchinho..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038264642026582017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263354052288512, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@thxshallow eu nao pic.twitter.com/2rFYDhR5l0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038263354052288512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thxshallow"}
{"id": 1038262803579187200, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@thxshallow bicho o bozo ta for\u00e7ando demaisssss eu to sofrendo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038262803579187200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thxshallow"}
{"id": 1038262207728046081, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "a ***** ta meio deseperada por views ou eh impressao minha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038262207728046081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261311505948673, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 252536508, "username": "AXuPiro", "tweet": "@jairbolsonaro de Mito a M\u00e1rtir!! O tiro, ou melhor, a facada saiu pela culatra!!!#Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/AXuPiro/status/1038261311505948673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038260730116677638, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "pode ser a lisa ue https://twitter.com/mattselman/status/1037147366564851712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038260730116677638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260434183315457, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "CHUTA MAIS O CACHORRO MORTO QUE TA POUCOOOOOOOOOO https://twitter.com/ofernandorocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038260434183315457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260227605491712, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": " pic.twitter.com/SeTyIFyb2S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038260227605491712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260056482111488, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "parece ate q ja tem aqueles efeitos d distorcao pelo amor dedeuslkkkkkkkkkmmmmmmm pic.twitter.com/7h0LJGcpDD", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038260056482111488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259692483620865, "date": "2018-09-07", "time": "21:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "ta filmando netflix? pic.twitter.com/nZsHtqvedJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038259692483620865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254131230781440, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3361951883, "username": "leunardw", "tweet": "Lembrando qu\u00ea: Bolsonaro n\u00e3o se tornou um m\u00e1rtir por ter levado uma facada; e suas falas anteriores N\u00c3O podem ser anuladas por este fato, vale considerar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leunardw/status/1038254131230781440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250714030645248, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3234754437, "username": "luciizamg", "tweet": "Vou vingar a facada que Bolsonaro levou \u00e9 nas urnas.Essa elei\u00e7\u00e3o meu voto vai ter gostinho de vingan\u00e7a sim.Para que Adelios da vida n\u00e3o tenha apoio dos direitos dos manos.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/luciizamg/status/1038250714030645248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247259702480904, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1004140911390068736, "username": "sadpedor1", "tweet": "Eu s\u00f3 consegui entender que n\u00e3o adiantou porra nenhuma ter uma meia d\u00fazia de cara armado por perto e que se o cara que deu a facada tivesse uma arma ele podia ter matado n\u00e3o s\u00f3 o Bolsonaro mas tamb\u00e9m algum valent\u00e3o por perto que tentasse reagir, ele j\u00e1 n\u00e3o tinha nada a perder  https://twitter.com/MBLivre/status/1037855302304124929\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadpedor1/status/1038247259702480904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241490500296704, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 35037588, "username": "renanhrs", "tweet": "@folha @lucasrmbnb @GustavoeElisang Os seguidores do bolsoasno est\u00e3o felic\u00edssimo e comemorando a facada no meeto kkkkkMas n\u00e3o se empolgue, ele continua perdendo de todos ra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanhrs/status/1038241490500296704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GustavoeElisang,lucasrmbnb,folha"}
{"id": 1038237760593842178, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 749428985734557696, "username": "carlinho20161", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0cbsUF1ULC0?a\u00a0\ud83c\udd91 JAIR BOLSONARO ATACADO A FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinho20161/status/1038237760593842178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038237403528527873, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1029939155458031616, "username": "negromorfoPablo", "tweet": "Depois de muitas guerras uma facada n\u00e3o vai parar meu her\u00f3i  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/negromorfoPablo/status/1038237403528527873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237175828103168, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@eitamandinha Acredito que a turma q estava na tentativa de assassinato, n\u00e3o chegaria at\u00e9 ali...(na foto parece pra mim q est\u00e1 ajudando a carregar)Pq depois da facada os fdp j\u00e1 teriam sa\u00eddo dali correndo...penso assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038237175828103168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha"}
{"id": 1038236712533557248, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 749428985734557696, "username": "carlinho20161", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/F7SKo64DeII?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo - Jair Bolsonaro candidato do ( PSL ) Sofre Ataque com facada em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinho20161/status/1038236712533557248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038236214577512448, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 331032088, "username": "abmLuz", "tweet": "@JonathanNemer @lucaslsb \u00c9 exatamente o contr\u00e1rio. Apesar de ter levado uma facada ele n\u00e3o prega o fim da viol\u00eancia. Se a facada comoveu algu\u00e9m, era pro pr\u00f3prio JMB mudar as posi\u00e7\u00f5es dele sobre viol\u00eancia agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abmLuz/status/1038236214577512448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaslsb,JonathanNemer"}
{"id": 1038235701622530048, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 331032088, "username": "abmLuz", "tweet": "@JonathanNemer @lucaslsb OJonatan t\u00e1 dizendo q vota nele por n aguentar a viol\u00eancia. S\u00f3 q ele ter levado uma facada n anula a viol\u00eancia q ele prega. Ele prega q vai bater se ver gay beijando, q tem que fuzilar pessoas do MST, q policial n tem q ser processado se matar. Votar nele n ajuda a parar facadas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abmLuz/status/1038235701622530048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaslsb,JonathanNemer"}
{"id": 1038235179146518528, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3602920637, "username": "taciturnis", "tweet": "levei uma facada na mao com uma faca q eu mesma amolei e eu mesma me enfiei a faca tal qual boniro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taciturnis/status/1038235179146518528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233390892363778, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@thxshallow e ainda bem q eh reciproco e eu dou valor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038233390892363778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thxshallow"}
{"id": 1038231936555249664, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "eu&quem https://twitter.com/thxshallow/status/1038231664793714688\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038231936555249664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230995026276352, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 826938578626310146, "username": "DehCrisL", "tweet": "Gente, pq vcs acham t\u00e3o dif\u00edcil que algu\u00e9m tenha dado uma facada no Bolsonaro ? Vcs lembram que ele \u00e9 o Jair Bolsonaro n\u00e9 ? N\u00e3o to falando que achei isso bom antes que venham problematizar, mas n\u00e3o era algo inimagin\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DehCrisL/status/1038230995026276352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230411355344896, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1060299500, "username": "rodrigoportoga", "tweet": "Quando a Marielle morreu, coment\u00e1rios imbecis dos pobres de direita. Ontem o Bolsonaro tomou facada e a mesma coisa dos esquerda caviar.N\u00e3o tem como esse pa\u00eds de gente ego\u00edsta dar certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoportoga/status/1038230411355344896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229968629772289, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 191917318, "username": "redrumgabriella", "tweet": "pedir empatia com gente q faz apologia a tortura estupro viol\u00eancia etc eh querer demais n\u00e9 eu achei foi pouco uma facada s\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redrumgabriella/status/1038229968629772289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227966256398338, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 974037534148882434, "username": "jungkwox", "tweet": "#askfandomsMais falsa que a facada do bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#askfandomsMais", "link": "https://twitter.com/jungkwox/status/1038227966256398338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226730757115910, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 941075507461918721, "username": "annacgt_", "tweet": "minha irm\u00e3 que nn tem conhecimento de pol\u00edtica: \u201cai se eu votasse eu votaria no mo\u00e7o que levou uma facada, fiquei com muita d\u00f3 dele e por isso acho q ele merecia ganhar n\u00e9\u201d", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annacgt_/status/1038226730757115910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226413214724096, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "que odio https://twitter.com/rodpocket/status/1038180094953615361\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038226413214724096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225658386833408, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "ta filmando netflix? https://twitter.com/CahCamilaAO/status/1038142882597818368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038225658386833408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225251337953280, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "eu acho chiquerrimo essas pessoas que reconhecem esses negocio tudo pq sou mt leiga em tudo que envolva essas coisa assim https://twitter.com/cahcamilaao/status/1038142882597818368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038225251337953280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224622020423680, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "EU TO CHEIA DE CRAVO pic.twitter.com/tkzoEaS5x9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038224622020423680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224504923856897, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 379926326, "username": "paolacalais", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro, mas depois dessa facada eu vou continuar n\u00e3o votando, porque uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com outra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paolacalais/status/1038224504923856897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221780186542080, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "derrubar a globo news e o mbl  eh algo com o que sonho todos os dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038221780186542080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220711280693248, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "o negocio eh incendiar o predio da globo news ta ligado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038220711280693248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220081778622464, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "a giovana ouvindo kpop e eu ouvindo rap acustico kk o casal mais podre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038220081778622464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219281190854657, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "QUE ODIO D GAYS https://twitter.com/fkanico/status/1038188086566445056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038219281190854657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218767053012993, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "azealia banks vc e linda e eu t aml", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038218767053012993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216629560242177, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "sex tape do ciro gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038216629560242177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212886236196864, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 859081595399131136, "username": "resendeandrade1", "tweet": "Este angu tem caro\u00e7o essa facada t\u00e1 me cheirando mais um golpe de direita", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/resendeandrade1/status/1038212886236196864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211120287412224, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 365712365, "username": "flaviooliveiros", "tweet": "Facada virou crit\u00e9rio para algumas pessoas definirem o voto. Jesus...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviooliveiros/status/1038211120287412224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209840437501953, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "inferno https://twitter.com/i/moments/1038120788052926472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038209840437501953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209573113479168, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "bozobonorobonirobosnorobostonarobozonorobozonirobosloranovcs sabem quemeleinomin\u00e1velsalnorabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038209573113479168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208974540230661, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@CXBAlN KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038208974540230661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CXBAlN"}
{"id": 1038208787914649606, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "minha mae ta rindo depois d meia hora d entende a piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038208787914649606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208702174699520, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "salnorabo curtiu seu tuite pic.twitter.com/1pwoLJ7ohF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038208702174699520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206718017241088, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "gente eu vo sabadar em sao paulow", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038206718017241088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206522650755074, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@scksmichelle kkjh vi num tuite porai e ri mt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038206522650755074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scksmichelle"}
{"id": 1038206465624944641, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@thxshallow \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038206465624944641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thxshallow"}
{"id": 1038204299166273536, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 261430650, "username": "renatabmoreira", "tweet": "tem uma crian\u00e7a de 5 anos aqui e ela perguntou \"pq deram uma facada no fulaninho?\" e eu fiquei sem saber o que responder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatabmoreira/status/1038204299166273536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203806989910016, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3327994029, "username": "_CamsJauregui", "tweet": "Detalhe que a poc \"levou uma facada\" que nem rasgou a camisa  https://twitter.com/itstheustheus/status/1037806470077849601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CamsJauregui/status/1038203806989910016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203799578595328, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "eu queria ta s\u00f3 o av\u00f4 da lexi nessa sexta pic.twitter.com/AnW6pS6zlm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038203799578595328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202881499910144, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2484774969, "username": "paopixel", "tweet": "S\u00f3 at\u00e9 ele se recuperar da facada?  https://twitter.com/valoreconomico/status/1038191530362712067\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paopixel/status/1038202881499910144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201260929941506, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 130923242, "username": "xticiap", "tweet": "sobre o jornal nacional saturando fazendo a reconstitui\u00e7\u00e3o do atendimento m\u00e9dico recebido por bolsonary  depois da facada  https://twitter.com/TurmadaMonica/status/1038193376343019520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xticiap/status/1038201260929941506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200825787502592, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2419397065, "username": "MarioJunio177", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wdVNPwzHD-U?aBolsonaro\u00a0\u2026 levou uma FACADA... (1\u00ba turno aguarda)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioJunio177/status/1038200825787502592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038200561479442438, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "eu nao consifo falar em mais nada se nao na facada no salnorabo que odioooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038200561479442438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200371489988608, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "sera que tem video dele falando sobre a marielle tambem ou a revolta dele eh seletiva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038200371489988608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199635934892032, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "nossa mas eu to numa vontade d enche a cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038199635934892032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198530672930816, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "cade a minha mae bro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038198530672930816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197567283253250, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@thxshallow PARA D ME DA BISCOITO RAYANEEEEEEEE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038197567283253250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thxshallow"}
{"id": 1038197546362064901, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 201409658, "username": "Gi_Rossignolli", "tweet": "cade paraliza\u00e7\u00e3o do caminhoneiros, para esquecerem essa facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gi_Rossignolli/status/1038197546362064901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197002331467776, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "Levante-se e de o cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038197002331467776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196705492127744, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "a eu ali no canto falando q o corte foi mixuruca com a blusa feminista https://twitter.com/_arthbr/status/1038100008149635073\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038196705492127744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196483487662080, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@thxshallow mas narigudas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038196483487662080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thxshallow"}
{"id": 1038196349374816262, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "queria sextar em sp city mas acho q nao vai rolar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038196349374816262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195854639869953, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 745629720927166464, "username": "letysrm", "tweet": "gettin ready to look good in ma coffin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letysrm/status/1038195854639869953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195710691364864, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@thxshallow nao mas fico braba d chama-la d tucana pq eu tb sou nariguda \ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038195710691364864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thxshallow"}
{"id": 1038195268066463751, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "@thxshallow intao tabom", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1038195268066463751", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thxshallow"}
{"id": 1038195169458311168, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2758704791, "username": "alvaroavarenga", "tweet": "Eu n\u00e3o daria facada em Lula. Mas se algu\u00e9m desse eu n\u00e3o ia chorar. Me desculpem. To sentindo bastante o ataque ao Bolsonaro. Se fosse o Lula n\u00e3o sentiria. Desculpe a sinceridade  https://twitter.com/mjcosta_/status/1038051123523923968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvaroavarenga/status/1038195169458311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194178499457025, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 819000523298865152, "username": "cryllittleboys", "tweet": "olha a grosseria vou te matar a facada poc #askfandoms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#askfandoms", "link": "https://twitter.com/cryllittleboys/status/1038194178499457025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192348407242757, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 130923242, "username": "xticiap", "tweet": "eu j\u00e1 abro esses v\u00eddeos da facada do bolsonary no muteaqui n\u00e3o tem vez pra gemidaoainda dou block em quem tuitou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xticiap/status/1038192348407242757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192185232056322, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 155976614, "username": "annaluisamorae", "tweet": "eu sinceramente nao acho q algu\u00e9m mere\u00e7a levar uma facada, mas tambem nao sinto o m\u00ednimo de pena de isso ter acontecido com eleate pq ele quer q eu e meus amigos apanhem na rua, nece acha q eu vou ter pena de quem quer meu mal?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annaluisamorae/status/1038192185232056322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191678945931270, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 155976614, "username": "annaluisamorae", "tweet": "acho lindo essas mocinhas da paz falando sobre a facada do soso \"se vc queria q ele morresse ou desse uma facada nele entao \u00e9 pq vc \u00e9 igual a ele\" mas qnd vai nas festinhas e a ex do atual ta la tb, fica querendo dar uns tapa nela ne barraqueira", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annaluisamorae/status/1038191678945931270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190819432382464, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2981353329, "username": "Caio_Bsl", "tweet": "Sem querer eu li \"Vai ser s\u00f3 uma facada\" kkkkkkkkk  https://twitter.com/svieiraju/status/1038126937389113344\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caio_Bsl/status/1038190819432382464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190819096834053, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 69920698, "username": "_opsjoao", "tweet": "Se o Bolsonaro for eleito por causa de uma facada, eu vou surtar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_opsjoao/status/1038190819096834053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188077850800128, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 832134282, "username": "_Camila__Souza", "tweet": "S\u00f3 um canalha mesmo pra fazer uso de uma situa\u00e7\u00e3o dessas pra fins eleitoreiros. A est\u00f3ria dessa facada...  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Camila__Souza/status/1038188077850800128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184001427660801, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3409006571, "username": "anys4_", "tweet": "Bolsonaro \"bora metralhar todo mundo\"Bolsominions \"aeee kehenrkd \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\"Bolsonaro levando facada Bolsominions \"nossa que mundo \u00e9 esse em que vivemos?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anys4_/status/1038184001427660801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182440299323392, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 177270000, "username": "annesthefanie", "tweet": "Agora enquanto o autor da facada n\u00e3o falar que o foi o Lula que mandou esse Datena n\u00e3o sossega. Morre o Sr. jornalismo no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annesthefanie/status/1038182440299323392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181482144120835, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 566740951, "username": "perryncolds", "tweet": "minha av\u00f3 hoje \u201cque jeov\u00e1 me perdoe, mas se fosse pra matar que desse um tiro na cabe\u00e7a dele e n\u00e3o uma facada, agora vai ficar preso e n\u00e3o fez o servi\u00e7o direito\u201d EU AMO UMA MULHER KKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryncolds/status/1038181482144120835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179471797436418, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4465679235, "username": "JPDarby", "tweet": "e q ignor\u00e2ncia \u00e9 tantaa q s\u00f3 por deus viu achando q a facada foi Fake Kkkkkkkk q absurdo, msm laia d gente q acha q as provas q tem contra lula sao fake tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPDarby/status/1038179471797436418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165213810442241, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 766371222326243332, "username": "eng_efficiently", "tweet": "N\u00e3o desejo mal f\u00edsico algum ao Lula, nem mesmo uma #facada no est\u00f4mago, apesar de todo o mal que ele e seus comparsas causaram e causam ao Brasil.No entanto, sua ida para o inferno, amigos, est\u00e1 certeira. N\u00e3o se suje junto, apenas porque o porco vive sujeira e nunca adoece.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/eng_efficiently/status/1038165213810442241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165198090260482, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1087968156, "username": "gabsssx", "tweet": "Facada \u00e9 os boleto que eu recebo  pic.twitter.com/WY4opGZ4TA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsssx/status/1038165198090260482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163248661626881, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1013034300726530048, "username": "trindadeff", "tweet": "bolsonaro: GAYS TEM QUE LEVAR PORRADAeleitores: mitoubolsonaro: VAMO METRALHAR OS PETISTAeleitores: mitoobolsonaro: *reproduz atitudes racistas, xenofobicas, machistas, homofobicas etc*eleitores: mitou mitoubolsonaro: *leva uma facada*eleitores: QUANTA INTOLER\u00c2NCIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trindadeff/status/1038163248661626881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158516308074496, "date": "2018-09-07", "time": "15:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2521705564, "username": "krolinesd", "tweet": "\u00e9 s\u00f3 uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krolinesd/status/1038158516308074496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158022315520002, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2521705564, "username": "krolinesd", "tweet": "mas q porra pra que fazer o bolsonaro de coitado pq ele levou uma facada \u00bf ele \u00e9 um lixo e pronto", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krolinesd/status/1038158022315520002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157502314110977, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 989654036369559552, "username": "j__lly", "tweet": "mas fake q a facada no bozonaro s\u00f3 seu \"eu te amo\"", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j__lly/status/1038157502314110977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156308413902848, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 916711425862787072, "username": "Luan_morin", "tweet": "@duddamont Parece ser real, pelo menos mais real q a facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luan_morin/status/1038156308413902848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duddamont"}
{"id": 1038153813964849154, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 257051988, "username": "leobigapo", "tweet": "@ratola_ A facada \u00e9 real, eu tava la, eu era o intestino grosso perfurado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobigapo/status/1038153813964849154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ratola_"}
{"id": 1038145141977088000, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3400866694, "username": "Smerk44", "tweet": "@VEJA @hmscorp1on UMA FACADA DESSA QUANDO N\u00c3O MATA.....ELEGE!! #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Smerk44/status/1038145141977088000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hmscorp1on,VEJA"}
{"id": 1038144026720051200, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 393629014, "username": "sandramelobh", "tweet": "@VoceNaoSabiaQ Fico assim toda vez que lembrar  da facada no BolsoLindo.... Ele n\u00e3o merecia isso.  Chorany :'(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandramelobh/status/1038144026720051200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VoceNaoSabiaQ"}
{"id": 1038136395666214913, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 970114521305108480, "username": "isaribeiro11_", "tweet": "Hoje fui andar de caiaque a\u00ed o cara perguntou de onde eu era, quando eu respondi ele disse \u201cterra da facada n\u00e9\u201d, pqp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaribeiro11_/status/1038136395666214913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135246104023040, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3130216396, "username": "AlvarengaRibe", "tweet": "Globo e Bolsonaro alinhados. A facada \u00e9 no eleitor.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvarengaRibe/status/1038135246104023040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132457189646336, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 163356194, "username": "lombelloamaral", "tweet": "N\u00e3o estou nesse gr\u00e1fico (n\u00e3o estou preocupado, n\u00e3o estou lamentando nem repudiando, n\u00e3o estou culpando a esquerda, n\u00e3o estou questionando a veracidade da facada e claro que n\u00e3o estou solid\u00e1rio a Bolsonaro),...  https://www.facebook.com/alex.lombelloamaral/posts/2590315310982500\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lombelloamaral/status/1038132457189646336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129713796063237, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 473493977, "username": "gabrieusei", "tweet": "l\u00f3gica do bozo:dar arma p se defender do bandidobolsonaro \u00e9 preconceituosoisso \u00e9 crimelogo ele \u00e9 bandidoe ta amea\u00e7ando a popula\u00e7\u00e3oent\u00e3o a pessoa da uma facada neleou sejap se defender.a facada foi o tiro que vcs querem dar no bandidomas cono n tem ak47 vai faca de p\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieusei/status/1038129713796063237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128578213371907, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2345176123, "username": "arcusteixeira", "tweet": "Eu nao aguento mais ouvir falar dessa facada POVO CHATO PRA CARALEEO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcusteixeira/status/1038128578213371907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128555081822208, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 701834627888062464, "username": "teteeassis", "tweet": "@palomasmg o da facada no bonoro? eu tbm ca\u00ed, dos lado dos parents", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teteeassis/status/1038128555081822208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "palomasmg"}
{"id": 1038126881462214657, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 601581915, "username": "NiviaSantos23", "tweet": "Mano do c\u00e9u! Tem nego que at\u00e9 agora t\u00e1 acreditando que a facada que o Bolsonaro levou foi teatro. Com imagens, v\u00eddeos, boletins m\u00e9dicos comprovando o ocorrido e essas pessoas ainda tem coragem de duvidar do ocorrido. Bando de canalhas!!!!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiviaSantos23/status/1038126881462214657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125439435325440, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1034049907496239104, "username": "mariabarcelz", "tweet": "Se essa facada n\u00e3o for fake*  https://twitter.com/drugsanny/status/1038087108823527424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariabarcelz/status/1038125439435325440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124168435433472, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 331032088, "username": "abmLuz", "tweet": "@JonathanNemer Se qualquer outro candidato tivesse levado uma facada vc passaria a votar nele? O seu v\u00eddeo fala sobre viol\u00eancia. Pensa bem direitinho se o JMB \u00e9 contra a viol\u00eancia. Pensa bem mesmo. Pq ele n\u00e3o \u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abmLuz/status/1038124168435433472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JonathanNemer"}
{"id": 1038122295590498304, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036004583020089344, "username": "Samuel87495891", "tweet": "Uma facada de mentira, cirurgia feita de mentira, a pol\u00edcia prendeu o agressor de mentira, todas as m\u00eddias acreditaram na mentira, o diretor do hospital e\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbxN5mnPhjkvawPEJWkbub4MXgQZ0la6xIwNo0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8w1802o4nzpl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuel87495891/status/1038122295590498304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118164465442816, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 128909698, "username": "inngred", "tweet": "Cansada de ver coisas relacionadas a facada e aquele que n\u00e3o pode dizer o nome, milhares de pessoas s\u00e3o esfaqueadas diariamente. Cad\u00ea a m\u00eddia noticiando isso?!  pic.twitter.com/OvBu18Hmno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inngred/status/1038118164465442816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116911870042112, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 779018403193491456, "username": "tretiss", "tweet": "PQPPPP cai 3 vezes no gemidao com a foto do bolso tomando facada tmccc", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tretiss/status/1038116911870042112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111184229163013, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 39759647, "username": "Zalivi", "tweet": "Estamos em 2018 e ainda tem gente que acredita em Terra plana, aut\u00f3psia do ET e Facada no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zalivi/status/1038111184229163013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110872516939778, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 308133412, "username": "beea1_m", "tweet": "Me perdoem os crist\u00e3os mas o \u00fanico problema dessa facada foi n\u00e3o ter matado o embuste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beea1_m/status/1038110872516939778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110457016602627, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 136488978, "username": "S_Alves08", "tweet": "O desespero do PSDB,q faz pol\u00edticos e simpatizantes descerem ao + baixo n\u00edvel (tem uma patricinha,q parece trabalhar na campanha do Alckmin,sugerindo q foi merecida a facada),\u00f1 \u00e9 somente pela perda da chance d voltar ao Poder,mas \u00e9 pela perda do protagonismo como advers\u00e1rio do PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_Alves08/status/1038110457016602627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109751819808768, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 155373736, "username": "moises_os", "tweet": "A esquerda jura q \u00f1 tem prova contra os crimes cometidos pelo molusco.Pq \u00f1 tinha nada no seu nome,mesmo com as pilhas d documentos e depoimentos comprovando.Alguns acreditam q a facada foi fake pq \u00f1 tinha sangue,mesmo com v\u00eddeo,uma cirurgia d 4h e laudo m\u00e9dico.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/moises_os/status/1038109751819808768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108663796391936, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 631296708, "username": "fcastrox7", "tweet": "aproxima\u00e7\u00e3o esquesitacom facada laterale teilesa\u00edda fake sem sanguee zaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcastrox7/status/1038108663796391936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106429775855617, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 503641902, "username": "Thaiscamposi", "tweet": "explicando a teoria da facada fake do bonoro pros migo  pic.twitter.com/d2eRMZuU6s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaiscamposi/status/1038106429775855617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105729683652610, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 343810003, "username": "_marcosnreis", "tweet": "O cara toma uma facada e o povo aproveita pra ficar zoando, Brasil ja era mesmo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marcosnreis/status/1038105729683652610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105266485702656, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 704120435911368704, "username": "lacerda_rogeria", "tweet": "- Morte da Dona Marisa = risos da direita- Morte da Marielle = risos da direita- Tiros na caravana de Lula = risos da direita- Facada contra \"projeto de Hitler\" que prega \u00f3dio = absurdo, 3a Guerra Mundial", "replies": 1, "retweets": 18, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacerda_rogeria/status/1038105266485702656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102190777421825, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 566740951, "username": "perryncolds", "tweet": "ate agora tem gente enchendo o saco por conta da facada no bucho do bozzo, j\u00e1 chega ne galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryncolds/status/1038102190777421825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101911701004291, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 316142101, "username": "Sousa11Gilberto", "tweet": "@forgetmila Facada de Taubat\u00e9, nova s\u00e9rie da @NetflixBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sousa11Gilberto/status/1038101911701004291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forgetmila,NetflixBrasil"}
{"id": 1038101700312068098, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 723160849653751808, "username": "AskLeonil", "tweet": "@nilmoretto @caduvalinhos Na verdade est\u00e1 falando que a direita se considera do bem e diz que ela \u00e9 do mal (sendo que nem de esquerda ela \u00e9), criando uma esp\u00e9cie de guerra, e vice-versa.Onde voc\u00ea tirou que ela est\u00e1 defendendo a extrema-esquerda, sendo que ela pr\u00f3pria condenou o caso da facada?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AskLeonil/status/1038101700312068098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caduvalinhos,nilmoretto"}
{"id": 1038099135952506881, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 794645191797915648, "username": "BrunoGaloJF", "tweet": "O tanto de mulher que eu vi aqui de ontem pra hoje espumando de alegria pela facada s\u00f3 confirma o que eu sempre disse sobre o machismo: n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os homens que s\u00e3o ruins, somos todos n\u00f3s, dos dois sexos... tivemos uma boa amostra. Ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoGaloJF/status/1038099135952506881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098301009231872, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 961352592, "username": "ClarinhaPardini", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o passada o avi\u00e3o do Eduardo Campos caindo plot twistEsse ano bozo levando facada plot twistPr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o Marina vai cortar uma \u00e1rvore????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClarinhaPardini/status/1038098301009231872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097113605910528, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1023999605321678848, "username": "lrosasmelo", "tweet": "e eu que quando fiquei sabendo que o bolsonaro levou uma facada achei que era no sentido de algu\u00e9m ter dado mo patada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lrosasmelo/status/1038097113605910528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097033935171586, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2910321107, "username": "F_mendesarmy", "tweet": "Meu n\u00e3o aguento mais ver v\u00eddeo em slow motion dessa facada no bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_mendesarmy/status/1038097033935171586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096352947970055, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 215892919, "username": "arireisoliver", "tweet": "@PernambucanaCNC Uma facada daquela, quando n\u00e3o mata ELEGE, for\u00e7a #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/arireisoliver/status/1038096352947970055", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PernambucanaCNC"}
{"id": 1038094629718110208, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1120610304, "username": "BrenoNog21", "tweet": "Esfregue isso na cara da pessoa desprovida de intelig\u00eancia que fala que n\u00e3o teve facada pois n\u00e3o viu sangue  https://twitter.com/DrMarconCensoni/status/1037838899169644545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoNog21/status/1038094629718110208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093630492356608, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @ZenNosao Eu n\u00e3o falei hora nenhuma que a faca que atingiu ele \u00e9 igualEu disse que se for uma dessas POSSO levar uma facada hauahuhauahuamas n\u00e3o se irrite, quando eu mandei isso \u00e9 a not\u00edcia era essa, n\u00e3o tava desejando a morte dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1038093630492356608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZenNosao,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1038092290768740353, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3688307777, "username": "ssfalves", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 levou facada porque ele ainda n\u00e3o liberou a arma. Na pr\u00f3xima \u00e9 tiro p\u00e1 p\u00e1 p\u00e1 \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ssfalves/status/1038092290768740353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091664194195456, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1621481550, "username": "eudisselari", "tweet": "Eu fico vendo a galera na tl, falando que o Jair Bolsonaro fez teatro e tal. Eu n\u00e3o sou eleitora dele mas n\u00e3o o julgo, dor \u00e9 imensur\u00e1vel e eu nunca tomei uma facada para saber como \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudisselari/status/1038091664194195456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090604700413953, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 773940333910618112, "username": "bitoumnkeys", "tweet": "sobre a facada no bonaro, \u00e9 como eu sempre digo, morte aos fascistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bitoumnkeys/status/1038090604700413953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089678245830656, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 707891415, "username": "CDFvictor", "tweet": "Que facada.  pic.twitter.com/dtqFE7vYd2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CDFvictor/status/1038089678245830656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089079924158467, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 731675659517448192, "username": "VitoriaBOliver", "tweet": "F\u00e3s de Grey's Anatomy est\u00e3o falando que a facada de Jair Bolsonaro foi forjada.O pai chora no banheiro. #pas\"Hospital Albert Einstein\"", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/VitoriaBOliver/status/1038089079924158467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087562701811712, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2436701453, "username": "Igorhfm", "tweet": "@whycosima @IngridFMenezes @ingrawn Facada frontal, equil\u00e1tera, paleoz\u00f3ica, executada atrav\u00e9s do jutso do camundongo epil\u00e9tico raivoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorhfm/status/1038087562701811712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ingrawn,IngridFMenezes,whycosima"}
{"id": 1038085198884347905, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1037618703129632770, "username": "Maicon_SilvaYt", "tweet": "@FlavioBolsonaro Nada contra o seu pai, mais confesso que ele tem fama...Mais melhoras ao seu pai, por que se fosse eu mano, nem que fosse meu pior inimigo eu n\u00e3o daria facada, por que sei que so Deus pode julgar as pessoas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maicon_SilvaYt/status/1038085198884347905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038084949570711552, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 978629948863844352, "username": "bruninhavi18", "tweet": "eu sei q \u00e9 pecado e tal mas eu t\u00f4 rindo muito com essa facada do bostonaro kkkkkkkk rindo com respeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruninhavi18/status/1038084949570711552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083807575007232, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 93508772, "username": "jcarlam", "tweet": "@Leticiasaidthat T\u00e1 cert\u00edssima miga vamo revidar com facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcarlam/status/1038083807575007232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leticiasaidthat"}
{"id": 1038083476283645953, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 996794700836335617, "username": "tostes_amanda", "tweet": "@skamdaliza \u201cessa facada foi POR todos n\u00f3s\u201d kkk brincs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tostes_amanda/status/1038083476283645953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skamdaliza"}
{"id": 1038083332138065921, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 704680168661590016, "username": "UmaVicking_", "tweet": "o pessoal ai falando da suposta facada do bolsominion eu n\u00e3o sei at\u00e9 agr como NGM PENSOU EM DAR UM TIRO NELE PRA SENTIR NA PELE COMO O GOVERNINHO QUE ELE QUER VAI SER RSRS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmaVicking_/status/1038083332138065921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083161899630592, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 847129040687448068, "username": "hiandramello", "tweet": "@justmalfoy_ e meu amigo que caiu no gemid\u00e3o da facada no uber", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiandramello/status/1038083161899630592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "justmalfoy_"}
{"id": 1038080911441575936, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 177980824, "username": "a_pimentado", "tweet": "S\u00f3 rindo desse povo formado em Grey's anatomy analisando a facada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_pimentado/status/1038080911441575936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080249030955008, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3400741641, "username": "Rubia_loureirof", "tweet": "A quest\u00e3o \u00e9 voc\u00ea comemorar, se sentir bem porque algu\u00e9m levou uma facada, ou tiro, um murro na cara tanto faz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubia_loureirof/status/1038080249030955008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079032452108291, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 341848750, "username": "erikacdamasceno", "tweet": "Terceira vez que eu caio no gemid\u00e3o por causa dessa carai de facada, EM PLENO SETEMBRO DE 2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikacdamasceno/status/1038079032452108291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074223133171713, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 910236680178814976, "username": "Luisrodriiguees", "tweet": "Com facada ou sem facada o bolsonabo vai ganha meuzamigos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisrodriiguees/status/1038074223133171713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073688476790784, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 929436024912187392, "username": "alanfreitasic", "tweet": "Ok, est\u00e3o dizendo que a facada \u00e9 fake e que foi TUDO armado, acham que t\u00eam mais credibilidade que os m\u00e9dicos que j\u00e1 afirmaram a veracidade do ocorrido, e at\u00e9 mesmo, que as pessoas que testemunharam e atestaram a facada. Mente f\u00e9rtil ou burrice? Fico com a segunda op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanfreitasic/status/1038073688476790784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073464459075584, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 414327483, "username": "FellpsAlves", "tweet": "Boatos que o cara que deu a facada t\u00e1 ouvindo essa \u00e9 n\u00e3o t\u00e1 sentindo remorso algum  pic.twitter.com/crvKhxFzet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FellpsAlves/status/1038073464459075584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071569019535360, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4889592473, "username": "LaftsLu", "tweet": "o bolsonaro levou facada mas quem ta sentindo dor sou eu, pq vc n responde", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaftsLu/status/1038071569019535360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070560239087617, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 879844860454469636, "username": "ZgMc7", "tweet": "@_vitormauro Ronaldinho ficou triste com a facada! Kkkkk  pic.twitter.com/PuQlcnDns2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZgMc7/status/1038070560239087617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_vitormauro"}
{"id": 1038069787442720768, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2921103915, "username": "its_igormax", "tweet": "Eu n\u00e3o entendi pq o cara deu a facada, se era pra matar teria usado uma arma, n\u00e3o faz sentido querer s\u00f3 machucar algu\u00e9m na \u00e9poca de elei\u00e7\u00f5es", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/its_igormax/status/1038069787442720768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068344916795392, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 865935976128028672, "username": "_eduaardooooooo", "tweet": "ja abri 2 v\u00eddeos  da facada daquela coisa, e era o gemidao , e minha v\u00f3 escutou  q vergonha kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eduaardooooooo/status/1038068344916795392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068332744851457, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 950548057623580673, "username": "euopressor", "tweet": "@RevistaISTOE @ObservadoraDaCF @soniaprezzotto @armandoneto_ga @ElimarquesCard1 @oleomorato @Estuperfacto Quero ver vc ser gentil quando algu\u00e9m der uma facada em um dos seus e apelar pra um discurso de que foi Deus que mandou por que claramente sabe que isso o taxa como desequilibrado mental e abranda o peso da lei sobre ele.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euopressor/status/1038068332744851457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estuperfacto,oleomorato,ElimarquesCard1,armandoneto_ga,soniaprezzotto,ObservadoraDaCF,RevistaISTOE"}
{"id": 1038067910961496064, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4909994769, "username": "SofiaAssis_", "tweet": "Agora, se voc\u00ea s\u00f3 \u00e9 contra facada em facista VAI TOMAR NO MEIO DO SEU CU com essa como\u00e7\u00e3o seletiva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SofiaAssis_/status/1038067910961496064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067907719323648, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4909994769, "username": "SofiaAssis_", "tweet": "Se voc\u00ea \u00e9 contra a facada n\u00e3o vota no bosonoro porque o discurso dele propaga exatamente esse tipo de coisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SofiaAssis_/status/1038067907719323648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067762634153985, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3394920513, "username": "orphanngrey", "tweet": "bom dia a todos e facada nos fascistas", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orphanngrey/status/1038067762634153985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067033492074496, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 881859415296618496, "username": "igorcasteloo", "tweet": "Bonosalro levou uma facada, s\u00f3 n\u00e3o sinto inveja pq n\u00e3o foi fatal.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorcasteloo/status/1038067033492074496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065971146182658, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1015945302480769024, "username": "johnmendesn", "tweet": "Ser\u00e1 que o homem t\u00e1 vivo ? Kkakaikaimkkklkkaiakiaiaikkkkkkkkkk facada fatal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnmendesn/status/1038065971146182658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065833237467136, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 941745844033871872, "username": "LuizOttavioC", "tweet": "Militares matando e torturando v\u00e1rias pessoas da oposi\u00e7\u00e3o durante a ditadura: okBonoro tomando uma facada: AaiNn mAs iSsO \u00c9 uM AbSuRdO", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizOttavioC/status/1038065833237467136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064838524776451, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2218247185, "username": "Natinho_BR", "tweet": "@FariaHugo3 Zoas, mas n faz sentido, nada \"foi\", ele nunca agrediu ningu\u00e9m pra isso voltar pra ele, ja recebeu cuspe, facada, mas nunca desferiu isso a ningu\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natinho_BR/status/1038064838524776451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FariaHugo3"}
{"id": 1038062279550492672, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 365712365, "username": "flaviooliveiros", "tweet": "O candidato do partido dele leva uma facada e ao inv\u00e9s de pregar um discurso de paz, ele fala em guerra...  https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviooliveiros/status/1038062279550492672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061113190088704, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 943679095958855681, "username": "LuisEduCampos", "tweet": "@RaonyPhillips Levou uma facada que rasgou o intestino e est\u00e1 at\u00e9 sorrindo. I wonder...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisEduCampos/status/1038061113190088704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaonyPhillips"}
{"id": 1038060867517071360, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 861593882559172608, "username": "AgentLavSwift", "tweet": "Cortar o dedo com papel sai mais sangue do que essa facada  https://twitter.com/Apassivs/status/1037808133450739712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgentLavSwift/status/1038060867517071360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058051092316160, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 66780996, "username": "joanaclv", "tweet": "bolsonaro levou uma facada. vc isso certo? ele ta vivo... ele merecia ter morrido? \u2014 Esfaquear qualquer pessoa \u00e9 errado... e n\u00e3o acho que ningu\u00e9m mere\u00e7a morrer assim.  https://curiouscat.me/joanaclv/post/641480455?1536327300\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joanaclv/status/1038058051092316160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056432879497216, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 858119373957025792, "username": "pedro_miranda9", "tweet": "@femaletearss E antes de legalizar o porte de arma igual ele mesmo prega, pq poderia n\u00e3o ter sido uma facada, mas sim uma bala... #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/pedro_miranda9/status/1038056432879497216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "femaletearss"}
{"id": 1038054233394884608, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 163109404, "username": "Leidyfalccao", "tweet": "To lembrando aqui KKK N\u00e3o aceitei o JN mostrando a foto do bonson fazendo  ''cirurgia\" ontem: a facada foi superficialMas perfurou o f\u00edgado. \u00c9 est\u00e1vel e agora t\u00e1 na transfus\u00e3o de sangue. Faltou s\u00f3 a linda dizer: morreu mas passa bem kkkkkkkkkk #LaFacaDePapel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LaFacaDePapel", "link": "https://twitter.com/Leidyfalccao/status/1038054233394884608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054103799263232, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2573874090, "username": "_danisevc", "tweet": "Bom feriado pra todos n\u00f3s, e sem facada por favor \ud83d\ude18\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_danisevc/status/1038054103799263232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052394121289729, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1022821931333152768, "username": "Letcia42806538", "tweet": "Que facada foi essa? Que nem sangue tinha na faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Letcia42806538/status/1038052394121289729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052302425391104, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 797603227999072257, "username": "chjnr99", "tweet": "No VEY cai j\u00e1 umas 500 vz no gemid\u00e3o achando q e v\u00eddeo da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chjnr99/status/1038052302425391104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052072707506176, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1031259061176688640, "username": "AndradeOConser1", "tweet": "@g1 @manunajjar Melhor o discurso de \u00f3dio dele do que um discurso de amor com facada na barriga de quem pensa diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeOConser1/status/1038052072707506176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manunajjar,g1"}
{"id": 1038051175092899840, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 35552990, "username": "l4dynara", "tweet": "@umToshi Triste pois todo ano tomo uma facada diferente e ngm fala nada :/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l4dynara/status/1038051175092899840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "umToshi"}
{"id": 1038050512048930816, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 922858435493945344, "username": "laurrentino", "tweet": "Voc\u00eas: \"Fogo nos racistas\"Racista leva uma facada : \"N\u00e3o podemos combater \u00f3dio com viol\u00eancia\"KKKKKKKKKKKKKKKKKKK voc\u00eas s\u00e3o uma vergonha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurrentino/status/1038050512048930816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050299406176258, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 811572689093726208, "username": "flavionasto", "tweet": "Que facada agrediu a democracia? BALELA OPORTUNISTAO que atinge a tal \"democracia\" (muito falada e pouco sentida) \u00e9 sim o roubo e apadrinhamento sistematizados por toda a classe pol\u00edtica sob o olhar paterno do @STF_oficial e tantas outras institui\u00e7\u00f5es. #AcordaBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil", "link": "https://twitter.com/flavionasto/status/1038050299406176258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038048865197477889, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 35552990, "username": "l4dynara", "tweet": "Todo cod novo a pre venda \u00e9 300 conto e at\u00e9 hoje vejo o pre\u00e7o e me surpreendo com a facada. Mas nois \u00e9 gado de BO n\u00e9 .....///// vou ter q comprar assim mesmo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l4dynara/status/1038048865197477889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048574020505601, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1471905852, "username": "Dudinharocha22", "tweet": "Voc\u00eas reclamam de bandido apanhando na cara e comemoram o cara ter levado uma facada? N\u00e3o da pra entender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudinharocha22/status/1038048574020505601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048547600588800, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 961735630593150976, "username": "pauulos", "tweet": "Bom dia, para quem n\u00e3o levou uma \u201cfacada\u201d . \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauulos/status/1038048547600588800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046409281421313, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 55684068, "username": "khamyllasg", "tweet": "o v\u00eddeo da panela de vidro estourando \u00e9 muito mais emocionante do que o do bolsolixo levando uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/khamyllasg/status/1038046409281421313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044090624077824, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "@maarianneb @fcmb28 At\u00e9 ontem estavam todos desejando a morte do cara. Ontem eles acreditam na facada, agora que sobreviveu \u00e9 mais oportuno sair espalhando fake news. A esquerda provou pra mim ontem que n\u00e3o tem di\u00e1logo com gente doente. S\u00e3o todos Charles Mansos vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1038044090624077824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcmb28,maarianneb"}
{"id": 1038043616248246272, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 566740951, "username": "perryncolds", "tweet": "bom dia apenas pra quem n\u00e3o levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryncolds/status/1038043616248246272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042887630540800, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3438605387, "username": "xaropedoratinho", "tweet": "@_mlkclaudio @edersontubarao @VanessaStorck por isso o que? n\u00e3o teve facada Vanessa. E se tivesse tamb\u00e9m n\u00e3o concordaria com tal ato. Ningu\u00e9m merece passar por qualquer tipo de viol\u00eancia, tamb\u00e9m n\u00e3o merecemos ser enganados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaropedoratinho/status/1038042887630540800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VanessaStorck,edersontubarao,_mlkclaudio"}
{"id": 1038041918326882304, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "@fatimamara @As_Voador Pq \u00e9 culpa deles u\u00e9. Extremismo de direita \u00e9 falar mal do establishment com certa raiva. Esquerda moderada da facada no bucho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1038041918326882304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "As_Voador,fatimamara"}
{"id": 1038041839150845952, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 126700979, "username": "v9vitoriosa", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/4POmCTpWIeo?aCandidato\u00a0\u2026 \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro leva facada durante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v9vitoriosa/status/1038041839150845952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038037542912835584, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2995211573, "username": "malandratrouxa", "tweet": "Muito lindo voc\u00eas disserem ser feio e horr\u00edvel torcer pela facada no Bolsonaro, mas torcer por bandido bom \u00e9 bandido morto pode ? ata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malandratrouxa/status/1038037542912835584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036254292619264, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 273214367, "username": "yurifelipecam", "tweet": "a facada no Bolsonaro veio pra trazer o que o Brasil j\u00e1 estava com sdds, o gemid\u00e3o do zap...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurifelipecam/status/1038036254292619264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035055900340225, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3379412578, "username": "_amaralluiza", "tweet": "Primeira vez que vi uma facada sem sangue kkkkk  https://twitter.com/coeronald/status/1037812897374765056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_amaralluiza/status/1038035055900340225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033816378662918, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Que absurdo ne, o certo \u00e9 dar facada num candidato e ficar tudo bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1038033816378662918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038031174554316801, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 925489065234968577, "username": "MonteArarantes", "tweet": "@CheioDeSoros @glaubermacario Eu s\u00f3 n\u00e3o acredito que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o igual a do Lacerda pq o bolonaro n\u00e3o tem culh\u00e3o pra levar uma facada na moral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonteArarantes/status/1038031174554316801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaubermacario,CheioDeSoros"}
{"id": 1038030010110693376, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 57620858, "username": "amaral83", "tweet": "A fam\u00edlia que festeja o pai levar uma facada. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 uma fam\u00edlia de merda?  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1038028802646069248\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaral83/status/1038030010110693376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026962437124096, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1319262968, "username": "r3dswift", "tweet": "se sensibiliza com a facada do bolsonaro mas propaga odio, vai entender esses lixos  https://twitter.com/CarlinhosZicca/status/1037841438787207169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r3dswift/status/1038026962437124096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024290870980609, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 483859737, "username": "jeessicaresende", "tweet": "@kkkkjjkkjjj ta pedindo uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeessicaresende/status/1038024290870980609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kkkkjjkkjjj"}
{"id": 1038023471945666561, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2574957216, "username": "Loh_spfc", "tweet": "Voc\u00eas se decidam: se \u00e9 aceit\u00e1vel algu\u00e9m levar uma facada porque \"provocou\", ent\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel mulher ser estuprada por est\u00e1 de saia curta ou apanhar se responder do marido.E a\u00ed, qual vai ser? Vamos culpas todas as v\u00edtimas ou a nenhuma? #Ac\u00e9falos \ud83d\udde3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ac\u00e9falos", "link": "https://twitter.com/Loh_spfc/status/1038023471945666561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022977688928256, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 357691783, "username": "crlhBrown", "tweet": "gente Minas \u00e9 legal viu, podem vir conhecer o povo daqui nao tem essa mania de dar facada n\u00e3o viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlhBrown/status/1038022977688928256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015211272167425, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2419397065, "username": "MarioJunio177", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/R_O121tpmY8?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro leva facada - 06-09-2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioJunio177/status/1038015211272167425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038013708167987205, "date": "2018-09-07", "time": "05:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 849645008475107329, "username": "juniorwjb1", "tweet": "Entendam uma coisa, bolsonaro \u00e9 candidato, mas ele \u00e9 marido, ele \u00e9 pai, ele \u00e9 tio, ele \u00e9 filho, podia ser vc no lugar dele, n\u00e3o fique feliz pq um cara DESEQUILIBRADO decidiu dar uma facada em um outro homem, imagino o susto da fam\u00edlia dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorwjb1/status/1038013708167987205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013083518681088, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 849645008475107329, "username": "juniorwjb1", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo acreditar que tem neguim feliz, pq bolsonaro tomou uma facada, n\u00e3o \u00e9 pq n\u00e3o compactuamos com os ideias do pr\u00f3ximo q devemos desejar o mal dele, somos HUMANOS PORRA, se vc deseja o mal de quem vc julga ser \u201cmal\u201d vc \u00e9 pior que ele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorwjb1/status/1038013083518681088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012293844488193, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1284443899, "username": "AAlexandre3000", "tweet": "@PVozdoCLIENTE V\u00eddeo: Jair Bolsonaro perde parte do intestino grosso ap\u00f3s facada. Ele chegou \u00b4quase morto\u00b4 ao hospital em Juiz de Fora / MG - #For\u00e7aBolsonaro via @PvozdoCLIENTE https://lnkd.in/e8cvnij\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AAlexandre3000/status/1038012293844488193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PVozdoCLIENTE"}
{"id": 1038008848009912320, "date": "2018-09-07", "time": "05:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 933403879, "username": "mgo22_raquel", "tweet": "@anaamelialemos @Gonramba Fazer cr\u00edtica vale demais; mas importa conseguir o q se pretende com uma boa cr\u00edtica, aprimorar a conviv\u00eancia e n\u00e3o encerrar debates; afirmar e julgar fatos isolados uma cx2 e desconhecer fatos construtivos nada ajuda, repete a \u201cfacada\u201d nos debates!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgo22_raquel/status/1038008848009912320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gonramba,anaamelialemos"}
{"id": 1038006767698018304, "date": "2018-09-07", "time": "05:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2306466791, "username": "linimourao", "tweet": "Ow, se eu fosse os outros candidatos tamb\u00e9m encenava uma facada pra ficar no msm patamar que o Bolsonaro a\u00ed TD mundo vai ficar em alerta achando que tem algu\u00e9m tentando matar os presidenci\u00e1veis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linimourao/status/1038006767698018304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006525900537856, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 998706890174615552, "username": "ruemanuellec", "tweet": "bosonaro: \"vamo fuzilar a petralhada\"vcs: linduuuu micto *-** bosonaro leva uma facada *also vcs: ain mas respeita ele pipipi popopo e se fosse voc\u00ea, cade o AmOr pElO pRoXiMO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruemanuellec/status/1038006525900537856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005639358885889, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 45698368, "username": "lili_vasconcelo", "tweet": "Decidi que na outra rede irei postar o m\u00e1ximo de publica\u00e7\u00f5es que eu conseguir sobre algo que seja diferente do epis\u00f3dio da facada. Tentativa de evitar mais feed pra este assunto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lili_vasconcelo/status/1038005639358885889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004960833757184, "date": "2018-09-07", "time": "05:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 251098805, "username": "fyjess", "tweet": "unico lance eh q o burro q meteu facada acabou de eleger o filho da puta AH NEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fyjess/status/1038004960833757184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004570155302913, "date": "2018-09-07", "time": "05:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2780618039, "username": "lauanecrs", "tweet": "Chamei meu pai pra ver o v\u00eddeo da facada falsa do bobonaroEle: N\u00c3O ME MOSTRA ESSE BOSTA N\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauanecrs/status/1038004570155302913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004212603465728, "date": "2018-09-07", "time": "05:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 251098805, "username": "fyjess", "tweet": "magina a facada no bolsorano eh parte do clipe do novo single da rihanna VEM MAN DOWN 2.0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fyjess/status/1038004212603465728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037997957092728832, "date": "2018-09-07", "time": "04:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 998706890174615552, "username": "ruemanuellec", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT morrem \u00e0 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 pq \u00e9 o Bolsoasno eu tenho q ligar ou ter d\u00f3??? Me poupe, se poupe, nos poupe!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruemanuellec/status/1037997957092728832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037988491534196737, "date": "2018-09-07", "time": "03:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1021495852894961664, "username": "izasabinow", "tweet": "Isso tudo por causa da facada e e no caso da Marielle, de tiros na cabe\u00e7a  eles deixam subtendido. Ata", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izasabinow/status/1037988491534196737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037966719124471808, "date": "2018-09-07", "time": "02:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1145321665, "username": "CamposLuizinha", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamposLuizinha/status/1037966719124471808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933392015368192, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1022666497532092416, "username": "cmlotus", "tweet": "S\u00f3 vim aqui pra dizer que \u00e9 at\u00e9 compreens\u00edvel vc sentir satisfa\u00e7\u00e3o quando um ped\u00f3filo ou estuprador leva facada, mas o que rolou esses dias foi lament\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmlotus/status/1037933392015368192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037932802006835201, "date": "2018-09-07", "time": "00:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1663591969, "username": "okmoraiss", "tweet": "facada mais falsa que nota de 3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okmoraiss/status/1037932802006835201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037932215232028672, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 584782880, "username": "LHPM7", "tweet": "@JotaKar @GabrielDemarque Vei, odeio viol\u00eancia!!! Mas ainda t\u00f4 ca\u00e7ando sangue em v\u00eddeos e imagens e nada, se algum de n\u00f3s for na cozinha, pegar uma faca e fazer um corte em qualquer parte do corpo vai come\u00e7ar a sangrar, mas ele levou essa facada e n vi nada ainda mano", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LHPM7/status/1037932215232028672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielDemarque,JotaKar"}
{"id": 1037932103202160641, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@g1 @Wender_Rocha300 @mcvampirao A\u00ed voc\u00eas v\u00e3o l\u00e1 e d\u00e3o uma facada nele, quem deseja o mal para os outros tamb\u00e9m colhe. Desejar a morte ou comemorar a facada numa pessoa que, antes de ser candidato \u00e0 presidente, \u00e9 um senhor de 63 anos e tem uma filha de 7 anos pra cuidar \u00e9  a pior coisa que se pode desejar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1037932103202160641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcvampirao,Wender_Rocha300,g1"}
{"id": 1037931773899038720, "date": "2018-09-07", "time": "00:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 475423377, "username": "jhonatan_vitor", "tweet": "Minhas amigas vendo a not\u00edcia que Bolsonaro levou uma facada Segundo a Ingryd Rosa o Lula que mandou d\u00e1 a facada .  https://www.facebook.com/jhonatan.victor.77/videos/1856702744445283/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonatan_vitor/status/1037931773899038720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924834905399296, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3234754437, "username": "luciizamg", "tweet": "@BlogdoNoblat Jair Bolsonaro n\u00e3o levou uma facada e Elvis Presley e Michael Jackson est\u00e3o vivos.Para de assistir novela seu ac\u00e9falo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciizamg/status/1037924834905399296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037923325136265216, "date": "2018-09-06", "time": "23:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1254519666, "username": "NatanTOG", "tweet": "Uma sociedade infectada de hipocrisia!!!!A mesma galerinha que prega o \"amor\" nas redes sociais s\u00e3o as mesmas que est\u00e3o comemorando a facada que o Bolsonaro levou... NOJO DESSA CORJA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NatanTOG/status/1037923325136265216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923083603136512, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3234754437, "username": "luciizamg", "tweet": "Esse povo hoje med\u00edocre que diz sobre a facada a Jair Bolsonaro assiste novela demais e tamb\u00e9m acreditam que Elvis Presley e Michael Jackson est\u00e3o vivos.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/luciizamg/status/1037923083603136512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922242620010496, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 901105175917719552, "username": "Paulla3108", "tweet": "N\u00e3o sei oque o brasileiro tem na cabe\u00e7a,ta achando que uma facada vai impedir o Bolsonaro de algo,msm a gente nao querendo,ja tem que conformar que presidente infelizmente vai ser ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulla3108/status/1037922242620010496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921125014089728, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3054417311, "username": "gabriela_fmr", "tweet": "@agencialupa esse v\u00eddeo da facada que nem perfura \u00e9 verdade??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriela_fmr/status/1037921125014089728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa"}
{"id": 1037918858965856256, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 169986652, "username": "Capuccinoevodka", "tweet": "o galego falando que n\u00e3o quer ver ningu\u00e9m tomando facada \u00e9 muito fofinho  https://twitter.com/hawktxt/status/1037903617938796545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Capuccinoevodka/status/1037918858965856256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913403493371904, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 473493977, "username": "gabrieusei", "tweet": "falsos falando da facadaisso ai n \u00e9 nadaminha mae ja tomou facada no buteco e n\u00e3o deu nadaela e minha tia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieusei/status/1037913403493371904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913263328116736, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 44484460, "username": "liviabrann", "tweet": "Ah meu cu, quando mataram Marielle fizeram fake news dela com as mil\u00edcias. Bolsonaro deve ter envolvimento com bandido n\u00e9? Levou facada pq mereceu n\u00e9?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviabrann/status/1037913263328116736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912639459020800, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 41851370, "username": "Italo_richard", "tweet": "T\u00eam uns brasileiros bem ot\u00e1rios, as vezes passam... Acreditar em teoria da conspira\u00e7\u00e3o de uma facada \ud83d\ude14Sendo que o pr\u00f3prio suspeito foi detido e confessou... Lament\u00e1vel demais, tanto pela viol\u00eancia quanto pela falta de intelig\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italo_richard/status/1037912639459020800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912122787852288, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 59295186, "username": "dragobnay", "tweet": "@chuckety @Hey_Biah isso, deixa assim e vem pra BHlogo aqui do lado, barato, cidade top que cidad\u00e3o da facada no bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dragobnay/status/1037912122787852288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hey_Biah,chuckety"}
{"id": 1037911375388069888, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 887802809533571076, "username": "Caio_BLL", "tweet": "Como os simpsons n previram essa facada no bolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caio_BLL/status/1037911375388069888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911246287380480, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 324607735, "username": "ke_kenialarissa", "tweet": "@FlavioBolsonaro N\u00e3o sou a favor da campanha dele,acho que ja deixei claro aqui,mas da\u00ed ficar compartilhando fake news \u00e9 demais,ficam compartilhando videos e foto do cara em uma visita mais cedo,antes da facada num hospital do c\u00e2ncer,falando que o cara chegou andando aah n\u00e3o gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ke_kenialarissa/status/1037911246287380480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037910509289451520, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 363361355, "username": "uainilson", "tweet": "Montes Claros volta a ser not\u00edcia. O autor da facada tinha que ser daqui hein.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uainilson/status/1037910509289451520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909317364666368, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 49673568, "username": "caionarcio", "tweet": "Desejo de cora\u00e7\u00e3o um Brasil sem \u00f3dio, que o Bolsonaro possa melhorar dessa facada.. e que nossa democracia n\u00e3o se rende a atos tristes como este de hoje. #paz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/caionarcio/status/1037909317364666368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905411112935426, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 370233589, "username": "canelice", "tweet": "seu candidato levou uma facada? pois o meu tamb\u00e9m  pic.twitter.com/dmnmH4Q6cl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canelice/status/1037905411112935426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903662356545536, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1029912044684890112, "username": "mpaulabraga", "tweet": "Eu t\u00f4 lendo uns tweets sobre a fatalidade de hoje. E sinceramente? Estou pasma! Voc\u00eas falam q o cara \u00e9 um vacil\u00e3o, apoia a criminalidade, mas a\u00ed ele toma uma facada e c\u00eas aplaudem. N\u00c3O, N\u00c3O, N\u00c3O! Isso a\u00ed t\u00e1 meio hipocrisia, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mpaulabraga/status/1037903662356545536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903448660946951, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 905127193919053824, "username": "MearaM23", "tweet": "@lu1zcifer Cara real, errou a facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MearaM23/status/1037903448660946951", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lu1zcifer"}
{"id": 1037903374627287041, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3018847768, "username": "_Hellisempty", "tweet": "@FAGUNDES009 Ficaram insistindo nisso de \u201cAH, FOI ASSALTO\u201d e desmerecendo a pessoa / figura pol\u00edtica da Marielle, desrespeitando completamente. Por outro lado, n\u00e3o vejo como possa ser produtivo contestar a veracidade da facada no Bolsonazi. Real ou fake, n\u00e3o muda nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Hellisempty/status/1037903374627287041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FAGUNDES009"}
{"id": 1037902296515002368, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1012724050056097792, "username": "Jussielly0", "tweet": "Blz o cara levou uma facada mas me diz ai se ele foi o \u00fanico    Toda vez que vou comprar uma COXINHA levo uma facada no meu bolso e ningu\u00e9m faz NADAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jussielly0/status/1037902296515002368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901283452248064, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Minas est\u00e1 sangrando com a Facada de Bolsonaro em Juiz de Fora....A Terra dos inconfidentes n\u00e3o poder\u00e1 se calar com um Ato anti democracia. ..A Luta cont\u00ednua,  o que fere \u00e9  saber que n\u00e3o temos Representantes no Congresso e no Senado para acabar com essa divis\u00e3o de um Pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037901283452248064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900951141724160, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 381016688, "username": "ApenasTedio", "tweet": "Queria da uma facada na pessoa que eu amo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApenasTedio/status/1037900951141724160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900898465443840, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2593876042, "username": "galofonseca_", "tweet": "Eu s\u00f3 vou falar suas coisas: 1. Depois dessa facada, as chances de Vit\u00f3ria de Bolsonaro aumentaram significativamente 2. Ele n\u00e3o \u00e9 burro. Interpretem como quiserem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galofonseca_/status/1037900898465443840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899969615806464, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 910236680178814976, "username": "Luisrodriiguees", "tweet": "@mouraana_a Kkkkk que rol\u00ea fraude nem facada tomei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisrodriiguees/status/1037899969615806464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mouraana_a"}
{"id": 1037899633014591488, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 884541620833669121, "username": "hiagowisk505", "tweet": "eu ontem: ah talvez o Bolsonaro n\u00e3o ganheeu hoje depois da facada:F   U       D          E             U                         D                   E                                V                       E                          Z", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiagowisk505/status/1037899633014591488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896814903611394, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1036958307121016832, "username": "PaullyanneSilv1", "tweet": "O real do problema \u00e9 que voc\u00eas julgam demais, reclamam tanto sobre a viol\u00eancia do Brasil e do mundo que o fato do Bolsonaro levar uma facada se torna um motivo de felicidade a quem \u00e9 contra ele, uer mais n\u00e3o s\u00e3o voc\u00eas que querem menos viol\u00eancia? N\u00e3o estou entendendo! #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/PaullyanneSilv1/status/1037896814903611394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896708611624967, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1015634382688792581, "username": "Amandaa_611", "tweet": "Ata que essa facada no Bolsonaro n\u00e3o foi tramada.!\ud83d\ude12Ue os m\u00e9dicos estavam sem luvas, na hora ele nem sangrou,a toalha branca ficou branca e a faca saiu t\u00e3o r\u00e1pido dele.! Atapow isso nem foi combinado pra ele ser presidente.!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandaa_611/status/1037896708611624967", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894773581996033, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 14398703, "username": "samjovana", "tweet": "extra: homem diz que facada deixa as coisas como elas estavam\u201cfacada deixa as coisas como elas estavam\u201d, disse homem", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samjovana/status/1037894773581996033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894024168919040, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3036882197, "username": "gabrieu777", "tweet": "@FlavioBolsonaro @gioddutra @nbxnine debochar disso \u00e9 a prova que eles s\u00e3o um bando de mal car\u00e1ter sem no\u00e7\u00e3o que fica falando bosta em rede social, queria ver se fosse um familiar dela que tivesse tomado uma facada que atingiu o f\u00edgado e o pulm\u00e3o, ser\u00e1 que ela ia debochar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieu777/status/1037894024168919040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nbxnine,gioddutra,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037892316202262528, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 47028993, "username": "_ckrf", "tweet": "@nplss J\u00e1 chega na facada miga rsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ckrf/status/1037892316202262528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nplss"}
{"id": 1037891469355442178, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3069143453, "username": "__analeticia_", "tweet": "eh vdd q a Pablo vittar deu uma facada no bozonaro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__analeticia_/status/1037891469355442178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891070544232448, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3328475362, "username": "NickCNH", "tweet": "@JornalOGlobo @PatyMancilha @christiannegga @LondresFlavio @Ningum47649133 @rafaelwendsley @Tolerancia0aff Eles sao formados em 14 temporadas de Greys Anatomy, rlx gente kkkkkkkkk aonde um corte/facada nao vai sangrar, povo se faz de burro nao \u00e9 poss\u00edvel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickCNH/status/1037891070544232448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tolerancia0aff,rafaelwendsley,Ningum47649133,LondresFlavio,christiannegga,PatyMancilha,JornalOGlobo"}
{"id": 1037890832966270976, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 933008495280091136, "username": "Kaahribeiro18", "tweet": "\"Facada de Taubat\u00e9\" eu fui eu tava At\u00e9 onde o brasileiro vai pra conseguir passar vergonha  pic.twitter.com/5qMEqGuPsO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaahribeiro18/status/1037890832966270976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890599117094913, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "@RicaPerrone @HelemAzevedo \"Eu vou dar uma facada em  vc, mas n vou te matar n, \u00e9 so pra lesionar..\"  pic.twitter.com/V8sJCzaerB", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1037890599117094913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelemAzevedo,RicaPerrone"}
{"id": 1037890537389547520, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3402203321, "username": "carlxs_ferreira", "tweet": "Uma facada doeria menos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlxs_ferreira/status/1037890537389547520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889785422118912, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 892431741037752320, "username": "MateusalmeidaTv", "tweet": "Uma facada deve doer mais voc\u00ea gostou de algu\u00e9m que n\u00e3o gosta de voc\u00ea? pois \u00e9r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusalmeidaTv/status/1037889785422118912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888929607897088, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2604617968, "username": "OneHansPfaall", "tweet": "Foi fake ou n\u00e3o foi a porra da facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OneHansPfaall/status/1037888929607897088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887774286852096, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3391980172, "username": "iGREGORlO", "tweet": "@arrombida curte facada no sigilo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iGREGORlO/status/1037887774286852096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arrombida"}
{"id": 1037887178167205889, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 715901108917506048, "username": "M4NU3L___BR", "tweet": "O cara q deu a facada no bolsonaru era de Minas Gerais?Jurava q na hora ele iria furar o bolsonaru com um queijo kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4NU3L___BR/status/1037887178167205889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885977799389184, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4465679235, "username": "JPDarby", "tweet": "e N Vem falar q discurso homofobico sexista e racista PQ Lula tb temse gosta d umpq da facada em outroSEU FILHO DA PUTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPDarby/status/1037885977799389184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885703705845762, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4465679235, "username": "JPDarby", "tweet": "os cara coloca no mesmo n\u00edvel falar mal de gay com dar facada nos outros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPDarby/status/1037885703705845762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885139425132544, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "@0_marcia Claro, eu vou dar a facada no abd\u00f4men de alguem  em meio a uma multid\u00e3o s\u00f3 pra lesionar.Quem faz um ato desses assume o risco de matar.Que defesa mais rid\u00edcula.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1037885139425132544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0_marcia"}
{"id": 1037884342670897152, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 908825611342290944, "username": "suzymendes36", "tweet": "S\u00f3 eu que acho que isso de facada em bolsonaro ta mais pra jogada de marketing??  https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037783322129309696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzymendes36/status/1037884342670897152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883706214703104, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 794645191797915648, "username": "BrunoGaloJF", "tweet": "@pomaia Cansei de umas a\u00ed e dei uns unfollow rs. Usar uma facada para vir vomitar ideologia barata de esquerda? Nem... Eu j\u00e1 fui de esquerda (muito) at\u00e9 os 20 e poucos anos e sei que \u00e9 tipo uma doen\u00e7a espiritual mesmo. Mas cansa ouvir lenga lenga todo dia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoGaloJF/status/1037883706214703104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pomaia"}
{"id": 1037882808046444544, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 802882021378916352, "username": "_eliasramon", "tweet": "\u00e9 o seguinte, se for comprovado que a facada no bolsonaro foi arma\u00e7\u00e3o eu retiro tudo de bom que eu disse sobre ele \ud83d\ude01 at\u00e9 ent\u00e3o #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/_eliasramon/status/1037882808046444544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882072562585601, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 815828579581906944, "username": "nandaathayde_", "tweet": "V\u00e9i abri o gemidao da facada do bolsonaro no cinema", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandaathayde_/status/1037882072562585601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881703673540608, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "A Facada em Minas ao Bolsonaro deixa o Estado de Minas envergonhado,  por n\u00e3o  conseguir proteger o Mito desse tipo de lixo partid\u00e1rio do PT !!GOVERNADOR PETISTA PIMENTEL n\u00e3o  diz Nada ??!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037881703673540608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880001704730624, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1496547751, "username": "speaknowjoao", "tweet": "This. Mas uma facada n\u00e3o \u00e9 motivo para eleger um cara, viu mores?  https://twitter.com/t_pontes/status/1037801911079116800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/speaknowjoao/status/1037880001704730624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878803694084096, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2426916539, "username": "pamelaamarals", "tweet": "Vc acha q a facada do bolsonaro foi falsa para chamar aten\u00e7\u00e3o ou foi real", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamelaamarals/status/1037878803694084096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878308489371649, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 861593882559172608, "username": "AgentLavSwift", "tweet": "Pois \u00e9 n\u00e9 esse tal pol\u00edtico que acha t\u00e3o certo armar a popula\u00e7\u00e3o levou uma facada hj. Se as armas tivessem sido liberadas, ele tinha levado um tiro, as pessoas em volta teriam tentado atirar no cara e muita gente inocente teria sido atingida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgentLavSwift/status/1037878308489371649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878231754526720, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 306883017, "username": "M_decorte", "tweet": "n\u00e3o foi s\u00f3 o bolsonaro q levou facada hoje, eu tamb\u00e9m levei quando vi q meu \u00e1lbum de formatura \u00e9 1.500,00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_decorte/status/1037878231754526720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877582807670791, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2815968219, "username": "soad_cbjr", "tweet": "Vcs lembram do helicoptero q caiu com aquele candidato la na ultima elei\u00e7ao, agr facada, esse pt ta brabo msm oua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soad_cbjr/status/1037877582807670791", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876791153766400, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2815968219, "username": "soad_cbjr", "tweet": "Tava pensando aqui, amanha \u00e9 feriado ne, ano q vem vai contar como feriado dia 6/7 tbm, facada no bozo??", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soad_cbjr/status/1037876791153766400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876742927597568, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 873771930, "username": "Jade_SLoyola", "tweet": "Falaram que tinha esfaqueado o mito.. Achei que fosse o Ded\u00e9, quase tive um infarto!#facada #Cruzeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Cruzeiro", "link": "https://twitter.com/Jade_SLoyola/status/1037876742927597568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875551179026434, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1403304932, "username": "santobrau", "tweet": "Pode descer tiro em negro s\u00f3 por causa da cor, pode arrebentar travesti na porrada at\u00e9 a morte, pode tacar fogo em mendigo pq t\u00e1 ocupando banco de pra\u00e7a, mas n\u00e3o pode dar facada num candidato que incita a viol\u00eancia n\u00e3o t\u00e1 mores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santobrau/status/1037875551179026434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875138996387840, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3393255227, "username": "PedroPaulotri", "tweet": "@JornalOGlobo N\u00e3o apoio o cara mas facada p\u00f4?!Elei\u00e7\u00e3o virou guerra, ningu\u00e9m respeita mais a opini\u00e3o, nem escolha de ningu\u00e9m, lutam por democracia, mas propagam o \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroPaulotri/status/1037875138996387840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037874502968008705, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 33669134, "username": "mrspiter_", "tweet": "queria que o pa\u00eds se mobilizasse assim quando os estudantes est\u00e3o saindo da faculdade, est\u00e3o esperando o \u00f4nibus e levam uma facada por causa de um celular", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrspiter_/status/1037874502968008705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873612718567424, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2300375532, "username": "leomelbat", "tweet": "meu sonho essa facada ter sido fake mesmo, eu ia rir demais", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomelbat/status/1037873612718567424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873364885483523, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "edai q o bozo levou facada varios policia morre todo dia de tiro e ninguem fala nada...... hipocrisia q fala ne????!!?? \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1037873364885483523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873192617103362, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 937085692127141889, "username": "Silvakamila15", "tweet": "At\u00e9 eu se tivesse perto dele daria uma facada , mais a facada iria ser fatal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvakamila15/status/1037873192617103362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873143640150017, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 716843972031881216, "username": "igrsht", "tweet": "meu irm\u00e3o e minha m\u00e3e acreditam que essa hist\u00f3ria da facada foi real gente sinceramente eu desisto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igrsht/status/1037873143640150017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873075491151875, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 937085692127141889, "username": "Silvakamila15", "tweet": "Esse homem que deu facada no Bolsonaro merece meu respeito !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvakamila15/status/1037873075491151875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872923808280577, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 873771930, "username": "Jade_SLoyola", "tweet": "Todo mundo falando que Bolsonaro levou uma facada, mas vcs viram a les\u00e3o do Arrascaeta ? Acho que nem joga contra o Palmeiras.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jade_SLoyola/status/1037872923808280577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872864261754883, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 50551348, "username": "tecmonte", "tweet": "@BlogdoNoblat O cara que deu a facada em Bolsonaro acaba de abrir mais 20 pontos para ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tecmonte/status/1037872864261754883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037872710238527488, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 68021242, "username": "maspoxari", "tweet": "eu depois de levar uma facada  pic.twitter.com/lg755dqcUu", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maspoxari/status/1037872710238527488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872353089343488, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Mariele \u00e9 cravejada de tiros Bolsominions fazem chacota e agora est\u00e3o choramingando prq facada no Bolsonaro virou piada? Santa insanidade", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037872353089343488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872335829786624, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1000246920, "username": "KatheAvenger", "tweet": "#ForcaBolsonaro engra\u00e7ado n\u00e9 gente que nesse exato momento uma menina est\u00e1 sendo estuprada,um negro est\u00e1 sendo v\u00edtima de racismo e um gay sendo apedrejado pela sociedade mas o \"povo\" s\u00f3 quer saber da facada que foi dada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/KatheAvenger/status/1037872335829786624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871770819330048, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "A elei\u00e7\u00e3o da intoler\u00e2ncia: ap\u00f3s tiros em caravana de Lula, uma facada em Bolsonaro - Ponte Jornalismo  https://ponte.org/a-eleicao-da-intolerancia-5-meses-apos-tiros-em-caravana-de-lula-uma-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037871770819330048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871224154714112, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 449779020, "username": "bru_martins12", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bru_martins12/status/1037871224154714112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870760075960321, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1007623437504909312, "username": "Martinhojr3", "tweet": "@JornalOGlobo @eduardofaria Ent\u00e3o vc desconhece a realidade ou est\u00e1 se fazendo de bobo cara pq um dia ap\u00f3s Bolsonaro se dizer surpreso em queda nas pesquisas  ele leva esta facada arma este teatro todo este circo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martinhojr3/status/1037870760075960321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardofaria,JornalOGlobo"}
{"id": 1037870287407247360, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1011050348973314048, "username": "oliveira_feeeee", "tweet": "Facada que foi essa que nem sangue saiu kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveira_feeeee/status/1037870287407247360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869933072474112, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 984237691113017345, "username": "Prih_pires", "tweet": "@Melissakkj Est\u00e3o com mais dor q oq levou a facada KKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Prih_pires/status/1037869933072474112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Melissakkj"}
{"id": 1037869295022342145, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 762777315856318465, "username": "chicous09", "tweet": "[9/6, 20:17] sabrina: vai passar o final de semana todo foram?[9/6, 21:41] Vit\u00f3ria Baumgratz: Eu vou pra casa[9/6, 21:53] sabrina: ia falar p gente encontrar[9/6, 22:02] Vit\u00f3ria Baumgratz: N\u00f3, queria ficar mas se eu n\u00e3o for a minha m\u00e3e me d\u00e1 uma facada igual a do Bolsonaro kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicous09/status/1037869295022342145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869266715009024, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1005233060122628096, "username": "mateusrbl", "tweet": "a unica parte triste do sujeito ter levado uma facada \u00e9 que agora vai usar isso como palanque, de resto bandido bom \u00e9 bandido morto ne", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusrbl/status/1037869266715009024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869187711025153, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 228716599, "username": "assimtaoze", "tweet": "@xleliss realmente parece que ouve facada mas pqp kkkkkkk que desgra\u00e7a de acontecimento justo agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assimtaoze/status/1037869187711025153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xleliss"}
{"id": 1037868901269491712, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 715163318386892800, "username": "AdrianoCalixto9", "tweet": "@fer_silva1908 Vc ja tomou facada? Nem todas sangram, depende da regiao q se toma, sou leigo nesse assunto mas vi a pessoa sangrar so na 4 perfura\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoCalixto9/status/1037868901269491712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fer_silva1908"}
{"id": 1037868719102472192, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1860973824, "username": "neri_will", "tweet": "Globo tambem ja ta enchendo hein, o cara deu uma facada pq nao gosta do Bozo uai, nao tem mais o que fazer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neri_will/status/1037868719102472192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868613389221889, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1013221481743093760, "username": "meunomethales", "tweet": "colocaram a vinheta do plant\u00e3o da globo quando anunciaram a facada no bolsonaro? se n\u00e3o vai ter que repetir a facada pois aquela vinheta \u00e9 marcante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meunomethales/status/1037868613389221889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867729305444352, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1007762513033867264, "username": "thaliaRibeir0_", "tweet": "quer ibope? \u00e9 s\u00f3 tomar uma facada aaafff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaliaRibeir0_/status/1037867729305444352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867603883114501, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 60961472, "username": "Armstron_Gui", "tweet": "@Gb4raujo mas meu coment\u00e1rio foi sobre a hipocrisia da turma pegando print de quem comemora a facada e se esquece que comemoraram a morte de outra pessoa tamb\u00e9m. n\u00e3o ficou mto claro rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Armstron_Gui/status/1037867603883114501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gb4raujo"}
{"id": 1037867422957621248, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 993146333753114624, "username": "pehrturbado", "tweet": "@yf_rodrigues Faz igual ao Bolsonaro e pede pra fingirem te dar uma facada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pehrturbado/status/1037867422957621248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yf_rodrigues"}
{"id": 1037867133139644417, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1273506474, "username": "claudineipombo", "tweet": "@joaoamoedonovo Agora tu demostrou respeito, muito bom meu caro. Quanto a acreditar em ironia o bolsonaro ter levado uma facada n\u00e3o vejo isso, acredito mais ser o autor um maluco desequilibrado e aproveitador, usou do momento e utilizou o que tinha \u00e0 m\u00e3o para fazer a merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudineipombo/status/1037867133139644417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037866963991781376, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 916711425862787072, "username": "Luan_morin", "tweet": "Demorou at\u00e9 mais do que eu pensava, Bolsonaro levando facada, mas tamb\u00e9m com essas ideia ai tem nem como escapar n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luan_morin/status/1037866963991781376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866398360461318, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3380322418, "username": "serena_flora", "tweet": "Essa facada no Bolzonaro foi palha\u00e7ada viu, em muitos sentidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serena_flora/status/1037866398360461318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865779591561216, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Respons\u00e1vel por facada em Bolsonaro \u00e9 obcecado pela ma\u00e7onaria; em rede social, ele disse que o cabo Daciolo \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de enfrent\u00e1-la  https://www.viomundo.com.br/politica/bolsonaro-levou-uma-facada-em-juiz-de-fora-diz-pm-um-suspeito-foi-preso.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037865779591561216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864614468497408, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3089180271, "username": "sim_tiaw", "tweet": "@LeticiaMacedoo d\u00e1 uma facada nele tbm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sim_tiaw/status/1037864614468497408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeticiaMacedoo"}
{"id": 1037864273135972353, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@AdsumP @requiaopmdb @PauloVitorAlm11 @fatimaleaum Ele recebeu transfusao e vc achando q \u00e9 teatro? O hospital tem atores, o cara q deu a facada \u00e9 ator, o povo todo q tava la \u00e9 ator? Meu deus, que doen\u00e7a essa sua pra defender bandido hein, por isso essa tara pelo Lula ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1037864273135972353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fatimaleaum,PauloVitorAlm11,requiaopmdb,AdsumP"}
{"id": 1037863869878816769, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 274054270, "username": "salvokerolyne", "tweet": "Serio que tem gente achando que a facada foi fake? Gente pelo amr de deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salvokerolyne/status/1037863869878816769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863578991321089, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 335568501, "username": "biancpena", "tweet": "eu n queria opinar sobre a facada do bolsonaro, mas eu vejo mtos dizendo: tudo tem um limite, se coloquem no lugar dele, ningu\u00e9m merece isso. e realmente, ningu\u00e9m merece, inclusive os milhares de gays e de mulheres q sofrem o mesmo todos os dias e q n s\u00e3o dignos de pena de muitos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancpena/status/1037863578991321089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862384344420352, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Bolsonaro estava de colete no momento da facada  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bolsonaro-estava-de-colete-no-momento-da-facada/NOTEI\u00a0\u2026 QUE N\u00c3O HAVIA SANGUE EM NENHUMA FOTO OU FILMAGEM", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037862384344420352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862262231453696, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 323285596, "username": "letssou", "tweet": "Meu irm\u00e3o falando que o PT que mandou dar facada no mito KAKAKAKAKAKKA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letssou/status/1037862262231453696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862253872205825, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "ESQUERDISTA acredita em- Bomba FAKE no Instituto LULA- Fogo FAKE em diret\u00f3rio do PT- tiro FAKE em Caravana de LULAMas n\u00e3o acredita em- facada em BOLSONARO- v\u00eddeo da facada- fotos da cirurgia- entrevista dos m\u00e9dicos#ForcaBolsonaro", "replies": 4, "retweets": 81, "likes": 217, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037862253872205825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862139623624704, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 157886308, "username": "teammlui_", "tweet": "\u00e9 muita sacanagem falarem que Boldonaro merece a facada por defender o desarmamentoele defende pelo simples racioc\u00ednio de auto defesa, algo que as armas sempre marcaram a historia da humanidade( eu nao defendo bolso, e tenho duvidas em rela\u00e7\u00e3o ao desarmamento na sociedade atual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teammlui_/status/1037862139623624704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861788564508674, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3643283721, "username": "rafaellalocals", "tweet": "@gcfparkjimin Palavras as vezes doem mais que uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaellalocals/status/1037861788564508674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcfparkjimin"}
{"id": 1037861150996811776, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 701834627888062464, "username": "teteeassis", "tweet": "bonoro vai agradecer pela facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teteeassis/status/1037861150996811776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860621583310848, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3100974413, "username": "jenyccreative", "tweet": "Vamos parar por um momento de falar sobre a facada que o bolsonaro levou e ver por alguns segundo o preview do meu v\u00eddeo novo! tutorial  de maquiagem!Pra ver o v\u00eddeo inteiro e s\u00f3 clicar no link: https://www.youtube.com/watch?v=_bDDlsnlGJQ\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/jenyccreativeoficial/videos/2064945160486716/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jenyccreative/status/1037860621583310848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860619897122816, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 805436402037129216, "username": "BrunoWe44943671", "tweet": "Bolsonaro monto q toma um facada:  http://youtu.be/WFfARAGe3ss?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoWe44943671/status/1037860619897122816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037860087623294976, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2925099567, "username": "KrolCa15", "tweet": "O dia que o tutu s\u00f3 falou de facada e bolsoniro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KrolCa15/status/1037860087623294976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859840788508672, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 917238135683239937, "username": "JoaoVitu14", "tweet": "@Itspedrito lacradores: al\u00e1 o cara quer liberar porte de arma, odeia gays e mulheres, como tem gente que quer eleger um lixo desses..bolsonaro leva uma facadalacradores:  pic.twitter.com/eB0L0sWwMN", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoVitu14/status/1037859840788508672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Itspedrito"}
{"id": 1037859116843188225, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3679761435, "username": "MilagresBianka", "tweet": "MEU PAI CAIU DNVO NO GEMID\u00c3OOOO, dessa vez com o v\u00eddeo da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilagresBianka/status/1037859116843188225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859018025431040, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "O advogado do criminoso fala na GLOBONEWS\"n\u00e3o, ele n\u00e3o teve inten\u00e7\u00e3o de matar, quis s\u00f3 lesionar\".N\u00e3o, ele n\u00e3o quis matar n\u00e3o, qu\u00ea isso, imagina... O bandido mete uma FACADA na barriga de BOLSONARO.UMA FACADA NA BARRIGA.Mas quis s\u00f3 machucar...Ah,v\u00e1! #ForcaBolsonaro", "replies": 10, "retweets": 44, "likes": 159, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037859018025431040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858780875300864, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 97070286, "username": "meaballerina", "tweet": "Facada \u00e9 um neg\u00f3cio muito punk... perdi um amigo q recebeu uma \u00fanica facada nas costas, numa briga de vizinho", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meaballerina/status/1037858780875300864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858747522207745, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2970198502, "username": "livia_lepri", "tweet": "fiz uma cirurgia hj , so fui dormi e quando acordo o bolsonaro levou uma facada , CARAI BRASILEIRO N TEM LIMITE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livia_lepri/status/1037858747522207745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858525085556737, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 90105122, "username": "claysonfelizola", "tweet": "A Facada em Bolsonaro:  http://youtu.be/okFsVCCiuII?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claysonfelizola/status/1037858525085556737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037858474384928770, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2268009612, "username": "cuidodetils", "tweet": "o cara semana passada falando em FUZILAR petistas e os eleitores tudo UHUURUUUL MITO MORTE AO PT, a\u00ed o mito toma uma facada e os eleitores tudo A\u00cd NOOOOSSSSAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cuidodetils/status/1037858474384928770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858090270515201, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 967097959803387904, "username": "YaraReis18", "tweet": "achei foi pouco a facada que deram no bolsonaro devia dar mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YaraReis18/status/1037858090270515201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857943092453377, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 737795409406529540, "username": "meltatyy", "tweet": "Estranho levar uma facada e n\u00e3o sangrar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meltatyy/status/1037857943092453377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857938164146177, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 894729394459209728, "username": "laiseeraa", "tweet": "Uma facada igual a do bozonaro doeria menos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laiseeraa/status/1037857938164146177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856680447500288, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 86196375, "username": "dharahellen_", "tweet": "2018 e eu cai no gemidao no zap pq queria ver a facada do Bolsonaro... kkkkkk tomar no cu viu", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dharahellen_/status/1037856680447500288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856493712756736, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1662975481, "username": "poxavidahem", "tweet": "Essa facada do bolsonaro ta tipo cena de novela mexicana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxavidahem/status/1037856493712756736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855830647992320, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 982644540967456769, "username": "dudinhasiloli", "tweet": "Essa tal \u201cfacada\u201d s\u00f3 vai dar ibope , ou seja , bolsonaro vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudinhasiloli/status/1037855830647992320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855814105673728, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3234754437, "username": "luciizamg", "tweet": "A direita est\u00e1 com moral...Alguns esquerdista est\u00e3o dizendo que a facada a Bolsonaro foi uma farsa. Ent\u00e3o todos os funcion\u00e1rios da Santa Casa s\u00e3o de direita para participarem dessa forma \ud83d\ude02A direita \u00e9 grande at\u00e9 na mente dos esquerdistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciizamg/status/1037855814105673728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855621834592256, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 33669134, "username": "mrspiter_", "tweet": "dar uma facada no facista tudo bem, mas chamar ele de \"bolsofurado\" e me fazer ir pro inferno junto com ele por rir disso a\u00ed vcs est\u00e3o indo longe demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrspiter_/status/1037855621834592256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855556390854656, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 566740951, "username": "perryncolds", "tweet": "se a facada do bozo for verdade eu vou ficar me sentindo mal por ter difamado o acontecimento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryncolds/status/1037855556390854656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855312873775112, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1340354262, "username": "DaianaApareci16", "tweet": "Enquanto t\u00e1 todo mundo falando do h\u00f3mi q levou facada, eu s\u00f3 to pensando no filme da Freira e se vai dar p mim assistir o filme amanh\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaianaApareci16/status/1037855312873775112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854884786315265, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 982644540967456769, "username": "dudinhasiloli", "tweet": "T\u00e3o falando que a facada foi falsa, tem ind\u00edcios que \u00e9 falsa, mas mesmo assim cara. Sou contra o bolsonaro mas desejar mal a ele, desejar que ele tome uma facada, vcs est\u00e3o loucos da cabe\u00e7a ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudinhasiloli/status/1037854884786315265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854240771780609, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2788031708, "username": "Gu_freitas11", "tweet": "desde 2015 criticando o cara por apoiar a viol\u00eancia, agora comemora a facada q ele leva, vai entender...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gu_freitas11/status/1037854240771780609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853626616741888, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 319224152, "username": "CaldoKnorr", "tweet": "@brunobock pra mim, foi a facada do marketing", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaldoKnorr/status/1037853626616741888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunobock"}
{"id": 1037853472660615168, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1005233060122628096, "username": "mateusrbl", "tweet": "manos a facada foi a deixa prs come\u00e7ar a revolu\u00e7ao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusrbl/status/1037853472660615168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853134121574400, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3391301781, "username": "leletmds", "tweet": "Agr  meu feed vai ficar \"Bolsonaro\" e \"facada\" pelo resto da eternidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leletmds/status/1037853134121574400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852211496341510, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1002647329214816258, "username": "leticiahudsons", "tweet": "minha m\u00e3e: o musical de voc\u00eas ontem teve mais sangue do que a facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiahudsons/status/1037852211496341510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851029604368384, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1004752100381876224, "username": "Nahhcandido", "tweet": "Fico feliz em saber que n\u00e3o sou s\u00f3 eu que acho um grande teatro essa facada no bolsonaro. Olha o GOLPE a\u00ed gente!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nahhcandido/status/1037851029604368384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850766512410624, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 963578650208677889, "username": "anywayrique", "tweet": "@maremareana eu n\u00e3o achei bom a facada, mas se ele tivesse partido deste universo para algum outro eu n\u00e3o sentiria falta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anywayrique/status/1037850766512410624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maremareana"}
{"id": 1037850615525855232, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 14398703, "username": "samjovana", "tweet": "bolsonaro tomou uma facada e meu cart\u00e3o de doador chegou no e-mail no mesmo dia coincid\u00eancia i don\u2019t think so", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samjovana/status/1037850615525855232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850217939447808, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3561631636, "username": "silva_gu13", "tweet": "Facada do Bolsonaro ... E o povo acha que s\u00f3 o RJ e violento, brota em Minas pra vc ver!#IssoaGloboaN\u00e3oMostra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#IssoaGloboaN\u00e3oMostra", "link": "https://twitter.com/silva_gu13/status/1037850217939447808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849913000976389, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3130216396, "username": "AlvarengaRibe", "tweet": "@DirlopLula13 \"facada miojo\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvarengaRibe/status/1037849913000976389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DirlopLula13"}
{"id": 1037849855044079616, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 355826052, "username": "luizhenrisque", "tweet": "\u00e9 melhor jair se acostumando pq a forma que o bozo quer governar o pa\u00eds \u00e9 bem pior do que essa facada de hoje", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizhenrisque/status/1037849855044079616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849612625866757, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 904224563906662400, "username": "Gabrielmg_teo77", "tweet": "@NarradorDaBolsa Eu s\u00f3 vi o momento da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielmg_teo77/status/1037849612625866757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa"}
{"id": 1037849553737854978, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2300375532, "username": "leomelbat", "tweet": "@faustop666 Podia dar facada no Alckmin tamb\u00e9m n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomelbat/status/1037849553737854978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faustop666"}
{"id": 1037848955189702656, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3523944496, "username": "arrobacins", "tweet": "melhor Jair se acostumando com os memes da facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobacins/status/1037848955189702656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847785297649664, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 33073112, "username": "weebi", "tweet": "Deve estar doendo horrores essa facada! Pobre Bolso!  https://twitter.com/bchartsnet/status/1037809171150848005\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weebi/status/1037847785297649664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847679391465473, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 33669134, "username": "mrspiter_", "tweet": "a cada discurso de \u00f3dio do Bolsonaro \u00e9 uma mitada, a\u00ed leva uma facada e a internet vem defender: meus caros, v\u00e3o tomar nos seus cus, ces tavam onde quando ele falou de fuzilar a petralhada, de tirar terra de \u00edndio e que ser gay \u00e9 falta de porrada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrspiter_/status/1037847679391465473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847577021038593, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3100974413, "username": "jenyccreative", "tweet": "Hum... Muito interessante esse epis\u00f3dio do Bolsonaro... Um monte de gente gritando \"chega de tanto discurso de \u00f3dio\" s\u00e3o os mesmo que falaram agora \"levou uma facada? Podia ter morrido!\"Vcs s\u00e3o horr\u00edveis, hip\u00f3critas, nem sabem para oque lutam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jenyccreative/status/1037847577021038593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847527402479616, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3115386599, "username": "Carolzitaaaaa_", "tweet": "a\u00ed tem gente perguntando na zuera se quem deu a facada l\u00e1 deve ter algum parente no Viana. Se vc sabe pq o Viana tbm tem nome de risca faca vc vai entender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolzitaaaaa_/status/1037847527402479616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847480468205569, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 890008776383877120, "username": "lizarturo7", "tweet": "quem deu essa facada no Bolsonaro ta achando que \u00e9 assim que resolve as coisas? os ideais est\u00e3o sendo diferentes no que amigo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lizarturo7/status/1037847480468205569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847356509708288, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 733843576199610370, "username": "a_misye", "tweet": "E O RONALDINHO QUE FOI PRO ROLE DA FACADA NO BOLSONARO KKKKKKLLKLLLLLKKKKLKKKKKKKL  pic.twitter.com/mKSpKLZC9V", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_misye/status/1037847356509708288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847252457476099, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 878292486652915713, "username": "ana_peido", "tweet": "O cara exalta a viol\u00eancia, toma uma facada e a galera vai \u00e0 loucura KKKKKKKKKKKKKKK vai entender o brasileiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_peido/status/1037847252457476099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847193867173889, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 123714279, "username": "brunasnr", "tweet": "Ficam fazendo campanha de setembro amarelo mas comemoram e continuam xingando um candidato   q levou uma facada por pensar ideias contr\u00e1rias das q vcs pensam, se isso n eh hipocrisia n sei mais oq eh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunasnr/status/1037847193867173889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846023064961024, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1026573267853869058, "username": "lucas_couto28", "tweet": "@atilarreis Atila mas se pudesse andar com armas n\u00e3o seria possivel dar uma facada com um rev\u00f3lver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_couto28/status/1037846023064961024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atilarreis"}
{"id": 1037845779459842049, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 968756744334839809, "username": "pdrlpdr", "tweet": "Eu me recuso a acreditar que uma facada n tenha um resqu\u00edcio de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrlpdr/status/1037845779459842049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845707531726848, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 922213769274646529, "username": "OLucasGR", "tweet": "Facada podia ser uma estaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLucasGR/status/1037845707531726848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845618213965829, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 821424221532393472, "username": "GabydeSouza_", "tweet": "Se essa facada realmente foi fake, ele \u00e9 mais sujo que eu imaginava. Na boa", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabydeSouza_/status/1037845618213965829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845139031506945, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 466948390, "username": "igomrtns", "tweet": "a pessoa que deu a facada no bolsonarooh parab\u00e9ns pela merda, voc\u00ea acabou de eleger ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igomrtns/status/1037845139031506945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844327827992581, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 180437070, "username": "isiscbr", "tweet": "N\u00e3o sou a favor de Bolsonaro, mto menos de viol\u00eancia. Mas foi s\u00f3 o cara levar uma facada que virou santo!!! Menos n\u00e9, bem menos..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isiscbr/status/1037844327827992581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844297008275457, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 169646442, "username": "araujolafeta", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://m.oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujolafeta/status/1037844297008275457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844053923123200, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 977730657765023744, "username": "littlederrota", "tweet": "Oq \u00e9 a facada do Bolsonaro perto da facada de estar longe do Lucas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/littlederrota/status/1037844053923123200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843975078666240, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3451144337, "username": "Sferds_", "tweet": "foi s\u00f3 eu e a paula gritando surpresas com a facada do bonoro no meio da aula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sferds_/status/1037843975078666240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843384352874496, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1004296905826996224, "username": "FlpBernardoni", "tweet": "Sou MT burro, ca\u00ed no gemidao da facada do Bolsonaro 2 vezes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlpBernardoni/status/1037843384352874496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843232149909504, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 701834627888062464, "username": "teteeassis", "tweet": "@vazthor mas ele s\u00f3 deu uma facada, por que levar 15 tiros?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teteeassis/status/1037843232149909504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vazthor"}
{"id": 1037843100478185475, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3306048203, "username": "MillenaR_18", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, \u00e9 fatoV\u00e1rias pessoas testemunharamTem foto, tem v\u00eddeo...MAS ESPEREM A\u00cdPAREMOS TUDOMINHA AMIGA ACHA QUE FOI TUDO FALSOCANCELA A\u00cd, GENTEO PLANO N\u00c3O DEU CERTO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillenaR_18/status/1037843100478185475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843087907872769, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 890777973338644481, "username": "MfvSilveira", "tweet": "Marielle assassinada : TODOS CAGANDO E ANDANDOTatiane morta pelo feminicidio: ELA MERECEUBolsonaro toma facada e oque eu vejo \u00e9 \"FAZER ISSO COM UM POL\u00cdTICO N\u00c3O PODE, ABSURDO\" \"ELE N\u00c3O SE COMPARA COM OUTRAS PESSOAS\" ... VOC\u00caS S\u00d3 DEFENDEM QUEM CONV\u00c9M A VOC\u00caS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MfvSilveira/status/1037843087907872769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842469679972352, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 797270759529967616, "username": "xxxtroxaum", "tweet": "Que coincid\u00eancia neh, Bolsonaro cai nas pesquisas de lideran\u00e7a e ganha uma facada, sem falar que n\u00e3o mostra sangue, e QUE ELE TIROU FTO COM A EQUIPE DA CIRURGIA E N\u00c3O TEM NEM FURO E NEM SANGUA, coincid\u00eancia neh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxtroxaum/status/1037842469679972352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842014845526016, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4795175389, "username": "YASTRlPPER", "tweet": "\"ur dur agora elegeu o bolsonaro a facada\"sim filho duma puta, agora depois da facada ele tem proposta descente, agora depois da facada ele se redimiu das afirma\u00e7ao nojenta que ele faz, a facada foi la na urna de cada um e apertou o numero dele la seja qual for", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YASTRlPPER/status/1037842014845526016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841950634852352, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1630506097, "username": "untimelylord", "tweet": "@Clarinha_Rochaa Eu me lembro tanto de AHS Cult vendo isso, pq tem gente que definitivamente faria qualquer coisa pra chegar ao poder, at\u00e9 mesmo levar uma facada proposital...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/untimelylord/status/1037841950634852352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clarinha_Rochaa"}
{"id": 1037841921161527296, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 842514723228868608, "username": "Deivid_s4", "tweet": "@jairbolsonaro toma facada pra pegar mulher Gado d+++", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deivid_s4/status/1037841921161527296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841889498738688, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 865733187842035712, "username": "R0ut66", "tweet": "@lucasburn_ Tomou a facada perto do meu col\u00e9gio, tres quadras depois", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R0ut66/status/1037841889498738688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasburn_"}
{"id": 1037841676662964230, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1586268907, "username": "Coisas_WV", "tweet": "Gente a faca nem est\u00e1 suja de sangue e muito menos ele est\u00e1 sujo na camisa. Que facada \u00e9 essa que n\u00e3o sangra? Ele \u00e9 oco por dentro #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/wfP8C7XWgN", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Coisas_WV/status/1037841676662964230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841327449432064, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 584782880, "username": "LHPM7", "tweet": "Todo m\u00eas eu tomo uma facada p pagar meu cart\u00e3o e nessas horas ngm \u00e9 solid\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LHPM7/status/1037841327449432064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841309262913536, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 818916873723150337, "username": "_aalvesju", "tweet": "cara leva uma facada e ainda tem gente capaz de fazer piada rs por essas e outras o Brasil t\u00e1 essa merda", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_aalvesju/status/1037841309262913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841133756469248, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 971951754098098181, "username": "GabrielPvP244", "tweet": "@EduOrigi Mais rapido q o bostanauro tomando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielPvP244/status/1037841133756469248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduOrigi"}
{"id": 1037840990088962048, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 319224152, "username": "CaldoKnorr", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffbENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM DINHEIRO \ud83d\udcb8\ud83d\udcb5 PUBLICO", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaldoKnorr/status/1037840990088962048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840748664762373, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4759553122, "username": "Joao_PedroMR", "tweet": "No video que o bozonaro diz que ia fuzilar a petralha todos acharam gra\u00e7a e consideram a coisa mais normal do mundo n\u00e9, n\u00e3o defendo quem deu a facada nele mas tamb\u00e9m n\u00e3o estou com pena nenhuma  https://twitter.com/tacocs/status/1037789674662764545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_PedroMR/status/1037840748664762373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840538672787457, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 963493086872653824, "username": "deQueiroz0", "tweet": "Se fizessem com pol\u00edtico corrupto o que fizeram com o Jair Bolsonaro, esse pa\u00eds seria outro ! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #juizdefora #AtentadoBolsonaro #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada,#juizdefora,#AtentadoBolsonaro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/deQueiroz0/status/1037840538672787457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839557780221952, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1024792491315417091, "username": "AredesMihh", "tweet": "#ForcaBolsonaroEstou assustada com tantos coment\u00e1rios de v\u00e1rias pessoas comemorando a facada que Bolsonaro levou simplesmente por n\u00e3o concordar com o que ele diz. Chega a ser doentio! Comemorar um ato de viol\u00eancia a qualquer ser humano \u00e9 algo desprez\u00edvel! Oremos por ele!\u2764", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaroEstou", "link": "https://twitter.com/AredesMihh/status/1037839557780221952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839445293187072, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 729428641357152256, "username": "Maria_helena52", "tweet": "N desejo facada p ngm nem nd mas pra mim isso parece arma\u00e7\u00e3o msm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria_helena52/status/1037839445293187072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838994455883776, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2530867630, "username": "maria4ever_", "tweet": "se voc\u00ea \u00e9 contra as ideias do Bolsonaro e est\u00e1 comemorando a facada que ele levou, sinto em dizer, mas voc\u00ea \u00e9 igual a ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maria4ever_/status/1037838994455883776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838834787131392, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 277266829, "username": "tbrancaoliver", "tweet": "Eu t\u00f4 rindo dessa facada fake do Bolsonaro kkkkk e a cirurgia??? Desde qndo eles v\u00e3o deixar tirar foto da cirurgia, a\u00ed gnt ele viu scandal e quis interpretar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tbrancaoliver/status/1037838834787131392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837986036109313, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 984237691113017345, "username": "Prih_pires", "tweet": "@LuizResende10 @EduardaAC26 Kkkkkkkkkkk era vc quem deveria ter tomado a facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Prih_pires/status/1037837986036109313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardaAC26,LuizResende10"}
{"id": 1037837831354429440, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 808264381, "username": "advento02", "tweet": "Cad\u00ea o Jesus pra reagir a essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/advento02/status/1037837831354429440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837423156318208, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 139426991, "username": "LuiizaLimaa", "tweet": "Serio, a facada no Bolsonaro foi o ato mais desnecess\u00e1rio poss\u00edvel nessa elei\u00e7\u00e3o. Primeiro pq, por mais que n\u00e3o pare\u00e7a, ele \u00e9 um ser humano; Segundo q quem recrimina ele e diz q zela pela vida do outro devido aos seus discursos pol\u00edticos ta se contradizendo com esse ato...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuiizaLimaa/status/1037837423156318208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836799912157184, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1029726581466513408, "username": "saahfchaves", "tweet": "ou essa facada ai sei nao viu realmentepelo menos que ele fique bem ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saahfchaves/status/1037836799912157184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836632194535424, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 834892563932930052, "username": "_luizadesouza", "tweet": "beleza que o Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 um dos melhores candidatos, mas dar uma facada nele tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o dos nossos problemas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_luizadesouza/status/1037836632194535424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836593896337409, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 776920871877373952, "username": "_gabriell_andre", "tweet": "Deus me perdoe mas racho dms com esses mene da facada kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabriell_andre/status/1037836593896337409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835856923516929, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 937446286982250496, "username": "Malicesales", "tweet": "Texto top sobre abominar gente que defendeu a suposta facada q o Bolsonaro levou, pena q no final teve q zombar de esquerdistasIdiota dmsN tem a ver cm defender direita ou esquerda, mas se quer tanto respeito \u00e0 sua opini\u00e3o, saiba respeitar a alheia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Malicesales/status/1037835856923516929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835636387000320, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2971753661, "username": "edhazzrd", "tweet": "ningu\u00e9m quer levar uma facada mano pelo amor de deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edhazzrd/status/1037835636387000320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835316361666561, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 302181102, "username": "IsaRomie", "tweet": "Chocada com a not\u00edcia da facada, n\u00e3o importa, \u00e9 um absurdo! Estamos virando animais, s\u00f3 pode", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaRomie/status/1037835316361666561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835130252021760, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4873501035, "username": "alevtmi", "tweet": "o pronunciamento de anitta sobre a facada no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alevtmi/status/1037835130252021760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834802861432834, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1275953647, "username": "alexcranio2003", "tweet": "At\u00e9 quando a Globo vai repetir essa facada no Bolsonaro, at\u00e9 parece que eles est\u00e3o adorando  pic.twitter.com/aOs8piSvrM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1037834802861432834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833721947283456, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 733401114842779652, "username": "LeonSouza7", "tweet": "@lell_couto  disse um neg\u00f3cio me certo, qnd a esposa do Lula morreu geral riu e zoou agr q o bolsonaro levou uma facada ( q duvido ser vdd) e a gnt ri A\u00ed NOSSSSSSA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonSouza7/status/1037833721947283456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lell_couto"}
{"id": 1037833506297135104, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 88716865, "username": "joaopedro_x", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9 anaaaao mano, 44% de rejei\u00e7\u00e3o faz candidato atuar kkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopedro_x/status/1037833506297135104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833401607376897, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2854558929, "username": "EvellynScarllet", "tweet": "@Lincoln_K9201 ela quis dizer como se no caso a facada fosse falsa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvellynScarllet/status/1037833401607376897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lincoln_K9201"}
{"id": 1037833025822896134, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 785574094192250880, "username": "GabrielRoansan", "tweet": "Gente s\u00e9rio: 1. Faca sem sangue2. Nd de sangue ele sendo carregado3. Foto de dentro do centro cir\u00fargico. 4. M\u00e9dicos sem luva5. Uma hr \u00e9 corte superf\u00edcial outra outra perfurou \u00f3rg\u00e3os6. Facada de longe perfurou tanta coisa assim? Nn confio em mais nada#bolsonaroesfaqueado", "replies": 17, "retweets": 18, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/GabrielRoansan/status/1037833025822896134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832979555536896, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 954539613368004608, "username": "ritalomprett", "tweet": "gente ob olsoanaro recebeu uma facada realkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk uke", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ritalomprett/status/1037832979555536896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832888346136576, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1010665060589604865, "username": "dudafreitasr", "tweet": "minha irm\u00e3 \u201cnossa tadinho levou uma facada\u201d e eu e a minha m\u00e3e s\u00f3-  pic.twitter.com/8ZeHWiy0pB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudafreitasr/status/1037832888346136576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832804128776192, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 228862478, "username": "ianzitoss", "tweet": "@oldschoolbifs to defendendo o cara que deu facada n\u00e3o ta erradissimo e ta preso uma coisa nao justifica a outravida de ngm \u00e9 melhor que a outra porem fugindo do m\u00e9rito politico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianzitoss/status/1037832804128776192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oldschoolbifs"}
{"id": 1037832684519731200, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 704120435911368704, "username": "lacerda_rogeria", "tweet": "AO CONTR\u00c1RIO DE BOLSONARO QUE PREGOU FUZILAR CIDAD\u00c3OS POR PENSAREM DIFERENTE, EU ESPERO QUE ELE ESTEJA BEM DA SUPOSTA FACADA  pic.twitter.com/rG09MMRk8C", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacerda_rogeria/status/1037832684519731200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832531649986560, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2754785661, "username": "Janes_livia", "tweet": "@XixoTNT BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NGM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA PELO NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Janes_livia/status/1037832531649986560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XixoTNT"}
{"id": 1037832520392495104, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1010665060589604865, "username": "dudafreitasr", "tweet": "minha m\u00e3e falando q essa facada no bolsonaro \u00e9 tudo mentira salvou meu dia kkkkkkkkk felizmente Ciro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudafreitasr/status/1037832520392495104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832249725661184, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Lula repudia facada a Bolsonaro   https://twitter.com/lulaoficial/status/1037797175483355136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037832249725661184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831995810869248, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3018847768, "username": "_Hellisempty", "tweet": "Bolsonaro levou uma facadaQue inveja :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Hellisempty/status/1037831995810869248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831701781782528, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 867160245948338176, "username": "joevitorgf", "tweet": "Agora s\u00f3 falta o cara virar m\u00e1rtir e ser eleito pela facada, eu hein  pic.twitter.com/4bCIkvtqWa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joevitorgf/status/1037831701781782528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831348273262592, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 385070056, "username": "GabyPauliino", "tweet": "N\u00e3o sou a favor dele pra deixar claro, mas a facada em nenhum momento me deixou feliz, t\u00f4 \u00e9 muito triste de ver aonde chegamos, \u00e9 rid\u00edculo isso! \u00c9 um humano tbm vamos lembrar disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabyPauliino/status/1037831348273262592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831106190561280, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1015016914458959872, "username": "athenasiriuss", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada ne que horr\u00edvel, quer namorar cmg?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athenasiriuss/status/1037831106190561280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831017451663363, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 35037588, "username": "renanhrs", "tweet": "Bolinha de papel outra vez,quero o perito Molina no Jornal Nacional analisando a facada no Bonoro, now!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanhrs/status/1037831017451663363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831010245902336, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 313530863, "username": "JessyLavignee", "tweet": "Quem planta vento, colhe tempestade, este senhor Jair Bolsonaro tem disseminado \u00f3dio \u00e9 viol\u00eancia em seus discursos, n\u00e3o poderia ser diferente, infelizmente. Mas sinceramente essa facada, n\u00e3o sei n\u00e3o viu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessyLavignee/status/1037831010245902336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830801172451329, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 964325031730872320, "username": "Doce_dechocolat", "tweet": "Meu tt e WhatsApp s\u00f3 tem gente falando do Bolsonaro levando facada, e eu pensando que porra eu t\u00f4 fazendo da minha vida ;-;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doce_dechocolat/status/1037830801172451329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830573996298246, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 749795896381042688, "username": "briza_xavier", "tweet": "@diascaampos \u201cah mas ele planejou pra alguem dar uma facada nele pra ele poder flr e dar um exemplo que o homem de bem tem q andar armado sim\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/briza_xavier/status/1037830573996298246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diascaampos"}
{"id": 1037830480887009280, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 438701932, "username": "Robespierre_Br", "tweet": "Com esse atentado \u00e9 preciso refletir que com as armas de fogo liberadas Jair Bolsonaro talvez n\u00e3o teria levado uma facada, mas um tiro.Viol\u00eancia gera viol\u00eancia. #juizdefora", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Robespierre_Br/status/1037830480887009280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829885388042241, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 507663622, "username": "AngelaoCRN", "tweet": "@Estadao Podiam era ter feito alguma coisa,pq tinha 4 PF com ele na hora da facada,eles tem q parar com essa coisa de mundo virtual e ser mais operacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaoCRN/status/1037829885388042241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037829390560845824, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 249626499, "username": "emersous", "tweet": "Bolsonaro levou facada, o.k. Eu t\u00f4 indo pro feriadinho de amanh\u00e3 e \u00e9 isto. For\u00e7a \u00edcone, \u00e9 s\u00f3 o que eu tenho a dizer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersous/status/1037829390560845824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828433672368128, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1520378569, "username": "SouAssimPorqSim", "tweet": "Sobre isso da facada no Bolsonaro que desnecess\u00e1rio eim...nem parece um pa\u00eds de democracia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouAssimPorqSim/status/1037828433672368128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828393251811329, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Bolsa de valores sobe depois da facada a Bolsonaro Mercado ap\u00f3ia a facada \u00e9 isso Arnaldo?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037828393251811329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828138112180224, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 221467367, "username": "spicymess", "tweet": "@falsilaura eu dei rt em algumas miga mas tem foto dele no hospital rindo foto dele dps da facada c a blusa seca o video da faca sem sangue algum sendo que perfurou o figado??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spicymess/status/1037828138112180224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "falsilaura"}
{"id": 1037828019732336646, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 851881922032795649, "username": "_isabelateodoro", "tweet": "Se voc\u00eas est\u00e3o comemorando a facada do Bolsonaro, saibam que voc\u00eas t\u00eam o mesmo problema de car\u00e1ter que ele tem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isabelateodoro/status/1037828019732336646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827825024356352, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2719236629, "username": "acspolier", "tweet": "os m\u00e9dicos e investigadores da internet j\u00e1 disseram com total e absoluta certeza que a facada \u00e9 fake por x motivos rid\u00edculos! pelo amor de Deus, sai da internet amado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acspolier/status/1037827825024356352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827656987889664, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 464985393, "username": "ThiagoMachado53", "tweet": "Valeu a\u00ed pt e psol pela facada que vai eleger o bolsomito, eh nois.#bolsonaropresidente17 #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/ThiagoMachado53/status/1037827656987889664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827655595438080, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 980213242814484482, "username": "DuduuCastroo", "tweet": "Bolsonaro tenta imitar Lula sendo exaltado aos bra\u00e7os do povo e leva facada em Juiz de Fora MG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuduuCastroo/status/1037827655595438080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827603950956544, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 746145042608304128, "username": "kqzff", "tweet": "Essa hist\u00f3ria de facada no Bolsonaro n\u00e3o passa de marketing, tudo p ganhar voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kqzff/status/1037827603950956544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827592831815681, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1017233959611232262, "username": "jmontexd", "tweet": "@nandacoelho73 @02_victor06 mas facada r\u00e1pida n\u00e3o fica com sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmontexd/status/1037827592831815681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "02_victor06,nandacoelho73"}
{"id": 1037827583210074114, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2979512451, "username": "bucetiutis", "tweet": "ai gente essa tour de facada j\u00e1 deu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bucetiutis/status/1037827583210074114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827581075185666, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 381016688, "username": "ApenasTedio", "tweet": "@boudelaires @giukochmann Ent\u00e3o a facada foi merecida vc est\u00e1 certa o \u00f3dio que \u00e9 seletivo mesmo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApenasTedio/status/1037827581075185666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giukochmann,boudelaires"}
{"id": 1037826774237892608, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 912388551479840768, "username": "deboralluciano", "tweet": "@luizotaviodoval @lauracarvaalhoo Rolou a facada a\u00ed ufa n\u00e3o foi grave N\u00c3O CALMA PESSOAL vamo aprender com o Neyshow a valorizar o passe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboralluciano/status/1037826774237892608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lauracarvaalhoo,luizotaviodoval"}
{"id": 1037826565185458176, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3004376523, "username": "poxamarj", "tweet": "Macho, voc\u00ea \u00e9 mais falso do que a facada que o Bolsonaro levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxamarj/status/1037826565185458176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826564610842625, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 146828695, "username": "downwworlders", "tweet": "@claryartistt Uma facada atingir pulm\u00e3o, f\u00edgado e intestino. Nem Jason consegue essa fa\u00e7anha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/downwworlders/status/1037826564610842625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claryartistt"}
{"id": 1037826227913089032, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@g1 @bibssfirra Desejar a morte ou comemorar a facada numa pessoa que, antes de ser candidato \u00e0 presidente, \u00e9 um senhor de 63 anos e tem uma filha de 7 anos pra cuidar foi a pior coisa que a lacrosfera do Twitter j\u00e1 fez.Eu tenho vergonha desses brasileiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1037826227913089032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bibssfirra,g1"}
{"id": 1037826168681103366, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1016855701069680645, "username": "kimberliyiasmim", "tweet": "N\u00e3o importa qual seja sua vis\u00e3o pol\u00edtica, nada justifica uma facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kimberliyiasmim/status/1037826168681103366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825872647127041, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 461098574, "username": "JessieliLomar", "tweet": "@MairaAlbuquerq3 Pois \u00e9, mas muitas vezes oq a gente fala n\u00e3o diz td oq a gente pensa, td mundo achou engra\u00e7ado, n\u00e3o a facada e tal, mas sim pq foi mt do nada e em jf, n\u00e3o concordo com o que fizeram, mas s\u00f3 reflete o pensamento dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessieliLomar/status/1037825872647127041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MairaAlbuquerq3"}
{"id": 1037825657940717568, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@JornalOGlobo Desejar a morte ou comemorar a facada numa pessoa que, antes de ser candidato \u00e0 presidente, \u00e9 um senhor de 63 anos e tem uma filha de 7 anos pra cuidar foi a pior coisa que a lacrosfera do Twitter j\u00e1 fez.Eu tenho vergonha desses brasileiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1037825657940717568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037825515565015040, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 736737256946470912, "username": "livia_m19", "tweet": "depois dessa facada j\u00e1 sabemos quem \u00e9 o presidente do Brasil parab\u00e9ns ao envolvido", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livia_m19/status/1037825515565015040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825448913326080, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 261430650, "username": "renatabmoreira", "tweet": "n\u00e3o quero nem falar sobre a facada pq a minha opini\u00e3o vai de encontro com os meus princ\u00edpios rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatabmoreira/status/1037825448913326080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825382781800448, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 39759647, "username": "Zalivi", "tweet": "Da mesma s\u00e9rie autopsia do E.T que passou no fant\u00e1stico:M\u00e9dico sem luva, Na frente do local do ferimento.N\u00e3o tem sangue na hora da facada, n\u00e3o tem sangue na faca,, n\u00e3o tem sangue no pano, n\u00e3o tem sangue na \"cirurgia\".Tem gente na sala de cirurgia tirando foto de celular??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zalivi/status/1037825382781800448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825025624211457, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 896068763749101569, "username": "Matheus71051802", "tweet": "Noss que \u00f3dio da minha fam\u00edlia comemorando a facada que Bolsonaro ganhou \ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus71051802/status/1037825025624211457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825016086323209, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1258538041, "username": "pablovmp2", "tweet": "Gente voc\u00eas viram a FACADA que t\u00e1 a passagem de \u00f4nibus ? Desse jeito n\u00e3o d\u00e1 pra ir beijar a morena", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablovmp2/status/1037825016086323209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824707096207361, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 927970577649987584, "username": "omatheusxx", "tweet": "Facada na poc#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/omatheusxx/status/1037824707096207361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824501852106753, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3068846793, "username": "vitoriacosta_1", "tweet": "@almizinho07 @pedro_jusp Pelo que li e ouvi ele teve o f\u00edgado e pulm\u00e3o atingidos pela facada, pra mim isso n\u00e3o \u00e9 superficial \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriacosta_1/status/1037824501852106753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedro_jusp,almizinho07"}
{"id": 1037824362789982208, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "Segundo a pol\u00edcia, o autor da facada \u00e9 \" emocionalmente perturbado\", e apresenta \" fala incoerente\". Leia-se maluco ( GN)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037824362789982208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824194766102530, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 41292564, "username": "flepigon", "tweet": "Se o f\u00e3 da Britney falou que a facada \u00e9 fake devemos acreditar sim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flepigon/status/1037824194766102530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824190634774535, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 278563217, "username": "habara_jp", "tweet": "TOP 5 trends s\u00f3 tem Bolsonaro, faca e facada kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/habara_jp/status/1037824190634774535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824133319544832, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 75804906, "username": "welbertgalo", "tweet": "Bolsonaro acaba de tomar facada pra abafar a pol\u00eamica da mina que decotou a camisa do galo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welbertgalo/status/1037824133319544832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823633471799296, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 574921428, "username": "JPLopes17", "tweet": "como que o cara me erra uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPLopes17/status/1037823633471799296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823428462559232, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 60993963, "username": "datanis", "tweet": "Decidam-se se foi ou n\u00e3o grave. Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Minas Gerais  https://catracalivre.com.br/cidadania/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-minas-gerais/#.W5Gj6tcnvF0.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/datanis/status/1037823428462559232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822867382185989, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1034617395095236609, "username": "SaarIsabella", "tweet": "\u00e9 vdd q a facada foi mentira ? gente quee", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaarIsabella/status/1037822867382185989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822864093863937, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3125386269, "username": "twittakaah", "tweet": "Bolsonaro a \u00fanica pessoa que o sangue n\u00e3o escorre ap\u00f3s uma facada. Melhor ainda o m\u00e9dico sem luva haushaua  https://twitter.com/hyperthought/status/1037796358802075650\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twittakaah/status/1037822864093863937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822516973240322, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 146901994, "username": "joaomariofc", "tweet": "na moral daria tudo pra ver a rea\u00e7\u00e3o e os coment\u00e1rios do cristiano com essa facada no bonoro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomariofc/status/1037822516973240322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822369778356225, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1120610304, "username": "BrenoNog21", "tweet": "Um cara filiado ao PSOL durante 10 ANOS deu uma facada no representante da direita no Brasil, fez ele entrar em estado GRAVE cm les\u00e3o na al\u00e7a do intestino, perfura\u00e7\u00e3o no f\u00edgado e uma hemorragia interna.Mas segundo os detetives e m\u00e9dicos da esquerda foi arma\u00e7\u00e3o. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BrenoNog21/status/1037822369778356225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822247937953792, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 137709317, "username": "fucknadine", "tweet": "Queria ver se o porte de arma fosse liberado, se ele teria tomado uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fucknadine/status/1037822247937953792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822221094477837, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1534256154, "username": "gomesmatheus69", "tweet": "Imagina se \u00e9 o seu pai machista que leva uma facada e a galera fica zuando?? Acho que n\u00e3o ia gostar, s\u00f3 acho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gomesmatheus69/status/1037822221094477837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821997265375233, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1017932974401220609, "username": "sebindicarneiro", "tweet": "FACADA NO BUCHO E GRITARIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebindicarneiro/status/1037821997265375233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821923860860928, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 232998867, "username": "guilhermrre", "tweet": "Acho que s\u00f3 vamos saber mesmo o que deu da facada quando o M\u00c9DICO respons\u00e1vel pela atendimento falar sobreDe resto n\u00e3o d\u00e1 muito para confiar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermrre/status/1037821923860860928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821851257511936, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 950788418472169473, "username": "HopeworldB", "tweet": "Bolsolula au-Onde ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado, a culpa recai toda sob lula, por\u00e9m o que ningu\u00e9m esperava \u00e9 que Lula ao tentar limpar sua imagem, acaba se apaixonando por seu eterno rival, juntos buscam por respostas. Quem foi o mandante da facada?  pic.twitter.com/i04pR4hhmr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HopeworldB/status/1037821851257511936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821582536855552, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 983353104119795712, "username": "WarleyCabuloso", "tweet": "@eliizarc @g1 @amandavargas1 Tem que tirar sangue o no vagabundo q deu a facada,deixar uma bala na cabe\u00e7a dele \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WarleyCabuloso/status/1037821582536855552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandavargas1,g1,eliizarc"}
{"id": 1037821528333864962, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 379209299, "username": "RobertoConan", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de ForaCandidato foi atingido na regi\u00e3o da barriga quando estava sendo carregado nos ombros por um apoiador e foi encaminhado para cirurgia. Suspeito foi preso. COM ROBERTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoConan/status/1037821528333864962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821393025548289, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 409628847, "username": "_thaysk", "tweet": "humm que cheirinho de arma\u00e7\u00e3o dessa facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thaysk/status/1037821393025548289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821241141473280, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2732540969, "username": "tandyazul", "tweet": "Gente, eu tenho nojo do Bolsonaro, NOJO. Mas mano... Facada cara, s\u00e9rio?O medo a cada dia me acompanha mais e mais... Incitar a viol\u00eancia nunca d\u00e1 certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tandyazul/status/1037821241141473280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821095989133312, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2894000639, "username": "akin_flp", "tweet": "Facada na POC \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akin_flp/status/1037821095989133312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820993711104001, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 33669134, "username": "mrspiter_", "tweet": "acabaram de divulgar nota de que o cara que deu a facada era filiado ao PSOL, pronto, fic confirmada.. ai bicha cinica esse bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrspiter_/status/1037820993711104001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820922466656257, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 994552518012268544, "username": "laysefreitass", "tweet": "A facada foi uma coisa horr\u00edvel e tamb\u00e9m foi a prova de que nada se resolve com viol\u00eancia. Por isso \u00e9 complicado defender a pol\u00edtica. N\u00e3o sou a favor dele, mas tenho que defender o direito do mesmo de competir.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laysefreitass/status/1037820922466656257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820411428388864, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3009144593, "username": "opeu23", "tweet": "to mt confuso mas fodase, fake ou nao essa facada s\u00f3 vai servir pra ele ganhar mais votos ainda  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opeu23/status/1037820411428388864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820126136094720, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 946781606546755588, "username": "Joaopedro_52", "tweet": "N\u00e3o importa quem levou a facada o que importa \u00e9 q um pa\u00eds aonde nem um candidato a pol\u00edtica rodeado de seguran\u00e7a tem seguran\u00e7aImagina vc comemorando q ele levou a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaopedro_52/status/1037820126136094720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820057382993920, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 331032088, "username": "abmLuz", "tweet": "Facada Ninja no Bonoro que perfurou pulm\u00e3o, intestino, quase matou, mas n\u00e3o rasgou a blusa. Bozonaro", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abmLuz/status/1037820057382993920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819999006740480, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 986236762128244736, "username": "Pedro_Santtanna", "tweet": "Um dia depois de sair a pesquisa que o bonoro perderia no segundo turno para todos os outros candidatos, surge uma suposta facada em juiz de fora que nem sangue tira do verme.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Santtanna/status/1037819999006740480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819950029787136, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2561308658, "username": "katypyranha", "tweet": "A facada foi verdade, eu era o Michael Jackson  https://twitter.com/Apassivs/status/1037818163449266176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katypyranha/status/1037819950029787136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819812783828993, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 951605936073924608, "username": "ogianfelix", "tweet": "Devemos armar o \"cidad\u00e3o de bem\" com pistolas e rifles? O \"cidad\u00e3o de bem\" desarmado e m\u00e3o intencionado j\u00e1 \u00e9 um risco correto? Por um cultura de paz e menor viol\u00eancia discuss\u00e3o livre de ideias.#JairBolsonaro #facada #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/ogianfelix/status/1037819812783828993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819773168623617, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2780609415, "username": "emilibrandao", "tweet": "Mas n \u00e9 possivel que ele ia ser tao idiota de criar uma facada fake  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilibrandao/status/1037819773168623617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819654444605442, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1033661321076789248, "username": "flavisKKKK", "tweet": "Tem gente falando que a facada do Bolsonaro \u00e9 pq o karma nunca falha, realmente, o karma nunca falha mas n\u00e3o se esque\u00e7am que o karma tamb\u00e9m n\u00e3o falha pra quem comemora rsrs#QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/flavisKKKK/status/1037819654444605442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819400248811520, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 584782880, "username": "LHPM7", "tweet": "@rozegaruba Mano, n consigo acreditar sem ter visto nenhuma marca de sangue.. qualquer corte menor q seja pelo corpo sangra imagina uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LHPM7/status/1037819400248811520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rozegaruba"}
{"id": 1037819333773340677, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 721996411924017152, "username": "Tonio_Machado23", "tweet": "N\u00e3o que eu apoie o Bolsonaro, mas falar que ele levou uma facada pra ganhar voto j\u00e1 \u00e9 o c\u00famulo da idiotice n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tonio_Machado23/status/1037819333773340677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818891744043008, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1029045330002812929, "username": "MartaCosta43", "tweet": "Twitter cheio de peritos.Cada coisa que est\u00e3o falando da facada que o candidato levou...S\u00f3 por Deus!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartaCosta43/status/1037818891744043008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818459038597120, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 951605936073924608, "username": "ogianfelix", "tweet": "Trucul\u00eancia n\u00e3o \u00e9 a forma certa de debater pol\u00edtica, pregar o \u00f3dio \u00e9 alimentar o desejo insano de alguns. \u00c9 um mal tanto para direita quanto a esquerda. #JairBolsonaro #facada #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/ogianfelix/status/1037818459038597120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818163931607041, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 223510301, "username": "holygraces", "tweet": "@Ideias_Radicais raphael, vc acha que foi combinado, a facada do bolsonaro??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/holygraces/status/1037818163931607041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ideias_Radicais"}
{"id": 1037818063775846407, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 831413335, "username": "nalaurabr", "tweet": "Algumas pessoas comemorando a facada no Bolsonaro, esse \u00e9 o amor que a esquerda tanto prega?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nalaurabr/status/1037818063775846407", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817837698600961, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1029269250148655104, "username": "kidrauhlbored", "tweet": "facada no poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kidrauhlbored/status/1037817837698600961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817783327842304, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 868995975246905344, "username": "Luanxdm", "tweet": "@imfallore ok vamo brincar de Bolsonaro ele \u00e9 o bonaro eu sou o cara da facada e voc\u00ea \u00e9 a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanxdm/status/1037817783327842304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imfallore"}
{"id": 1037817687257305088, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 742000806384304128, "username": "sambiqura", "tweet": "\u201cursal teoria de conspira\u00e7\u00e3o hahahaha bando de idiota que acredita em tudo que v\u00ea na internet\u201d\u201cBolsonaro forjou a facada a pol\u00edcia e hospital est\u00e3o mentindo sobre essa cirugia eu vi no perfil kpopvatic00\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sambiqura/status/1037817687257305088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817477504425985, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 832134282, "username": "_Camila__Souza", "tweet": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 S\u00f3 ignorantes pensam assim.  Quem falou em metralhar pessoas foi o Bolsonaro. Vai saber de onde veio essa facada. Quem votar nele por causa desse epis\u00f3dio \u00e9 um imbecil mesmo e merece ser governado por outro imbecil.  https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037784900483670016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Camila__Souza/status/1037817477504425985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817475411451910, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1276272240, "username": "vitcsoo", "tweet": "Essa historia da facada ser falsa me lembra muito do filme \"o candidato honesto\" em q o personagem finge a morte da pr\u00f3pria av\u00f3 pra ganhar voto", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitcsoo/status/1037817475411451910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817320029216769, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2297826452, "username": "kamilagomes3", "tweet": "A facada que levei n\u00e3o foi arma\u00e7\u00e3o pra alavancar minha candidatura.Ass: BozoNaro\u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamilagomes3/status/1037817320029216769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816897109221378, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4697732052, "username": "pablothiago_16", "tweet": "Eduardo Campos morreu durante a elei\u00e7\u00e3o de 2014 em que cada vez mais subia nas inten\u00e7\u00f5es de voto, agora Bolsonaro leva uma facada. Independente da ideologia estamos temos a certeza que pessoas por poder, pode se fazer de tudo. Infelizmente", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablothiago_16/status/1037816897109221378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816650618359808, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 864290052389703682, "username": "Ovnivy", "tweet": "olha gente eu assisti 11 temporadas de arquivo x e minhas teoria de conspira\u00e7\u00e3o sobre essa tal facada t\u00e3o a mil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ovnivy/status/1037816650618359808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816597287710722, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 35048556, "username": "haf1972", "tweet": "@delucca @APellegrino1 N\u00e3o se esque\u00e7a de que essa \"facada\" tem de ser apurada ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haf1972/status/1037816597287710722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "APellegrino1,delucca"}
{"id": 1037816539792244738, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 28798812, "username": "yacanera", "tweet": "Calma, pessoal.Se mataram o Eduardo Campos e n\u00e3o houve como\u00e7\u00e3o suficiente pra eleger Marina, n\u00e3o \u00e9 possivel que uma facada superficial vai eleger esse machista, racista e homofobico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yacanera/status/1037816539792244738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816504341987330, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1963719415, "username": "Rhozzy_Candido", "tweet": "Vivemos em uma sociedade onde uma pessoa leva uma facada e outras comemoram. Absurdo uma coisa dessa  #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/Rhozzy_Candido/status/1037816504341987330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816342739607552, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 777003794236370944, "username": "monirisan", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia  Facada atingiu intestino de Jair Bolsonaro e candidato \u00e9 operado em Minas  https://glo.bo/2Q8pc6N\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monirisan/status/1037816342739607552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816282375245826, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1001116779991699462, "username": "Nicolemendonza", "tweet": "Vei, meu irm\u00e3o ta falando desse bonoro desde a hora que eu cheguei Vo da uma facada nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nicolemendonza/status/1037816282375245826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816157238173696, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 750820974677942272, "username": "mambagirl_", "tweet": "imagina se ao inv\u00e9s de facada fake fosse tiro, IA SER T\u00c3O IR\u00d4NICO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mambagirl_/status/1037816157238173696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815978086866944, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 714507942196850689, "username": "naju_od", "tweet": "Com certeza n\u00e3o com uma popula\u00e7\u00e3o que defende o cara que da facada em um candidato e diz que ele mereceu KKK  https://twitter.com/kayo_cost/status/1037812353784586241\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naju_od/status/1037815978086866944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815541614997507, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 754018063889080320, "username": "cabelloxgun", "tweet": "Como que pode uma \u00fanica facada deixar tr\u00eas les\u00f5es? Quando foi socorrido n\u00e3o tinha nem vest\u00edgio de sangue, al\u00e9m de que o filho dele fala que o Bozoasno chegou quase morto no hospital, mas tem foto dele chegando andando e de sorriso com enfermeiros, eu dou -10/10 pra essa fanfic.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabelloxgun/status/1037815541614997507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815463055683586, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2917867960, "username": "gcfpretty", "tweet": "@taehyunsgs Momento nenhum falei que sou a favor da viol\u00eancia mas eu falo que: se ELE \u00e9 a favor, como o mesmo vai poder reclamar de ter levado uma facada como se tivesse sido errado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gcfpretty/status/1037815463055683586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taehyunsgs"}
{"id": 1037815433062170629, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 813737042, "username": "czabellinha", "tweet": "Bolso levou uma facada, sera se mesmo assim ele vai ter coragem de continuar defendendo a ideia de armar os \u201ccidad\u00e3os de bem\u201d?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/czabellinha/status/1037815433062170629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815375369564165, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 520553607, "username": "mareanaaaaaa", "tweet": "tiro porrada e facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mareanaaaaaa/status/1037815375369564165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815152618418176, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 146901994, "username": "joaomariofc", "tweet": "os caras subiram a # facada kkkkkj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomariofc/status/1037815152618418176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814997894742017, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 199391568, "username": "rasfac", "tweet": "@lo_leles Se essa facada for fake eu n respondo por meus atos kakakakaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rasfac/status/1037814997894742017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lo_leles"}
{"id": 1037814953946882048, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 952138686820384768, "username": "jhowsiel", "tweet": "gente a facada no bolsonaro foi falsa viu, na tv eles falam que foi verdade mas os peritos do twitter que usa foto da demi lovato no perfil falou que \u00e9 mentira, ent\u00e3o vcs ja sabem em quem acreditar", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhowsiel/status/1037814953946882048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814846018990081, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 117836323, "username": "janduimarins", "tweet": "@delucca Lamento a viol\u00eancia, repudio a facada. Agora, solidariedade, empatia, compaix\u00e3o n\u00e3o consigo sentir. N\u00e3o sinto nada, e olhe que eu tenha empatia at\u00e9 por uma pedra chutada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janduimarins/status/1037814846018990081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037814761860333568, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "@mjcosta_ Claro um candidato fazendo sua campanha leva uma facada e a culpa \u00e9 dele.ME POUPE.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1037814761860333568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjcosta_"}
{"id": 1037814743485046785, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 976908002186924032, "username": "Higuraphael_", "tweet": "Essa facada n\u00e3o mostra o \u00f3dio pelo Bolsonaro e sim a burrice cada vez maior do cidad\u00e3o brasileiro, At\u00e9 onde vai a intoler\u00e2ncia? Que nojo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Higuraphael_/status/1037814743485046785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814594490773504, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@MomentsBrasil @torresnina17 Desejar a morte ou comemorar a facada numa pessoa que, antes de ser candidato \u00e0 presidente, \u00e9 um senhor de 63 anos e tem uma filha de 7 anos pra cuidar foi a pior coisa que a lacrosfera do Twitter j\u00e1 fez.Eu tenho nojo de todos voc\u00eas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1037814594490773504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "torresnina17,MomentsBrasil"}
{"id": 1037814504183214082, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 157421611, "username": "_aninhancs", "tweet": "bolsonaro sendo citado em quase todos os tweets da minha timeline, sendo essa facada acidente ou n\u00e3o, a gente n\u00e3o pode negar que vai ter uma maior visibilidade pra ele em qualquer aspecto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_aninhancs/status/1037814504183214082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814394514755584, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 981957201152667648, "username": "kccmutual_", "tweet": "levar uma facada at\u00e9 o f\u00edgado sem derramar uma gota de sangue \u00e9 essencial  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccmutual_/status/1037814394514755584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814178294243328, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 945642536248528896, "username": "musoie", "tweet": "ufa ainda bem que o bonoro tomo s\u00f3 uma facada imagina se aql cara tivesse com uma arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musoie/status/1037814178294243328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813876669202439, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 14398703, "username": "samjovana", "tweet": "bom eu dormi o velho tomou uma facada agora j\u00e1 estou na lista de suspeitos do sam clube", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samjovana/status/1037813876669202439", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813782452551681, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 785616910301921280, "username": "rafildsrafa", "tweet": "Socorro que o cara que meteu a facada no Jair Bolsolixo \u00e9 de Moc hell City, gente, Montes Claros, como assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafildsrafa/status/1037813782452551681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813740736008193, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 968649523257102341, "username": "Isabela25922354", "tweet": "@tayIorswiftinha S\u00f3 acho que por ser uma facada t\u00e3o grave, deveria tar muito sujo de sangue aqui.  pic.twitter.com/ZAPGRlMgUc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isabela25922354/status/1037813740736008193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tayIorswiftinha"}
{"id": 1037813563941965826, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 949316867147083776, "username": "Nicole_leal8", "tweet": "tem gente que nem liga pra pol\u00edtica mas o Bolsonaro toma uma facada ja vem defender aaaaaaaaa plmds", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nicole_leal8/status/1037813563941965826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813495084077058, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "O +importante p f\u00e3n\u00e1ticos do Bolsonaro nem \u00e9 o bem estar dele \u00e9 tentar provar q a facada foi dada por algu\u00e9m da esquerda Isso \u00e9 insano", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037813495084077058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813368739037184, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 970428650259730432, "username": "matheussansot", "tweet": "AGORA ELES TEM MOTIVO PRA VOTAR NO BOZONARO05/09/2018Eu- Pq ce vai votar no bolssonaro?Bolssominion- ...06/09/2018Eu- Pq ce vai votar no bolssonaro?Bolssominon- Pq ele levou uma facada de um esquerdopata em Juiz De Fora...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheussansot/status/1037813368739037184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813240452005893, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 815828579581906944, "username": "nandaathayde_", "tweet": "Eu posso n\u00e3o concordar com os preceitos dele mas mano qual a dem\u00eancia de uma pessoa para dar uma facada no cara!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandaathayde_/status/1037813240452005893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813134705221634, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1120610304, "username": "BrenoNog21", "tweet": "se fosse um parente de vcs que tivesse levado facada vcs estariam cogitando que foi fake ?! Reflitam 10 segundos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoNog21/status/1037813134705221634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812765153550336, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3438605387, "username": "xaropedoratinho", "tweet": "@04hr30 @_mlkclaudio Vergonha de q lek, nem facada teve.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaropedoratinho/status/1037812765153550336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_mlkclaudio,04hr30"}
{"id": 1037812586354552832, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2745372599, "username": "llarissaenes", "tweet": "Quem acha que a facada do Bolsonaro foi armada? Ningu\u00e9m tira essa teoria da minha cabe\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llarissaenes/status/1037812586354552832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812502028083200, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 739164604731920384, "username": "isalvez_aa", "tweet": "ele levou uma facada ou n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isalvez_aa/status/1037812502028083200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812452493348865, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 726836944995536898, "username": "luanacdreis", "tweet": "eu t\u00f4 adorando que o Bolsonaro levou uma facada e o cara \u00e9 de montes claros kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanacdreis/status/1037812452493348865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812397837348870, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 304512139, "username": "DanielaVarrgas", "tweet": "vcs j\u00e1 pensaram como a vida \u00e9 loca? hoje a gente acordou e nem sonhava que o bolsos ia levar facada, donnie darko um dia acordou com uma h\u00e9lice de avi\u00e3o no quarto... tudo pode acontecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielaVarrgas/status/1037812397837348870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812294691053568, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 219958551, "username": "AllecOliveira", "tweet": "voces que tao comemorando a facada no bolsonaro so provam que tem mais coisas em comum com ele: a propaga\u00e7\u00e3o do \u00f3dio", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllecOliveira/status/1037812294691053568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812211618594817, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 237018778, "username": "tamirinhei", "tweet": "eu acho que essa facada ai foi estilo a do pastor la que planejou tudo pelo menos se eu fosse louca igual Bozonaro eu teria planejado sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamirinhei/status/1037812211618594817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811918982012930, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 96743201, "username": "eujota", "tweet": "@canalnerdshow Cedo pra comentar qualquer coisa.Est\u00e3o circulando imagens que mostram momento da facada sem sangue na camisa ou na faca, suposto atendimento com m\u00e9dicos sem luvas, nada de sangue na cena e fotografia tirada em lugar onde seria proibido uso de celular.Vamos aguardar com calma.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujota/status/1037811918982012930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "canalnerdshow"}
{"id": 1037811773334859776, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 922086756714938369, "username": "nascilogoexisto", "tweet": "Os que pregam a n\u00e3o viol\u00eancia contra a viol\u00eancia, hoje comemoram uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nascilogoexisto/status/1037811773334859776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811709849886728, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3438605387, "username": "xaropedoratinho", "tweet": "@hellencharoline a facada foi fake .....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaropedoratinho/status/1037811709849886728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hellencharoline"}
{"id": 1037811706238566400, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 974037534148882434, "username": "jungkwox", "tweet": "Achei essa fic que o Bolsonaro leva facada bem 1/10 faltou sangue e emo\u00e7\u00e3o na atua\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jungkwox/status/1037811706238566400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811675938861057, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 971802084, "username": "adeilsonlogado", "tweet": "vi uma galera \"podia ter morrido essa praga\" masoqqqq? discurso de \u00f3dio tbm existe na esquerda? \u00e9 meus amigos, a origem do \u00f3dio t\u00e1 mostrando as garras #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/adeilsonlogado/status/1037811675938861057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811635002531840, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2320188168, "username": "VittasOfficial", "tweet": "Piada>>>>>>>Facada, a regra \u00e9 clara @Encanadorchapad  esfaqueia na pr\u00f3xima que \u00e9 GG https://twitter.com/Encanadorchapad/status/1037810971690127360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VittasOfficial/status/1037811635002531840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Encanadorchapad"}
{"id": 1037811596372922369, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68862183, "username": "testemunhadKaty", "tweet": "Come\u00e7ando o feriado bem, com essa facada no Bonoro  pic.twitter.com/45Ci0qkFL3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/testemunhadKaty/status/1037811596372922369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811469151289344, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 951465616279588864, "username": "Morenahmarques1", "tweet": "As pessoas q acha q o Bolsonaro \u00f1 mereceu aquela facada s\u00f3 pode ser branco, acha correto ele fala oq falou dos negros etc...e as pessoas ter q ficar queta \u00f1 \u00e9 assim \u00f1 tinha q morre esse fldp\ud83d\udd2b\ud83d\udde1\ud83d\udc4a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Morenahmarques1/status/1037811469151289344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811407566393345, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 281766396, "username": "y_achilles", "tweet": "@thaisena C acha q c essa facada o pessoal q nao votava nele passa a votar ? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/y_achilles/status/1037811407566393345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisena"}
{"id": 1037811357964533761, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4747541974, "username": "Geovanamiranda0", "tweet": "se o cara tivesse uma arma pelo menos o Bolsonaro n ia ter levado uma facada ia ter levado um tiro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geovanamiranda0/status/1037811357964533761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811341724209152, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2949042041, "username": "harvekinkle", "tweet": "facada na poc  https://twitter.com/idolshelpffx/status/1037811012370608130\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harvekinkle/status/1037811341724209152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811264234422273, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 822622185642659840, "username": "13_Riaan", "tweet": "@JooGui_ Mas o cara q deu a facada \u00e9 militante do PT\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/13_Riaan/status/1037811264234422273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JooGui_"}
{"id": 1037811120629850113, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 974037534148882434, "username": "jungkwox", "tweet": "O Bolsonaro n\u00e3o se livrou nem de uma facada e t\u00e1 a\u00ed querendo legalizar porte de arma KKKKKKKK q ir\u00f4nico n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jungkwox/status/1037811120629850113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811076811907079, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2992649441, "username": "Ariel_marie_15", "tweet": "@o_antagonista No momento da facada ele estava com a camisa q tinha os dizeres \"MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL. \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ariel_marie_15/status/1037811076811907079", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037810948818591745, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 94323123, "username": "ivandalismo", "tweet": "A facada no candidato s\u00f3 foi poss\u00edvel pq era em Juiz de Fora. Se fosse em Juiz S\u00e9rgio Moro nada disso teria acontecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivandalismo/status/1037810948818591745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810871425228800, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 997125164352630784, "username": "junior72336314", "tweet": "O bolsonario ganha facada :Lula ganha mais um ano de cadeia: e eu Quando eu ganho vc nen\u00e9m:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junior72336314/status/1037810871425228800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810744996372480, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3438605387, "username": "xaropedoratinho", "tweet": "facada fake kkkkkkk tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaropedoratinho/status/1037810744996372480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810674171355136, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 787086305700249600, "username": "isa_oliveirass", "tweet": "N\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu s\u00f3 consigo pensar nessa facada sendo contada nos livros de hist\u00f3ria daqui uns anos", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isa_oliveirass/status/1037810674171355136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810595960168449, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 820113766083919874, "username": "caio_fs03", "tweet": "bolsonaro tomou facada de colher", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio_fs03/status/1037810595960168449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810588573986816, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2917867960, "username": "gcfpretty", "tweet": "@taehyunsgs No caso foi tudo fanfic do mesmo. Mas considerando que ele ache que a viol\u00eancia \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o. Que dar um tiro nas pessoas e depois analisar a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 o certo, pq pode considerar errado que tenham dado uma facada nele?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gcfpretty/status/1037810588573986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taehyunsgs"}
{"id": 1037810565442355201, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 102087854, "username": "_caroldesouza_", "tweet": "@benn_mari N\u00e3o acho que pode ser fake a facada, mas essa informa\u00e7\u00e3o da not\u00edcia \u00e9 segundo o deputado aliado a ele. Ent\u00e3o pra mim \u00e9 melhor esperar o m\u00e9dico falar o que realmente houve na cirurgia hahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_caroldesouza_/status/1037810565442355201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benn_mari"}
{"id": 1037810371573243904, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 918619181251284992, "username": "Gabriel54709025", "tweet": "Nao \u00e9 poss\u00edvel q o cara da facada pensou q isso ia dar certo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel54709025/status/1037810371573243904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810260441001984, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1022221976813936640, "username": "_ariadnel", "tweet": "Ok gnt, mas n vou v9tar no bolsonaro pq ele dlevou uma facada at\u00e9 pq ele defende porte de armas n\u00e9. Sempre bom lembrar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ariadnel/status/1037810260441001984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810225187889153, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 829501196541030404, "username": "soaressrm", "tweet": "Agora vai usar essa facada pra se promover", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soaressrm/status/1037810225187889153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810189955682309, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1018633001448689664, "username": "_lucaspmotta", "tweet": "bolsonaro \u00e9 um merda, mas isso foi uma facada na democracia e nao s\u00f3 nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucaspmotta/status/1037810189955682309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810033273307136, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 922858435493945344, "username": "laurrentino", "tweet": "eu jamais iria rir do fato de uma pessoa levar uma facadamas racista nem \u00e9 pessoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurrentino/status/1037810033273307136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809971860262913, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 829501196541030404, "username": "soaressrm", "tweet": "Quanto ibope em cima disso, tanta gente levando facada a\u00ed diariamente e nada acontece", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soaressrm/status/1037809971860262913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809945977204737, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 362048105, "username": "nathybernardino", "tweet": "A facada no bolsonaro e s\u00f3 o come\u00e7o da merda que o Brasil vai virar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathybernardino/status/1037809945977204737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809933738291201, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1120610304, "username": "BrenoNog21", "tweet": "Pq vcs tem tanto \u00f3dio e maldade no cora\u00e7\u00e3o ?! O Bolsonaro tomou um FACADA COMPROVADA PELA POL\u00cdCIA, sofreu uma les\u00e3o na al\u00e7a intestinal e no f\u00edgado. Vcs tem no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 isso pra vcs falarem que \u00e9 fake ?! N\u00f3s que somos os intolerantes mesmo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoNog21/status/1037809933738291201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809924099776512, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 221467367, "username": "spicymess", "tweet": "gente so quem eh imbecil pra acreditar nessa facada dps de ver as informacoes que tao saindo sinceramente", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spicymess/status/1037809924099776512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809775939973120, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2931416655, "username": "patrick_adami", "tweet": "BOLSONARO TOMANDO FACADA (06/09/2018):  http://youtu.be/eWn1GPFPzCU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrick_adami/status/1037809775939973120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037809757963411456, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 817450567903670272, "username": "DanielRB100692", "tweet": "Libera mesmo o porte de arma para brasileiro Bolsonaro ai a facada vira bala, BRASILEIRO \u00c9 DOENTE, \u00d1 PODE LIBERAR PORTE DE ARMA NUNCA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRB100692/status/1037809757963411456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809728624230401, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2917867960, "username": "gcfpretty", "tweet": "Uma facada que precisou dar 6 pontos mas sem sangue, tiraram foto dentro da sala de cirurgia no hospital oq mais falta pra gente descobrir a fanfic do bolsonaro? NADA", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gcfpretty/status/1037809728624230401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809703743627265, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 232998867, "username": "guilhermrre", "tweet": "Bom agora ele usa a facada para ganhar voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermrre/status/1037809703743627265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809641173000192, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2980257645, "username": "vic_cvo", "tweet": "Eu ri da facada do Bolso, mas Deus colocou a m\u00e3o na minha consci\u00eancia e falou \"para!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vic_cvo/status/1037809641173000192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809529776418816, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 298312382, "username": "nathanael_gomes", "tweet": "A Ibovespa fechou em alta depois da facada em @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathanael_gomes/status/1037809529776418816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037809392266240003, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3036028054, "username": "Ixthefane", "tweet": "Apoiar o Bolsonaro? N\u00e3o apoio! Mas concordar que ele mereceu aquela facada, ou gostar do fato, me tornaria hip\u00f3crita. Independe da bosta que o cara \u00e9 ou n\u00e3o, as pessoas devem respeito umas as outras. Uai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ixthefane/status/1037809392266240003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809375937798153, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 922086756714938369, "username": "nascilogoexisto", "tweet": "Esse \u00e9 o brasil que n\u00e3o queremos. Turma que se diz do bem, comemorando uma facada #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nascilogoexisto/status/1037809375937798153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809296300535808, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 775756465294417921, "username": "deyvison_card", "tweet": "SER\u00c1 SE A FACADA FOI COM TRAMONTINA?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvison_card/status/1037809296300535808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808979320156160, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 886051376442351616, "username": "laisp13", "tweet": "Cheguei em casa e meu pai ta assistindo jornal, quando li na TV que o Bolsonaro levou uma facada n\u00e3o fiquei nem um pouco surpresa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisp13/status/1037808979320156160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808867277778947, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 792276877, "username": "siqueiraa_carol", "tweet": "@itsmjbs_ As meninas no meio da aula Tava comentando da facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siqueiraa_carol/status/1037808867277778947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsmjbs_"}
{"id": 1037808864941535232, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 771748374714392577, "username": "_matosv", "tweet": "cada um tem oq merece se vc compartilhar amor vc vai receber amor se voc\u00ea compartilhar \u00f3dio vc recebe facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_matosv/status/1037808864941535232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808836567080961, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 922475793816735745, "username": "vaicaralhow", "tweet": "esse povo j\u00e1 falava de Bolsonaro, to imaginando agora que o mano levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaicaralhow/status/1037808836567080961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808606069043202, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3413951398, "username": "opsjoypac", "tweet": "@chaosxboy Queria saber se teve sangue e tal, pq nos v\u00eddeos que vi, n\u00e3o vi nenhuma gota de sangue e tipo, quem toma facada com certeza sangra..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opsjoypac/status/1037808606069043202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chaosxboy"}
{"id": 1037808586049638401, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 513475879, "username": "rodrigodpl1_", "tweet": "Bolsonaro tomou a facada. Mas \u00e9 a esquerda que morreu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigodpl1_/status/1037808586049638401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808517397315587, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 67416328, "username": "JohannArouca", "tweet": "> Estava rindo das pessoas contando q com tantas coisas sobre a facada ca\u00edram no gemid\u00e3o> Ca\u00ed no gemid\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohannArouca/status/1037808517397315587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808443082584064, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 102218094, "username": "romulosilva__", "tweet": "Hoje a democracia levou uma facada na barriga, mas h\u00e1 de se recuperar.#NossaBandeiraJamaisSer\u00e1Vermelha #Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#NossaBandeiraJamaisSer\u00e1Vermelha,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/romulosilva__/status/1037808443082584064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808268968636419, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 94170137, "username": "paulo_phn", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q_H1MWvQUnc?aBolsonaro\u00a0\u2026 Leva Facada - Imagem em C\u00e2mera Lenta - Not\u00edcia Urgente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_phn/status/1037808268968636419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037808258868760579, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 973673658639114241, "username": "mteresamguedes", "tweet": "eu entrando no twitter ap\u00f3s saber da not\u00edcia da facada do bolsonaro esperando o pack de memes para eu poder salvar e mandar nos grupos do wpp  pic.twitter.com/gYpUzCDcQB", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mteresamguedes/status/1037808258868760579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808244712976384, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1446867847, "username": "gdwting", "tweet": "todo mundo leva facada todos os dias mas ngm ligaagr que \u00e9 o bolsonaro todos ligam- o reacinha reverso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gdwting/status/1037808244712976384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808122436481024, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 475423377, "username": "jhonatan_vitor", "tweet": "Quem deu a facada#mito  https://www.facebook.com/100003167264462/posts/1856351217813769/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/jhonatan_vitor/status/1037808122436481024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807930563813376, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1607192414, "username": "caiobonfim96", "tweet": "Bolsotario acabou de ser eleito com essa facada, \u00e9 isto", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobonfim96/status/1037807930563813376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807840428257280, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2383982694, "username": "juliam_ney", "tweet": "Uma biblioteca, um museu e um centro hist\u00f3rico pegaram fogo por descaso, e um candidato a presid\u00eancia levou uma facada. Que bela semana pra se comemorar a independ\u00eancia do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliam_ney/status/1037807840428257280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807636610211840, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Globo quer tirar o PT do ato de facada em Minas...estado governado pelo PT...que nao fez nada por aqui e nao vai ser reeleito  pic.twitter.com/OrH88ISMnP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037807636610211840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807473481142277, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 991787861887344641, "username": "SimanLuana", "tweet": "aiai agr q Bolsonaro tomou facada ces reclama q brasileiro resolve td na viol\u00eancia ne, mas libera porte de arma ces querem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimanLuana/status/1037807473481142277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807460088799232, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 391016952, "username": "Raffa_Reys", "tweet": "Os cara chamando o maluco que deu a facada de mito \u00e9 o pior ! Homofobia tem dentro de cs/ racismo tem dentro de cs ! Vc daria uma facada no seu pai por ele n\u00e3o aceitar seu namoro cm algu\u00e9m negro ? Ou n\u00e3o aceitar sua op\u00e7\u00e3o sexual ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raffa_Reys/status/1037807460088799232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807430233739264, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 87472762, "username": "_prematura", "tweet": "Isso levando em conta q essa facada \u00e9 real.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_prematura/status/1037807430233739264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807204051677184, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 975899255591366656, "username": "Catheri74971872", "tweet": "Gente CAGUEI se bolsonario levou facada,t\u00f4 nem ai pra izzo q se dane-se", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Catheri74971872/status/1037807204051677184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807088427261957, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3124318965, "username": "dutranadine", "tweet": "to achando essa facada a\u00ed fake eemm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dutranadine/status/1037807088427261957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806987743043589, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Poucas vezes recebi uma not\u00edcia  e fiquei t\u00e3o chateado.Pensei que enfim o futuro do pa\u00eds estava come\u00e7ando a dar sinais de vida. Veio essa facada no BolsonaroMas o capit\u00e3o \u00e9 forte e todos seus eleitores v\u00e3o orar e rezar e ele sair\u00e1 mais forte ainda dessa situa\u00e7\u00e3o.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 10, "retweets": 152, "likes": 517, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037806987743043589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806778023636995, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 991787861887344641, "username": "SimanLuana", "tweet": "parab\u00e9ns pros q nn apoiam o bolsonaro e acharam bnt a facada, ele ficou 10x mais forte agr q \u00e9 v\u00edtima, a facada so vai prova q a viol\u00eancia no Brasil ta grande e vai ter mais gnt apoiando ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimanLuana/status/1037806778023636995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806748764176384, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2535781898, "username": "silvesttre_", "tweet": "Ainda n\u00e3o sei o que dizer sobre a facada, mas, continuem a favor do porte de arma. #pas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/silvesttre_/status/1037806748764176384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806707110551552, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 123714279, "username": "brunasnr", "tweet": "Se vcs q s\u00e3o contra bolsonaro estao achando bem feito da facada q ele tomou.. s\u00e9rio vcs sao nojentos, nojo q gnt q fica feliz pela desgra\u00e7a dos outros e torce pelo mal alheio. Grande \"sororidade\" q vcs tanto soltam de suas bocas imundas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunasnr/status/1037806707110551552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806655260553217, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 902311985064411136, "username": "conde_livia", "tweet": "Facada do Bolsonaro n\u00e3o foi fake! Ele esta na cirurgia e com algumas complica\u00e7\u00f5es! Nao perpetuem esse tipo de noticia fake sobre a facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/conde_livia/status/1037806655260553217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806621693554688, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1471905852, "username": "Dudinharocha22", "tweet": "A facada n\u00e3o foi s\u00f3 em Bolsonaro. Foi no peito de todo cidad\u00e3o de bem do Brasil. No cora\u00e7\u00e3o da democracia. Revela bem o estado em que essa banda podre e imoral da pol\u00edtica  est\u00e1 levando o Brasil. Basta!!!Chega de bandidos soltos. Basta!Sa\u00fade e For\u00e7a Capit\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudinharocha22/status/1037806621693554688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806570309136384, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 143312283, "username": "IamSukyDoug", "tweet": "Eu n\u00e3o apoio bolsonaro, e muito menos um cara que esfaqueia outra pessoa na rua! Quem est\u00e1 comemorando esse ato \u00e9 t\u00e3o sequelado quanto o cara que deu a facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IamSukyDoug/status/1037806570309136384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806488667021314, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 733401114842779652, "username": "LeonSouza7", "tweet": "To besta, acabei de ver um v\u00eddeo aqui e parece q a facada e fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonSouza7/status/1037806488667021314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806406378958848, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3438605387, "username": "xaropedoratinho", "tweet": "nem levando facada o cara muda as ideia fascista dele \u00e9 lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaropedoratinho/status/1037806406378958848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806362762338309, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3288735568, "username": "__putiely", "tweet": "Facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__putiely/status/1037806362762338309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806274942001152, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 700021196, "username": "_Ithyphallic", "tweet": "Bolsonazi fake facada vs ronaldo final da copa de 98, os dois a 80km", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Ithyphallic/status/1037806274942001152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805853708103680, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 218191733, "username": "mylenadinniz", "tweet": "atent\u00edssima na tour da facada no bonoro e ta melhor que insatiable", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mylenadinniz/status/1037805853708103680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805797357617154, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 858817628726546436, "username": "ittsnewhope", "tweet": "Bolsonararo levou uma facada e \u00e9 a favor da libera\u00e7\u00e3o de armas pr\u00f3xima campanha dele ele leva um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ittsnewhope/status/1037805797357617154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805753447403520, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3077751322, "username": "MyRibeiro00", "tweet": "Facada mais falsa n\u00e3o existe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MyRibeiro00/status/1037805753447403520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805674833567745, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 941139716753317890, "username": "Leniltonktt", "tweet": "@derekluccas Claro que n\u00e3o broo, levar uma facada \u00e9 pessado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leniltonktt/status/1037805674833567745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "derekluccas"}
{"id": 1037805649760018433, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 285863478, "username": "dehmordente", "tweet": "posso nem ir cortar o cabelo que plau facada em fascista", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dehmordente/status/1037805649760018433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805547637145600, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1020422894042648577, "username": "isaolp", "tweet": "reclamar do que ele faz e comemorar a facada que ele levou \u00e9 hipocrisia viu\u00bf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaolp/status/1037805547637145600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805538879393795, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3773843721, "username": "juraabelo", "tweet": "o mais ir\u00f4nico \u00e9 o povo qe se diz contra as coisas qe o bolsonaro bosteja mas t\u00e1 comemorando a facada qe ele levou, ent n\u00e9 gente lamento dizer mas isso s\u00f3 prova o quanto o Brasil ta pior", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juraabelo/status/1037805538879393795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805425243115521, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 212014765, "username": "bru_mayyara", "tweet": "Galera n\u00e3o estamos comemorando que Bolsonaro levou uma facada, s\u00f3 estamos falando a ironia da situa\u00e7\u00e3o. Eu pelo menos n\u00e3o concordo com o que fizeram com ele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bru_mayyara/status/1037805425243115521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805332616163329, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3432324826, "username": "jufonsecat", "tweet": "O povo que esta comemorando a Facada que deram no Bolsonaro, est\u00e1 no mesmo n\u00edvel ou at\u00e9 mesmo abaixo do dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jufonsecat/status/1037805332616163329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805247660470272, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 107777957, "username": "Vabauerfeld", "tweet": "Agora est\u00e3o falando que a facada foi falsa sinceramente  viver est\u00e1 muito confuso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vabauerfeld/status/1037805247660470272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805137593552897, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 473493977, "username": "gabrieusei", "tweet": "vcs sao mt chatoso cara levou uma facada e vcs falando de sanguen saiu sangue pq ele \u00e9 um dem\u00f4nio e nas veias corre apenas \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieusei/status/1037805137593552897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805096640360449, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 163356194, "username": "lombelloamaral", "tweet": "Se a facada no asno foi encomendada, meu suspeito \u00e9 o ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lombelloamaral/status/1037805096640360449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805052688252928, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 700021196, "username": "_Ithyphallic", "tweet": "O bolsonazi levou a fake facada mas eu ainda temho que trabalhar amanh\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Ithyphallic/status/1037805052688252928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804989534691329, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3310870348, "username": "milena123correa", "tweet": "Essa facada a\u00ed n\u00e3o vai derrubar nossa presidente n\u00e3o #ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/milena123correa/status/1037804989534691329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804835020660736, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 733401114842779652, "username": "LeonSouza7", "tweet": "Como assim a travesti Pablo Vittar deu uma facada no bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonSouza7/status/1037804835020660736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804807233445888, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2999741068, "username": "pythonsnakes", "tweet": "n\u00e3o vou falar muito da facada no boniro porque ele n\u00e3o merece tanta publicidadefake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pythonsnakes/status/1037804807233445888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804754636816385, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 862769362708684801, "username": "gucec10", "tweet": "@vinikkjk @whycosima @zoidrat imagina tu levar uma facada e estar quase morrendo e as pessoas acharem q \u00e9 mentira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucec10/status/1037804754636816385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zoidrat,whycosima,vinikkjk"}
{"id": 1037804700224106497, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1022593232696422400, "username": "Soniadulcete4", "tweet": "@DulceMStream Agora tomei uma facada com essa beleza da @DulceMaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Soniadulcete4/status/1037804700224106497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DulceMStream,DulceMaria"}
{"id": 1037804640841150464, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2994189581, "username": "baszinha", "tweet": "Duvido nada que essa leve \u201cfacada\u201d tava tudo combinado, para n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baszinha/status/1037804640841150464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804597308477440, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2772837065, "username": "nnatashasilva", "tweet": "so uma amostra gr\u00e1tis do que vai acontecer se liberar o porte de armas, pq a\u00ed ao inv\u00e9s de facada vai levar \u00e9 bala no peito  https://twitter.com/tequeroloan/status/1037787097380388866\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nnatashasilva/status/1037804597308477440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804544229613569, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 192721209, "username": "AugustocomK", "tweet": "@pqnaoju Ele j\u00e1 t\u00e1 bem j\u00e1 :TPor mais que eu queria o bonossauro longe da presid\u00eancia, ningu\u00e9m merece tomar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustocomK/status/1037804544229613569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqnaoju"}
{"id": 1037804502978621441, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 993709279, "username": "isadhorazz", "tweet": "n\u00e3o gosta do bolsonaro por ser um filho da puta que \u00e9 a favor do porte de armas e \u00e9 cheio de discursos de viol\u00eancia mas ri e comemora quando o cara leva uma facada. u\u00e9????", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadhorazz/status/1037804502978621441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804447093673984, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 993509736690659329, "username": "Peachzzy_", "tweet": "Caralho, justamente em Juiz de Fora, A MINHA CIDADE, o Bolsaro leva uma facada, chocada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Peachzzy_/status/1037804447093673984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804390416035840, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1033965027471122432, "username": "firztluv", "tweet": "a faca nao tem sangue, nem corte na blusa, nem nada que possa dizer wue ele tomou realmente essa facada, soh acredito com laudum medico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/firztluv/status/1037804390416035840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804365774561280, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 475423377, "username": "jhonatan_vitor", "tweet": "Bolsonaro tomando uma facada \ud83d\ude10  https://www.facebook.com/jhonatan.victor.77/videos/1856339091148315/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonatan_vitor/status/1037804365774561280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804309981945858, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3306048203, "username": "MillenaR_18", "tweet": "BOLSONARO LEVOU UMA FACADA NO ABD\u00d4MEN E A FACA FICOU CEGA...N\u00e3o, pera.... \ud83e\udd14 kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillenaR_18/status/1037804309981945858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804154272591872, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 838950647223447552, "username": "powertruckrp", "tweet": "Gente \u00e9 importante voc\u00eas n\u00e3o afirmarem nada sobre se a facada foi fake ou n\u00e3o porque cal\u00fania e inj\u00faria \u00e9 crime", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/powertruckrp/status/1037804154272591872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804058717958144, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 158528014, "username": "MarquinJoe", "tweet": "Pensamento do rea\u00e7a m\u00e9dio.. \"tadinho tomou uma facada.. tem que ganhar mesmo\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarquinJoe/status/1037804058717958144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804005903228929, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 192721209, "username": "AugustocomK", "tweet": "@pqnaoju Ainda n\u00e3o vi a tal facada, parece m\u00f3 fake pra mim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustocomK/status/1037804005903228929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqnaoju"}
{"id": 1037804001885073408, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 64842395, "username": "Daaiiah_", "tweet": "Esse v\u00eddeo do Bolsonaro levando facada \u00e9 bizarro.Quero ver esse v\u00eddeo mais n\u00e3o. \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daaiiah_/status/1037804001885073408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803990665310208, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1033965027471122432, "username": "firztluv", "tweet": "ai gente eu olhei o vdeo da facada do bolsonaro, se for real eu vou ficar tipo????? mano isso ta muito novela das 8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/firztluv/status/1037803990665310208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803960197963777, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 842491534981447681, "username": "g_santos23", "tweet": "@gabs_reeis Se for pra dar facada tem que dar em tudo !!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_santos23/status/1037803960197963777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabs_reeis"}
{"id": 1037803900907278337, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 948730663691317248, "username": "lineduartefag", "tweet": "Se eu rir da facada do Bolsonaro eu vou p inferno?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lineduartefag/status/1037803900907278337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803882603327489, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3624171977, "username": "lorrane_1213", "tweet": "Galera tentando justificar a facada, falando que foi merecido, essas pessoas s\u00e3o as mesmas que justificam que a mulher merece ser estuprada por estar com roupa curta. Por mais que ele \u00e9 um lixo eu espero que o respons\u00e1vel por isso seja jugado...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorrane_1213/status/1037803882603327489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803831659307008, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 802339464827768832, "username": "VitriaBrbara1", "tweet": "Mal posso esperar pro porte de arma ser liberado e ao inv\u00e9s de facada o bolsonaro levar tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitriaBrbara1/status/1037803831659307008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803782694948864, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 745977056152920064, "username": "Kame_kini", "tweet": "Mds eu tava passando na frente da padaria e ouvi que o Bonoro levou facada, por mais que eu n\u00e3o goste dele, tomara que ele fique bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kame_kini/status/1037803782694948864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803635156168704, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4227896661, "username": "Igorbrenosapuca", "tweet": "@g1 DESESQUERDIZANDO:\"CRIMINOSO MILITANTE DO PSOL QUE DEU UMA FACADA EM JAIR BOLSONARO, FOI IDENTIFICADO PELA PM COMO AD\u00c9LIO BISPO DE OLIVEIRA\"  http://glo.bo/2MRd4sJ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorbrenosapuca/status/1037803635156168704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037803632446631941, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 840423932444463107, "username": "gbrasilol", "tweet": "Serase com o juiz de fora o cara q deu a facada vai ser absolvido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbrasilol/status/1037803632446631941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803612179709953, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 114478321, "username": "RaissaPaulo", "tweet": "E a\u00ed ? Ser\u00e1 que Bozo vai ganhar por pena da facada ? \ud83e\udd14 Espero que n\u00e3o ! #AcordaBrasil#QuintaDetremuraSDV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil,#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/RaissaPaulo/status/1037803612179709953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803593485746176, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 949294915959382016, "username": "hnolet00", "tweet": "beleza galera, quanto mais voc\u00eas comentam \"oh olhem a m\u00eddia negativa olha a facada olha s\u00f3\" mais m\u00eddia voc\u00eas est\u00e3o dando. Todos lamentamos o ocorrido, e \u00e9 muito triste a bola de odio que Isso virou. Mas \u00e9 isso, agora manifestem nas urnas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hnolet00/status/1037803593485746176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803492377808903, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 371531247, "username": "_ianpedro", "tweet": "Facada no machista! Sai da minha casa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ianpedro/status/1037803492377808903", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803471959928833, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 156082710, "username": "yorknows", "tweet": "Engra\u00e7ado que a facada n\u00e3o \u00e9 fake news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yorknows/status/1037803471959928833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803433401696256, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 700021196, "username": "_Ithyphallic", "tweet": "Fake facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Ithyphallic/status/1037803433401696256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803336521711617, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 604034332, "username": "henriqueshugo", "tweet": "@adreanu a facada foi fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriqueshugo/status/1037803336521711617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adreanu"}
{"id": 1037803206972268544, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3400941843, "username": "sxxsx_", "tweet": "@TVMaresol @kueibk foi ele q deu a facada, minha paran\u00f3ia t\u00e1 voltando", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sxxsx_/status/1037803206972268544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kueibk,TVMaresol"}
{"id": 1037803205109997568, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2949042041, "username": "harvekinkle", "tweet": "pelo o que est\u00e3o dizendo ele visitou o hospital antes \"facada\" acontecer  https://twitter.com/cardimgifs/status/1037802858081595392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harvekinkle/status/1037803205109997568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803059387265025, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2314221386, "username": "opsflores", "tweet": "Sou contra \u00e0 viol\u00eancia, mas vejamos bem, Bolsonaro recebeu uma facada justamente na mesma semana em que ele disse \"Vamos fuzilar a petralhada do Acre\"", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opsflores/status/1037803059387265025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803049178353664, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 157886308, "username": "teammlui_", "tweet": "eu vou tomar caf\u00e9 e quando volto bonoro toma facada caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teammlui_/status/1037803049178353664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802953388777472, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 71386051, "username": "thatssomarcela", "tweet": "acabei de cair no GEMIDAO DO ZAP 2018 COM A FACADA DO BONORO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thatssomarcela/status/1037802953388777472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802883721379840, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 764257009935978500, "username": "marihcec", "tweet": "se fosse outro candidato levando facada os bolsominion tava tudo rindo e fazendo piada mas a gente nao pode pq senao ja vira intolerante opressor hm kkkkkkk bjs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marihcec/status/1037802883721379840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802853656616960, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 175527583, "username": "raphaelavid", "tweet": "fazendo muita for\u00e7a pra n\u00e3o rir das piadas sobre a facada no bonoro pois me sinto mal mas ta foda amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelavid/status/1037802853656616960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802834937479168, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @chafurdius @telejota Nossa...seria um vitimismo tremendo...fora que colocariam fogo no cara que deu a facada!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037802834937479168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "telejota,chafurdius,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802779664936962, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2949042041, "username": "harvekinkle", "tweet": "@dimitriusa7 ok ent\u00e3o, vamos ver um v\u00eddeo no momento da facada onde o pano deveria estar com sangue e aqui vemos que claramente N\u00c3O TEM  pic.twitter.com/ZqrhEqoU9r", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harvekinkle/status/1037802779664936962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dimitriusa7"}
{"id": 1037802767753072640, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 912343244511567873, "username": "KarenRocha1501", "tweet": "Agora os policiais podem dar florzinha e aperto de m\u00e3o o mo\u00e7o q deu a facada q ja vai ta resolvido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarenRocha1501/status/1037802767753072640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802682856218631, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 114478321, "username": "RaissaPaulo", "tweet": "Coitado nem pode mais se divertir em um culto evang\u00e9lico que est\u00e1 tomando facada ! #ToPassada \ud83d\ude36", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ToPassada", "link": "https://twitter.com/RaissaPaulo/status/1037802682856218631", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802675193241601, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1321024422, "username": "iLeticiaSenna", "tweet": "voc\u00eas est\u00e3o achando gra\u00e7a que bolsonaro levou uma facada? n\u00e3o sei quem \u00e9 pior. n\u00e3o voto e sou totalmente contra a ele, mas ningu\u00e9m merece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iLeticiaSenna/status/1037802675193241601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802548407746560, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 440150771, "username": "3any_", "tweet": "Eu fico imaginando os cara chegando\"Mano, sabe o que seria bom pra campanha? Levar uma facada!\"", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3any_/status/1037802548407746560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802443646611457, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 777003794236370944, "username": "monirisan", "tweet": "V\u00eddeos mostram momento em que Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/politica/videos-mostram-momento-em-que-bolsonaro-leva-facada-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monirisan/status/1037802443646611457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037802291087196160, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2788235622, "username": "herickkkkkk", "tweet": "Voc\u00ea \u00e9 contra o cara, o que ce faz ? Resposta: da uma facada nele, fode sua vida e acaba elegendo ele por tomar uma facada kkkkkkkkkkkkNego \u00e9 mt doido, esse cara vai ganhar no 1\u00ba turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herickkkkkk/status/1037802291087196160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802195012517888, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Um aloprado na Presid\u00eancia Brasil, Quem quer? Bolsonaro o \u00fanico respons\u00e1vel pela facada  https://twitter.com/gracieusabrito/status/1037800116701343744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037802195012517888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802005488652289, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 317385771, "username": "MariaBarbosinha", "tweet": "Dica do dia: n\u00e3o fa\u00e7a zoeira com a facada de algu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaBarbosinha/status/1037802005488652289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801918121168896, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 779521044289904641, "username": "iskdy_", "tweet": "@Nay_Guinsberg Foi superficial, e como j\u00e1 falei, voc\u00ea nunca viu ningu\u00e9m tomar uma facada n\u00e9, s\u00f3 em filme que o cara te cutuca com um espeto e sai at\u00e9 as tripas kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iskdy_/status/1037801918121168896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nay_Guinsberg"}
{"id": 1037801894771650560, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2660279244, "username": "Saramagiaa", "tweet": "A facada \u00e9 fake", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saramagiaa/status/1037801894771650560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801869815570432, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "@bchartsnet mostram esse v\u00eddeo da facada de pl\u00e1stico  https://twitter.com/ollghoseok/status/1037797726682050561?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037801869815570432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037801856553115648, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 937684042010546176, "username": "sadornelinhas", "tweet": "Ne poss\u00edvel que essa facada foi fake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadornelinhas/status/1037801856553115648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801824902885376, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2216768473, "username": "Milla_Freiitas", "tweet": "Deram facada mas nem pra fazer o servi\u00e7o certo, tem que d\u00e1 facada pra matar. Que coisa", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milla_Freiitas/status/1037801824902885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801785375768576, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 92789565, "username": "badjauregui", "tweet": "A\u00ed gente na moral, eu n\u00e3o to acreditando nisso da facada n\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badjauregui/status/1037801785375768576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801770368606208, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2868176880, "username": "aliciamaarcelin", "tweet": "A guerra civil no Brasil come\u00e7ou no instante que o bonaro levou a facada, t\u00f4 at\u00e9 vendo isso estampado nos livros de hist\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliciamaarcelin/status/1037801770368606208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801722268344326, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1912294597, "username": "LotamsOtvio", "tweet": "N\u00e3o t\u00f4 entendendo mais nada... T\u00f4 com medo das repercuss\u00f5es da facada para essas elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LotamsOtvio/status/1037801722268344326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801719353237504, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 740307096084832256, "username": "guaamarals", "tweet": "O cara que deu a facada no Bolsonaro n\u00e3o para de ganhar seguidor no facebookMano, o Brasil \u00e9 surreal !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guaamarals/status/1037801719353237504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801691872210949, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2528786988, "username": "bronagomes", "tweet": "n\u00e3o acredito q o bonoro forjou a pr\u00f3pria facada fake KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bronagomes/status/1037801691872210949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801652621910017, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 180792169, "username": "OThiagoCouto", "tweet": "Pera a\u00ed, o cara da facada \u00e9 de MONTES CLAROS?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OThiagoCouto/status/1037801652621910017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801548653490176, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 317385771, "username": "MariaBarbosinha", "tweet": "Se voc\u00ea me compara com algu\u00e9m capaz de dar uma facada em algu\u00e9m, voc\u00ea n\u00e3o sabe quem eu sou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaBarbosinha/status/1037801548653490176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801489551556608, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4855416429, "username": "mariatereza_sm", "tweet": "@lilithdisciple Eu n\u00e3o gosto de vc e nem por isso saio te dando facada rs", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariatereza_sm/status/1037801489551556608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilithdisciple"}
{"id": 1037801463441960960, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3359243865, "username": "adm064", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 comemorando uma facada no canditado que voc\u00eas vai muda o pa\u00eds E indo as urnas e votando na pessoa certa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adm064/status/1037801463441960960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801420899147776, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 631557430, "username": "melnasc_", "tweet": "engra\u00e7ado n\u00e9 bonoro rodeado de gente, cheio de seguran\u00e7a e levou uma facada sem ver, e o filho da puta tem coragem de falar que o brasileiro com uma arma na m\u00e3o vai conseguir se defender ah pra puta que pariu viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melnasc_/status/1037801420899147776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801404310736898, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1018745018415288320, "username": "NederTiago", "tweet": "\u201cO Jair Bolsonaro est\u00e1 fingindo que levou facada pra se promover. N\u00e3o conseguem enxergar isso. Meu Deus povo da direita \u00e9 muito burro.\u201d Pra cima deles esquerdistas \ud83d\ude2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NederTiago/status/1037801404310736898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801391174103040, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1013753037729476609, "username": "Linyd111", "tweet": "Libera arma , rilex (da nd n )Ai nem ia ser facada ,era tiro mesmo Kkkk .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linyd111/status/1037801391174103040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801360174080000, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1001862301983657985, "username": "21fernandinhow", "tweet": "@simetryperfect *apagada n\u00e3o, facada. Meu corretor me traiu rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21fernandinhow/status/1037801360174080000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "simetryperfect"}
{"id": 1037801232738471942, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1001862301983657985, "username": "21fernandinhow", "tweet": "Velho, foi muito do nada a facada. Eu tava tentando me aproximar mais um pouco ( tava a uns 6m ) e do nada rolou a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21fernandinhow/status/1037801232738471942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801219585138688, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 136809746, "username": "iwanatodie", "tweet": "@whycosima @jessicarangelpr sim!! A\u00ed tem foto dele no centro cir\u00fargico, sendo que falaram que era facada artificial. Uma mentira em cima da outra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iwanatodie/status/1037801219585138688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessicarangelpr,whycosima"}
{"id": 1037801206503104512, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2737809092, "username": "_the_monia_", "tweet": "Devia ser legal o porte de armas pro bonoro ter levado um tiro e n\u00e3o uma facada fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_the_monia_/status/1037801206503104512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801200882728960, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 779521044289904641, "username": "iskdy_", "tweet": "@Nay_Guinsberg Tomar facada de verdade n\u00e3o \u00e9 igual em filme que o sangue jorra na hora n\u00e3o, e por sorte dele foi superficial, se voc\u00ea n\u00e3o gosta do cara de boa, agora postar essas merda j\u00e1 \u00e9 demais kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iskdy_/status/1037801200882728960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nay_Guinsberg"}
{"id": 1037801200706613248, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2548450603, "username": "Whosldmc", "tweet": "se ta dando facada agora imagina quando liberar o porte de arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Whosldmc/status/1037801200706613248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801074017689600, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 228088551, "username": "gabycristiner", "tweet": "e essa facada de marketing em  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabycristiner/status/1037801074017689600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801003263897600, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 799012464, "username": "lavi__maria", "tweet": "\u201cA\u00ed o bolsonaro \u00e9 agressivo, machista, mis\u00f3gino\u201d a\u00ed o cara leva uma facada \u201cvaso ruim n\u00e3o quebra n\u00e9\u201d \u201cdevia ter morrido\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lavi__maria/status/1037801003263897600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800717531209728, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 999681732289990657, "username": "Sabrina12300587", "tweet": "Esse cara da facada representou o Brasil ... obrigd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina12300587/status/1037800717531209728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800661344247810, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 993146333753114624, "username": "pehrturbado", "tweet": "Quero ver o Bolsonaro ser a favor do porte de armas agora, se sai na rua e leva facada imagina todo mundo ali com uma arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pehrturbado/status/1037800661344247810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800643384274944, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 951465616279588864, "username": "Morenahmarques1", "tweet": "o assunto mais falado q t\u00e1 sendo e sobre a facada do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Morenahmarques1/status/1037800643384274944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800593925054471, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 733401114842779652, "username": "LeonSouza7", "tweet": "Tt e fb s\u00f3 se fala da facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonSouza7/status/1037800593925054471", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800565114380289, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 81225298, "username": "Aguinaldinho", "tweet": "certeza que ela est\u00e1 por tr\u00e1s dessa hist\u00f3ria de facada  pic.twitter.com/3wbKwFcKIv", "replies": 9, "retweets": 95, "likes": 319, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aguinaldinho/status/1037800565114380289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800555018694659, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1033965027471122432, "username": "firztluv", "tweet": "teve mv do bts com a nicki, bolsonaro levando facada,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,eu to chocada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/firztluv/status/1037800555018694659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800502245900288, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 842491534981447681, "username": "g_santos23", "tweet": "Paya dar facada no cara !!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_santos23/status/1037800502245900288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800500316528642, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 16948373, "username": "carolbernardes", "tweet": "Vou ser sincera q eu t\u00f4 com d\u00f3 \u00e9 do suspeito que deu a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolbernardes/status/1037800500316528642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800411791597569, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 926156848344027137, "username": "N3ptuno", "tweet": "\"Bolsonaro leva facada\"Eu: \u00c9 melhor Jair se acostumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/N3ptuno/status/1037800411791597569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800315800756224, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 227337423, "username": "arrobajuss", "tweet": "At\u00e9 ontem o cara tava no Par\u00e1 com uma metralhadora na mao falando q ten q metralhar petista. Hj suposta facada... Legaliza arma seu bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobajuss/status/1037800315800756224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800308544557056, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 234317004, "username": "fateluans", "tweet": "gente eh tanto video de angulo diferente que nao sei mais no q acredito sobre essa facada #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaTV #JerrySmith", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#LuanSantana,#Luanetes,#LuanSantanaTV,#JerrySmith", "link": "https://twitter.com/fateluans/status/1037800308544557056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800095297748992, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 294857381, "username": "GGoreon", "tweet": "\u00c9 inacredit\u00e1vel!De tr\u00e1s das grades um tenta ser eleito presidente, outro candidato \u00e9 acusado de fazer acordo com o narcotr\u00e1fico e o l\u00edder nas pesquisas leva uma facada na barriga em meio a uma passeata.Viramos uma Col\u00f4mbia da d\u00e9cada de 90.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GGoreon/status/1037800095297748992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800079984390144, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 402361887, "username": "_ciumera", "tweet": "MAIS FALSO QUE A FACADA DO BOZONARO, S\u00d3 O BOZONARO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ciumera/status/1037800079984390144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800052352327680, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 954125428989595653, "username": "Rafa_na_kombi", "tweet": "Eu dormi no ch\u00e3o na minha sala e do nada acordei com a not\u00edcia q Bolsonaro levou uma facada. Q mano", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafa_na_kombi/status/1037800052352327680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799943296241666, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 511083490, "username": "wendellbuter", "tweet": "@HaruJiggly N\u00e3o concordo com o politico? vou comemorar facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellbuter/status/1037799943296241666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HaruJiggly"}
{"id": 1037799882067795968, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2949042041, "username": "harvekinkle", "tweet": "mano, t\u00e1 tudo erradoo m\u00e9dico est\u00e1 sem LUVAn\u00e3o tem sangue nenhumele chegou super bem no hospital, sem vest\u00edgios da facadae outra, N\u00c3O PODE ENTRAR COM TELEFONE NUMA SALA CIR\u00daRGICA  pic.twitter.com/Dyj6hvN0k5", "replies": 36, "retweets": 542, "likes": 1071, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harvekinkle/status/1037799882067795968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799874102788102, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 917197161388965888, "username": "gikikichan", "tweet": "uai o bozo levou uma facada de mentira ent\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gikikichan/status/1037799874102788102", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799719353901056, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 353778262, "username": "wondersonics", "tweet": "vendo aqui essa facada foi uma fanfic das boas kkjjjj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wondersonics/status/1037799719353901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799667852103681, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Quem \u00e9 o safado que deu uma FACADA no Bolsonaro hoje? Ele \u00e9 segundo v\u00e1rias fontes e perfil de redes sociais, apoiador de Lula. #JuizdeFora #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17No1\u00baturno pic.twitter.com/iPYL0DFFf7", "replies": 9, "retweets": 28, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "#JuizdeFora,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037799667852103681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799602236391424, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 331132948, "username": "jennizinha", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o mas t\u00f4 bem em d\u00favida se essa facada foi real ou n\u00e3oDe qualquer modo n\u00e3o \u00e9 certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jennizinha/status/1037799602236391424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799572419084288, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 977966314940661760, "username": "me_sorta", "tweet": "Gente, acorda, ningu\u00e9m vai votar no Bolsonaro s\u00f3 porque ele levou uma facada PAREM COM ISSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/me_sorta/status/1037799572419084288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799563967561729, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1033965027471122432, "username": "firztluv", "tweet": "como asSIM O BOLSONARO TOOU UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/firztluv/status/1037799563967561729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799337294802946, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1008668866350927872, "username": "AnnaLui16124016", "tweet": "Gente kks se o Bolsonaro quase foi morto por uma facada, imagina quando liberar o porte de armas kkjkkjjkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaLui16124016/status/1037799337294802946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799309989892098, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 511083490, "username": "wendellbuter", "tweet": "La vem a retardada que diz pregar amor e comemora uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellbuter/status/1037799309989892098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799250355216385, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1002333914348867584, "username": "sigristjulia", "tweet": "Sabe oq \u00e9 o melhor? Os esquerdistas q tanto falavam sobre os \"discursos de odio\" do Bolsonaro, hj s\u00e3o os q comemoram a facada em Juiz de Fora. Que coisa nao?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigristjulia/status/1037799250355216385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799201667796998, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1008668866350927872, "username": "AnnaLui16124016", "tweet": "@almeidakenedy01 Se ele quase morreu com uma facada, imagina quando liberar o porte de arma lkjmnmm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaLui16124016/status/1037799201667796998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "almeidakenedy01"}
{"id": 1037799162832662529, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4227896661, "username": "Igorbrenosapuca", "tweet": "O Bolsonaro tomou uma facada desse vagabundo aqui \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47divulguem  pic.twitter.com/sefD0gBUWI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorbrenosapuca/status/1037799162832662529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799143593463808, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 740307096084832256, "username": "guaamarals", "tweet": "\"Bonoro colheu o que plantou\"Quem foi que levou facada do Bolsonaro que n\u00e3o estou sabendo?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guaamarals/status/1037799143593463808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799070843248646, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1008446112502632451, "username": "Anaelyseg", "tweet": "Bolsonaro leva facada.  Marketing. Morte aos esquerdopatas. Bolsonaro vira v\u00edtima e bixinho de estima\u00e7\u00e3o do povo. Uau Choca 0 pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaelyseg/status/1037799070843248646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798889460572160, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 889140040651165698, "username": "jadinecsta", "tweet": "J\u00e1 tem meme do Bolsonaro por causa dessa facada kkkkkkkkkkk o brasileiro precisa ser estudado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadinecsta/status/1037798889460572160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798761915981824, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 733078709096288256, "username": "iagozado", "tweet": "o ze kkkk eu vou ligar a c\u00e2mera aqui a\u00ed tu me da um facada blz? kjkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagozado/status/1037798761915981824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798757147049985, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 925489065234968577, "username": "MonteArarantes", "tweet": "@dougraz Votaria no cara que deu a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonteArarantes/status/1037798757147049985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dougraz"}
{"id": 1037798525189455873, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 462005947, "username": "firestdemi", "tweet": "a facada nem pegou 4/10 pra fic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/firestdemi/status/1037798525189455873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798462966980608, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 890083191859687424, "username": "nacrars", "tweet": "Discordar das ideias do cara tudo bem, normal, mas da\u00ed a comemorar ele ter tomado uma facada j\u00e1 \u00e9 demais, vcs pregam a boa pol\u00edtica ou a boa pol\u00edtica p aqueles q te conv\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nacrars/status/1037798462966980608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798344523956224, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1529296482, "username": "EricoVdss", "tweet": "@_Ioen pois \u00e9, o felipe moura disse q a press\u00e3o do bolso chegou a 8x3, ele teve o f\u00edgado perfurado, est\u00e1 numa fucking mesa de cirurgia, uma dor terr\u00edvel a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricoVdss/status/1037798344523956224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ioen"}
{"id": 1037798297619062784, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 961337749289697281, "username": "MinhaTelinha", "tweet": "@LuaaanTS Vai fazer sensacionalismo com a facada q Bolsonaro levou...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MinhaTelinha/status/1037798297619062784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuaaanTS"}
{"id": 1037798169265008640, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 30527656, "username": "carolalmeidaz", "tweet": "Se ele realmente fez isso pra se promover e tal COM UMA FACA DE BRINQUEDO armando todo aquele teatro na moral podia ter combinado no m\u00ednimo uma facada de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolalmeidaz/status/1037798169265008640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798165758599168, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 66817442, "username": "Papercuwt", "tweet": "@CancerJack Esse cara que deu a facada vai ser o primeira a testar a cadeira el\u00e9trica em 2019.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Papercuwt/status/1037798165758599168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack"}
{"id": 1037797852225908736, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 855888880129671169, "username": "sara_cristina06", "tweet": "Gente o cara nem sangrou com a facada. Botava um ketchup que ficava uma mentirinha melhor n\u00e9  https://twitter.com/swiftexemplar/status/1037792843857899520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sara_cristina06/status/1037797852225908736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797825713762305, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1012693903235936260, "username": "saccul_", "tweet": "@yanvitu Tomou foi facada, segundo o G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saccul_/status/1037797825713762305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yanvitu"}
{"id": 1037797743375384577, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 815959940737200129, "username": "brendapoliver", "tweet": "Voc\u00eas est\u00e3o muito preocupados com a facada, o que importa \u00e9 que hoje \u00e9 dia do sexo e a a gente nem vai transar", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendapoliver/status/1037797743375384577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797742934978561, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 597902400, "username": "FutReality", "tweet": "@etfritxx miga o cara que deu a facada saiu da\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FutReality/status/1037797742934978561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "etfritxx"}
{"id": 1037797710844387328, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1001677662086197248, "username": "rabelovitoriaa2", "tweet": "ai gente, que horas sai a not\u00edcia que a facada foi fake?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rabelovitoriaa2/status/1037797710844387328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797676274868224, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1002333914348867584, "username": "sigristjulia", "tweet": "Sabe oq \u00e9 o melhor? Os esquerdistas q tanto falavam sobre os \"discursos de odio\" do Bolsonaro, hj s\u00e3o os q comemoram a facada. Que coisa nao?!  https://twitter.com/alexandrebs01/status/1037790669975298048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigristjulia/status/1037797676274868224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797669056466945, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 855888880129671169, "username": "sara_cristina06", "tweet": "@aay_ana Uai gente mas nem sangrou na \u201cfacada\u201d. Sou formada em Grey\u2019s Anatomy e n\u00e3o entendi essa cirurgia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sara_cristina06/status/1037797669056466945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aay_ana"}
{"id": 1037797649892630528, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 857422319991574528, "username": "KarlaLimaff", "tweet": "Sumi 5 minutos quando voltei o bozonaro tinha levado uma facada,fiquei (????????)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlaLimaff/status/1037797649892630528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797603520524288, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 917510878412656640, "username": "luademelao", "tweet": "N\u00e3o t\u00f4 comemorando o fato do Bonazio ter levado facada, \u00e9 karma, sabemos que uma hora vai chegar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luademelao/status/1037797603520524288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797558293340160, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 737055448399007744, "username": "ValeSnow_", "tweet": "PELO AMOR DE DEUS VEY COMO CS T\u00c3O CONSEGUINDO FAZER PIADA OU RIR DA SITUA\u00c7\u00c3O?? \u00c9 UMA FACADA CARAKarma? Maybe, mas ainda assim a porra de uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValeSnow_/status/1037797558293340160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797514278326273, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 912388551479840768, "username": "deboralluciano", "tweet": "Arma\u00e7\u00e3o: 1 quem deu a facada \u00e9 um doido petista. 2 O cara t\u00e1 sendo operado no f\u00edgado, mas tudo bem acho que se me derem uns 1000 reais eu aceito tomar uma faca no f\u00edgado devido as minhas condi\u00e7\u00f5es financeiras nem julgo.  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboralluciano/status/1037797514278326273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797419843547136, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 953438554801299458, "username": "Pato840DN", "tweet": "Pegaram o cara que deu a facada kkkkkkkk agora imagina o tanto que ele nao apanhou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pato840DN/status/1037797419843547136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797289513897985, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1544799475, "username": "bomdiabias", "tweet": "eu n\u00e3o consigo acreditar nessa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bomdiabias/status/1037797289513897985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797198048710660, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4624327395, "username": "AnaJuhSiilva", "tweet": "Ai que nojo de quem t\u00e1 achando legal Bolsonaro ter levado facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaJuhSiilva/status/1037797198048710660", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797179937771521, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1021030321, "username": "herondayer", "tweet": "a facada podia ter pelo menos um final feliz: a desist\u00eancia do bolsonaro vai cuidar da sua fam\u00edlia @jairbolsonaro, desiste, cuida da sa\u00fade, deixa de isso de ser presidente pra l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herondayer/status/1037797179937771521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797129790648322, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 862769362708684801, "username": "gucec10", "tweet": "vou armar uma facada no meio da barriga e atingir \u00f3rg\u00e3os vitais pra me promover \ud83d\ude0d\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucec10/status/1037797129790648322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797087696576513, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 840233119991095296, "username": "IgorDelfim10", "tweet": "Facada*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorDelfim10/status/1037797087696576513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797046835732481, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 725365129626443777, "username": "Gui_Carvalho_m", "tweet": "Ainda bem que porte de arma n\u00e3o \u00e9 liberado, se n\u00e3o podia ter levado tiro ao inv\u00e9s de facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gui_Carvalho_m/status/1037797046835732481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797027386720256, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 228716599, "username": "assimtaoze", "tweet": "gente respira...conta at\u00e9 10converse sobre propostas de governos e tudo que compete privativamente ao presidente da rep\u00fablica, com as pessoas do seu lado, pois desarma o inimigo demais a esperan\u00e7a tamb\u00e9m n\u00e3o morreu na facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assimtaoze/status/1037797027386720256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796982268547073, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "@likesdrugs quase 50% de rejeicao, mesmo com essa facada \u00e9 dif\u00edcil apagar o hist\u00f3rico dele e as suas ideias", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037796982268547073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "likesdrugs"}
{"id": 1037796952992362497, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3396493839, "username": "Buggustavo", "tweet": "Mano eu t\u00f4 FODA-SE pra esse cara KKKKKKKKKKKK todo dia um LGBT, mulheres s\u00e3o esfaqueados e o cara faz discurso de \u00f3dio contra ambos kkkkk facada foi pouco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Buggustavo/status/1037796952992362497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796902920769537, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 962997924631326720, "username": "KatiaOlSantos", "tweet": "Tiros no \u00f4nibus de LulaFacada em BolsonaroEssa \u00e9, realmente, a elei\u00e7\u00e3o do \u00f3dioAonde vamos parar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KatiaOlSantos/status/1037796902920769537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796861342625793, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2312443226, "username": "Gabriel_CNova", "tweet": "O BOLSONARO TOMOU UMA FACADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_CNova/status/1037796861342625793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796705138294784, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3076175608, "username": "Ana_KuroNyan", "tweet": "Se porte de arma fosse legal no Brasil \"voc\u00ea sabe quem\" n\u00e3o teria levado uma facada \ud83d\ude42", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana_KuroNyan/status/1037796705138294784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796700784615424, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2917867960, "username": "gcfpretty", "tweet": "A quest\u00e3o \u00e9 que dar facada n\u00f3s pol\u00edticos, viol\u00eancia e etc nunca \u00e9 a sa\u00edda. Mas e quando o pol\u00edtico aceita que viol\u00eancia \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o pra tudo? Como faz?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gcfpretty/status/1037796700784615424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796636477538305, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1003363067277856768, "username": "love_4evx", "tweet": "E quem vier falar q n\u00e3o pode comemorar facada em fascista eu vou mandar tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/love_4evx/status/1037796636477538305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796526154768384, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3394920513, "username": "orphanngrey", "tweet": "a facada no Bolsonaro \u00e9 o suic\u00eddio de Vladmir Herzog numa vers\u00e3o mais pat\u00e9tica", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orphanngrey/status/1037796526154768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796472320929792, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2389444981, "username": "GALODEKALSA", "tweet": "mano essa facada no bolsonaro so vai fortalecer o discurso fascista dele presta aten\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GALODEKALSA/status/1037796472320929792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796462275506188, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3357180448, "username": "bbruna_12", "tweet": "Tem nada mais chato que eleitor do bolsonaro. Qualquer pessoa sensata, seja de direita ou esquerda, entendeu que foi lament\u00e1vel o que aconteceu, mas naoooo vamos falar que a esquerda \u00e9 toda intolerante e dar visibilidade a um ou outro babaca q gostou dele ter levado a facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbruna_12/status/1037796462275506188", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796449277366272, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39759647, "username": "Zalivi", "tweet": "Esse brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores mesmo:Do mesmo autor de tiro no \u00f4nibus do Lula. Facada sem sangue do Bolsonaro.Pedrada na cabe\u00e7a do Serra com bolinha de papel.Mataram o doleiro no dia da elei\u00e7\u00e3o.Facada no pesco\u00e7o de pastor na TV.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zalivi/status/1037796449277366272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796438149873664, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 949105057559187457, "username": "honestlymarilia", "tweet": "cheirinho de arma\u00e7\u00e3o essa facada hum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/honestlymarilia/status/1037796438149873664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796409397993472, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1009939685907550208, "username": "anavfelice", "tweet": "depois chega manchete sensacionalista de ~esquerda comemora facada~ e n\u00e3o d\u00e1 nem pra defender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavfelice/status/1037796409397993472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796378053943299, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Sei n\u00e3o, Globo se reuniu c Bolsonaro ontem, Hoje facada? GL\u00d3BE adora dar con$elho$ p candidatos perdedores", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037796378053943299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796348433719296, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2992263598, "username": "maisalems", "tweet": "incr\u00edvel como a facada do Bolsonaro mobilizou o Brasil inteiro enquanto tem gente luta todos os dias por um Brasil melhor e n\u00e3o recebe nem metade da aten\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisalems/status/1037796348433719296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796334013767680, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 229451023, "username": "juliadetonii", "tweet": "nos mandamos aquele cara dar facada no bolsonaro pois nosso ideal \u00e9 semear o odio e a disgra\u00e7a al\u00e9m de querermos eliminar nossos concorrentesass: pt\u00e9 vdd esse bilhete", "replies": 5, "retweets": 16, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliadetonii/status/1037796334013767680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796277088600064, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67792632, "username": "maynaracsouza", "tweet": "Ele acha que tudo se resolve com viol\u00eancia, deixa isso para ele. Uma #facada \u00e9 a resposta violenta que ningu\u00e9m deve d\u00e1. Nem faca, nem arma, nem nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/maynaracsouza/status/1037796277088600064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796272416202752, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1015166377085292544, "username": "alice79658154", "tweet": "Ok, tomou facada passa bem e vida que segue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alice79658154/status/1037796272416202752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796171157327873, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 381016688, "username": "ApenasTedio", "tweet": "Bom depois dessa facada agora o cara \u00e9 eleito mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApenasTedio/status/1037796171157327873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796166606438400, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3157540397, "username": "flowlmj", "tweet": "n\u00e3o vou nem me dar ao trabalho de xingar esse filho da puta que deu uma facada no bozonaro nas v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es, merece levar um soc\u00e3o esse arrombado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flowlmj/status/1037796166606438400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796147803443200, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1460383459, "username": "ogustavoporto", "tweet": "n\u00e3o \u00e9 meu voto, mas nada justifica uma facada no cara s\u00f3 queria entender pq tinha q ser na minha cidade kkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogustavoporto/status/1037796147803443200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795974993911808, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Se vc for cidad\u00e3o de bem N\u00e3o ir\u00e1 votar em Bolsonaro q levou facada EQ pode te esfaquear s\u00f3 de vingan\u00e7a se chegar a Presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037795974993911808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795910410006528, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 465693188, "username": "TatianaSpindola", "tweet": "Bolsonaro foi eleito com essa facada, s\u00f3 isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatianaSpindola/status/1037795910410006528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795883528671232, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3106091319, "username": "favlarien", "tweet": "o cara leva facada pra conseguir voto kkkkk gado demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favlarien/status/1037795883528671232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795830680440832, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3972523187, "username": "lumismonckey", "tweet": "Como falam \u201ctem males que v\u00eam para o bem\u201d quem sabe essa facada que o Bolsonario levou vai ser para algum bem? Por exemplo, ser\u00e1 mesmo que o Brasil t\u00e1 \u201cpreparado\u201d parar ter pose de armas para os cidad\u00e3os?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumismonckey/status/1037795830680440832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795818726739968, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 911948475276959744, "username": "fannydiasd", "tweet": "Bolsornaro levou facada, galera vai \u00e0 loucura, os bob\u00e3o acha gra\u00e7a, os mais bobos ainda ficam dando opni\u00f5es sem fundamentos, ele ganha a elei\u00e7\u00e3o por causa disso, a vida \u00e9 massa! Top", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fannydiasd/status/1037795818726739968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795755069767681, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2216697825, "username": "Caroline_psim", "tweet": "Tem gente comemorando que o cara levou uma facada, esse mundo t\u00e1 perdido", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroline_psim/status/1037795755069767681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795549016190982, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 417039949, "username": "jusniorr", "tweet": "O Bolsonaro \u00e9 o maior incitador de \u00f3dio do Brasil, mas \u00e9 ele que leva facada dos que dizem \"contra o \u00f3dio\".Hip\u00f3critas, e ainda tem gente comemorando o ato pelo fato de n\u00e3o gostar dele, vcs lutam contra o \u00f3dio usando o \u00f3dio contra quem voc\u00eas n\u00e3o concordam.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jusniorr/status/1037795549016190982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795543622275078, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1004393940857081857, "username": "iordan_ig", "tweet": "@cesarjuicer Isso \u00e9 triste, pois ningu\u00e9m tem o direito de dar uma facada em algu\u00e9m s\u00f3 porque n\u00e3o gosta do tal, mas isso serve de exemplo para o que ele defende, pois se j\u00e1 ta assim sem legaliza\u00e7\u00e3o, imagina com?! \u00c9 uma inc\u00f3gnita sem resposta e sem solu\u00e7\u00e3o para a resposta, unico jeito de +", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iordan_ig/status/1037795543622275078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesarjuicer"}
{"id": 1037795540271071235, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Facada em Bolsonaro ta bem parecido c bolinha de papel no Serra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037795540271071235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795482607734791, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1030572962167095296, "username": "Gabriel92419704", "tweet": "OS CARA T\u00c3O ZOANDO COM A PORRA DE UMA FACADA, MEU DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel92419704/status/1037795482607734791", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795470251380738, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 740307096084832256, "username": "guaamarals", "tweet": "Brasil \u00e9 muita piadaElei\u00e7\u00e3o passada avi\u00e3o caiu com Eduardo CamposCoincid\u00eanciaEsse ano Bolsonaro leva facadaKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKQue pa\u00eds lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guaamarals/status/1037795470251380738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795445051936768, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 952303702265786368, "username": "marinalimads", "tweet": "foi uma facada, poderia ter sido um tiro se o porte de armas fosse legalizado, acho que tem algu\u00e9m precisando repensar suas propostas de governo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinalimads/status/1037795445051936768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795426001473537, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 25911976, "username": "its_Kleber", "tweet": "Facada foi pouco, tinha que ser tiro, j\u00e1 que ele \u00e9 a favor do armamento dos civis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/its_Kleber/status/1037795426001473537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795425770762245, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 437174966, "username": "barbarasouza99", "tweet": "Bolsonaro toma facada  https://twitter.com/tomagatti/status/1037626303044825088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbarasouza99/status/1037795425770762245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795240986505219, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 740307096084832256, "username": "guaamarals", "tweet": "O cara que deu facada no Bolsonaro \u00e9 militante petistaDeve ta bravo pq papai ta presoN tem como pedir ben\u00e7a agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guaamarals/status/1037795240986505219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795198305292288, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 108644752, "username": "alonsobernardo2", "tweet": "Gente to rindo mas vou pro inferno com esses memes do bolsonaro levando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alonsobernardo2/status/1037795198305292288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795141594034177, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 125304844, "username": "CafeListrado", "tweet": "Acharam o cara que deu a facada?", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CafeListrado/status/1037795141594034177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795112053612547, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 336606220, "username": "MrsRobinson_0", "tweet": "Eu me sinto mal pelo bonaro ter tomado a facada mas a\u00ed o pessoal come\u00e7a a defender que o cara que deu tinha que morrer \ud83d\ude44 o brasileiro n\u00e3o faz sentido", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrsRobinson_0/status/1037795112053612547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795109465731072, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2917867960, "username": "gcfpretty", "tweet": "@HOSEOK134 Sim. Eu penso muito que o mesmo planejou isso pra usar a favor dele. Tanto que nem sangue sai de uma facada que pelo v\u00eddeo seria algo forte. Ele planejou pra bancar o her\u00f3i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gcfpretty/status/1037795109465731072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HOSEOK134"}
{"id": 1037795108706545675, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 825124809055023105, "username": "LuizCalili", "tweet": "dps dessa facada elegeram o bolsonaro, pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizCalili/status/1037795108706545675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795070160850946, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 784424029914591236, "username": "jesica_mirandaa", "tweet": "contei pro meu v\u00f4 que o bozonaro levou facada e ele \" n\u00e3o me diga que ele t\u00e1 vivo\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesica_mirandaa/status/1037795070160850946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795046664404995, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 757701527989518336, "username": "anacarolinenv", "tweet": "@OliveiraUalter K K K n\u00e3o deixam de disseminar s\u00f3 pq ele levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacarolinenv/status/1037795046664404995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OliveiraUalter"}
{"id": 1037795036849754113, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4428288976, "username": "eaihenk", "tweet": "S\u00f3 acredito vendo a sutura dessa facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaihenk/status/1037795036849754113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794951428489216, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1539596472, "username": "laura_olf", "tweet": "O povo achando bom do Bolsonaro ter levado uma facada.Galera, n\u00e3o importa quem seja.\u00c9 UM SER HUMANO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laura_olf/status/1037794951428489216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794950862258177, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2593876042, "username": "galofonseca_", "tweet": "O AUTOR DA FACADA ELEGEU BOLSONARO  https://twitter.com/luhanene/status/1037785480643989504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galofonseca_/status/1037794950862258177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794940368166912, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1351251890, "username": "RayssaPrudencio", "tweet": "\u00f3bvio q ngm merece levar facada. por\u00e9m... T\u00e1 td mundo mt louco. atiraram na caravana do Lula h\u00e1 uns meses; mataram Marielle; o pr\u00f3prio agredido tava falando em fuzilar oposi\u00e7\u00e3o. discurso de \u00f3dio GERA A\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaPrudencio/status/1037794940368166912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794845463523333, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2601916358, "username": "Emicscamilo", "tweet": "A facada que o bolsonaro tomou serviu pra mostrar a hipocrisia desse povo que fala que ele \u00e9 violento e est\u00e1 soltando bostas do tipo \"pena que n\u00e3o morreu\" MANO O CARA PODE SER UM BOSTA MAS MANTENHAM O DISCURSO DE \"N\u00c3O VIOL\u00caNCIA\" PELO MENOS NE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emicscamilo/status/1037794845463523333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794830167011328, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 167130551, "username": "matheus_ocunha", "tweet": "Acredito ate em \u201cso converso com voce\u201d mas nessa facada ai ixiii nao me engana n\u00e3o, falsa pra carai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_ocunha/status/1037794830167011328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794797434626049, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 986236762128244736, "username": "Pedro_Santtanna", "tweet": "bolsonaro leva facada cara vai usar isso de buzz ser tratado como vitima e ganhar as elei\u00e7\u00f5es parabens se foi um militante retardado q fez isso vc acaba de eleger o bozonaro presidente de 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Santtanna/status/1037794797434626049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794729264656384, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 847521691685310464, "username": "nandadiasfm", "tweet": "eu sou uma facada que?  https://twitter.com/brunavxg/status/1037038739208499200\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandadiasfm/status/1037794729264656384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794720733454339, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1001677662086197248, "username": "rabelovitoriaa2", "tweet": "to achando que essa facada no Bonoro vai ser o maior fake news da hist\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rabelovitoriaa2/status/1037794720733454339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794715129667584, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 224681695, "username": "ops_bruna", "tweet": "meu deuso bolsonarolevou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ops_bruna/status/1037794715129667584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794676785532931, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 212014765, "username": "bru_mayyara", "tweet": "O cara leva facada e povo do tt faz meme o carai s\u00f3 kkkkkkkkkkk\u0137kk\u0137kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bru_mayyara/status/1037794676785532931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794599840952321, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2569284206, "username": "igorcost4", "tweet": "Afffff, essa facada s\u00f3 vai ajudar o Bolsonaro a ganhar essa elei\u00e7\u00e3o, aposto que foi tudo fake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorcost4/status/1037794599840952321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794575354613760, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1675590787, "username": "Mandy_Teller", "tweet": "A galera comemorando a facada no Bolsonaro... hahaha, vcs n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o diferentes dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mandy_Teller/status/1037794575354613760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794528017756160, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 830201832429469696, "username": "AnnyKaroliny67", "tweet": "N\u00e3o t\u00f4 rindo por ele ter sido \"esfaqueado\", mas n\u00e3o \u00e9 o mesmo que tomou uma \"facada\" que quer liberar arma nas m\u00e3os dos brasileiros n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnyKaroliny67/status/1037794528017756160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794524549013504, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 842194436943708160, "username": "JoaoRany", "tweet": "Bolsonaro toma facada com porte de arma proibido, imagina se fosse liberado k", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoRany/status/1037794524549013504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794452331552768, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 766841028536049664, "username": "gomezbirber", "tweet": "\u00e9 muito errado eu t\u00e1 rindo do bolsonaro pq ele ganhou uma facada ?????? meu deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gomezbirber/status/1037794452331552768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794424447754240, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1030572962167095296, "username": "Gabriel92419704", "tweet": "caralho mano bonoro tomou facada, esses cara \u00e9 muito verme, n\u00e3o compactua com a ideia do cara a\u00ed parte pra viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel92419704/status/1037794424447754240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794378566254594, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3387653133, "username": "dylobsccp", "tweet": "bolsonaro levou uma facadaBERRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dylobsccp/status/1037794378566254594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794335058788352, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 888222575888879617, "username": "TaiokayTai", "tweet": "Libera o armamento mesmo lind\u00e3o, foi s\u00f3 uma facada, mas poderia ter sido um tiro! #Bolsomerda", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsomerda", "link": "https://twitter.com/TaiokayTai/status/1037794335058788352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794221443481601, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 341751759, "username": "anaalourenco_", "tweet": "Eu saio um dia de juiz de fora e o Bolsonaro leva uma facada gente eu t\u00f4 perplexa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaalourenco_/status/1037794221443481601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794202208415744, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 21612391, "username": "vitoriaap", "tweet": "Deram uma facada em Bolsonaro em Juiz de Fora. Ainda bem que n\u00e3o era uma arma de fogo na m\u00e3o do sujeito: ou provavelmente nem vivo o presidenci\u00e1vel estaria. J\u00e1 temos uma pr\u00e9via do que pode ser o armamento: as pessoas n\u00e3o t\u00eam bom senso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriaap/status/1037794202208415744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794126257967105, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 950462384111521793, "username": "taveiraluan1", "tweet": "esse cr q deu facada no Bolsonaro tem q morrer", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taveiraluan1/status/1037794126257967105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794091323539457, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Deixem Ddel\u00edrios Uma facada vai eleger Bolsonaro Como? Pelo contr\u00e1rio A rejei\u00e7\u00e3o vai aumentar Ningu\u00e9m quer 1Presidente q planta violencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037794091323539457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794079373975554, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 206750694, "username": "urutu_branco", "tweet": "Sorte do dia: voc\u00ea n\u00e3o estava em uma barbearia lotada no momento em que a not\u00edcia sobre a facada do Bolsonaro circulou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/urutu_branco/status/1037794079373975554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793993311092736, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 732680764932902916, "username": "MARCOSRSNETO", "tweet": "P\u00f4, claro que nn foi culpa do cara que deu a facada no Bolsonaro u\u00e9... aqui o bandido n tem raz\u00e3o sempre? Nn \u00e9 culpa dele que entraram na frente da m\u00e3o qdo ele queria fazer movimentos segurando uma faca...", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOSRSNETO/status/1037793993311092736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793976835891200, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 241644714, "username": "tomatoniuri", "tweet": "Teoria da conspira\u00e7\u00e3o: A farsa da facada foi patrocinada pelo dono da Riachuelo, e a loja aparece atr\u00e1s no momento do golpe na barriga kkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomatoniuri/status/1037793976835891200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793968610856960, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 178338755, "username": "httpygorx", "tweet": "Eis que eu acordo agora e me deparo com o twitter aplaudindo a #facada que deram no @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/httpygorx/status/1037793968610856960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793960415166464, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 847521691685310464, "username": "nandadiasfm", "tweet": "que isso gente deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandadiasfm/status/1037793960415166464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793936197201921, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 830201832429469696, "username": "AnnyKaroliny67", "tweet": "Mano como o cara toma uma facada sai gritando horrores e n\u00e3o tem sangue nenhum no local da facada? Kkkk ok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnyKaroliny67/status/1037793936197201921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793886796767234, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84965916, "username": "MatheusMSOT", "tweet": "@tatahleonardi @caminhaodoamor N\u00e3o foi um tiro mas foi uma facada !! #LulaLadraoTemqMorrerNaPrisao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLadraoTemqMorrerNaPrisao", "link": "https://twitter.com/MatheusMSOT/status/1037793886796767234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caminhaodoamor,tatahleonardi"}
{"id": 1037793847324094464, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 19881434, "username": "gusbar", "tweet": "tava sonhando que viajei pros meus problemas psicologicos acordo e vejo q rolou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusbar/status/1037793847324094464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793716856135680, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1621583372, "username": "bemficaz", "tweet": "Dicas pras divas pop que nao conseguem mais ser #1 no Hot 100, leva uma facada superficial no abd\u00f4men que o hit \u00e9 certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/bemficaz/status/1037793716856135680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793715417436160, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1638230094, "username": "kakau_", "tweet": "Gnt, fiquei muito chocada com esse neg\u00f3cio d\u00e1 facada. S\u00e9rio mesmo. Todo mundo que prega contra a pr\u00f3pria ideologia dele, sabe que n\u00e3o se combate viol\u00eancia com viol\u00eancia e foi exatamente o que aconteceu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakau_/status/1037793715417436160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793679979827201, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2593876042, "username": "galofonseca_", "tweet": "Elegeram Bolsonaro com uma facada kkkkkkkkkkkkkkkkk IMBECIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galofonseca_/status/1037793679979827201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793597880496128, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 65916173, "username": "pittysilva", "tweet": "Na minha timeline n\u00e3o tem ningu\u00e9m comemorando a facada no Bozo. Os que s\u00e3o contra ele est\u00e3o indignados e os pr\u00f3 est\u00e3o chocados. Eu n\u00e3o sei o que pensar. N\u00e3o gosto dele mas pelo amor de Deus que isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pittysilva/status/1037793597880496128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793594546040832, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 899296040603594752, "username": "mateusbelloni7", "tweet": "Caralho bolsonaro tomou uma facada isso j\u00e1 chega a ser desumano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusbelloni7/status/1037793594546040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793439897796608, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 113514377, "username": "loi1rah", "tweet": "O Brasil elegeu seu presidente com uma facada, que as vezes, at\u00e9 o pr\u00f3prio candidato planejou tudo exatamente por esse motivo. T\u00f4 rindo mas t\u00f4 desesperada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loi1rah/status/1037793439897796608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793387494158337, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2593876042, "username": "galofonseca_", "tweet": "Ao autor da facada, meus parab\u00e9ns,  voc\u00ea acaba de dar uma possibilidade enorme e uma \u00f3tima oportunidade pra Bolsonaro (que n\u00e3o \u00e9 burro) se eleger", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galofonseca_/status/1037793387494158337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793369039224835, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 767979296254230528, "username": "brenowallace98", "tweet": "Cara toma facada, e oq o brasileiro fazzzzz? Meme, dps n\u00e3o reclama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenowallace98/status/1037793369039224835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793302169481217, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 207709334, "username": "PfvrDebs_", "tweet": "Pra vcs que t\u00e3o comemorando a facada, e dizendo que \u00e9 coisa de Karma, voc\u00eas tamb\u00e9m n\u00e3o acham que receber\u00e3o tudo o que fazem em vida n\u00e3o? Ou voc\u00eas acham de boa comemorar maldade? A quest\u00e3o \u00e9 contra quem n\u00e9? Hip\u00f3critas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PfvrDebs_/status/1037793302169481217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793113740386304, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 221239651, "username": "gaselho", "tweet": "lembrando que n\u00e3o podemos politizar essa facada... esse ato nada tem a ver com pol\u00edtica, claramente foi uma tentativa de assalto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaselho/status/1037793113740386304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793064620904449, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "gente t\u00e1 todo mundo duvidando dessa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037793064620904449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793031993401345, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1004517891293745154, "username": "EsthefanyDosRe1", "tweet": "Bolsonaro levo uma facada,tinha que ser aqui em Minas mesmo bobo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsthefanyDosRe1/status/1037793031993401345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793027132219392, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 561670143, "username": "parisiqueira", "tweet": "CHOCADA com isso do Bolsonaro! O detesto com toda a minha alma, tenho nojo s\u00f3 de falar o nome, o cara \u00e9 um merda msm. MAS n\u00e3o consigo achar gra\u00e7a dessa hist\u00f3ria da facada. \u00c9 um ser humano (msm n\u00e3o parecendo), \u00e9 pai, etc n\u00e9. At\u00e9 pq, quem espalha odio \u00e9 ELE. N\u00e3o quero ser igual", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parisiqueira/status/1037793027132219392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793000624201728, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 187331698, "username": "CarolzinhaTinys", "tweet": "Cara ... Tem hora que a gente ta fazendo refei\u00e7\u00e3o de boas e raspa a faca no dedo \u00c9 SANGUE PRA TODO LADO ... Agora uma facada na barriga n\u00e3o sai uma misera gota???????????  pic.twitter.com/XCwNUqLikA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolzinhaTinys/status/1037793000624201728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792992411697157, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1018745018415288320, "username": "NederTiago", "tweet": "@wittfilho @laisaSTN @lDG_1996 Se acha que aquela bichinha que deu uma facada no Bolsonaro e saiu correndo pra n\u00e3o tentar ser pego teria a coragem de dar 1 tiro e levar 10? Creio que n\u00e3o rs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NederTiago/status/1037792992411697157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lDG_1996,laisaSTN,wittfilho"}
{"id": 1037792954042200065, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3431989535, "username": "victormendes_98", "tweet": "@mundimz infelizmente, o cara ainda \u00e9 militante do pt que deu a facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victormendes_98/status/1037792954042200065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mundimz"}
{"id": 1037792881279414272, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 549685415, "username": "darahfs", "tweet": "06/09/2018 O dia que uma facada elegeu um presidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darahfs/status/1037792881279414272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792867576672257, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 824440287162425344, "username": "maitenvsp", "tweet": "olha a onde chega a insanidade humana, \u00e0 luz do dia em plena candidatura, cheio de gente pra socorrer,a facada nem pra matar foi, o cara tava fora de si e mal sabe que oq ele fez foi um gatilho pra algo pior que voltar\u00e1 pra todos, dia lament\u00e1vel esse", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maitenvsp/status/1037792867576672257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792863139123200, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2453425547, "username": "Alice123Hot", "tweet": "Com o porte de arma oque sera que teria acontecido com o Bolsonaro? Seria s\u00f3 uma facada? Juiz de fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alice123Hot/status/1037792863139123200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792796814585857, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1004393940857081857, "username": "iordan_ig", "tweet": "\u00c9 capaz dele defender o porte com esse argumento de que antes de chegar da a facada, voc\u00ea d\u00e1 um tiro  https://twitter.com/cesarjuicer/status/1037791161266712577\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iordan_ig/status/1037792796814585857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792742036910080, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 717726391161262081, "username": "reliquialuvelez", "tweet": "Quem deu a facada no Bolsonaro N\u00c3O \u00c9 de Juiz de Fora e sim de Montes Claros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reliquialuvelez/status/1037792742036910080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792695136215042, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2826352463, "username": "isabelagmf", "tweet": "Grupo da fam\u00edlia t\u00e1 um nojo p\u00f3s facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelagmf/status/1037792695136215042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792657068707841, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 204782153, "username": "brasilmetropole", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora durante campanhaO presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi atingido por uma facada na tarde desta quinta-feira (6) em Juiz de Fora durante sua campanha eleitoral.Ele...  https://www.facebook.com/brasilmetropole/videos/524848461295604/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilmetropole/status/1037792657068707841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792641428189185, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 285921091, "username": "gabitavareslima", "tweet": "Eu n\u00e3o apoio e n\u00e3o me identifico com o bolsonaro. Mas qual a necessidade de dar uma facada na pessoa? Viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada. N\u00e3o temos o direito de agredir ningu\u00e9m fisicamente e muito menos moralmente.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabitavareslima/status/1037792641428189185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792564475310083, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 877300394879266818, "username": "Cezaurm", "tweet": "Mano ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a gostar do Bolsonaro (inclusive eu n\u00e3o gosto) mas dar uma facada porque ele tem uma ideologia diferente \u00e9 uma babaquice sem tamanho e s\u00f3 mostra que n\u00f3s como seres humanos n\u00e3o evolu\u00edmos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cezaurm/status/1037792564475310083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792497236434950, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1034234714469670914, "username": "sunnylovesnu", "tweet": "FACADA NA POC  pic.twitter.com/TpHDEWB7bo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sunnylovesnu/status/1037792497236434950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792415598432261, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4019670747, "username": "anna_luisald", "tweet": "se eu for dar uma facada em todo mundo q n gosto, ce ta doido kkkk", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anna_luisald/status/1037792415598432261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792357578678272, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1534885753, "username": "zmercioz", "tweet": "@semeskema N\u00e3o vai dizer q a facada foi em moc ?rsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zmercioz/status/1037792357578678272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "semeskema"}
{"id": 1037792339878707201, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1645955827, "username": "aaana_c", "tweet": "Eu realmente queria saber o que se passou na cabe\u00e7a do cara que deu uma facada no Bolsonaro  mas infelizmente a mente humana \u00e9 um mist\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaana_c/status/1037792339878707201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792297688199168, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 90105122, "username": "claysonfelizola", "tweet": "Esta facada no Bolsonaro \u00e9 um tiro de bazuca no p\u00e9.Tem que ser muito DOENTE pra cometer um crime destes...", "replies": 10, "retweets": 6, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claysonfelizola/status/1037792297688199168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792274594361344, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2453425547, "username": "Alice123Hot", "tweet": "@danielgoper Ao inv\u00e9s de uma facada ele iria tomar um tiro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alice123Hot/status/1037792274594361344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielgoper"}
{"id": 1037792264230240256, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 951886900113166337, "username": "RobertoJr_16", "tweet": "bOLsOnArO LEvOu mAIoR fAcAdA, eSpErO qUE a FaCa eStEjA bEM hUr dUr  https://twitter.com/Mmaat_/status/1037782801146433538\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoJr_16/status/1037792264230240256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792182277685253, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 291990375, "username": "aiemhenrique", "tweet": "Gente o que aconteceu com o cara que deu a facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aiemhenrique/status/1037792182277685253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792103965904896, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2917867960, "username": "gcfpretty", "tweet": "Ainda t\u00f4 ca\u00e7ando cad\u00ea o sangue da facada que o Bozo ganhou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gcfpretty/status/1037792103965904896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792036718559233, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 830799711820972034, "username": "DSales0", "tweet": "AMEI ESSA FACADA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DSales0/status/1037792036718559233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791984717651968, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 759495721, "username": "ohjujuba", "tweet": "eu quero os memes dessa facada na minha mesa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohjujuba/status/1037791984717651968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791979193528320, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2780395707, "username": "itmahomiess", "tweet": "N\u00e3o interesse se \u00e9 de direita ou de esquerda, se vota em A ou em B, se defende maioria ou minoria. Se voc\u00ea comemora o fato de uma pessoa ter levado uma facada, voc\u00ea \u00e9 doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itmahomiess/status/1037791979193528320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791965440602112, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1034210667451097089, "username": "Gladstonitalo2", "tweet": "Bolsonaro levando facada e eu bebendo e beijando kkjjj...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gladstonitalo2/status/1037791965440602112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791963976794116, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3135567279, "username": "JoAoViCtOrS78", "tweet": "Vc q ta achando engra\u00e7ado o Bolsonaro levar uma facada, eu pe\u00e7o civilizadamente que voc\u00ea queime no inferno junto com o agressor. #Bolsonaro2018 \ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/JoAoViCtOrS78/status/1037791963976794116", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791924898463745, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2633297183, "username": "Zaugustodqueijo", "tweet": "Mano, que rid\u00edculo... Tudo bem ser totalmente contra e at\u00e9 discutir calorosamente sobre seus ideais, mas atentado \u00e0 vida \u00e9 a coisa mais baixa que algu\u00e9m pode fazer... Acabaram de dar uma facada no cara... Mas imagina se fosse legalizada a venda e porte de armas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zaugustodqueijo/status/1037791924898463745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791914131632128, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 775756465294417921, "username": "deyvison_card", "tweet": "Nem todo her\u00f3i usa capa FACADA  pic.twitter.com/7ic0EJfpPO", "replies": 1, "retweets": 68, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvison_card/status/1037791914131632128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791852953513984, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 923673540532072454, "username": "virabeelo", "tweet": "facada no bucho e gritaria", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/virabeelo/status/1037791852953513984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791844351008768, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 767979296254230528, "username": "brenowallace98", "tweet": "O cara me falar que \u00e9 cheiro fort\u00edssimo de arma\u00e7\u00e3o kkkkkkk pelo amor de Deus gente, armar uma facada??? Ou me ajuda a\u00ed s\u00f4, viaja ne mim n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenowallace98/status/1037791844351008768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791817499136001, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 153651848, "username": "EneiasHura", "tweet": "Ideia de g\u00eanio essa viu!O Bolsonaro j\u00e1 passou no teste, levou uma facada e ainda est\u00e1 vivo, agora \u00e9 a vez do Lula.  https://www.facebook.com/EneiasGHura/posts/2152745668093651\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EneiasHura/status/1037791817499136001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791793251852288, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 187331698, "username": "CarolzinhaTinys", "tweet": "Essa fanfic da facada ao Bolsonaro ficou 8/10Faltou o sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolzinhaTinys/status/1037791793251852288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791773505069056, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2521705564, "username": "krolinesd", "tweet": "facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krolinesd/status/1037791773505069056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791721298509824, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 804673657989660672, "username": "isadoraaacs", "tweet": "gnt td bem n querer votar no cara(igual eu) mas ficar feliz c essa facada q ele tomou eh foda", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadoraaacs/status/1037791721298509824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791715967549441, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1375189290, "username": "Ficanasuaze", "tweet": "mano tinha que ser Minas Gerais pra dar uma facada no Bonoro mesmo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ficanasuaze/status/1037791715967549441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791702420017153, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 66421330, "username": "maisumdouglas", "tweet": "@ademirquintino Ademir, v\u00e3o te acusar da facada no bolsonaro j\u00e1 j\u00e1 kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisumdouglas/status/1037791702420017153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino"}
{"id": 1037791652553863171, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3293127240, "username": "carlos13cam", "tweet": "Caralho, o Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos13cam/status/1037791652553863171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791630093414400, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1003013299208941568, "username": "MariaElisaC14", "tweet": "Bozonaro leva facada, imagina se ele libera a arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaElisaC14/status/1037791630093414400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791592445345793, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "@lovesbaIdwin eu acho estranho se ele levou uma facada e estancou o sangramento com pap\u00e9is e panos, j\u00e1 tinha uma mancha de sangue, sendo que nem a faca em si parece com sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037791592445345793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lovesbaIdwin"}
{"id": 1037791590612447232, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 15496997, "username": "Jodu", "tweet": "Twitter analisando o video do Bozo levando facada e tentando entender tudo o que aconteceu nos m\u00ednimos detalhes.  pic.twitter.com/rdwuShkLyE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jodu/status/1037791590612447232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791544659599360, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 926898329723854848, "username": "perwlta", "tweet": "a facada foi em frente onde ficava o cine palace crisee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perwlta/status/1037791544659599360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791508618010624, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1005537652228214784, "username": "rafaelbessaxx", "tweet": "Gente que not\u00edcia boa, sobre a facada no tal \"mito\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbessaxx/status/1037791508618010624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791449146970113, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 68021242, "username": "maspoxari", "tweet": "vim dizer uma coisa: essa facada no bolsonaro foi marketing, beijos!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maspoxari/status/1037791449146970113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791410244739072, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2784125617, "username": "g_hnrq", "tweet": "N\u00e3o digo q foi ele mas pra mim \u00e9 \u00f3bvio q isso foi premeditado pq onde vc vai matar algu\u00e9m e da uma facada s\u00f3, ou vc da varias ou j\u00e1 dava um tiro de uma vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_hnrq/status/1037791410244739072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791405165428741, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 48315262, "username": "rfcomunica", "tweet": "Fico assustado com quem comemora facada em candidato, tiro em \u00f4nibus de ex-presidente e assassinato de vereadora. A humanidade est\u00e1 doente.", "replies": 3, "retweets": 13, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfcomunica/status/1037791405165428741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791386043641857, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 165056125, "username": "JoaoPedro_31", "tweet": "Montes claros nao d\u00e1, o cara sai do norte para ir pro sul da uma facada no bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoPedro_31/status/1037791386043641857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791340535394306, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 856662958633619461, "username": "thisisannaf", "tweet": "bozono levou facada eu amo jf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thisisannaf/status/1037791340535394306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791315659026433, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 216397019, "username": "NandaFuller", "tweet": "AGORA EU T\u00d4 COM MEDO, DESSA PRAGA GANHAR AS ELEI\u00c7\u00d5ES. PESSOA BURRA QUE RESOLVEU DAR FACADA NELE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandaFuller/status/1037791315659026433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791292464525312, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 726527376, "username": "zainordinaria", "tweet": "Minha m\u00e3e chegou contando que o bolsonaro levou uma facada meu pai gritou l\u00e1 do chuveiro que isso \u00e9 karma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zainordinaria/status/1037791292464525312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791288299585543, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 986236762128244736, "username": "Pedro_Santtanna", "tweet": "A facada, segundo um dos filhos de Bolsonaro, foi superficial. Sorte dele que o indiv\u00edduo esse n\u00e3o usava arma de fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Santtanna/status/1037791288299585543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791205801771010, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1463379757, "username": "Express222Klaus", "tweet": "FACADA  ai no bucho ?Cad\u00ea o colete (ou seria um top?), s\u00f3 vejo a pan\u00e7a branquela do Oranoslob .  pic.twitter.com/WSlS9Ehhxm", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Express222Klaus/status/1037791205801771010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791179088310272, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 65916173, "username": "pittysilva", "tweet": "Povo criando pol\u00eamica no dia do meu anivers\u00e1rio, to sem tempo de acompanhar as tread, facada no bolsa que isso gente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pittysilva/status/1037791179088310272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791146968276992, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 704120435911368704, "username": "lacerda_rogeria", "tweet": "O coisa ,usa marketing do pastor Valdomiro , e finge levar facada  um facada  em BH.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacerda_rogeria/status/1037791146968276992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791134477627398, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 753345821530349568, "username": "IsabellaMol2", "tweet": "Gente o Bolsonaro levou uma facada \ud83d\ude31 lament\u00e1vel isso! Viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada!!!! Pelo amor de Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabellaMol2/status/1037791134477627398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791133043240960, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "Essa facada s\u00f3 prova que o discurso do \u00f3dio e da divis\u00e3o n\u00e3o nos leva a nada bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037791133043240960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791103683125250, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 271574239, "username": "JessicaOAmancio", "tweet": "Meu deus... olha o ponto chegamos nesse pa\u00eds...S\u00f3 me deixa preocupada o fato dessa facada ter ocorrido logo ap\u00f3s a divulga\u00e7ao da \u00faltima pesquisa, na qual este senhor aparece perdendo em quase todos os cen\u00e1rios, em um prov\u00e1vel segundo turno...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessicaOAmancio/status/1037791103683125250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791091108528134, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1735441549, "username": "g1zonadamata", "tweet": "Bolsonaro leva facada: veja repercuss\u00e3o  https://glo.bo/2oN8v4e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1zonadamata/status/1037791091108528134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791072821362690, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1009939685907550208, "username": "anavfelice", "tweet": "eu acho que essa \u201cfacada\u201d foi uma jogada de marketing dada \u00e0 popularidade que estava caindo por conta das merdas q aquele que n\u00e3o deve ser nomeado falou nos debates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anavfelice/status/1037791072821362690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791071353356290, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 740307096084832256, "username": "guaamarals", "tweet": "Bolsonaro Levando a FacadaImagina o quanto esse homem n\u00e3o deve ter apanhado depois ....  https://twitter.com/Ilovearmas_/status/1037789261314043904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guaamarals/status/1037791071353356290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791045910777856, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 52392310, "username": "LeAndare", "tweet": "cade os \u00e1rbitro de video pra ver essa facada a\u00ed?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeAndare/status/1037791045910777856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790843980136448, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 848936156221911041, "username": "BiaLazia", "tweet": "N\u00c3O DUVIDO NADA dessa facada no Bolsonaro ser arma\u00e7\u00e3o!! O cara j\u00e1 \u00e9 o assunto mais falado...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiaLazia/status/1037790843980136448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790827421073409, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 700670401106436096, "username": "mariac_catarina", "tweet": "MEDO DESSE PAIS !bolsonaro leva facada .bolsonaro ganha elei\u00e7ao e libera porte de armas.brasileiro sai dando tiro em todo mundo .FIM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariac_catarina/status/1037790827421073409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790782953070594, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2455362086, "username": "sowhatdebs", "tweet": "Sobre a facada no bonoro: eu ri mas agora eu to pensando no quanto a gente t\u00e1 fodido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sowhatdebs/status/1037790782953070594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790713289863168, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1003400111978876929, "username": "almeidakenedy01", "tweet": "Bolsonaro tomo uma facada gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidakenedy01/status/1037790713289863168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790588089905152, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 868658756778954752, "username": "Wellingtonjra", "tweet": "Os cara deu uma facada no bolsonaro kkk as indeias", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wellingtonjra/status/1037790588089905152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790584923193344, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1006935632831307777, "username": "alecorreajr", "tweet": "@neighbourbear V\u00ea o v\u00eddeo em c\u00e2mera lenta , o cara deu a facada no abd\u00f4men pra matar msm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alecorreajr/status/1037790584923193344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neighbourbear"}
{"id": 1037790583606190080, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1463379757, "username": "Express222Klaus", "tweet": "FACADA e sem sangue ?Oranoslob n\u00e3 tem sangue ?  pic.twitter.com/fGHTX93UCA", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Express222Klaus/status/1037790583606190080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790583258013701, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 172412865, "username": "claudiaaffini", "tweet": "facada no bolso e gritaria", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiaaffini/status/1037790583258013701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790554589945857, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 399829519, "username": "nielleos", "tweet": "O mais chocante \u00e9 ver a m\u00e3e chorando por causa da facada que deram no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nielleos/status/1037790554589945857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790489091747840, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 963846106110185472, "username": "Polemizoou", "tweet": "X\u00f4 ja silencia a palavra \"Bolsonaro\" e \"Facada\" #QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/Polemizoou/status/1037790489091747840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790434423177219, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 740307096084832256, "username": "guaamarals", "tweet": "Puta que pariu Bolsonaro levou uma facadaMds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guaamarals/status/1037790434423177219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790382640312321, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3908053034, "username": "cassianaoaeller", "tweet": "fui dormir acordei e o bozonaro tomou uma facada ke", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassianaoaeller/status/1037790382640312321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790367092023296, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 58853773, "username": "marina_raissa", "tweet": "\u00c9 a cara da minha mae eu contar que o bolsonaro levou uma facada em JF e ela achar que meu irmao, que mora l\u00e1, correr risco de levar uma tb kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marina_raissa/status/1037790367092023296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790364629905408, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 941066298691346433, "username": "LuisaPetinga", "tweet": "Sobre essa hist\u00f3ria do Bolsonaro ter levado uma facada... Sei n\u00e3o viu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisaPetinga/status/1037790364629905408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790354442018817, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 293115512, "username": "jeeeech", "tweet": "Tomou uma facada se for eleito e liberar porte de arma toma um tiro no meio da testa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeeeech/status/1037790354442018817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790331939561472, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 566740951, "username": "perryncolds", "tweet": "chega a ser engra\u00e7ado um candidato a presid\u00eancia que defende o porte de arma levar uma facada, imagina se essa pessoa que deu a facada tivesse uma arma? a tragedia j\u00e1 estava feita, karma is a bitch", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryncolds/status/1037790331939561472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790271747055618, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 823244398397890565, "username": "MaariiaClara7", "tweet": "Minha prima est\u00e1 questionando se bolsonaro pagou algu\u00e9m pra dar uma facada nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaariiaClara7/status/1037790271747055618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790155413827584, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 747871242917715968, "username": "Meduardasilva_", "tweet": "O cara q deu a facada em Bolsonaro \u00e9 de moc, t\u00f4 besta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meduardasilva_/status/1037790155413827584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790107833643009, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 35525612, "username": "nat_resende", "tweet": "Chocada que Bozo levou facada \ud83d\ude33", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nat_resende/status/1037790107833643009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790032160083968, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 862769362708684801, "username": "gucec10", "tweet": "mt engra\u00e7ado uma pessoa levar uma facada \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d eh a coisa mais engra\u00e7ada do mundo acho q eh mais engra\u00e7ado que a pra\u00e7a \u00e9 nossa \ud83d\udc4d to morrendo de rir aq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucec10/status/1037790032160083968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789877167902721, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 27340233, "username": "lulonobra", "tweet": "Nessas elei\u00e7\u00f5es tivemos tiros e facada para nos lembrar que a ess\u00eancia da disputa pol\u00edtica \u00e9   violenta, e que as apaziguadoras regras do jogo criadas pelo liberalismo pol\u00edtico s\u00e3o fr\u00e1geis. E as pessoas ainda se perguntam porque n\u00e3o temos muitas mulheres no meio.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulonobra/status/1037789877167902721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789860172582912, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 737348386693713920, "username": "Lais_duartt", "tweet": "bolsonaro levou facada aq em Juiz de Forae imagina se libera o porte de arma?o primeiro q ia dar adeus a sua vida iria ser elee muita gente dizendo \"quem n\u00e3o pode ter arma ja tem\"FDC MANOISSO N \u00c9 ARGUMENTO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lais_duartt/status/1037789860172582912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789764777377792, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4385608161, "username": "selxproud", "tweet": "0% nem a\u00ed com a facada do @ b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/selxproud/status/1037789764777377792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789758863417344, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 68964739, "username": "RobinsonGomes", "tweet": "E o Bolsonaro e tomou uma facada aqui em JF..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobinsonGomes/status/1037789758863417344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789734746120192, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 58288144, "username": "pedrotvrz", "tweet": "j\u00e1 posso preverbolso: tem que fuzilar matar bater porraaa galera: isso a\u00ed mito kkkk tem que resolver na porrada mesmo pena de morte j\u00e1bolso: *leva facada*galera: como\u00e7\u00e3o nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotvrz/status/1037789734746120192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789729905885188, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3391541699, "username": "lixandres", "tweet": "Nego repudia discurso de \u00f3dio e fala de intoler\u00e2ncia em cada situa\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, mas comemora facada em presidenci\u00e1vel e reclama que n\u00e3o foi bem dada. T\u00e1 cert\u00edssimo", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixandres/status/1037789729905885188", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789722880475138, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2991410278, "username": "tlubsxxx", "tweet": "Mentira que deram uma facada no bolsonaro???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tlubsxxx/status/1037789722880475138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789661043863554, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 74021009, "username": "prgregory", "tweet": "Vejam bem, rep\u00fadio a toda viol\u00eancia, por\u00e9m olhem bem a foto: cad\u00ea o sangue na camisa? Onde \u00e9 que est\u00e1 ? Se foi uma facada onde est\u00e1 o sangue?  https://twitter.com/g1/status/1037788793573724166\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prgregory/status/1037789661043863554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789601824419843, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 814238645402140672, "username": "apoisonrep", "tweet": "Gente o bonoro levou uma facada. Jesus \u00e9 bom o tempo todo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apoisonrep/status/1037789601824419843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789569322807296, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 881156319331442690, "username": "conservadorEM", "tweet": "Bolsonaro acabou de sofrer atentado em Juiz de Fora. Uma facada! Est\u00e3o tentando matar o \u00fanico candidato patriota e que n\u00e3o se alia aos bandidos. QUER MAIS ALGUM MOTIVO PARA VOTAR NELE?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/conservadorEM/status/1037789569322807296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789562293108736, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 319916043, "username": "LuizG_Chaves", "tweet": "o cara leva uma facada e tem gente falando q achou bom, meu Deus \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizG_Chaves/status/1037789562293108736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789551757021184, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2600566939, "username": "leonarrdosm", "tweet": "A\u00ed daqui a pouco aparecem os conspiracionistas dizendo que a facada foi arma\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonarrdosm/status/1037789551757021184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789547004928001, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 17633914, "username": "little_bi", "tweet": "Se a gente j\u00e1 pudesse andar armado a facada n\u00e3o teria falhado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/little_bi/status/1037789547004928001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789525395865600, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2767949325, "username": "gusfrancoo", "tweet": "BONORO TOMOU UMA FACADA MANO KKKKKLKE ISSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusfrancoo/status/1037789525395865600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789519339286528, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 67401311, "username": "gustavokampus", "tweet": "Quando algu\u00e9m falar mal da minha cidade eu vou mostrar o v\u00eddeo do #bolsonario tomando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonario", "link": "https://twitter.com/gustavokampus/status/1037789519339286528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789498787147776, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 457024111, "username": "rookierookieboy", "tweet": "bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rookierookieboy/status/1037789498787147776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789478419660801, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 109434415, "username": "vehelenar", "tweet": "Eu t\u00f4 no ch\u00e3o com a facada que o Bolsonaro levou. N\u00e3o \u00e9 pq eu n\u00e3o gosto dele que vou mat\u00e1-lo. As pessoas perderam a no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vehelenar/status/1037789478419660801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789454570856448, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 926887085285498885, "username": "Lumara_g", "tweet": "Gente, Bolsonaro tomou facada logo ali em JF kkkk kkkk poo minaas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lumara_g/status/1037789454570856448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789449927753728, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4836677121, "username": "carlasm_", "tweet": "agora minha timeline s\u00f3 tem o bolsonaro levando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlasm_/status/1037789449927753728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789346420678656, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2600566939, "username": "leonarrdosm", "tweet": "E O MALUCO QUE DEU A FACADA \u00c9 O RESPONS\u00c1VEL POR ISSO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonarrdosm/status/1037789346420678656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789315479285761, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2159428275, "username": "fleetiewoodie", "tweet": "kkkkkkkk vo leva facada pra aumentar voto kkkkkkjk v\u00edtima demais", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fleetiewoodie/status/1037789315479285761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789259061710854, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1028029414100099072, "username": "Edu22Dudu", "tweet": "Ainda bateram no cara que deu a facada no bolsolixo, n\u00e3o aguento esse povo que apoia ele...\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu22Dudu/status/1037789259061710854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789176622731265, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 882387566489722880, "username": "griezvmann", "tweet": "tem que ser o preso o cara que deu a facada mesmo, n\u00e3o fez o trabalho certo de matar o bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/griezvmann/status/1037789176622731265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789143747780610, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3391396672, "username": "olv_eduarda", "tweet": "voc\u00eas que est\u00e3o felizes com a facada s\u00e3o piores que ele, pensem bem nas pessoas que voc\u00eas s\u00e3o e em quem vcs julgam kakaka", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olv_eduarda/status/1037789143747780610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789108863754240, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 820673333251506177, "username": "RhayaneCoelho", "tweet": "Facada gente afff era pra ter dado logo um tiro nesse bozonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RhayaneCoelho/status/1037789108863754240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789060415320064, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 365757109, "username": "gc_mendes", "tweet": "que isso deram facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gc_mendes/status/1037789060415320064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789058364305409, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 160199240, "username": "Laura_MoreiraF", "tweet": "Chocada que deram facada no Bolsonaro.Gente, viol\u00eancia nunca \u00e9 solu\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laura_MoreiraF/status/1037789058364305409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789045840076801, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@naosalvo @iKaatze quem vai querer levar uma facada sua retardada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1037789045840076801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iKaatze,naosalvo"}
{"id": 1037789033412345857, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 983365214648373249, "username": "amandaavelinod", "tweet": "parab\u00e9ns ao Bolsonaro pelo golpe de Marketing com essa facada, as inten\u00e7\u00f5es de voto v\u00e3o subir e voc\u00eas fa\u00e7am cara de surpresa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandaavelinod/status/1037789033412345857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789025858478080, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 827891762, "username": "wutaheIIs", "tweet": "Um lado querendo acreditar na facada e o outro gritando: \u201c\u00c9 MARKETING\u201d", "replies": 0, "retweets": 27, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutaheIIs/status/1037789025858478080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788970162290693, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 520295348, "username": "karevgabriel", "tweet": "bolsonaro levou facada kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karevgabriel/status/1037788970162290693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788946292453376, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 912388551479840768, "username": "deboralluciano", "tweet": "Os # do twitter s\u00e3o muito censurados. Tem JUIZ DE FORA, FACADA, mas n\u00e3o tem Bolsonaro nos TT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboralluciano/status/1037788946292453376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788911232319488, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1001677662086197248, "username": "rabelovitoriaa2", "tweet": "gente, deram uma facada no Bolsonaro, imagina com porte de arma.... KK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rabelovitoriaa2/status/1037788911232319488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788848934346753, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 823515184786509825, "username": "Mar_celle19", "tweet": "Nao vou comentar nada sobre a facada pq nao quero ser injusta, prefiro aguardar as cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mar_celle19/status/1037788848934346753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788757733388293, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 152057406, "username": "mileybitchbad", "tweet": "bolsonaro levou uma facada mas passa bem  pic.twitter.com/pk7riqIBjp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mileybitchbad/status/1037788757733388293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788679463469063, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 176853855, "username": "itallozanin", "tweet": "Al\u00e9m do mais, essa facada vai aumentar uns 5% nas inten\u00e7\u00f5es de voto do cara, fica vendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itallozanin/status/1037788679463469063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788679354417152, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001677662086197248, "username": "rabelovitoriaa2", "tweet": "Deram uma facada no Bonero e ele t\u00e1 parecendo eu saindo carregada dos lugares  pic.twitter.com/3mqsudC34e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rabelovitoriaa2/status/1037788679354417152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788624388071424, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1446867847, "username": "gdwting", "tweet": "como que o bolsonaro vai ser eleito oh bando de caba\u00e7o??????por acaso os eleitores do ciro, da marina, do LULA e do boulos vao votar nele???\"ah nao coitado levou uma facada\"no maximo alguns indecisose isso INSUFICIENTE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gdwting/status/1037788624388071424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788524395802627, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3400941843, "username": "sxxsx_", "tweet": "bonoro tomou uma facada, n curto mt ele nao mas ngm merece isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sxxsx_/status/1037788524395802627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788511460618240, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 876132743599575040, "username": "vanessa_silva92", "tweet": "deram uma facada no bolsonaro kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessa_silva92/status/1037788511460618240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788437481496576, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 938010528072585217, "username": "llarasofia", "tweet": "Bolsonaro defende o cidad\u00e3o armado... E tomou foi uma facada.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llarasofia/status/1037788437481496576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788437066211328, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 978706811460227072, "username": "hxsfor", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro N\u00c3O GOSTO das ideias dele Mas acho que dar uma facada n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hxsfor/status/1037788437066211328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788374562729985, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 58853773, "username": "marina_raissa", "tweet": "Vaso ruim nao quebra mesmo ne, nem pra uma facada bem dada esse povo nao serviu pra dar no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marina_raissa/status/1037788374562729985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788357022154752, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 838575691, "username": "Mrs_caralha", "tweet": "Deram uma facada no bolsonaro KKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrs_caralha/status/1037788357022154752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788350948810753, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2569284206, "username": "igorcost4", "tweet": "Bolsonaro sou eu e a pessoa que deu a facada \u00e9 a faculdade  https://twitter.com/luizaasilv/status/1037785416408162304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorcost4/status/1037788350948810753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788324163923968, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2866636925, "username": "_Ketam_", "tweet": "Com medo de pronunciar algo sobre a facada do bolsonaro e ser linchado online", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Ketam_/status/1037788324163923968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788323975188480, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 74021009, "username": "prgregory", "tweet": "Essa facada no @jairbolsonaro t\u00e1 parecendo a do Valdomiro Santiago kkkk facada sem sangue algum? Uai?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prgregory/status/1037788323975188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788304819843073, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3391396672, "username": "olv_eduarda", "tweet": "gente dormi e acordei com a not\u00edcia de que o Bolsonaro levou uma facada em JF, vi os v\u00eddeo e n\u00e3o to nem acreditando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olv_eduarda/status/1037788304819843073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788300927492099, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 291990375, "username": "aiemhenrique", "tweet": "Palmas pro ot\u00e1rio que deu a facada, agora ele usa isso a seu favor \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aiemhenrique/status/1037788300927492099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788256325300224, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4870632111, "username": "renatabduraess", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada, agr pensa esse tanto de gente armado ... A merda enorme que n\u00e3o seria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatabduraess/status/1037788256325300224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788187551309825, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 821143606404780034, "username": "DudsNevs", "tweet": "Ser\u00e1 se foi um cidad\u00e3o de bem que deu essa facada?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudsNevs/status/1037788187551309825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788163232747520, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1031575782093668352, "username": "danielgerth_", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro em Juiz de Fora... assim, nunca desejaria uma coisa assim pra ningu\u00e9m, mas quem promove a viol\u00eancia recebe ela de volta em forma de facada. O karma n\u00e3o mente", "replies": 2, "retweets": 33, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielgerth_/status/1037788163232747520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788140696678406, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 74202869, "username": "nigriscila", "tweet": "eu as vezes me daria uma facada sim  https://twitter.com/tegretol_/status/1037787800115064841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nigriscila/status/1037788140696678406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788075621904384, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 331770302, "username": "OFranciscoKiko", "tweet": "Quase cinco da tarde e o imbecil que deu a facada no bozonaro \u00e9 com certeza do contra e ao inv\u00e9s de ca\u00e7ar o q fazer; politicar contra, panfletar, passar um caf\u00e9. Foi no com\u00edcio onde s\u00f3 tinha a favor e faz uma besteira dessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OFranciscoKiko/status/1037788075621904384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788043284021250, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1022303546367258626, "username": "taciamajin", "tweet": "@jikooksatanic Mano ele levou uma facada no abd\u00f4men Em juiz de fora MG Eu t\u00f4 rindo muito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taciamajin/status/1037788043284021250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jikooksatanic"}
{"id": 1037788029514129408, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 947926087639748613, "username": "Nicole_liima", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, gente a que ponto chegamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nicole_liima/status/1037788029514129408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788010463547393, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 268211670, "username": "Mateusltm", "tweet": "N\u00e3o vai precisar das urnas eletr\u00f4nicas para confirmar,mas depois dessa facada @jairbolsonaro acaba de se eleger presidente do Brasil,. 06-09-18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateusltm/status/1037788010463547393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787932751540224, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 738480292520939520, "username": "0therx", "tweet": "Que errado mas nessa parada da facada s\u00f3 consigo lembrar da cena do Thanos falando \"Deveria ter acertado minha cabe\u00e7a\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0therx/status/1037787932751540224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787801859895298, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 323198757, "username": "hevellynduarte", "tweet": "tomara que ap\u00f3s essa facada bolsonaro  pense duas vezes antes de fazer essa cultura da viol\u00eancia e do \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hevellynduarte/status/1037787801859895298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787728149204993, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3409006571, "username": "anys4_", "tweet": "Bolsonaro levando facada KKKKKKKKKKKKKKKKK vou nem falar nada gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anys4_/status/1037787728149204993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787713821454341, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1496547751, "username": "speaknowjoao", "tweet": "AGORA ESSE HOMEM VAI USAR A FACADA NA CAMPANHA AT\u00c9 N\u00c3O QUERER MAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/speaknowjoao/status/1037787713821454341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787706934226944, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2780395707, "username": "itmahomiess", "tweet": "at\u00e9 que ponto os brasileiros chegaram? dando facada em um candidato, lixo de pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itmahomiess/status/1037787706934226944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787680099237898, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 711032682306801669, "username": "GiovannaLorena7", "tweet": "Facada no bolsonaro kmkk socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovannaLorena7/status/1037787680099237898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787600193503232, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1001087510154502145, "username": "mfcec", "tweet": "o que o fanatismo faz com as pessoas... n\u00e3o voto no bolsonaro, n\u00e3o gosto desse cara, mas dar uma facada nele j\u00e1 \u00e9 demais.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mfcec/status/1037787600193503232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787598352273409, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 504875179, "username": "Thalessiguinyps", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, eita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thalessiguinyps/status/1037787598352273409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787486964076544, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 921187588442083328, "username": "mariana_rsi", "tweet": "ELES REALMENTE DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO????? QUE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariana_rsi/status/1037787486964076544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787282269450242, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 35552990, "username": "l4dynara", "tweet": "Bozo pode at\u00e9 usar esse neg\u00f3cio de facada pra se promover mas n\u00e3o vai ganhar n\u00e3o gente, rlx.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l4dynara/status/1037787282269450242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787259741896705, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 165059529, "username": "EliciaCarvalho", "tweet": "N\u00e3o duvido que essa facada no bozo seja arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliciaCarvalho/status/1037787259741896705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787226606907394, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3851803594, "username": "Khorrara", "tweet": "Bolsonaro podia morrer depois dessa facada, mas nem pra isso esse lixo humano presta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Khorrara/status/1037787226606907394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787161863618561, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 905124311849205761, "username": "JaynneSouza16", "tweet": "- N\u00e3o to aguentado mais esses assuntos de politica ... Agr pra pior Bolsonario leva facada em Minas .. Aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaynneSouza16/status/1037787161863618561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787090510065664, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 372436061, "username": "santos_litcya", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada,imagina se o porte de arma tivesse liberado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santos_litcya/status/1037787090510065664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787030858727424, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 172412865, "username": "claudiaaffini", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiaaffini/status/1037787030858727424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787004648480768, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 58288144, "username": "pedrotvrz", "tweet": "como assim deram uma facada no cara?????????????????????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotvrz/status/1037787004648480768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786951896719366, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 825124809055023105, "username": "LuizCalili", "tweet": "mano n creio q deram uma facada no bolsonaron apoiar tudo bem, isso ai ja \u00e9 outra coisa fdp!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizCalili/status/1037786951896719366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786922834374656, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 931944611878195202, "username": "Jprochaleal", "tweet": "nuuu que facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jprochaleal/status/1037786922834374656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786885396066305, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 227159298, "username": "K3FSCCP", "tweet": "sera q vai ter musica igual a do tiro do papa? ''bolsonaro levou, uma facada NA ROUPA'' essa \u00e9 hit fiu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K3FSCCP/status/1037786885396066305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786784153915392, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 818519522097451008, "username": "BiaNes11", "tweet": "Acabei de chegar e deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiaNes11/status/1037786784153915392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786760070262788, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 541262781, "username": "vitoriagrossic", "tweet": "BOLSONARO LEVOU UMA FACADA AQUI EM JF", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriagrossic/status/1037786760070262788", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786722304765954, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 32671541, "username": "nanymata", "tweet": "adoro qdo rolam eventos pra movimentar o twitter tipo essa facada e tals", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanymata/status/1037786722304765954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786716453646338, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 314161012, "username": "semjobim", "tweet": "rindo com respeito do Bonosoro levando a facada kkkkkkkkkkkkkk mentira rindo com gosto  pic.twitter.com/ljHvygiFHh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/semjobim/status/1037786716453646338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786712141955074, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 763481128007270400, "username": "gabriel_swift13", "tweet": "Bolsonaro disse que ia metralhar os eleitores do Pt e hoje toma uma facada, e se a popula\u00e7\u00e3o tivesse acesso a armas\"Tudo que vc faz um dia volta pra vc\"", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_swift13/status/1037786712141955074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786704428576769, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 597902400, "username": "FutReality", "tweet": "Preocupante uma pessoa levar uma facada e n\u00e3o sangrar na hora", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FutReality/status/1037786704428576769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786552913547264, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 757701527989518336, "username": "anacarolinenv", "tweet": "gente do c\u00e9u, como eu n\u00e3o vi essa facada????????", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacarolinenv/status/1037786552913547264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786546815086593, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1036630948799021056, "username": "bizzlepoor", "tweet": "\"bolsonaro levou uma facada\"  pic.twitter.com/S63XvZDoUA", "replies": 1, "retweets": 20, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bizzlepoor/status/1037786546815086593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786540292943876, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 963167050247168000, "username": "BeatsByJoao", "tweet": "depois dessa facada se o bolsolixo for eleito vai pensar umas 10x antes de liberar o porte de armas hhwueheueheeh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeatsByJoao/status/1037786540292943876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786514015641602, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 511083490, "username": "wendellbuter", "tweet": "mto triste essa facadaqueima de estoque na rexpeita corre la", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellbuter/status/1037786514015641602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786511025074176, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1031342045561073669, "username": "kerenvonder", "tweet": "Se n\u00e3o gostam do Bolsonaro blz... mas dar uma facada nele? j\u00e1 \u00e9 demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kerenvonder/status/1037786511025074176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786478129172483, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 917510878412656640, "username": "luademelao", "tweet": "Eu amo tanto Minas Gerais e os caras ainda d\u00e3o uma facada no Bonazio kkkkk esse pa\u00eds \u00e9 lindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luademelao/status/1037786478129172483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786379072294912, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3588696315, "username": "rochavitoria1", "tweet": "Gente o Bolsonaro levou uma facada, tocho cada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rochavitoria1/status/1037786379072294912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786369052028930, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 279139352, "username": "mylifeaslais", "tweet": "caso seja \u00e9 pra gnt dar uma facada no ciro que fica td de boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mylifeaslais/status/1037786369052028930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786259727503360, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1421345046, "username": "rocimfraco", "tweet": "PQP acabaram de eleger o Bo\u00e7alnaro com essa facada. M\u00e1rtir. Perseguido. Acabou pra gente.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocimfraco/status/1037786259727503360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786235178242050, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 910343363416731648, "username": "isiszanola", "tweet": "vcs q votam no bolsonaro t\u00e3o no mesmo barco que quem comemora a facada, bjs no cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isiszanola/status/1037786235178242050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786204488577025, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 988146550214938624, "username": "ClevsM", "tweet": "Mano na moral Agora depois dessa facada o discurso do suposto mito s\u00f3 refor\u00e7ou... Triste de mais ver gente defendendo as ideias dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClevsM/status/1037786204488577025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786161173938177, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 117981898, "username": "Airton_Pescador", "tweet": "Que poha \u00e9 essa? Facada em campanha pol\u00edtica? Pode fechar esse pa\u00eds que j\u00e1 deu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Airton_Pescador/status/1037786161173938177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786146917507079, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1082874168, "username": "boudelaires", "tweet": "bolsonaro tomou aquela facada do cs q tira 65 de dano", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boudelaires/status/1037786146917507079", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786114386526208, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 423516747, "username": "Giuliana_Warner", "tweet": "T\u00f4 falecida que o bozonazi levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giuliana_Warner/status/1037786114386526208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785981666185217, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 64776050, "username": "cassiomorais", "tweet": "O Lula tomou tiro. O Bolsonaro levou facada.Qual tem v\u00eddeo?Bonoro Qual \u00e9 o real? Lula.Faz sentido.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassiomorais/status/1037785981666185217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785965958508544, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 958328427060264961, "username": "chamathabie", "tweet": "socorro que deram uma facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamathabie/status/1037785965958508544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785924212596737, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1661323363, "username": "eduhsperes", "tweet": "infelizmente essa facada no bonoro vai dar uma ajuda pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduhsperes/status/1037785924212596737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785876393336832, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 80168737, "username": "anacantora1", "tweet": "N\u00e3o acredito em simula\u00e7\u00e3o de atentado.J\u00e1 vi candidato se auto-sequestrar e coisas afins.Como \u00e9 que um praga cercado de seguran\u00e7as at\u00e9 os dentes leva uma facada.#temcaro\u00e7onesseangu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#temcaro\u00e7onesseangu", "link": "https://twitter.com/anacantora1/status/1037785876393336832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785825352794114, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 266861431, "username": "paulinha576_", "tweet": "Mano, as pessoas est\u00e3o cada dia mais passando dos limites, deram uma facada no cara! UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulinha576_/status/1037785825352794114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785818952343556, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 935206057445642240, "username": "B_lucaoo", "tweet": "Se tivesse porte de arma liberado era pra ele ter tomado um tiro ao inv\u00e9s de uma facada", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/B_lucaoo/status/1037785818952343556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785807665459202, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 68021242, "username": "maspoxari", "tweet": "bolsonaro levando facada... ser\u00e1 que ele ainda quer armar o povo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maspoxari/status/1037785807665459202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785782482817025, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 172926960, "username": "danimattos19", "tweet": "@Taty_Rocha13 cidad\u00e3o de bem n\u00e3o sai por ai dando facada e tiro nos outros kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danimattos19/status/1037785782482817025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Taty_Rocha13"}
{"id": 1037785776300466176, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 843839664624734208, "username": "Joyceearauj_", "tweet": "Como assim o bolsonaro levo facada em jf queeeeeeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joyceearauj_/status/1037785776300466176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785764434731010, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 27031160, "username": "resumo_com_br", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante campanha  https://resumo.com.br/politica/bolsonaro-leva-facada-durante-campanha-em-mg-10667/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/resumo_com_br/status/1037785764434731010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785760617951232, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3361557755, "username": "leyszianne", "tweet": "Que agonia essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leyszianne/status/1037785760617951232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785710957346817, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3593892321, "username": "r_reiss_", "tweet": "Pronto, agora a bunita vai usar a facada que levou pra vencer a elei\u00e7\u00e3o e vai dar um tiro na cara de todo mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_reiss_/status/1037785710957346817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785623288000514, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 224796305, "username": "luane_araujot", "tweet": "Bolsonara levou uma facada aqui em Minas em Juiz de Fora. \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luane_araujot/status/1037785623288000514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785610721914881, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 228716599, "username": "assimtaoze", "tweet": "QUE DESPERD\u00cdCIO DE FACADA SE FOI S\u00d3 SUPERFICIAL  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assimtaoze/status/1037785610721914881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785588701773830, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 294159296, "username": "carolsx_", "tweet": "lindo q agr o bozo vai sair de coitado e vai ganhar mais voto, temos um novo presida. parab\u00e9ns quem deu facada nele viu \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolsx_/status/1037785588701773830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785558083350528, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 917510878412656640, "username": "luademelao", "tweet": "Ent\u00e3o bolsonazio levou uma facada nzzjjdid karma n\u00e3o falha n\u00e9 amigxs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luademelao/status/1037785558083350528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785490991312896, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 151685902, "username": "anapaulanr", "tweet": "muito ir\u00f4nico n\u00e9... o cara que quer liberar o porte de arma leva uma facada, que poderia muito bem ser um tiro se o cara tivesse uma arma. pq se o cara queria machucar ou at\u00e9 matar ele, se tivesse uma arma seria melhor ainda", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapaulanr/status/1037785490991312896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785439799848962, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 804788744226308097, "username": "_anaclsf", "tweet": "Mano, que bizarro esse trem da facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_anaclsf/status/1037785439799848962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785401170296833, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1289886457, "username": "ollghoseok", "tweet": "@corpseinlife @pauloplayer1 @joeytribbianr hist\u00f3rico dele \u00e9 t\u00e3o ruim que nem a facada ajuda, \u00e9 isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ollghoseok/status/1037785401170296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joeytribbianr,pauloplayer1,corpseinlife"}
{"id": 1037785395503788032, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 91703821, "username": "thesameofever", "tweet": "Mano pela altura da facada (mesmo sendo superficial), parece que a inten\u00e7\u00e3o era..... era?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thesameofever/status/1037785395503788032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785322581577729, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3867233176, "username": "amandafbinda", "tweet": "N\u00e3o querer votar no cara beleza, ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a nada, agora sair dando facada? Que fase!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandafbinda/status/1037785322581577729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785308325195776, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2716542963, "username": "paolooza", "tweet": "Pronto, com essa facada Bolsonaro ta eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paolooza/status/1037785308325195776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785279199887361, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 425732330, "username": "LoisioDuarte", "tweet": "V\u00cdDEO: Bolsonaro leva facada na barriga - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/video-bolsonaro-leva-facada-na-barriga/#.W5GAdoAYbd4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoisioDuarte/status/1037785279199887361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785250846461961, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 862769362708684801, "username": "gucec10", "tweet": "Dando unf em quem t\u00e1 rindo da facada no bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucec10/status/1037785250846461961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785154520068098, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2372529084, "username": "yaasqueen", "tweet": "Agora s\u00f3 falta os apoiadores dessa desgra\u00e7a sa\u00edrem dando facada em LGBTs por vingan\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaasqueen/status/1037785154520068098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785151974125570, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 291990375, "username": "aiemhenrique", "tweet": "Essa facada foi um marketing pra campanha dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aiemhenrique/status/1037785151974125570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785079312015360, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 910343363416731648, "username": "isiszanola", "tweet": "@Georgenovais19 a gente t\u00e1 fudido se esse homem ganhar..... j\u00e1 era loko agora vai ficar pior ainda. mas isso \u00e9 um pouco do reflexo do q ele msm prega, foi uma facada, imagina se geral tivesse arma como ele tanto prega.... fica falando q vai fuzilar n sei quem..... acontece n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isiszanola/status/1037785079312015360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Georgenovais19"}
{"id": 1037785060458549249, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1000829491013353472, "username": "_cardosolarissa", "tweet": "sem acreditar nessa facada em bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cardosolarissa/status/1037785060458549249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784968284520448, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 631557430, "username": "melnasc_", "tweet": "n\u00e9 por nada n\u00e3o mas que ironia do destino o bolsoniro levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melnasc_/status/1037784968284520448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784959296172033, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 341848750, "username": "erikacdamasceno", "tweet": "Eu fui lavar o cabelo voltei e o Bonozo levou uma facada q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikacdamasceno/status/1037784959296172033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784928547758080, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 440417808, "username": "_MarcosCosta4", "tweet": "@felipecec_ Deram nele uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MarcosCosta4/status/1037784928547758080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipecec_"}
{"id": 1037784902303928323, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 848283109, "username": "jessgmes", "tweet": "@jullieli_ Bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessgmes/status/1037784902303928323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jullieli_"}
{"id": 1037784773668888577, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 934052718389362688, "username": "yagos4ntos", "tweet": "voc\u00ea n\u00e3o gostar do bolsonaro e ficar feliz por essa facada te faz ser uma pessoa pior que ele seus retardados", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagos4ntos/status/1037784773668888577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784684984455170, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1082874168, "username": "boudelaires", "tweet": "depois dessa facada o bolsonaro j\u00e1 t\u00e1 eleito", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boudelaires/status/1037784684984455170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784677103411201, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 901513490694844417, "username": "_lmichelli", "tweet": "Isso \u201cs\u00f3\u201d uma facada, imagina se fosse uma arma de fogo a mesma que ele quer a legaliza\u00e7\u00e3o, nem no hospital ele chegaria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lmichelli/status/1037784677103411201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784613077307392, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3068846793, "username": "vitoriacosta_1", "tweet": "Jair Bolsonaro tomou uma facada agora no meio da rua. A que ponto chegamos? N\u00e3o gosta dele \u00e9 simples N\u00c3O VOTA DESGRA\u00c7A, Deus perdoe os seres humanos!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriacosta_1/status/1037784613077307392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784579770380288, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 862769362708684801, "username": "gucec10", "tweet": "\u00e9 cada idiota rindo de uma pessoa q levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucec10/status/1037784579770380288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784543594532864, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3341856532, "username": "_yahr", "tweet": "eu n\u00e3o quero ser a louca das teorias da conspira\u00e7\u00e3o por\u00e9m que suspeito Bolsonaro cheio de seguran\u00e7a e gente em volta levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_yahr/status/1037784543594532864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784532857094144, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 511083490, "username": "wendellbuter", "tweet": "Se p\u00e1 o maluco da facada era um f\u00e3 do Bolsa tipo o f\u00e3 do Paul Mccartney", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellbuter/status/1037784532857094144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784494319788032, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 425732330, "username": "LoisioDuarte", "tweet": "V\u00cdDEO: Bolsonaro leva facada na barriga - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/video-bolsonaro-leva-facada-na-barriga/#.W5F_tiJDtL0.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoisioDuarte/status/1037784494319788032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784494164635648, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2575473250, "username": "lgbener", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada em Juiz de Fora kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 6, "retweets": 45, "likes": 108, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgbener/status/1037784494164635648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784486522642434, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2580954993, "username": "crflav", "tweet": "O Bolsonaro tomou uma facada pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crflav/status/1037784486522642434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784324643409923, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 93508772, "username": "jcarlam", "tweet": "gente o bonoro levou uma facada em juiz de fora t\u00f4 perplecta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcarlam/status/1037784324643409923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784308956708864, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 910343363416731648, "username": "isiszanola", "tweet": "imagina se o armamento fosse legalizado, n\u00e3o seria s\u00f3 uma facada ok bolsonaro :) :)", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isiszanola/status/1037784308956708864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784195697922050, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 816993106226769920, "username": "nyckeamorim", "tweet": "O mesmo pol\u00edtico que fala que tudo se resolve com viol\u00eancia, acabou de levar uma facada agora a pouco. KARMAAAAAAAAAA.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyckeamorim/status/1037784195697922050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784110360616967, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 278563217, "username": "habara_jp", "tweet": "Que loucura, bolsoniru tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/habara_jp/status/1037784110360616967", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783996762124288, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 961441168004386817, "username": "Eududamadu", "tweet": "JF mil grau kkkkkk Pessoas de JF dando facada no Bolsonaro kkkkkkk ai Jesus #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Eududamadu/status/1037783996762124288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783989367595008, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 809096385937244160, "username": "Jeanzeiro10", "tweet": "Deram uma facada no bolsonaro, que rid\u00edculo, povo brasileiro tem mais \u00e9 que se fuder mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeanzeiro10/status/1037783989367595008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783882496716801, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 511083490, "username": "wendellbuter", "tweet": "o assassino de John Kennedy deve ta com muita vergonha com essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellbuter/status/1037783882496716801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783824426586114, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 927665406411706373, "username": "StefaniDamasc", "tweet": "Agora o que vai falar  vai ser s\u00f3 a facada que o Bolsonaro ganhou em Juiz de Fora hoje", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StefaniDamasc/status/1037783824426586114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783780096962567, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 59639213, "username": "tremparafazer", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada. Imagina se o agressor tivesse porte de arma?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tremparafazer/status/1037783780096962567", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783753328939009, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 976955678387593217, "username": "martinsdeusii", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada logo em Juiz de fora \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martinsdeusii/status/1037783753328939009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783730591551489, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 366285166, "username": "taamyreslopes_", "tweet": "eu tamb\u00e9m n\u00e3o gosto do Bolsonaro mas nada justifica dar uma facada no cara, pqp", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taamyreslopes_/status/1037783730591551489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783715986984960, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 803786842046926848, "username": "ThayLopes_11", "tweet": "Ainda bem que Bolsonaro ainda n eh presidente pq se ele liberasse o porte de arma n ia ser facada e sim tiro.. eu amo as voltas q o mundo da", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThayLopes_11/status/1037783715986984960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783531357921280, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 125304844, "username": "CafeListrado", "tweet": "Est\u00e3o me dizendo aqui que o Bolsonaro tomou uma FACADA aqui em Juiz de Fora", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CafeListrado/status/1037783531357921280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783428631076866, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 940591607803498496, "username": "damareskkjk", "tweet": "Gentee deram uma facada no bolsonaro, sera q a faca ta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/damareskkjk/status/1037783428631076866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783328735350787, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3432061672, "username": "sarah_cruzn", "tweet": "gente comassim o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarah_cruzn/status/1037783328735350787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783313220558848, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 438596866, "username": "ta_de_roleplay", "tweet": "acabaram de eleger o bolsonaro com essa facada...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ta_de_roleplay/status/1037783313220558848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783304978792449, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 902311985064411136, "username": "conde_livia", "tweet": "chocada em saber que o bolsonaro levou uma facada mas fico MAIS CHOCADA com essas reacoes das pessoas COMEMORANDO esse ato", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/conde_livia/status/1037783304978792449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783256647778304, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3388680400, "username": "suicidewest", "tweet": "kkkkkkkkkkkkkkkkkk mane facada tinha q da tiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suicidewest/status/1037783256647778304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783235001020417, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 269417458, "username": "bruno_asantos", "tweet": "Bolsonaro levou facada mesmo? N\u00e3o desejo mal a ningu\u00e9m, mas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_asantos/status/1037783235001020417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783191573213185, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 526609202, "username": "miguelsonline", "tweet": "quem foi a anta q deu a facada no bozo e n\u00e3o mirou no pesco\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelsonline/status/1037783191573213185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782990858932224, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 32671541, "username": "nanymata", "tweet": "a pessoa da uma facada no bolsonaro pra q? vai eleger ele, dar argumento pro povo achar q deus salvou a vida do cara pra ser presidente", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanymata/status/1037782990858932224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782985351811072, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 228862478, "username": "ianzitoss", "tweet": "ah pronto era so oq faltava bonaro levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianzitoss/status/1037782985351811072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782898882105351, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 70659158, "username": "elianelavigne", "tweet": "Bolsonaro acaba de levar uma facada. Ohhhh  gloria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elianelavigne/status/1037782898882105351", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782881123401729, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3341856532, "username": "_yahr", "tweet": "COMO ASSIM DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_yahr/status/1037782881123401729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782844075126787, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 241644714, "username": "tomatoniuri", "tweet": "Bolsolixo levando facada... OHHHH GENTE N\u00c3O VAMO DESCER PRO N\u00cdVEL DELE N\u00c3O POR FAVOR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomatoniuri/status/1037782844075126787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782560712142849, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1258538041, "username": "pablovmp2", "tweet": "facada no boloro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablovmp2/status/1037782560712142849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782291936886785, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 176853855, "username": "itallozanin", "tweet": "N\u00e3o esperaram nem autorizar o porte de arma e j\u00e1 meteram uma facada no bolsonaro. Mano, esse Brasil \u00e9 muito loco!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itallozanin/status/1037782291936886785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782150236590082, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1510715700, "username": "tayynaramf", "tweet": "Gente pelo amor de Deus, eu sou anti bolsonaro mas a galera q t\u00e1 feliz pq o cara levou uma facada ?????????? Meu deus, a q ponto chegamos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tayynaramf/status/1037782150236590082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782081047281665, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4223003356, "username": "_viniciuscassio", "tweet": "E esse papo que o bonoro tomou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_viniciuscassio/status/1037782081047281665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782011816095745, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 227159298, "username": "K3FSCCP", "tweet": "crl fi, bolsomato levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K3FSCCP/status/1037782011816095745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781794056224770, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 471025330, "username": "Eue_Muri", "tweet": "\u00c9 verdade que deu uma facada no Bolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eue_Muri/status/1037781794056224770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781714184167424, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 590395601, "username": "backdcmbr", "tweet": "Acabei de ficar sabendo q Bolsonaro levou uma facada em Juiz de Fora, to passada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/backdcmbr/status/1037781714184167424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781583653101569, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3572495296, "username": "coexistunt", "tweet": "DERO UMA FACADA NO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coexistunt/status/1037781583653101569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781475914145794, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 136239056, "username": "padawannes", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://glo.bo/2wMXUtD\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/padawannes/status/1037781475914145794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781151237267456, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 166715403, "username": "maricintrag", "tweet": "DAJSHUASDHUSDADSHU o boso levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maricintrag/status/1037781151237267456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780964850761728, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3602920637, "username": "taciturnis", "tweet": "como assim realizaram meu sonho de dar uma facada no bosnoario", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taciturnis/status/1037780964850761728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780785040900099, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 43567213, "username": "caiocamargorp", "tweet": "Ser\u00e1 que isso confere? Deram uma facada no Bolsonaro?! Putz...  https://twitter.com/naosalvo/status/1037780480182169600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiocamargorp/status/1037780785040900099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779699928313856, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 891827987875803140, "username": "alvimmurillo", "tweet": "Socorro o Bozonaro levou uma facada e est\u00e1 internado na Santa Casa aqui em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvimmurillo/status/1037779699928313856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779517962706945, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1621583372, "username": "bemficaz", "tweet": "Deram facada no bolsonaro em Juiz De Fora, atentissimo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemficaz/status/1037779517962706945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779509083299840, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 360767226, "username": "afterstrm", "tweet": "Nossa mano deram uma facada no bonoro puta que pariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afterstrm/status/1037779509083299840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779443064942597, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 261906988, "username": "highbythebia", "tweet": "\u00e9 verdade esse papo de que deram uma facada no Bolsonaro em JF?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/highbythebia/status/1037779443064942597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779412152983553, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3043961152, "username": "Hercules_b08b", "tweet": "Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora. Essa galera est\u00e1 mal hahaha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hercules_b08b/status/1037779412152983553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779396256583681, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 776916144448008193, "username": "leuristxr", "tweet": "GENTE O BOLSONARO TOMOU UMA FACADA AQ EM JUIZ DE FORA TENTARAM MATAR ELE SOCORROOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leuristxr/status/1037779396256583681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779212340551680, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1005272195935981569, "username": "isamartinsS2", "tweet": "Mais mito que o Bolsonaro s\u00f3 a galera de JF dando facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isamartinsS2/status/1037779212340551680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778728984760320, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 379926326, "username": "paolacalais", "tweet": "GENTE \u00c9 VERDADE QUE DERAM FACADA NO BOLSONARO EM JUIZ DE FORA?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paolacalais/status/1037778728984760320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774202638614528, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1001862301983657985, "username": "21fernandinhow", "tweet": "CARALHO DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO AQUI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21fernandinhow/status/1037774202638614528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535664353566721, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 790233457565831168, "username": "lspjonas", "tweet": "aquela vontade instant\u00e2nea de algumas horas querendo levar uma facada no peito pq o SP foi irrespons\u00e1vel e n\u00e3o venceu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lspjonas/status/1037535664353566721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
