{"id": 1038204029443158016, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Fachin abriu diverg\u00eancia com ele mesmo  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/fachin-abriu-divergencia-com-ele-mesmo.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038204029443158016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871646848307202, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 832035434, "username": "ronaldevete", "tweet": "@stanleyburburin Fachin, o min\u00fasculo, deveria ser chamado de \"Fakin\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldevete/status/1037871646848307202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin"}
{"id": 1037869684484452352, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Fachin abriu diverg\u00eancia com ele mesmo  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/fachin-abriu-divergencia-com-ele-mesmo.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037869684484452352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866408120643584, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula  http://www.tijolaco.com.br/blog/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/\u00a0\u2026 via @tijolaco---FACHIN BURRO OU VENDIDO?OU DESCARADO MESMO?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037866408120643584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037864819003670528, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 832035434, "username": "ronaldevete", "tweet": "@luisnassif Sempre achei esse fachin um fakin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldevete/status/1037864819003670528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037787941253406720, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 19029316, "username": "1iversoDiscreto", "tweet": "N\u00e3o consigo acompanhar, o Fachin declarou ineleg\u00edvel um v\u00eddeo do Michel Temer esfaqueando o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1iversoDiscreto/status/1037787941253406720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746389424525312, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 139765160, "username": "Paulocosmojr", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula por candidatura  https://ift.tt/2NSNVdP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulocosmojr/status/1037746389424525312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708256507043841, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 285768526, "username": "evaldoga", "tweet": "FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO BARROSO, COMETE SUIC\u00cdDIO MORAL.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/fachin-nega-recurso-de-lula-se-contradiz-e-como-barroso-comete-suicidio-moral/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldoga/status/1037708256507043841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037706481058152448, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 959049642305638400, "username": "DM_Minas", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Minas/status/1037706481058152448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696330032930816, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 765588997649395712, "username": "LopesFlaviano", "tweet": "@CarlosFollador @CGuedes1906 @GLACYLEO Traindo aonde seu canhota sem no\u00e7\u00e3o, \u00e9 lei e bandido presidi\u00e1rio n\u00e3o pode ser candidato, depois do 6x1 ,Fachin ficou com vergonha daquele voto rid\u00edculo e concertou a situa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LopesFlaviano/status/1037696330032930816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GLACYLEO,CGuedes1906,CarlosFollador"}
{"id": 1037686321362419713, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Globo deveria contratar Fachin, \u00f3timo ator", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037686321362419713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684471313649669, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula Novidade nenhuma vindo dessa ju$ti\u00e7aN\u00e3o acabou pra Lula Comecou pra HaddadLula", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037684471313649669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680243702751234, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 35048556, "username": "haf1972", "tweet": "No dia da vota\u00e7\u00e3o do TSE eu comentei em algum tuite que o voto de Fachin era uma simples arma\u00e7\u00e3o... T\u00e1 a\u00ed a prova.#LulaLivre#HaddadPresidente13Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#HaddadPresidente13Fachin", "link": "https://twitter.com/haf1972/status/1037680243702751234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677858943057921, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 285768526, "username": "evaldoga", "tweet": "No STF, Fachin contradiz seu voto e nega recurso de Lula  https://www.plantaobrasil.net//news.asp?nID=101577&app=new\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldoga/status/1037677858943057921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659741714112512, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 370983010, "username": "RonicleiaLima", "tweet": "2 h  Eu n\u00e3o estou entendendo mais nada...FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA #Bom dia \ud83d\ude0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bom", "link": "https://twitter.com/RonicleiaLima/status/1037659741714112512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658884624863232, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "FACHIN rejeita pedido de LULA.Mais uma vez, a cantilena petista n\u00e3o deu certo e LULA segue fora (da disputa) e dentro (da cela).  pic.twitter.com/y2A2Ydakoe", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037658884624863232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656584028078083, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 919993004315873281, "username": "frg_gustavo", "tweet": "Prevendo a pr\u00f3xima teoria do PT:Fachin \u00e9 um agente infiltrado dos conservadores. No seu voto, ele afirmou que era necess\u00e1rio acatar o comit\u00ea da ONU somente para enganar a defesa de 'ineleLULA'!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frg_gustavo/status/1037656584028078083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647818129850368, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2992649441, "username": "Ariel_marie_15", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ariel_marie_15/status/1037647818129850368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037499154375815168, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Fachin ser\u00e1 o relator do novo recurso de Lula no STF e estuda levar caso ao plen\u00e1rio  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fachin-sera-o-relator-do-novo-recurso-de-lula-no-stf-e-estuda-levar-caso-ao-plenario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037499154375815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
