{"id": 1038203859443826689, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Entrevista de Fernando Haddad  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/entrevista-de-fernando-haddad.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038203859443826689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203603679412226, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Fernando Haddad d\u00e1 aula na GloboNews  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/fernando-haddad-da-aula-na-globonews.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038203603679412226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116239481159680, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 139765160, "username": "Paulocosmojr", "tweet": "Den\u00fancia oferecida contra Fernando Haddad \u00e9 inepta, vazia e leviana  https://ift.tt/2wJGKNO\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulocosmojr/status/1038116239481159680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077061372563456, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Jornalistas da Globo News queriam negar a verdade \u00f3bvia que Fernando Haddad e todos n\u00f3s sabemos: a instabilidade pol\u00edtica deflagrada por A\u00e9cio e seus comparsas reduziu a economia a p\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1038077061372563456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928871008657414, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2784663863, "username": "lenielvictor", "tweet": "Em rela\u00e7\u00e3o aos acontecimentos e debates das ultimas semanas, em quem voc\u00eas votariam para Presidente?@cirogomes@Haddad_Fernando@jairbolsonaro@MarinaSilva#For\u00e7aBolsonaro #HaddadNaGloboNews#MarinaSilva#CiroGomes#FernandoHaddad#JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#HaddadNaGloboNews,#MarinaSilva,#CiroGomes,#FernandoHaddad,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lenielvictor/status/1037928871008657414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,Haddad_Fernando,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037884083660054528, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Faz parar o meu amor pelo Fernando Haddad. Socorrrooo. #Haddad\u00c9Lula13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037884083660054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882732519612416, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "S\u00f3 sei dizer que o Fernando Haddad \u00e9 um espet\u00e1culo. Ningu\u00e9m chega nem perto. Acho que os jornalistas j\u00e1 est\u00e3o possessos por causa da eleg\u00e2ncia dele. #Haddad\u00c9Lula13", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037882732519612416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869556268756998, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Entrevista de Fernando Haddad  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/entrevista-de-fernando-haddad.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037869556268756998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850470834950144, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "@AcordouAcordou @PauloRo49195361 @arapongapg A miss \"pasadena\"!A estocadora de vento!A dobradora de metas!A saudadora da mandioca!A CORRUPTA empichada!O POSTE do @LulaOficial !Igual o babaca do Fernando Haddad o \"boi de piranha\" petista!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037850470834950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arapongapg,PauloRo49195361,AcordouAcordou,LulaOficial"}
{"id": 1037735150073917440, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 581744695, "username": "dawsoncastanhei", "tweet": "Mensagem do presidente para candidato, a vice, Fernando Haddad  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dawsoncastanhei/status/1037735150073917440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500051973701633, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Fernando Haddad: \u201co pobre n\u00e3o chegava na universidade antes do governo Lula\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fernando-haddad-o-pobre-nao-chegava-na-universidade-antes-do-governo-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037500051973701633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499089108324353, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@Sydneyvieira Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%O quadro do segundo turno segue na imagem e o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o de Bozo \u00e9 o maior com 46% e o de Ciro, entre os primeiros colocados na pesquisa, \u00e9 o menor.  pic.twitter.com/fGAZN2218J", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037499089108324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sydneyvieira"}
