{"id": 1038429951287087106, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1929297319, "username": "iara10de", "tweet": "@jwmirisola @RejanePaiva @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @Ro_Moller @joicehasselmann  Temos que fazer isso com o Geraldo Alckmin  para ele sentir na pele o que fez com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iara10de/status/1038429951287087106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RejanePaiva,jwmirisola,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,Ro_Moller,joicehasselmann"}
{"id": 1038429489649405953, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 158772101, "username": "EduSantos5", "tweet": "@geraldoalckmin Vc cale a sua boca maldito! As mentiras que vc propaga sobre ele incentivaram o ataque! Vc pode n\u00e3o ter dado a facada, mas suas m\u00e3os est\u00e3o sujas com o sangue dele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduSantos5/status/1038429489649405953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038276542588243968, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 702155900757417984, "username": "leandrolsa2017", "tweet": "@geraldoalckmin Acho que j\u00e1 ouvi falar.. \u00c9 o candidato do desvio de merenda escolar ? Do superfaturamenro das obras do rodoanel ? Do que foi denunciado essa semana por caixa 2 ? Haa.... t\u00e1 \u00e9 aquele cara que fez alian\u00e7a com v\u00e1rios pol\u00edticos bandidos, chamado centr\u00e3o.Haa... lembrei !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolsa2017/status/1038276542588243968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038217596385026048, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "Al\u00e9m de Bolso,solicitaram seguran\u00e7a \u00e0 PF  @geraldoalckmin, @cirogomes @alvarodias_ , @MarinaSilva. A @policiafederal disponibilizou 80 policiais.Depois do atentado, esse contingente ser\u00e1 aumentado em uma m\u00e9dia de 60%A amplia\u00e7\u00e3o do efetivo atende um pedido de @MichelTemer https://twitter.com/correio/status/1038215339706908672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1038217596385026048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cirogomes,alvarodias_,MarinaSilva,policiafederal,MichelTemer"}
{"id": 1038192040583016448, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 759083768036593665, "username": "amanfigueiredo", "tweet": "Ciro Gomes e Geraldo Alckmin a 80km de dist\u00e2ncia, qual \u00e9 o mais mentiroso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanfigueiredo/status/1038192040583016448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175240835276800, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@geraldoalckmin Devolva o dinheiro que voc\u00ea desviou e roubou do povo. #AlckimanNaCadeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#AlckimanNaCadeia", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1038175240835276800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038174982189318150, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@geraldoalckmin Infeliz#AlckminNaCadeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#AlckminNaCadeia", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1038174982189318150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038174887167356928, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@geraldoalckmin Ningu\u00e9m acredita em voc\u00ea, babaca. LADR\u00c3O. #AlckminNaCadeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#AlckminNaCadeia", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1038174887167356928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038136932973338624, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Alckmin @geraldoalckmin T+perdido q Cego em Tiroteio Se atacar Lula perde Seatacar Ciro Perde Se atacar Dilma Perde   https://twitter.com/dcm_online/status/1038113436578861056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038136932973338624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038081800936058881, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2244361104, "username": "httpsgriffin", "tweet": "N\u00e3o acredito que perdi o Temer expondo ao brasil e o mundo que ele e o geraldo alckmin vieram da mesma ca\u00e7amba de lixo  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/httpsgriffin/status/1038081800936058881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059047864475648, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 81688505, "username": "jpedropsp", "tweet": "@geraldoalckmin Falou \"o forte\" que sempre fica em \u00faltimo entre os candidatos mais \"expressivos\" em todas as pesquisas, voc\u00ea s\u00f3 est\u00e1 passando vergonha nessa campanha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpedropsp/status/1038059047864475648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038046246592802816, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 773872204559835138, "username": "Luciana50709877", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 eleito rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciana50709877/status/1038046246592802816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038000791045459969, "date": "2018-09-07", "time": "04:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 716761847689519105, "username": "Marlenecarvalhh", "tweet": "@geraldoalckmin Porque nao te calas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlenecarvalhh/status/1038000791045459969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037987557680861184, "date": "2018-09-07", "time": "03:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@CerqueiraTarsis @Alexandre_Geao Esses perfis aposto que j\u00e1 foram exclu\u00eddos !!N\u00e3o s\u00e3o valent\u00f5es? Deixem a PF achar vcs!!!Deveriam ser punidos por incita\u00e7\u00e3o a crime! Propagando \u00f3dio! E #GeraldoAlckmin tbm, por propagar \u00f3dio na propaganda pol\u00edtica!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037987557680861184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexandre_Geao,CerqueiraTarsis"}
{"id": 1037880090208751622, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 967062282357403649, "username": "m14ari", "tweet": "Agora o senhor sabe o que \u00e9 legitimidade @geraldoalckmin. Interessante. Quando o barco vai afundar nunca sobra um rato q seja pra contar a hist\u00f3ria n\u00e9? Golpistas. Vc e ele.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m14ari/status/1037880090208751622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037876537989754880, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 95062605, "username": "marcospviana", "tweet": "Passando para lembrar ao sr @geraldoalckmin e sua equipe que o Video veiculado na TV n\u00e3o 'desconstruiu' Bolsonaro, apenas construiu o Adelio...#For\u00e7aBolsonaro (Obs.: Unica coisa que mudou nos ultimos dias) Bolsonaro \u00e9 recebido a meses por multid\u00f5es no pa\u00eds inteiro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcospviana/status/1037876537989754880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037875262246060032, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 733268459979673600, "username": "rodrigo19762009", "tweet": "@geraldoalckmin \u00d4, santo!!! Perderam! O atentado falhou! Agora \u00e9 punir os petistas e tucanos envolvidos.A elei\u00e7\u00e3o fechou hoje! Bolsonaro \u00e9 o pr\u00f3ximo presidente do Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo19762009/status/1037875262246060032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037865560116219905, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1893735974, "username": "arquiteturaoral", "tweet": "@RoseBarros__ Esse pilantra @geraldoalckmin sim da nojo de embrulhar o est\u00f4mago!  pic.twitter.com/SndPHXwVjP", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiteturaoral/status/1037865560116219905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,geraldoalckmin"}
{"id": 1037836804886589440, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 702155900757417984, "username": "leandrolsa2017", "tweet": "@geraldoalckmin Vai tomar no seu rabo filho de uma \u00e9gua !!! Vai para o inferno com o seu politicamente correto. Corrupto safado !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolsa2017/status/1037836804886589440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037835301840932865, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 293831142, "username": "jazminandflor", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Em qual estado a sa\u00fade melhorou? Pq preciso me mudar pra l\u00e1 urgente. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 sem contar que nos Postos de de sa\u00fade o que mais tem \u00e9 falta de medicamentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jazminandflor/status/1037835301840932865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037833508914376705, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "Esse @MichelTemer \u00e9 um p\u00e2ndego!Depois que o ladr\u00e3o entrou ele refor\u00e7a as fechaduras!Se fudeu!O @geraldoalckmin te chamou de incompetente!N\u00e3o gosto do picol\u00e9 de chuchu mas ele disse s\u00f3 a verdade!Seu legado @MichelTemer ser\u00e1 a sargeta da hist\u00f3ria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037833508914376705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037826171789078534, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@geraldoalckmin J\u00c1 T\u00c1 TODO CAGADO... SUA CAMPANHA QUE J\u00c1 ESTAVA FERRADA, AGORA T\u00c1 FALIDA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037826171789078534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037814425057681408, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@hmtario @geraldoalckmin Canalha #Alcklixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Alcklixo", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037814425057681408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,hmtario"}
{"id": 1037807372138434560, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 795238853791649792, "username": "Belsantanasz", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @wallyssonrg n\u00e3o \u00e9 \u00f3dio, ele apenas mostra o \u00d3DIO do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belsantanasz/status/1037807372138434560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wallyssonrg,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806926334230528, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 260307639, "username": "JM_Bittencourt", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea usa seu tempo de propaganda somente para incitar o \u00f3dio contra @jairbolsonaro, nos poupe, me poupe, se poupe seu oportunista !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JM_Bittencourt/status/1037806926334230528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797751986245633, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@allantercalivre M\u00cdDIA LIXO...M\u00cdDIA PODRE E COVARDE!!NOSSA...T\u00d4 REVOLTADA PRINCIPALMENTE COM @geraldoalckmin_ Gra\u00e7as \u00e0 campanha MENTIROSA dele o \u00f3dio inundou uma parte de pessoas sem Deus e sem no\u00e7\u00e3o de cidadania!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037797751986245633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,geraldoalckmin_"}
{"id": 1037796219257585664, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 84965916, "username": "MatheusMSOT", "tweet": "Pelo menos uma coisa boa Michel temer fez pelo Brasil.Desmascarou @geraldoalckmin#Politica #eleicoes2018 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Politica,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MatheusMSOT/status/1037796219257585664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037793248889196544, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1929297319, "username": "iara10de", "tweet": "@geraldoalckmin Demagogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iara10de/status/1037793248889196544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037792606426734592, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1929297319, "username": "iara10de", "tweet": "@geraldoalckmin Para de ser falso , voc\u00ea estava pregando o \u00f3dio na TV  contra @jairbolsonaro seu invejoso  faz pol\u00edtica suja , jogo baixo nem o presidente @MichelTemer Michel aguentou seus jogos  olha no que deu", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iara10de/status/1037792606426734592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MichelTemer"}
{"id": 1037784747886424065, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1929297319, "username": "iara10de", "tweet": "@FlavioBolsonaro @geraldoalckmin Espalhando \u00f3dio na TV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iara10de/status/1037784747886424065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037780316713349120, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 342419901, "username": "dandrade28", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer SENTIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dandrade28/status/1037780316713349120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037774175585423367, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 98655855, "username": "RealKahh", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Genteeee, e eu que pensava que s\u00f3 eu n\u00e3o conseguia ser indiferente as provoca\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealKahh/status/1037774175585423367", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037767397447540737, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@politica_estilo @geraldoalckmin Discurso furado, #Alcklixo. PSDB e PT s\u00e3o irm\u00e3os g\u00eameos!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alcklixo", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037767397447540737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,politica_estilo"}
{"id": 1037764900439900161, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 75127412, "username": "nnaluzz", "tweet": "Michel Temer para Geraldo Alckmin: \u201cN\u00e3o esque\u00e7a que voc\u00ea foi meu um dia\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nnaluzz/status/1037764900439900161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763289445478401, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 391025277, "username": "pqpmarvel_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKmeu, para por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpmarvel_/status/1037763289445478401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037763057320189953, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1003405361687285760, "username": "gentilpimentar", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @JCdagostini Tudo mais do mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gentilpimentar/status/1037763057320189953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JCdagostini,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037762792097546240, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1003405361687285760, "username": "gentilpimentar", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @_GusHoffman @sula93816244 @maricalza @domotor_r \u00d3tima!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gentilpimentar/status/1037762792097546240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "domotor_r,maricalza,sula93816244,_GusHoffman,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037762631061446656, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1003405361687285760, "username": "gentilpimentar", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer P\u00fctz! O Vampir\u00e3o que se aproveitou da oportunidade e apunhalou a Capivara pelas costas, n\u00e3o merece confian\u00e7a! Tudo \u00e9 um contexto de vida. Pode at\u00e9 estar certo, mas n\u00e3o tem minha confian\u00e7a. Mais do mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gentilpimentar/status/1037762631061446656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037756376204886016, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@geraldoalckmin @KellzBruno @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa  pic.twitter.com/kFz2jfbrqJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1037756376204886016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,KellzBruno,geraldoalckmin"}
{"id": 1037756182163869702, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/Q7eMLxYHKf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1037756182163869702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037753389382344705, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 984161651216846850, "username": "DOMILCEO", "tweet": "@mivagodet @geraldoalckmin .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DOMILCEO/status/1037753389382344705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,mivagodet"}
{"id": 1037750284775239681, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 117981898, "username": "Airton_Pescador", "tweet": "@geraldoalckmin U\u00e9. pic.twitter.com/g1PfoEsbic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Airton_Pescador/status/1037750284775239681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037741677820223488, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1948007184, "username": "Flavio1379", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flavio1379/status/1037741677820223488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741099819982848, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer incr\u00edvel! grava video para o Alckmin defendendo o governo, mas n grava para responder a popula\u00e7\u00e3o brasileira, que sofre cada dia nesse pa\u00eds sem seguran\u00e7a e leis #bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1037741099819982848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037736836377075715, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 124817511, "username": "cmnbmg", "tweet": "Agr c foi macho @geraldoalckmin ! Melhor pessoinha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmnbmg/status/1037736836377075715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037736403503927296, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 811244190927622146, "username": "thialns", "tweet": "@geraldoalckmin Chega de argumentar, a partir de hoje s\u00f3 risos. Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thialns/status/1037736403503927296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037736346859827210, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1623588386, "username": "rodmmarinho", "tweet": "@geraldoalckmin @ocafezinho Qual a utilidade de divulgar esse v\u00eddeo do golpista-mor?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodmmarinho/status/1037736346859827210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho,geraldoalckmin"}
{"id": 1037736004210380800, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 811244190927622146, "username": "thialns", "tweet": "@geraldoalckmin O Sr. est\u00e1 desesperado. Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thialns/status/1037736004210380800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037734616902324225, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 811244190927622146, "username": "thialns", "tweet": "@geraldoalckmin O que o Bolsonaro defende e acredita, todos j\u00e1 sabemos. Eu quero saber o que o Sr. defende e acredita. Chega Sr. Geraldo, o Sr. s\u00f3 toma porrada nas suas declara\u00e7\u00f5es, seja do Presidente ou da popula\u00e7\u00e3o que nao aguenta mais palavras bonitas e tapinhas nas costas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thialns/status/1037734616902324225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037733296510328832, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 136488978, "username": "S_Alves08", "tweet": "@geraldoalckmin Como vemos,o Alckmin n\u00e3o possui um programa de governo,mas somente um marketing politicamente correto,que vive de abstra\u00e7\u00f5es,pra ganhar o voto dos brasileiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_Alves08/status/1037733296510328832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037733258719637505, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1000889799677489152, "username": "ZeBueno", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer VADE RETRO SATAN\u00c1S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeBueno/status/1037733258719637505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731828495343616, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 895288262, "username": "ribeirobea", "tweet": "@geraldoalckmin @rik_cesar Que desespero!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribeirobea/status/1037731828495343616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rik_cesar,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731666062712832, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2806416231, "username": "jpalmeida628", "tweet": "@geraldoalckmin Pelo menos nao \u00e9 corrupto e corruptor como vc! Que vergonha! Lugar de corrupto e no paredao! pic.twitter.com/vnIuZ3FlMN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpalmeida628/status/1037731666062712832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731256245608449, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3068699608, "username": "GENEIRZZZ", "tweet": "GERALDO ALCKMIN HIPOCRITA TOMA ESSA\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GENEIRZZZ/status/1037731256245608449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730300879691778, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 136488978, "username": "S_Alves08", "tweet": "@geraldoalckmin Nunca imaginei que o senhor pudesse ser t\u00e3o c\u00ednico...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_Alves08/status/1037730300879691778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037729272671219712, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "@geraldoalckmin ALCKMIN,Sua campanha \u00e9 CRETINABAIXASUJAMENTIROSATal qual seu partido, que n\u00e3o passa de um PT que toma banho!Pol\u00edtica da sarjeta, \u00e9 o que est\u00e3o fazendo.", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037729272671219712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037726504187293696, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1029045330002812929, "username": "MartaCosta43", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Resumindo: ningu\u00e9m vale nada, kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartaCosta43/status/1037726504187293696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037725317853573121, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 13478332, "username": "3in", "tweet": "O @MichelTemer mudou o modus operanti, geralmente ele mandaria uma carta para o @geraldoalckmin.  pic.twitter.com/93SXXu8QvD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3in/status/1037725317853573121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724770723405825, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 702155900757417984, "username": "leandrolsa2017", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/KVw812vO2f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolsa2017/status/1037724770723405825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724604280786944, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 702155900757417984, "username": "leandrolsa2017", "tweet": "@geraldoalckmin Ladr\u00e3o !!! Pq \u00f1 fala das suas maracutaias ?? pic.twitter.com/n1aBDFdChJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolsa2017/status/1037724604280786944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722668882112512, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 710589612431974400, "username": "JosCludionasci3", "tweet": "@anaamelialemos @lualckmin_ @geraldoalckmin .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosCludionasci3/status/1037722668882112512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,lualckmin_,anaamelialemos"}
{"id": 1037721185302339584, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "Vergonha alheia, @geraldoalckmin desmarcarado por @MichelTemer. Mais um cabo eleitoral (involunt\u00e1rio?) de @jairbolsonaro ?#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037543451590574080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1037721185302339584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037717773143683072, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 134942892, "username": "vitorguitar83", "tweet": "@capitalist_ant Mostrando somente o contra-ataque. Meias verdades. Desonestidade. Geraldo Alckmin 45.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorguitar83/status/1037717773143683072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant"}
{"id": 1037717352916217856, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 548145861, "username": "GeneseRigueira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1DLVmbzUPuQ?aGROTESCO\u00a0\u2026! Michel Temer desmascara Geraldo Alckmin e sua campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeneseRigueira/status/1037717352916217856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037716978499301377, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 788344700151488512, "username": "Marcio_Janeiro", "tweet": "@eumesma255 @edmilsonpapo10 Chocado \ud83d\ude2f @geraldoalckmin safadinho, tem Rabo preso  pic.twitter.com/noE3kpfEdM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_Janeiro/status/1037716978499301377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,eumesma255,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713412032278528, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 634221076, "username": "HillerAraujo", "tweet": "@geraldoalckmin Pode at\u00e9 ser, mas o PSDB \u00e9 um PT que sabe ler... ent\u00e3o, com @jairbolsonaro pelo menos temos chance de ficar 8 anos livres da Ptzada e de voc\u00eas tamb\u00e9m, meu chapa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HillerAraujo/status/1037713412032278528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037704759845838848, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 933739738653167616, "username": "thiborgesnaves", "tweet": "Bando de filho da puta! Essa falsa oposi\u00e7\u00e3o que o @geraldoalckmin est\u00e1 tentando fazer com o Presidento @MichelTemer na altura do campeonato para se afastar n\u00e3o est\u00e1 colando n\u00e3o.  @Rede45 @RedePMDB15  voc\u00eas j\u00e1 foram melhores! https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiborgesnaves/status/1037704759845838848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,Rede45,RedePMDB15"}
{"id": 1037704677251588097, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 811244190927622146, "username": "thialns", "tweet": "@geraldoalckmin E assim segue a saga desespero!! Sr. Geraldo, o Sr. deve ter muito a perder, para fazer este tipo de declara\u00e7\u00e3o???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thialns/status/1037704677251588097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702924133195781, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1037702924133195781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702057145389057, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1012313384375681024, "username": "ellaVeuqasI", "tweet": "@geraldoalckmin Quem \u00e9 o PSDB pra falar disso? O partido que perde pro PT desde 2002. Quem realmente \u00e9 fraco nessa hist\u00f3ria?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellaVeuqasI/status/1037702057145389057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701795336933377, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@geraldoalckmin HUEHUEHUEHUEHUEHUEHUEUGAUHAUGAUHEUHAUHEUHAHUEHEU #AlckminNaCadeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AlckminNaCadeia", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1037701795336933377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700673893277696, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 346252580, "username": "biaantuna", "tweet": "temer estreia carreira de youtuber e faz v\u00eddeo resposta direcionada a seu ex-amigo geraldo alckmin, entenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaantuna/status/1037700673893277696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700396481998849, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@CarlosZarattini E sao pontos importa que voces sabotaram.Que avance @geraldoalckmin Para continuar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037700396481998849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosZarattini,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698055297007616, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 393629014, "username": "sandramelobh", "tweet": "@geraldoalckmin Ah t\u00e1! Mamou muito no presidente #ForaTemer e agora finge que nunca nem viu. Que bixa pombo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/sandramelobh/status/1037698055297007616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037696100986183681, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 182869588, "username": "cadegente", "tweet": "@geraldoalckmin Mais quando foi do seu interesse, voc\u00ea e seu partido estavam do lado dele. Na \u00e9poca das elei\u00e7\u00f5es filho feio n\u00e3o tem pai, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cadegente/status/1037696100986183681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037694311784226817, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "@geraldoalckmin @viniciusfet @MichelTemer Tudo farinha do mesmo saco. Faltou o palha\u00e7o Bozzo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037694311784226817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,viniciusfet,geraldoalckmin"}
{"id": 1037693555681239041, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 112256117, "username": "candidapercoe", "tweet": "Em outras palavras, os \"aliados\" do @MichelTemer est\u00e3o apoiando @geraldoalckmin. N\u00e3o queremos essa base de governo. O sujo falando do mal lavado.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/candidapercoe/status/1037693555681239041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037691820556382210, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1025005594338623491, "username": "GabrielNewKarga", "tweet": "@berndwck @geraldoalckmin @MichelTemer @otavioborges A propaganda que passou na TV do Alckmin ontem foi so esculhambando Temer e Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielNewKarga/status/1037691820556382210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otavioborges,MichelTemer,geraldoalckmin,berndwck"}
{"id": 1037689825967702016, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 809725349428924416, "username": "gvCarloscity", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O alckimn \u00e9 temer o temer \u00e9 Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gvCarloscity/status/1037689825967702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688734861410305, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 235695424, "username": "AngelimdeAco", "tweet": "@geraldoalckmin kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk, olha quem fala.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelimdeAco/status/1037688734861410305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037684594030592000, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 58523007, "username": "Glaubertoc", "tweet": "@geraldoalckmin @evandro_news At\u00e9 o dem\u00f4nio q comanda o corpo do @MichelTemer riu da estripulia q ele mandou fazer. pic.twitter.com/f65PsnLyFY", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaubertoc/status/1037684594030592000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evandro_news,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037682765158903809, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "@folha @PhiophoN @Spideyolo Hilary teve mais votos da popula\u00e7\u00e3o. Mas nada perto dos 90% vs 8%.Mas a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 Bolsonaro e Haddad. E sim Marina e Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1037682765158903809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spideyolo,PhiophoN,folha"}
{"id": 1037682737380032512, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @AmandaViana78 Espero Amanda !\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037682737380032512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmandaViana78,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681572282028032, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3755169135, "username": "oFernandoRocket", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Meirelles percebeu que jogar Temer no colo de Alckmin \u00e9 melhor que atacar kkkkkkkkkkkkkkkk essa estrat\u00e9gia vai derrubar o santo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1037681572282028032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681235869491200, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Que tal antes de falar mal do @jairbolsonaro , vc @geraldoalckmin cuida primeiro da sua vida? Pq ela \u00e9 bem obscura ..BOLSONARO 17\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/WKNlrcvbkk", "replies": 6, "retweets": 70, "likes": 107, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037681235869491200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037680897758310401, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @tgbs_ @LucasNReal Centr\u00e3o \u00e9 naquele estil\u00e3o de sempre, n\u00e9?! Onde o cheiro do poder tiver mais forte \u00e9 pra onde v\u00e3o correr e fazem isso sem remorso e pulam de qualquer canoa furada sem pensar duas vezes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037680897758310401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasNReal,tgbs_,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037679347749085185, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 58523007, "username": "Glaubertoc", "tweet": "Temer usando sua impopularidade pra derrubar o @geraldoalckmin s\u00f3 me faz pensar quem ele quer ajudar com isso.E s\u00f3 de pensar na possibilidade me d\u00e1 um medo do c\u00e3o. #vampirochupandochuchu https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vampirochupandochuchu", "link": "https://twitter.com/Glaubertoc/status/1037679347749085185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037679162608246784, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 98907991, "username": "alisson_cesar", "tweet": "O @MichelTemer jantou o @geraldoalckmin. Agora resolveu tomar caf\u00e9 da manh\u00e3 tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisson_cesar/status/1037679162608246784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676651583299584, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 95062605, "username": "marcospviana", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @Alex_Viana15 gemeos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospviana/status/1037676651583299584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alex_Viana15,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037675162219491329, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 839990702385823745, "username": "niviaferreira26", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niviaferreira26/status/1037675162219491329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674875962503169, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 244482579, "username": "_GusHoffman", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Isso msm Temer, n deixa esse rancor te corroer, poe tudo pra fora que \u00e9 melhor. Se lembrar de mais alguma coisa, vai e grava de novo. Pior coisa \u00e9 ficar lembrando anos depois do que podia ter falado naquela discuss\u00e3o.", "replies": 12, "retweets": 95, "likes": 774, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GusHoffman/status/1037674875962503169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673202112258049, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1019924878861000705, "username": "goltara_valtair", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Coerente em sr presidente.  Kkkkkkk For\u00e7a Jair Messias Bolsonaro, a na\u00e7\u00e3o brasileira conta com vc!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goltara_valtair/status/1037673202112258049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672541488406530, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 967062282357403649, "username": "m14ari", "tweet": "Candidato @geraldoalckmin.... achou q ia se livrar f\u00e1cil do Vampir\u00e3o? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02...ALCKMIN \u00c9 TEMER .Pego meu Lulahad, ponho embaixo do bra\u00e7o e vou me embora. \ud83d\ude09#Coxinhas #VergonhaNacional #DireitaFascista #DiaDoIrm\u00e3o#BrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/rKAcEVfW6U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Coxinhas,#VergonhaNacional,#DireitaFascista,#DiaDoIrm\u00e3o,#BrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/m14ari/status/1037672541488406530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037672184171429889, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1019924878861000705, "username": "goltara_valtair", "tweet": "@geraldoalckmin o choro \u00e9 livre seu desviador de verba destinado a merenda escolar. Vamos levar essa no primeiro turno para a gl\u00f3ria de Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goltara_valtair/status/1037672184171429889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037667941230276608, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2806416231, "username": "jpalmeida628", "tweet": "@geraldoalckmin E que horas que \u00e9 a MERENDA? \ud83e\udd14 pic.twitter.com/FvNMRRtJ4y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpalmeida628/status/1037667941230276608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037666090229358594, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1184151098, "username": "arcanjo_carla", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcanjo_carla/status/1037666090229358594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037662544578703361, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@o_colecionador Nao. So voto em @geraldoalckmin 45E tenho @meirelles como segunda opcao. pic.twitter.com/74yjcEepAQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037662544578703361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador,geraldoalckmin,meirelles"}
{"id": 1037660686132883456, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@augustodefranco A equipe @geraldoalckmin tem gente ma fe no meio. Algum sabatador. @anaamelialemos veja isso!Agora, ele tem outros comoBoulos, marina, ciro. Poste.Mas prefere comecar a atacar legado bom do nosso excelentissimo presidente @MichelTemerVoto no 45 e tenho @meirelles na manga. pic.twitter.com/nOCR2Ppodb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037660686132883456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustodefranco,geraldoalckmin,anaamelialemos,MichelTemer,meirelles"}
{"id": 1037659807417819137, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 143953528, "username": "sucodearcoiris", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Senhores eu acho que voc\u00eas dois j\u00e1 t\u00eam idade suficiente pra entender que a melhor forma de resolver isso \u00e9 no soco. E claro, televisionado, porque o show da democracia n\u00e3o pode parar. Bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucodearcoiris/status/1037659807417819137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037659246857539584, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 919993004315873281, "username": "frg_gustavo", "tweet": "@geraldoalckmin Faltam 9 dias para a debandada dos seus aliados \ud83d\ude0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frg_gustavo/status/1037659246857539584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037659001847259137, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 832435519, "username": "guhzampieri", "tweet": "@geraldoalckmin Pegou ar em! \ud83d\ude02 Agora \u00e9 s\u00e9rio! Eu queria morar nesse Brasil do @MichelTemer  t\u00e1 tudo bonito de mais! T\u00e1 tudo bom de mais! T\u00e1 melhor que Sui\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guhzampieri/status/1037659001847259137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037646932611657728, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1093513166, "username": "Elmontanhes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @victornpaixao michel pisou na poc do Geraldo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elmontanhes/status/1037646932611657728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,victornpaixao"}
{"id": 1037641403394875393, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 206750694, "username": "urutu_branco", "tweet": "Chuchu da Merenda, vulgo @geraldoalckmin est\u00e1 t\u00e3o desesperado em rela\u00e7\u00e3o ao seu desempenho que tenta vetar pesquisa. Eita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/urutu_branco/status/1037641403394875393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037638590421975042, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 866620338280562689, "username": "MfsiqueiraAdv", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau O Alkmim \u00e9 bananeira que j\u00e1 deu cacho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MfsiqueiraAdv/status/1037638590421975042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037588916805795840, "date": "2018-09-06", "time": "01:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 151370380, "username": "viniciuscetrix", "tweet": "Eu vendo a briga do Geraldo Alckmin e do Michel Temer.  pic.twitter.com/Pn8I5OTfP9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscetrix/status/1037588916805795840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037587952644304896, "date": "2018-09-06", "time": "01:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 151370380, "username": "viniciuscetrix", "tweet": "\u00c9 Geraldo Alckmin, o PSDB foi ficar do lado do impeachment e do golpista do Temer. Agora voc\u00eas est\u00e3o bebendo do pr\u00f3prio veneno. Bem feito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscetrix/status/1037587952644304896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037569049859899392, "date": "2018-09-06", "time": "00:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @tgbs_ Temer postou hoje aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037569049859899392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tgbs_,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037562907880554496, "date": "2018-09-05", "time": "23:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 718525007987650565, "username": "lucasgaz_", "tweet": "Da-lhe Temer! Chupa @geraldoalckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasgaz_/status/1037562907880554496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037560365666717696, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3973639251, "username": "leomarchel", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/shelldoncrf/status/1037473914488844291\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomarchel/status/1037560365666717696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037555273353900032, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @UmaGataDeBotas Dois. Monha segunda opcao e @meirelles  e nao tem para mais ninguem! pic.twitter.com/Fviu5G4040", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037555273353900032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UmaGataDeBotas,MichelTemer,geraldoalckmin,meirelles"}
{"id": 1037552144491192320, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "BARRACO \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3@geraldoalckmin x @MichelTemer- TRUCOOOO- SEIS- NOVE- BOIUhuuuuulllll... a cobra maior engole a menor!!! pic.twitter.com/2qD2cyYabl", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037552144491192320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037549137716305920, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 993163019227148288, "username": "FlaJorcelio", "tweet": "@geraldoalckmin Toma vergonha Alkimin, arruma outras acusa\u00e7\u00f5es, chama ele de corrupto,a n\u00e3o isso voc\u00ea n\u00e3o pode chamar, ele est\u00e1 limpo,e n\u00e3o tem o rabo preso,#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/FlaJorcelio/status/1037549137716305920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037547204699934720, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@geraldoalckmin @mvitorodrigues @cafecomferri @Gabi_Cola Independente pesquisa que tem bases frageis e oportunistas. A escolha do fregues... numa legalidade imoral eu voto 45.Tambem tenho na manga o @meirelles Temer fez o certo ao pontuar e defender-se. Alckmin deve valorizar pontos. Nao vai contra o boulos. Marina. Ciro por que? pic.twitter.com/7k7GyCUof1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037547204699934720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabi_Cola,cafecomferri,mvitorodrigues,geraldoalckmin,meirelles"}
{"id": 1037545852519235584, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 895701075369570304, "username": "DannielArruda1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer quis dizer: P***, Alckmin! N\u00e3o me f***! Est\u00e1 tentando meter o louco agora? Pra cima de mim? Segura o B.O pq n\u00f3s jogamos no mesmo time!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielArruda1/status/1037545852519235584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037541371605864448, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@TEMER @bernardopkuster @OthinNorseGod Calma. Sao 3 ministros e partidos pelo pais que sao a base. @temer sabe da independencia equipe . Ele quis deixar claro ao alckmin que o governo TEM SIM bons trabalhos nas areas citadas. Por que @geraldoalckmin nao aponta o periodo 2002-2015 heim? Medo? Temer foi injusticado sim.  pic.twitter.com/0p82zqEj6w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037541371605864448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OthinNorseGod,bernardopkuster,geraldoalckmin,TEMER"}
{"id": 1037538390449827842, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1006253496474193920, "username": "seixas_sah", "tweet": "@geraldoalckmin mais um ladr\u00e3o pra cole\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/PetralhaKiller/status/1037521942121734144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seixas_sah/status/1037538390449827842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037536488790077440, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2421383711, "username": "PVFCoutinho", "tweet": "@geraldoalckmin Antes de atacar o presidente que voc\u00ea apoiou e tentou alian\u00e7a; N\u00e3o esque\u00e7a candidato, seu passado te condena. Antes de ser populista, seja honesto e respeitoso com seu passado.  https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1037524161537527808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PVFCoutinho/status/1037536488790077440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037535236882608128, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 895092416369360896, "username": "cindysbelss", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @carolinasat Geente kkkkkkkkk Tudo farinha do mesmo saco n\u00e9 amiga.. da at\u00e9 pregui\u00e7a desse povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cindysbelss/status/1037535236882608128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolinasat,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037534498563518464, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 974502054327537664, "username": "lara00789", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Nunca imaginei que eu fosse dizer isso: obrigada Temer, arrasou \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#LulaLivreJ\u00e1 #lulanasurnas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreJ\u00e1,#lulanasurnas", "link": "https://twitter.com/lara00789/status/1037534498563518464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533285784666112, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @capitalist_ant @urbano_caos Eu lendo isso pic.twitter.com/srlLslLjbU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1037533285784666112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urbano_caos,capitalist_ant,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037533145741049856, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 344396054, "username": "luizsepulved", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Resumindo: se Alckimin ganhar o governo dele ser\u00e1 igual o de Temer. Sendo assim, n\u00e3o votem em Alckimin, n\u00e3o queremos um governo igual esse do tenebroso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizsepulved/status/1037533145741049856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530600129875975, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@ViniciusNikolod @capitalist_ant Dois!Pontuo:@geraldoalckminAo afirmar que Temer n\u00e3o foi votado, mostrou total desconhecimento da lei eleitoral e fez a pauta LUCIFER do PT.ATACAR quem merece e ore isa como boulos. Ciro. Marina. Manoela ele tem medo. Desrespeitou @MichelTemer de forma covarde. pic.twitter.com/swigXubMcf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037530600129875975", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,ViniciusNikolod,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037529977418407938, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3391980172, "username": "iGREGORlO", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer obrigado Michel finalmente vc fez algo bom que \u00e9 desmascarar a farsa que \u00e9 a candidatura Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iGREGORlO/status/1037529977418407938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528577896574977, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @MichelTemer @wuoliver_wesley @WanisaTrova  pic.twitter.com/Zd18DhZby9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037528577896574977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WanisaTrova,wuoliver_wesley,MichelTemer,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037528244780785665, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 726481663094575108, "username": "Buttoniu", "tweet": "@i_jornalist @carvalho_rafa25 @julianacipriani @enzomenezes @marinho_gabriel @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @APPedrosa @Greece_St Isso \u00e9 teoria de conspira\u00e7\u00e3o burra, se distanciar do Temer n\u00e3o far\u00e1 que as pessoas votem nele, ainda mais dele expondo que os ministros deles s\u00e3o da coliga\u00e7\u00e3o dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Buttoniu/status/1037528244780785665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Greece_St,APPedrosa,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,marinho_gabriel,enzomenezes,julianacipriani,carvalho_rafa25,i_jornalist"}
{"id": 1037526202267971584, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 95062605, "username": "marcospviana", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer olha isso @prosapolitica @andreazzaeditor @BlogDoPim @veramagalhaes @augustosnunes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospviana/status/1037526202267971584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,prosapolitica,andreazzaeditor,BlogDoPim,veramagalhaes,augustosnunes"}
{"id": 1037524169213259776, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 95062605, "username": "marcospviana", "tweet": "Essa \u00e9 pro @geraldoalckmin entender de uma vez por todas.#eleicoes2018 #GeraldoAlckmin #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17No1\u00baturno #VaiSerNoPrimeiroTurno @prosapolitica @BlogDoPim @jose_simao @augustosnunes @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @andreazzaeditor @veramagalhaes pic.twitter.com/6TX4ugMbj8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#GeraldoAlckmin,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#VaiSerNoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/marcospviana/status/1037524169213259776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,prosapolitica,BlogDoPim,jose_simao,augustosnunes,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,andreazzaeditor,veramagalhaes"}
{"id": 1037522684513583106, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@MichelTemer @pdevechi @capitalist_ant @rafaelksbr Voces nao cogitam ter infiltrados equipe @geraldoalckmin ? Varios fatos acidentais como filmagem. Escolha maria rosario etc... https://twitter.com/JezieldeQueiroz/status/1037518752475164672?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroid%7Ctwgr%5Ecopy%7Ctwcon%5E7090%7Ctwterm%5E3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037522684513583106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelksbr,capitalist_ant,pdevechi,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522652754272256, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer PEGA ESSA PEROLA SENHORES!!! pic.twitter.com/8VCo0OWNDp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1037522652754272256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521972803133441, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #AVETEMER #FORAPOVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AVETEMER,#FORAPOVO", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1037521972803133441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519489749929984, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 904224563906662400, "username": "Gabrielmg_teo77", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ave Temer kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielmg_teo77/status/1037519489749929984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519084387225600, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @pdevechi @pinhocabral Vdd. Tenho muita admiracao tenacidade nosso presidente temer. Orcrim nao o deixa em paz 1 dia. E ministros que menciona como @mendoncafilho e @RicardoBarrosPP fizeram diferenca. A @anaamelialemos precisa apertar a equipe. Tem boicote na equipe. Infiltrado. pic.twitter.com/JkQHwmF0nA", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037519084387225600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhocabral,pdevechi,MichelTemer,geraldoalckmin,mendoncafilho,RicardoBarrosPP,anaamelialemos"}
{"id": 1037518980662079488, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 626737045, "username": "danilovidaloli", "tweet": "Ei @geraldoalckmin vai aceitar? Ah naaaaaaaao eu aceitava naooo  pic.twitter.com/hW59SEqZKf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilovidaloli/status/1037518980662079488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037517826108678144, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 208132506, "username": "marlonnvictor", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/f53HqhtbJd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlonnvictor/status/1037517826108678144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516843429371909, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 895701075369570304, "username": "DannielArruda1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eles, que s\u00e3o de direita, que se entendam\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielArruda1/status/1037516843429371909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516650545860609, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 74202869, "username": "nigriscila", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @jv_tol cansada de escrever cartas em latim miguel temer faz video dando chilique", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nigriscila/status/1037516650545860609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jv_tol,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516165755674630, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 291382109, "username": "paulodecard", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer s\u00f3 ouvi a distribui\u00e7\u00e3o de minist\u00e9rios a torto e a direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulodecard/status/1037516165755674630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515422575329280, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@MichelTemer @wuoliver_wesley Eu voto @geraldoalckmin  e nosso presidente esta certissimo em pontuar.Parece que tem Infiltrados na equipe alckmin para pautar falas, imagens e post para prejudica lo. Acorda @anaamelialemos  olha quem sao! pic.twitter.com/2fFUT1FrVE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037515422575329280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wuoliver_wesley,MichelTemer,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037514281980502017, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "@FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @BolsonaroSP @geraldoalckmin @margobernardpin A Marcela deve ter chamado ele no canto e falado umas palavrinhas pra ele:\"Escute aqui, Michel Miguel Elias Temer Lulia(!), voc\u00ea vai deixar o Geraaaalllddooo te esculhambar na campanha?Tome tento, pq o Michelzinho Miguelzinho... t\u00e1 sofrendo bule na escola...\"Deu nisso!Hehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1037514281980502017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "margobernardpin,geraldoalckmin,BolsonaroSP,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037511944947884039, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer J\u00e1 vi muita coisa na vida, agora o sujo falando do mal lavado, tbm j\u00e1, mas \u00f1 assim d terno e gravata, se bem que \u00f1 quer dizer nada, Joesley tbm usava, todos os mencionados em apoio assumiram ileg\u00edtimamente-sem voto=golpe\", o legado EC 95. N\u00e3o fale pelo povo, esse vcs quebraram.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037511944947884039", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510187203141633, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 94323123, "username": "ivandalismo", "tweet": "RT @MichelTemer @geraldoalckmin: fale a verdade  pic.twitter.com/FIqPIPOvGj", "replies": 0, "retweets": 24, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivandalismo/status/1037510187203141633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510105187737600, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 268211670, "username": "Mateusltm", "tweet": "@MichelTemer Rapaz.... Kkkkkkkkkk vergonha alheia @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateusltm/status/1037510105187737600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510033695825921, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4227896661, "username": "Igorbrenosapuca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer UE?!?!?!?!!?!?!?!?!?!?! VC N\u00c3O IA CHEIRAR O SACO DELE CASO ELE FOSSE PARA UM POSS\u00cdVEL SEGUNDO TURNO COM O BOLSONARO???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorbrenosapuca/status/1037510033695825921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509154158587905, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "E a\u00ed, @Rede45 ...Passa, moleque!!!Passa, moleque!!!Passa, moleque!!!Este \u00e9 o recado do PresidentO @MichelTemer para o Geraaaalllddooo @geraldoalckmin , ok?HahahahahahahahahahaHahahahahahahahahahaHahahahahahahahahahaHahahahahahahahahahaHahahahahahahahahahaHahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1037509154158587905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507624760164352, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 47774259, "username": "brunodemelo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vagabundo falando de pilantra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunodemelo/status/1037507624760164352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506734884118529, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 91703821, "username": "thesameofever", "tweet": "@geraldoalckmin @Julieta100Romeo Hahahajahahsjahdjkaldlkajz pic.twitter.com/Q7T7LpQG5m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thesameofever/status/1037506734884118529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Julieta100Romeo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505948301099009, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 736191060087582721, "username": "JraimoxEuclides", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahahahha pic.twitter.com/5e0eY36kyy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JraimoxEuclides/status/1037505948301099009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505917577773056, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "Um recado pra vc, Geraaaalllddooo!!!@geraldoalckmin : escuta a\u00ed!!!PASSA, MOLEQUE!!!hahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha@BolsonaroSP@jairbolsonaro@CarlosBolsonaro@FlavioBolsonaro https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1037505917577773056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,BolsonaroSP,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037504800068386817, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 294857381, "username": "GGoreon", "tweet": "@geraldoalckmin @visaomacro  https://twitter.com/GGoreon/status/1037504638487023617?s=09\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GGoreon/status/1037504800068386817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visaomacro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504252724305921, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 597902400, "username": "FutReality", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer resumindo: somos farinha do mesmo saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FutReality/status/1037504252724305921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501446030286848, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 809725349428924416, "username": "gvCarloscity", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Um governo Alckmin \u00e9 uma extens\u00e3o de Michel temer isso \u00e9 evidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gvCarloscity/status/1037501446030286848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501348496003073, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 904224563906662400, "username": "Gabrielmg_teo77", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Ainda assim vou de Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielmg_teo77/status/1037501348496003073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499755805507584, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 48315262, "username": "rfcomunica", "tweet": "Clim\u00e3o entre @MichelTemer e  @geraldoalckmin. Presidente chamou o candidato no cant\u00e3o. Veja!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfcomunica/status/1037499755805507584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499089108324353, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@Sydneyvieira Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%O quadro do segundo turno segue na imagem e o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o de Bozo \u00e9 o maior com 46% e o de Ciro, entre os primeiros colocados na pesquisa, \u00e9 o menor.  pic.twitter.com/fGAZN2218J", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037499089108324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sydneyvieira"}
