{"id": 1038301800078696448, "date": "2018-09-08", "time": "00:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @LuanFigueredo9 Se solidarizando msm. Oferecendo apoio a fam\u00edlia e tudo. A maior parte dos perfis de esquerda no meu twitter fizeram isso. Felizmente n\u00e3o recebo s\u00f3 o sal\u00e1rio m\u00ednimo mais, mas sigo minha luta para que todos os brasileiros tenham uma condi\u00e7\u00e3o de vida melhor. Inclusive voc\u00ea.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038301800078696448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanFigueredo9,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038287359022977024, "date": "2018-09-07", "time": "23:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @LuanFigueredo9 A solu\u00e7\u00e3o f\u00e1cil dele \u00e9 pra seguran\u00e7a p\u00fablica geralmente, mas \u00e9 incoerente. O aumento da militariza\u00e7\u00e3o nunca na hist\u00f3ria do Brasil foi eficiente no combate da criminalidade. Ele joga os problemas sociais todos em cima de ideologia como se ele n\u00e3o tivesse uma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038287359022977024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanFigueredo9,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038286430089437185, "date": "2018-09-07", "time": "23:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @LuanFigueredo9 Conspira\u00e7\u00e3o nenhuma \u00e9 s\u00f3 dar uma vasculhada. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ele que est\u00e1 fazendo n\u00e3o, mas \u00e9 o que mais o fez.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038286430089437185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanFigueredo9,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038286180138328067, "date": "2018-09-07", "time": "23:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @LuanFigueredo9 Eu sou leninista, n prego amor, n\u00e3o com classe burguesa, apesar disso vi muita gente de esquerda se solidarizando com esse cara q n se solidariza c seus rivais. E sim, sei o suficiente sobre fascismo e neofascismo para argumentar sobre isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038286180138328067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanFigueredo9,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038281719772839936, "date": "2018-09-07", "time": "23:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @LuanFigueredo9 Inclusive existe um grande n\u00famero de BOTS relacionados ao Bolsonaro propagando fake news e fazendo propaganda. Tanto que geralmente quando ele entra nos TT's as vezes est\u00e1 em v\u00e1rios pa\u00edses sendo que sua influ\u00eancia \u00e9 nacional.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038281719772839936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanFigueredo9,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038280932434890753, "date": "2018-09-07", "time": "23:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @LuanFigueredo9 Tamb\u00e9m n\u00e3o te chamei de fascista, at\u00e9 porque \u00e9 um erro hist\u00f3rico faz\u00ea-lo e uma enorme suposi\u00e7\u00e3o. Existe um eleitorado do bolsonaro NEOfascista como ele e existe o eleitorado iludido pelo discurso razo e populista de \"solu\u00e7\u00f5es f\u00e1ceis\" do candidato.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038280932434890753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanFigueredo9,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038280339758694400, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @LuanFigueredo9 Bot \u00e9 um rob\u00f4 sendo simplista, mas partindo do suposto que voc\u00ea n\u00e3o foi progamado ou \u00e9 um perfil fake dw propaganda isso a\u00ed \u00e9 fake news. O cara que esfaqueou o Bolsonaro apesar de ter se filiado ao PSOL em algum momento ele j\u00e1 n\u00e3o o era. Apoiava En\u00e9ias e Daciolo e era homofobico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038280339758694400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanFigueredo9,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038279709967179776, "date": "2018-09-07", "time": "23:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @novaesmelque Tem que comparar sim. Enfermeiro com p\u00f3s-doc n ganha isso no Brasil e lida com vidas de pessoas o dia todo. Sobre pol\u00edtico ganhar muito eu concordo e ele tamb\u00e9m! Tanto que ele est\u00e1 propondo corte. Juiz n\u00e3o \u00e9 nenhum deus, tem que acabar com os privil\u00e9gios e respeitar o trabalhador", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038279709967179776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "novaesmelque,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038272380420927488, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @LuanFigueredo9 @amyleevato Nem perde tempo respondendo. \u00c9 bot.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038272380420927488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amyleevato,LuanFigueredo9,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038271920431611904, "date": "2018-09-07", "time": "22:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @novaesmelque E o enfermeiro, o professor e tantas outras profiss\u00f5es a\u00ed que quando. Chegam a 10% desse sal\u00e1rio tem que comemorar? Eu sou graduado, estou me p\u00f3s-graduando, pretendo fazer mestrado e doutorado se tiver verba para tal. Trabalho 8h por dia e estudo, n ganho nem perto disso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038271920431611904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "novaesmelque,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038271262840303616, "date": "2018-09-07", "time": "22:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @LuanFigueredo9 Legal esse perfil criado em setembro pra espalhar fake News. Bot ou PJ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038271262840303616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanFigueredo9,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038109293072003072, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4849386801, "username": "juninho_beto_jp", "tweet": "@AlexandreSilva8 @msantoro1978 Menos o @GuilhermeBoulos, porque ele gosta e da confus\u00e3o e de ver o circo pegar fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juninho_beto_jp/status/1038109293072003072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "msantoro1978,AlexandreSilva8,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038072388443955202, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 740678682465951744, "username": "gleison7junio", "tweet": "@SaidaaDireita #EsquerdaAssassina quando ou\u00e7o @GuilhermeBoulos @gleisi darem discursos contra a viol\u00eancia e o \u00f3dio, eu percebo o quanto eles s\u00e3o dissimulados e hipocritas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/gleison7junio/status/1038072388443955202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaidaaDireita,GuilhermeBoulos,gleisi"}
{"id": 1038046452088492032, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "@folha N\u00e3o tem ideias pra nada. Resta procurar outro pra atacar. Mas cuidado ao atacar a galera do @cirogomes , @Haddad_Fernando e @GuilhermeBoulos. Que a hist\u00f3ria n\u00e3o se repita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1038046452088492032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,cirogomes,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038007890567671808, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @hihiazombie Ningu\u00e9m...s\u00f3 a galera do PT/PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1038007890567671808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hihiazombie,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885476701712384, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @hihiazombie Fala pra eles, que parcela da.culpa tbm \u00e9 deles! Fala pra eles que papagaio tbm Fala, mas nunca provaram nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037885476701712384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hihiazombie,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885188733382656, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @hihiazombie Fala isso pro bo\u00e7al do Boulos e n\u00e3o pra mim...aproveita e fala pro Chuchu Tbm, que na propaganda pol\u00edtica nojenta dele, insitou o \u00f3dio das mulheres que n\u00e3o sabem que Maria do Ros\u00e1rio defendia um estuprador e q Bolsonaro era a favor da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal!", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037885188733382656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hihiazombie,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037878995411521537, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos Odeia Jair Messias Bolsonaro, agora vem com discursinho bonito!! Ah...me poupe!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037878995411521537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037878672852758530, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @hihiazombie Ah...que lindaaaa!!!Se fosse o invasor que tivesse sido esfaqueado discurso seria outro...se fosse o Bolsonaro que tivesse chamado o Boulos de terrorista no debate a conversa tbm seria outra!!Ah...v\u00e1!!!!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037878672852758530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hihiazombie,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037852011994202113, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 955113417974669312, "username": "Julio30306420", "tweet": "@GuilhermeBoulos Toma no seu cu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julio30306420/status/1037852011994202113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037837972140433410, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego @RogerSep1914 @Elifas22421012 @Dezenov Fica quietinho e para de cagar pela boca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1037837972140433410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dezenov,Elifas22421012,RogerSep1914,beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037837558074535936, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego @RogerSep1914 @Dezenov Cara deixa de ser est\u00fapido liberando ou n\u00e3o qualquer um pode comprar uma arma ilegal se quiser cometer um crime, a coisa mais f\u00e1cil que tem ent\u00e3o n\u00e3o tem diferen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1037837558074535936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dezenov,RogerSep1914,beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037828125479055361, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 464985393, "username": "ThiagoMachado53", "tweet": "FAAAALAAAAA MEU AMIGO @GuilhermeBoulos, sei que vc t\u00e1 ocupado a\u00ed invadindo mais um pr\u00e9dio pra cobrar aluguel de mendigos, mas vc viu o jornal?Vcs acabaram de eleger o bolsonaro no primeiro turno.#pas#50tonsDeTemer#bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas,#50tonsDeTemer,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/ThiagoMachado53/status/1037828125479055361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037806113088069632, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vc \u00e9 um dos grandes INCITADORES DE \u00d3DIO contra @jairbolsonaro , agora quer posar de solid\u00e1rio??? Conta outra...vc \u00e9 doente...por culpa sua e de todos os outros que apontaram o dedo na cara dele pra o chamar de HOMOFOBICO, FASCISTA \u00e9 que um louco invadiu uma passeata e fez isso!", "replies": 9, "retweets": 5, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037806113088069632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805650846404609, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 144944257, "username": "JottaKarlos", "tweet": "@GuilhermeBoulos Tava na cara que o meliante era da turma do #PT. https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037797097746194433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PT", "link": "https://twitter.com/JottaKarlos/status/1037805650846404609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037748563890118656, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1030150946649767937, "username": "IvanGnther1", "tweet": "@GuilhermeBoulos E a tua agenda vai transformar o Brasil em uma Mordor...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanGnther1/status/1037748563890118656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037709533047599104, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2607438806, "username": "ranapsol", "tweet": "Guilherme Boulos avisou: 50 tons de Temer.  https://www.facebook.com/granatopsol/videos/2146605875586364/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ranapsol/status/1037709533047599104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668988535431168, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 222852659, "username": "rachel_engsilva", "tweet": "@GuilhermeBoulos Haver\u00e1 tortura para quem invadir propriedade privada e pedir pra presidi\u00e1rio ser candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rachel_engsilva/status/1037668988535431168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037630636566171648, "date": "2018-09-06", "time": "04:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 351965230, "username": "HELBERALVES1", "tweet": "@GuilhermeBoulos Melhor do que Petroroubo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HELBERALVES1/status/1037630636566171648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037535436137263110, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 710589612431974400, "username": "JosCludionasci3", "tweet": "@julianomedpsol @GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/YU347NCSQT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosCludionasci3/status/1037535436137263110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,julianomedpsol"}
{"id": 1037534624770138113, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 338603812, "username": "g1sva", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cala a boca seu bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1sva/status/1037534624770138113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037520613823471616, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@GuilhermeBoulos  https://twitter.com/o_colecionador/status/1037507868562546688?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroid%7Ctwgr%5Ecopy%7Ctwcon%5E7090%7Ctwterm%5E3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037520613823471616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
