{"id": 1038438482916651008, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 104254644, "username": "crissroch", "tweet": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crissroch/status/1038438482916651008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038437118362746880, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Enqt Bolsonaro Alckmin falam em matar bandidos Lula Haddad #HaddadLula falam em Educar #DiaMundialdaAlfabetiza\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadLula,#DiaMundialdaAlfabetiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038437118362746880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415895004102657, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 322397512, "username": "julianeBragaMen", "tweet": "@Haddad_Fernando Sauda\u00e7\u00f5es Lulistas e j\u00e1 estou Haddaptada #Sou13 \ud83d\udc4a", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Sou13", "link": "https://twitter.com/julianeBragaMen/status/1038415895004102657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038407252561027072, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3355485437, "username": "Guilhermevechio", "tweet": "@Hei_suuh N, vc n pode pensar assim,seu voto faz total diferen\u00e7a. Vc tem q ser estrat\u00e9gica, eu por exemplo, votaria Haddad/Manu, mas sei q eles n vao ter a for\u00e7a do Lula, vou de Ciro por ele defender a maioria dos meus ideais e pra n deixar o bozo ter a chance de ganhar no 1\u00b0 turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilhermevechio/status/1038407252561027072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hei_suuh"}
{"id": 1038406046748954626, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 981722912884436992, "username": "jjmtsc4", "tweet": "@sapocomfome @Haddad_Fernando Sim para a direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjmtsc4/status/1038406046748954626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,sapocomfome"}
{"id": 1038387511398215680, "date": "2018-09-08", "time": "06:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@ateuatado @berieux Se render ao golpe \u00e9 pedir p o PT trocar Lula por Haddad antes q o judici\u00e1rio execute Lula com suas pr\u00f3prias m\u00e3os. Isto sim seria fazer o servi\u00e7o sujo do opressor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038387511398215680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux,ateuatado"}
{"id": 1038365657186947073, "date": "2018-09-08", "time": "04:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario At\u00e9 voc\u00e9 vai votar no Bolsonaro aposta? Ou branco, nulo ou abster.Haddad denunciado pelo MPF = voto nuloAlckmin, O Santo na planilha Ciro Gomes, O SardinhaTodos votos nulo.Amoedo, Laranja do Soros = voto brancoMarina... \"Aquele beijo que te dei. Nunca mais esquecerei...\"  pic.twitter.com/Sew6g23Vaq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038365657186947073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038331018409734144, "date": "2018-09-08", "time": "02:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 991051374027857921, "username": "valdivinocosta3", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/5yUUq04m0J8?aLula\u00a0\u2026 13 Haddad 13 Samos todos 13 Dia 7 de outubro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdivinocosta3/status/1038331018409734144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038261764444618752, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 444013741, "username": "jessieppinkman", "tweet": "@spartakusvlog @MichelTemer @Haddad_Fernando mas c\u00ea ta bravo???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessieppinkman/status/1038261764444618752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spartakusvlog,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038261245009440770, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@dilmabr @Haddad_Fernando  pic.twitter.com/ZPO4N5L593", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1038261245009440770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,dilmabr"}
{"id": 1038256525272403968, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@Haddad_Fernando @mendoncafilho @ufrj @mec @MuseuNacional @guilherme_amado  https://twitter.com/mendoncafilho/status/1038146330579881984?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroid%7Ctwgr%5Ecopy%7Ctwcon%5E7090%7Ctwterm%5E3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1038256525272403968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilherme_amado,MuseuNacional,mec,ufrj,mendoncafilho,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038251966445576192, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 54265521, "username": "RONYUAI", "tweet": "@Haddad_Fernando @cirogomes @UelintonCr Poste nunca mais !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RONYUAI/status/1038251966445576192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UelintonCr,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038245275188555776, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 832035434, "username": "ronaldevete", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @cynaramenezes Haddad falando sobre o grau de investimento da Prefeitura de SP e a Cris Lobo fala q \u00e9 p/ voltar ao  assunto economia!!! Haddad olha incr\u00e9dulo e desenha p/ ela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldevete/status/1038245275188555776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038242777392459777, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @luizarumi @padilhando @NaniGiusto Muito manso. Todo mundo seguindo o script. Quanta loucura! E algu\u00e9m espera de cora\u00e7\u00e3o derrotar o golpe assim. Ai!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038242777392459777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaniGiusto,padilhando,luizarumi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038242238709555202, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @luizarumi @padilhando Milit\u00e2ncia do twitter t\u00e1 delirando com lacra\u00e7\u00e3o do Haddad na globonews. Quando era pra estar metendo os p\u00e9 na cara. Voando no pesco\u00e7o. Roubar a narrativa do terreiro deles e trazer pra c\u00e1. \u00c9 assim que c\u00eas acham que v\u00e3o derrotar o golpe?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038242238709555202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,luizarumi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038239870408372224, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @luizarumi @padilhando S\u00e9rio que vcs est\u00e3o contentes com isso? \u00c9 isto que vcs esperam de combate ao golpe? Ptmd. Tmfdd.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038239870408372224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,luizarumi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038237271726727170, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @eddieconan @cynaramenezes Tentaram um ataque coordenado, onde a simultaneidade de perguntas e interrup\u00e7\u00f5es, criariam armadilha perfeita, considerando o momento cr\u00edtico nas pesquisas, Haddad percebeu a t\u00e1tica e com maestria peculiar, evitou a efic\u00e1cia do plano. GAME OVER.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1038237271726727170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,eddieconan,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038226199322001408, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14398703, "username": "samjovana", "tweet": "HADDAD \u00c9 PERFEITO \u00e9 prefeito que escreve e nem isso", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samjovana/status/1038226199322001408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225705681793025, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @luizarumi @padilhando \u00c9 golpe ou n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038225705681793025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,luizarumi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038225295889915904, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @luizarumi @padilhando Ah, v\u00e9i! Precisa de marquetero pra isso? \u00c9 este o pobrema do Brazil. B\u00e1sico n\u00e9? Enfia o dedo nosz\u00f3i dos inimigo! Rolaram a bola de novo! Ajuda n\u00f3is!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038225295889915904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,luizarumi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038213297399635968, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "#EU SOU LULA--------------#EU SOU HADDAD---------EUSOU PT  pic.twitter.com/M85rb49ctk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EU,#EU", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038213297399635968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212605431767043, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @luizarumi @padilhando Putamerda. Que cacifada ele daria. Deixaria lulistas e haddadistas batendo cabe\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038212605431767043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,luizarumi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038209704709828610, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @luizarumi @padilhando Com a refor\u00e7o de que n\u00e3o quero que o PT tire Lula das elei\u00e7\u00f5es. Deixa o golpe tirar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038209704709828610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,luizarumi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038208275643293697, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @luizarumi @padilhando S\u00edntese do que penso pic.twitter.com/9E19UAKWON", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038208275643293697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,luizarumi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038207893378662402, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no 1\u00ba turno  https://limpinhoecheiroso.com/2018/09/07/como-candidato-de-lula-haddad-ja-lidera-e-pode-ganhar-no-1o-turno/\u00a0\u2026 via @MiguelBBargas", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038207893378662402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiguelBBargas"}
{"id": 1038207181919854592, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Estagnado, Bolsonaro ganha mega rejei\u00e7\u00e3o e Haddad dispara, diz pesquisa  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/estagnado-bolsonaro-ganha-mega-rejeicao-e-haddad-dispara-diz-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038207181919854592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203859443826689, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Entrevista de Fernando Haddad  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/entrevista-de-fernando-haddad.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038203859443826689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203603679412226, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Fernando Haddad d\u00e1 aula na GloboNews  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/fernando-haddad-da-aula-na-globonews.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038203603679412226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203319888556035, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 605762798, "username": "NeltonArsi", "tweet": "@MCCdoBrasil @euclarice Tamb\u00e9m tenho essa d\u00favida cruel... Haddad ou Ciro????Eis a quest\u00e3o. Seria bom demais se estivessem juntos em uma chapa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeltonArsi/status/1038203319888556035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,MCCdoBrasil"}
{"id": 1038201194840293376, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 382911206, "username": "voupracuba_", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @nmarisco @quelenfagundes Que foto linda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/voupracuba_/status/1038201194840293376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelenfagundes,nmarisco,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038194752167059457, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 823672241795858432, "username": "thiago1333333", "tweet": "@CiroNeles @haddad @lula @br @EUA @Gabriel92774218 Prende ele @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago1333333/status/1038194752167059457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel92774218,EUA,br,lula,haddad,CiroNeles,jairbolsonaro"}
{"id": 1038194267058044936, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 823672241795858432, "username": "thiago1333333", "tweet": "@CiroNeles @haddad @lula @br @EUA @Gabriel92774218 Cade o @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago1333333/status/1038194267058044936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel92774218,EUA,br,lula,haddad,CiroNeles,jairbolsonaro"}
{"id": 1038194226851471365, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Haddad sobre Lula na GloboNews: \u201cpor que existem recursos? Porque existem erros judici\u00e1rios\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-sobre-lula-na-globonews-por-que-existem-recursos-porque-existem-erros-judiciarios/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038194226851471365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194190239248384, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Haddad na GloboNews: \u201ca trai\u00e7\u00e3o de Temer come\u00e7a em Dilma e continuou em S\u00e3o Paulo\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-na-globonews-a-traicao-de-temer-comeca-em-dilma-e-continuou-em-sao-paulo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038194190239248384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194082902880256, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Haddad sobre MEC na GloboNews: \u201ctive um or\u00e7amento de centenas de bilh\u00f5es e n\u00e3o teve corrup\u00e7\u00e3o\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-sobre-mec-na-globonews-tive-um-orcamento-de-centenas-de-bilhoes-e-nao-teve-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038194082902880256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193870234894338, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Haddad na GloboNews: \u201co MP nunca ganhou uma a\u00e7\u00e3o movida contra mim e nem ganhar\u00e1\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-na-globonews-o-mp-nunca-ganhou-uma-acao-movida-contra-mim-e-nem-ganhara/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038193870234894338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193809690189824, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Haddad lembra de Luiz Gushiken, acusado injustamente no Mensal\u00e3o, em sabatina na GloboNews  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-lembra-de-luiz-gushiken-acusado-injustamente-no-mensalao-em-sabatina-na-globonews/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038193809690189824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193039758581760, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038193039758581760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192380279762946, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 700088755663826944, "username": "MatheusViannaVI", "tweet": "@I_gabyfern Ciro e Bolsonauro no 2\u00b0turno o Ciro ganha,Haddad e Bolzonoro no 2\u00b0 turno o Bolzonoro ganhar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusViannaVI/status/1038192380279762946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "I_gabyfern"}
{"id": 1038191427942051840, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 700088755663826944, "username": "MatheusViannaVI", "tweet": "@I_gabyfern Votem no Ciro, Haddad n\u00e3o sabe nada", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusViannaVI/status/1038191427942051840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "I_gabyfern"}
{"id": 1038190334851915776, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "M\u00edriam e Merval atropelam Haddad 30 vezes na GloboMews!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/miriam-e-merval-atropelam-haddad-30-vezes-na-globomews\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038190334851915776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038188034599133187, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @luizarumi @padilhando Gentileza em excesso. Fidalguia em excesso. Passou da hora, sempre que tiver oportunidade, de dar nome aos bois. Apontar o judici\u00e1rio. A globo. Ali, na cara deles. Coloc\u00e1-los na defensiva. Assumir a narrativa. No covil deles.Que impacto seria. Uma bomba at\u00f4mica.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038188034599133187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,luizarumi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038184708553760769, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @luizarumi @padilhando \u00c9 boa. Na pr\u00f3xima oportunidade, j\u00e1 pode falar que \u00e9 uma farsa. Que todo o caso \u00e9 uma farsa. Que todos envolvidos criaram um enredo que \u00e9 uma farsa. N\u00e3o perca as oportunidades. No covil do inimigo, aproveitar a deixa p voar no pesco\u00e7o dele.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038184708553760769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,luizarumi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038182576207233024, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 991051374027857921, "username": "valdivinocosta3", "tweet": "povo feliz de novo com Lula e Haddad inscrever se no Demogracia Brasi  http://youtu.be/NQAVObBfu3w?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdivinocosta3/status/1038182576207233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178832241573890, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1623588386, "username": "rodmmarinho", "tweet": "@cynaramenezes A \u00e2nsia desses jornalistas golpistas em acusar Haddad e PT durante a entrevista acabou obstruindo o pouquinho de intelig\u00eancia que ainda possuem..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodmmarinho/status/1038178832241573890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038139157237981184, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 99199162, "username": "galegojoj", "tweet": "e a\u00ed gente vai ser Ciro ou Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galegojoj/status/1038139157237981184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137550525878272, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "No fundo funciona assim: Ciro tem ci\u00fames de Lula prq escolheu Haddad e Marina magoou prq Lula escolheu Dilma \u00c9 ou \u00d1 \u00c9 Brasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038137550525878272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136471960604672, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "Arrogante, se acha d fato a \u00faltima bolacha do pacote, mas percebemos q ela percebeu, principalmente na entrevista com Haddad, q seu not\u00f3rio saber econ\u00f4mico, ficou comprometido durante a entrevista, al\u00e9m d1 s\u00e9rie de previs\u00f5es furadas, registradas no PHA, em prol do neoliberalismo.  https://twitter.com/AngelJones_1330/status/1038132850724364288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1038136471960604672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133635054882816, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1292574756, "username": "DenisApValerio", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/j-AwoWTppuo?aLula\u00a0\u2026 e Gleisi quebram as pernas do Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DenisApValerio/status/1038133635054882816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038130838666399749, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Vem Lula, vem Haddad e vem Manu...seus lindos do meu cora\u00e7\u00e3o. Voto 13 com orgulho. #LulaHaddadManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1038130838666399749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125479855841282, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 515009238, "username": "anaclara_sg", "tweet": "velho eu n\u00e3o queria ter que votar na K\u00e1tia Abreu mas porra @ptbrasil INICIA A CAMPANHA DO HADDAD LOGO CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclara_sg/status/1038125479855841282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1038123824288620544, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 28798812, "username": "yacanera", "tweet": "Eu sinceramente n\u00e3o queria ter que votar em Ciro. Mas estarei de qualquer lado que seja oposto ao do Bozonaro. Me ajuda a te ajudar @Haddad_Fernando @ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yacanera/status/1038123824288620544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ptbrasil"}
{"id": 1038122407695921152, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 28798812, "username": "yacanera", "tweet": "Estou mto confusa nestas elei\u00e7\u00f5es pq haddad \u00e9 meu candidato. Eu t\u00f4 torcendo pra ele ser candidato desde que tiraram a dilma. Eu sabia que o nome tinha que ser o dele.Mas tem tudo isso, o pt est\u00e1 sequelado, governabilidade muito comprometida, essa estrat\u00e9gia que n\u00e3o o lan\u00e7a logo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yacanera/status/1038122407695921152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116239481159680, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 139765160, "username": "Paulocosmojr", "tweet": "Den\u00fancia oferecida contra Fernando Haddad \u00e9 inepta, vazia e leviana  https://ift.tt/2wJGKNO\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulocosmojr/status/1038116239481159680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105778769551360, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1025767438221303808, "username": "Leonard94095070", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @quelenfagundes Vamos de Haddad e Manu 17 neles!!!!!  pic.twitter.com/VojJpx8kyH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard94095070/status/1038105778769551360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelenfagundes,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038094611472896001, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 933739738653167616, "username": "thiborgesnaves", "tweet": "@gleicidamasceno @Misspreguica_ Vote no Haddad e seja muito feliz ok.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiborgesnaves/status/1038094611472896001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Misspreguica_,gleicidamasceno"}
{"id": 1038093201989611520, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 65145286, "username": "lorenalcant", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer VOC\u00ca \u00c9 UM GOLPISTA DESGRA\u00c7ADO SIM. N\u00c3O ME VENHA FALAR DE CONSTITUI\u00c7\u00c3O ANAHHAHAHAHA VOC\u00ca RASGOU ELA E ASSIM QUE PERDER O MANDATO VAI PRESO JA TEM AUDIO SEU NA PGR EMBUSTE. SARAV\u00c1 COM A FOR\u00c7A DE XANG\u00d4 QUE VOCE SAI DESGRA\u00c7ADO QUE S\u00d3 TRAZ MIS\u00c9RIA E TRISTEZA PRO BRASIL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenalcant/status/1038093201989611520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038090269680435200, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "@berieux Um horror. Haddad todo composto e elegante e os le\u00f5es prontos a devora- lo. M\u00edriam Leit\u00e3o lament\u00e1vel, \u00e9 o m\u00ednimo que se pode dizer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1038090269680435200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038087012056748032, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 382911206, "username": "voupracuba_", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @AdrianoCezak J\u00e1 tem essa carcada na web? T\u00f4 querendo ver pois n\u00e3o assisto #GloboLixo", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo", "link": "https://twitter.com/voupracuba_/status/1038087012056748032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoCezak,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038077061372563456, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Jornalistas da Globo News queriam negar a verdade \u00f3bvia que Fernando Haddad e todos n\u00f3s sabemos: a instabilidade pol\u00edtica deflagrada por A\u00e9cio e seus comparsas reduziu a economia a p\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1038077061372563456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076616759492612, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1000889799677489152, "username": "ZeBueno", "tweet": "@Haddad_Fernando @zvpamp @ArthurPortela17 @advfilipe Graaaaaaande bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeBueno/status/1038076616759492612", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,zvpamp,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038069239847038977, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "J\u00e1 assisti 2x #HaddadNaGloboNewsComo \u00c9bom ouvir pol\u00edtico sereno inteligente e q conhece o Brasil @Haddad_Fernando falando lembra Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNewsComo", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038069239847038977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038046452088492032, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "@folha N\u00e3o tem ideias pra nada. Resta procurar outro pra atacar. Mas cuidado ao atacar a galera do @cirogomes , @Haddad_Fernando e @GuilhermeBoulos. Que a hist\u00f3ria n\u00e3o se repita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1038046452088492032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,cirogomes,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038045867025027074, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 33518728, "username": "pimentelminas", "tweet": "@dilmabr @ManuelaDavila @Haddad_Fernando @LulaOficial @emirsader @HHchaves \u00c9 isso a\u00ed, Heloisa. Vamos juntos luta pelo nosso estado e pelo nosso pa\u00eds. Forte abra\u00e7o. #PimentelGovernador #J\u00f4MoraesVice #DoLadoDosMineiros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PimentelGovernador,#J\u00f4MoraesVice,#DoLadoDosMineiros", "link": "https://twitter.com/pimentelminas/status/1038045867025027074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HHchaves,emirsader,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,dilmabr"}
{"id": 1038036610946936832, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 431045722, "username": "Diogvs", "tweet": "O que mais me surpreende nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 que mesmo o Bolsonaro sendo p\u00e9ssimo, ele consegue ser o menos pior entre todos.Deus me livre de um Amo\u00eado, Ciro, Haddad e sei l\u00e1 o que mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogvs/status/1038036610946936832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028017514242048, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 322397512, "username": "julianeBragaMen", "tweet": "@ocafezinho As serpentes do jornalismo de Esgoto exalam parcialidade naquelas caras hip\u00f3critas!Haddad fez o dever de casa , principalmente em rela\u00e7\u00e3o ao merval . #LulaLivre #Justi\u00e7aParaLula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#Justi\u00e7aParaLula", "link": "https://twitter.com/julianeBragaMen/status/1038028017514242048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho"}
{"id": 1038026376840994817, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 169646442, "username": "araujolafeta", "tweet": "Haddad defende gera\u00e7\u00e3o de empregos em ato como porta-voz de Lula no Maranh\u00e3o  https://goo.gl/bq8jJR\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujolafeta/status/1038026376840994817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019773022593025, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 279187717, "username": "samuelteixeiraf", "tweet": "Tentam a todo custo inflar a candidatura do Ciro Gomes para enfraquecer a chapa Lula/Haddad/Manu. N\u00e3o gente. Apenas, n\u00e3o! Haddad \u00e9 o candidato de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelteixeiraf/status/1038019773022593025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989542115139589, "date": "2018-09-07", "time": "04:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 358267249, "username": "cassialafeta", "tweet": "@xicosa Entrevistadores grossos, deselegantes., at\u00e9 o  Gabeira . Um contraste com a finura do Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassialafeta/status/1037989542115139589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037928871008657414, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2784663863, "username": "lenielvictor", "tweet": "Em rela\u00e7\u00e3o aos acontecimentos e debates das ultimas semanas, em quem voc\u00eas votariam para Presidente?@cirogomes@Haddad_Fernando@jairbolsonaro@MarinaSilva#For\u00e7aBolsonaro #HaddadNaGloboNews#MarinaSilva#CiroGomes#FernandoHaddad#JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#HaddadNaGloboNews,#MarinaSilva,#CiroGomes,#FernandoHaddad,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lenielvictor/status/1037928871008657414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,Haddad_Fernando,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037914814583107584, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Haddad hoje nos ensinou um pouco sobre como ser tolerante e compreens\u00edvel com a ignor\u00e2ncia alheia. S\u00f3 posso agradecer. Tenham uma boa noite. #HaddadnaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037914814583107584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912295211520000, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "#HaddadNaGloboNews Mas q baile foi esse do @Haddad_Fernando nos JornaZISTAS da @GloboNews ?", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037912295211520000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037909962675109890, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Espero q @ptbrasil @Haddad_Fernando @dilmabr @LulaOficial tomem provid\u00eancias https://twitter.com/pastormalafaia/status/1037866683531190272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037909962675109890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando,dilmabr,LulaOficial"}
{"id": 1037904636362010626, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 983023010, "username": "maurianoferraz", "tweet": "@CleristonCRF O Haddad conseguiu perder para o D\u00f3ria e para os Brancos/Nulos. #CiroGomes12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes12", "link": "https://twitter.com/maurianoferraz/status/1037904636362010626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF"}
{"id": 1037902059658506241, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 104254644, "username": "crissroch", "tweet": "Haddad \u2665\ufe0f  https://twitter.com/amotantoviver/status/1037898955185475584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crissroch/status/1037902059658506241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899494959009792, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1002935983, "username": "Flaviamaynarte", "tweet": "Haddad infinitamente \u00e0 frente dos demais... inteligente, coerente, sabe o que est\u00e1 falando e tem plano de governo... Melhor j\u00e1 ir se HaddaPTando \ud83d\ude0a#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Flaviamaynarte/status/1037899494959009792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899309629538304, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@ge_zuiz @rebeldescalca @elenalandau @Andresan1979 ent\u00e3o considere votar em outro, pq Ciro e Haddad \u00e9 quase o mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037899309629538304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andresan1979,elenalandau,rebeldescalca,ge_zuiz"}
{"id": 1037898652876980224, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1463379757, "username": "Express222Klaus", "tweet": "@direto_do_front @NADIRALVESDESOU \"jornalista\" de boteco ...ouvi dizer...me falaram....e Haddad fudeu com ele qdo perguntou ;_ Vc tem qual a qtdade de processos q o MP ganhou ? N\u00e3o ! Pois te falar ... Ai esfregou a cara do bigode no piche quente sem d\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Express222Klaus/status/1037898652876980224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NADIRALVESDESOU,direto_do_front"}
{"id": 1037898242749554693, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "VOTO LULA ----VOTO HADDAD -----VOTO 13-----PETISTA S\u00d3 TRANSFERE VOTOS PARA PETISTA.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037898242749554693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898151028568064, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "@Haddad_Fernando me conta seu segredo Prq fosse eu escalpelava o bigode do Merval enforcava a Leit\u00e3o Cuspia no Camarotti #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037898151028568064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037898044149260288, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "#EUSOULULA-------SOU HADDAD--------SOU PT 13 13 13 13 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EUSOULULA", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037898044149260288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897297126936577, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "\u00d1podemos considerar de sabatina o q aconteceu hoje na @GloboNews c @Haddad_Fernando Eu chamaria de \"fuzilamento\" e no fim Haddad deu show", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037897297126936577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037897282098745346, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2550689294, "username": "scunhajoao", "tweet": "Haddad, tranquil\u00e3o, dando aula para os jornalistas da Globo News.  #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/scunhajoao/status/1037897282098745346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896898001219584, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Dentre v\u00e1rias vergonhas q os JornaZISTAS passaram  \"contra\" @Haddad_Fernando foi desse Merval Pereira dizendo q @TaclaDuran ta foragido", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037896898001219584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,TaclaDuran"}
{"id": 1037896410639806464, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 mais dif\u00edcil do que manter a serenidade e a educa\u00e7\u00e3o diante de gente grosseira e m\u00e1 intencionada. Parab\u00e9ns @Haddad_Fernando . Estamos com voc\u00ea. #Haddad\u00c9Lula13", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037896410639806464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037896227734597632, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@ge_zuiz @rebeldescalca uma parte sim. Os mais revoltados. Mas hj conversando no sal\u00e3o, ouvi de v\u00e1rias pessoas que elas est\u00e3o completamente perdidas, n\u00e3o sabem em quem votar. S\u00f3 n\u00e3o queriam Bolsonaro e PT. Mas n\u00e3o conhecem Ciro e Haddad e por alguma raz\u00e3o (2014) acham Marina \"fraca\", n\u00e3o a levam a serio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037896227734597632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rebeldescalca,ge_zuiz"}
{"id": 1037895986285305856, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Kkkkk, amei essa parte kkkk @Haddad_Fernando deu baile nos JornaZISTAS da @GloboNews #HaddadNaGloboNews https://twitter.com/celmaione/status/1037891196075552768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037895986285305856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037895356321865734, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Haddad \u00e9 Lula , Lula \u00e9 Haddad #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037895356321865734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895048225009664, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Gente, querer negar a habilidade e o dom\u00ednio de Haddad \u00e9 querer tapar o sol com a peneira. Elegantemente, atitude rara nestes tempos, ele quebrou estes sabujos da GloboNews. #Haddad\u00c9Lula13", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037895048225009664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894915689271297, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 104254644, "username": "crissroch", "tweet": "@Jess_LimaC Haddad \u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crissroch/status/1037894915689271297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jess_LimaC"}
{"id": 1037893821034622977, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1623588386, "username": "rodmmarinho", "tweet": "E fica mais f\u00e1cil queimando est\u00e1 ao lado da verdade e da razao. @Haddad_Fernando  https://twitter.com/luiscandido/status/1037893241075580928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodmmarinho/status/1037893821034622977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893635482812417, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 88535276, "username": "lghetti", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial CELSO DANIEL SEU BOSTA ESQUECEU?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lghetti/status/1037893635482812417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893285241647104, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Pena q acabou Eu sempre aprendo mt c @Haddad_Fernando #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037893285241647104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893273799585792, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2266510916, "username": "rkcomercio", "tweet": "@ManuelaDavila Haddad \u00e9 muito educado! Eu n\u00e3o teria essa paci\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rkcomercio/status/1037893273799585792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037893213632307200, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1623588386, "username": "rodmmarinho", "tweet": "@Haddad_Fernando @ocafezinho Essa turma da m\u00eddia golpista n\u00e3o est\u00e1 acostumada ao contradit\u00f3rio. S\u00f3 convidam chapas brancas e vivem dando tapinhas nas costas uns de outro. Quando encontram algu\u00e9m com ideias diferentes ficam mais perdidos que cego em tiroteio. \u201cEfeito colateral\u201d de se ter uma m\u00eddia hegem\u00f4nica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodmmarinho/status/1037893213632307200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893201091325952, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 832035434, "username": "ronaldevete", "tweet": "No final da entrevist\u00e1, o apresentador agradece a participa\u00e7\u00e3o de Haddad e ele manda: muito prazer. Sarc\u00e1stico!!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldevete/status/1037893201091325952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893158296797186, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "@Haddad_Fernando deixou os JornaZISTAS da @GloboNews no chinelo #HaddadNaGloboNews https://twitter.com/cinefilo_k/status/1037890400156049408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037893158296797186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037892938393628672, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "O @Haddad_Fernando desmantelou completamente a arma\u00e7\u00e3o dos JornaZISTAS da @GloboNews #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037892938393628672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037892387954208768, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Se ferraram @Haddad_Fernando acabou com a ra\u00e7a desses JornaZISTAS da @GloboNews melhor fecharem as portas   https://twitter.com/gleicianesd/status/1037887796982296576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037892387954208768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037892324972548097, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 14398703, "username": "samjovana", "tweet": "FALOU DO PIAU\u00cdHADDAD NO MENSALINHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samjovana/status/1037892324972548097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891352665751552, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 14398703, "username": "samjovana", "tweet": "haddad a pior entrevista da semana", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samjovana/status/1037891352665751552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891163150331906, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "@ro_lustosa @soniamelo01 @Haddad_Fernando kkkk verdade Putz  como pode um cara desse numa emissora", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037891163150331906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ro_lustosa,soniamelo01,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890950117384192, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Dia 06/09/18, o dia em que o @Haddad_Fernando deixou os JornaZISTAS calados #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037890950117384192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890729190862848, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Ai... j\u00e1 vai acabar. Eu ouviria Haddad a noite toda, para al\u00e9m destes jornalistas abutres. #Haddad\u00c9Lula13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037890729190862848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890559703019525, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 832035434, "username": "ronaldevete", "tweet": "Haddad falou de Tacla Duran e o pelot\u00e3o de fuzilamento da GNews mudou logo de assunto. Vai vendo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldevete/status/1037890559703019525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890406288109569, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "@Haddad_Fernando lacrou hein? Tacou na cara desses JornaZISTAS o Tacla Duran #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037890406288109569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890233432514560, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "O Ping Pong virou roda de fogo contra @Haddad_Fernando #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037890233432514560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889893593174016, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Haddad \u00e9 muito amor. Que clareza de pensamento, ironia na dose certa e muito dom\u00ednio sobre as coisas do nosso pa\u00eds. #HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037889893593174016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889745324363776, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Parab\u00e9ns para @Haddad_Fernando SENSACIONAL Por isso vai ser sim Presidente do Brasil  #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037889745324363776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889397352488961, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2266510916, "username": "rkcomercio", "tweet": "@veramagalhaes Haddad \u00e9 muito educado Vera. Vou chamar o Ciro pra voc\u00ea! Voc\u00ea n\u00e3o tem 1% do conhecimento de Haddad!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rkcomercio/status/1037889397352488961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037889029054910464, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "Essa M\u00edriam Leit\u00e3o \u00e9 abjeta, amarga. Precisa de 10 anos de an\u00e1lise, no m\u00ednimo. N\u00e3o sou Haddad, mas isso n\u00e3o \u00e9 central das elei\u00e7\u00f5es, \u00e9 inquisi\u00e7\u00e3o, pura e simples#haddadnaglobonews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#haddadnaglobonews", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037889029054910464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888948020936704, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Ameiiii, a linda risada do @Haddad_Fernando qd chamaram o intervalo, algu\u00e9m printou? Quero emoldurar #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037888948020936704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888712875626497, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 521827796, "username": "BreHenrique_", "tweet": "Haddad \u00e9 fraquinho, n\u00e9. Coitado. Ainda bem que n\u00e3o tem chance", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BreHenrique_/status/1037888712875626497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888646530117634, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "@Haddad_Fernando dando um esculacho gigantesco nesses JornaZISTAS #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037888646530117634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888396608372737, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 832035434, "username": "ronaldevete", "tweet": "A babaca da Leitoa diz p/ Haddad q \u00e9 hora de olhar p/ o futuro e s\u00f3 faz perguntas sobre o passado.Que porre de pinga vagabunda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldevete/status/1037888396608372737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888156010512385, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "J\u00e1 j\u00e1 @GloboNews passando vergonha O \u00f3dio \u00e9 claro contra PT @Haddad_Fernando \u00e9 um santo s\u00e9rio #HaddadNaGloboNews https://twitter.com/natiely_c/status/1037887199080075264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037888156010512385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887901277806592, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Essa Miriam Leit\u00e3o fica desconcertada  na cadeira bebe agua Ta claro o \u00f3dio dela da tranquilidade do @Haddad_Fernando #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037887901277806592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887878628564993, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 51754277, "username": "conradopreto", "tweet": "Haddad opera em l\u00f3gica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/conradopreto/status/1037887878628564993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887548088041472, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Haddad agora \"carcando\" na M\u00edriam Leit\u00e3o. #Haddad\u00c9Lula13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037887548088041472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887371973459968, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1463379757, "username": "Express222Klaus", "tweet": "OS badalhocas da plim-plim news est\u00e3o se apegando \u00e0 miragens.@Haddad_Fernando t\u00e1 passando a r\u00e9gua sem d\u00f3. Esses jornalistas comem alfafa pq gostam mesmo . #haddadnaglobonews", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#haddadnaglobonews", "link": "https://twitter.com/Express222Klaus/status/1037887371973459968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887154591084544, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "O que aconteceu em 2015 e 2016 foi uma sabotagem institucional contra o PT, o que gerou a crise que vivemos hoje. Fiquem sabendo, foi Haddad que disse.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037887154591084544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886374215643136, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 832035434, "username": "ronaldevete", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @DSchererFe O Haddad al\u00e9m de muito conhecimento, tem um est\u00f4mago!!! Aguentar o pelot\u00e3o de fuzilamento do GNews (Merval, Leit\u00e3o, Gabeira, C. L\u00f4bo, Camarotti...). Haja Plasil!!", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldevete/status/1037886374215643136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DSchererFe,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1037886301662588928, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "Miriam pegou o Haddad agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037886301662588928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886107273359360, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1463379757, "username": "Express222Klaus", "tweet": "PQP .O Haddad jantou o tal Merval , esfregou a cara ele no asfalto quente . O cara fez uma pergunta(capciosa)  e n\u00e3o tinha dados sobre processos .OS badalhocas da plim-plim news t\u00e3o bebendo \u00e1gua suja pelo rabo.", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Express222Klaus/status/1037886107273359360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886047752015873, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 51754277, "username": "conradopreto", "tweet": "Haddad mandando bem no covil da Globo News. O cara tem um requisito m\u00ednimo para um presidente que \u00e9 o tal racioc\u00ednio l\u00f3gico. Est\u00e1 fechando os empregados dos Marinho.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/conradopreto/status/1037886047752015873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886000586993664, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "A culpa da crise \u00e9 da oposi\u00e7\u00e3o, segundo o jenio Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037886000586993664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885782151901184, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Agora Haddad calou a Cristiana Lobo. Para que t\u00e1 demais. #Haddad\u00c9Lula13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037885782151901184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885346288152576, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Incr\u00edvel o preparo de @Haddad_Fernando#HaddadNaGloboNews https://twitter.com/eddieconan/status/1037881974655016960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037885346288152576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037885064162492417, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 104254644, "username": "crissroch", "tweet": "Haddad \u00e9 sensato, respeitoso, educado, capacitado e paciente.Totalmente o oposto dessa bancada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crissroch/status/1037885064162492417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884844422914048, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Por isso nao abro m\u00e3o de votar na esquerda @Haddad_Fernando calmo coerente tranquilo diante de tantos JornaZISTAS #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 48, "likes": 108, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037884844422914048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037884634011496448, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Haddad: eleg\u00e2ncia \u00e9 seu nome. #HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037884634011496448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884344742895618, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Gente, Haddad engolindo o Merval Pereira... \u00e9 muito amor. #Haddad\u00c9Lula13", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037884344742895618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884083660054528, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Faz parar o meu amor pelo Fernando Haddad. Socorrrooo. #Haddad\u00c9Lula13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037884083660054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883364416671744, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "Hoje mais do que nunca precisamos exercitar a toler\u00e2ncia. Mas ver a cara de pau do Haddad vomitando mentiras na GNews \u00e9 um soco no est\u00f4mago. Meu pior pesadelo, n\u00e3o tenho mais d\u00favidas.", "replies": 6, "retweets": 8, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037883364416671744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882732519612416, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "S\u00f3 sei dizer que o Fernando Haddad \u00e9 um espet\u00e1culo. Ningu\u00e9m chega nem perto. Acho que os jornalistas j\u00e1 est\u00e3o possessos por causa da eleg\u00e2ncia dele. #Haddad\u00c9Lula13", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1037882732519612416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882598637412352, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "#GNEleicoes2018 GnAvisa pro Vice do PresoQue o PT teve todos os Tesoureiros de campanha Presos!!Que Pa\u00eds  vc Mora cara ???PT roubou e deixou Roubar ....Haddad lixo do PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037882598637412352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882128518799360, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "#GNEleicoes2018 GnHaddadDiz que PT  combateu a corrup\u00e7\u00e3o! !!Cara, eu acho que vc Mora em outro Planeta \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037882128518799360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881888743088134, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "S\u00f3 por enfrentar essas cobras venenosas @Haddad_Fernando merece ser eleito amanh\u00e3 #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037881888743088134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037881595804430337, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "Haddad gaguejando agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037881595804430337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881107470053377, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Haddad diz que PT perdeu 60% dos votos no Pa\u00eds Eu acho que vai perder esse ano 99% !!Lixo tem que ser retirado muito r\u00e1pido  Sen\u00e3o  f\u00e9de!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037881107470053377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880577972752384, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "\" Processo contra Lula\" est\u00e1 cheio de v\u00edcios , diz @Haddad_Fernando ao tal do Camarotti #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037880577972752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037880346254237696, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Os JornaZISTAS n\u00e3o est\u00e3o deixando o @Haddad_Fernando falar Que nervo q me d\u00e1 #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037880346254237696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037879428733456384, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Assim como Lula @Haddad_Fernando \u00e9 de Paz. Este \u00e9 o DNA do PT Quem afirmar o contr\u00e1rio \u00e9 prq \u00e9 fascista desde criancinha #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037879428733456384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878410717143041, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 95062605, "username": "marcospviana", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Quando a campanha gal\u00e3 em golpe do judici\u00e1rio e injusti\u00e7a causa uma inseguran\u00e7a jur\u00eddica. Sejam honestos com o povo. Sejam verdadeiros consigo mesmos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospviana/status/1037878410717143041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878350868623361, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "O Gabeira insiste na tal radicaliza\u00e7\u00e3o da esquerda Afinal ele quer tirar @Haddad_Fernando do s\u00e9rio? Ta perdendo tempo #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037878350868623361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878055413444609, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 24588962, "username": "JPauloMD", "tweet": "\u201cDevemos ter a dec\u00eancia de defender a dignidade do nosso advers\u00e1rio\u201d @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPauloMD/status/1037878055413444609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037876946674364416, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "J\u00e1 de cara @Haddad_Fernando se solidariza c fam\u00edlia de Bolsonaro e lamenta o ocorrido na Globo News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037876946674364416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037876600979816450, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "Haddad na Globo News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037876600979816450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876452149088257, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 704132761100099584, "username": "Arthurataide99", "tweet": "haddad na globo agr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthurataide99/status/1037876452149088257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870462355812353, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer AVE TEMER!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1037870462355812353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037869556268756998, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Entrevista de Fernando Haddad  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/entrevista-de-fernando-haddad.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037869556268756998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862227875975169, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "@adamastaquio Acrescentaria..1 - Roberto Marinho t\u00e1 c o cu na m\u00e3o pois a concess\u00e3o termina ano q vem2 - Com Haddad/lula/manu seus planos de continuidade no poder correm risco 3- Alckimim n\u00e3o emplaca nem na xepa da feira4- O povo sabe q esta na hora de definir o pa\u00eds nas urnas5- GAME OVER", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037862227875975169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adamastaquio"}
{"id": 1037862154047840256, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Gleisi e Haddad condenam ataque a Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gleisi-e-haddad-condenam-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037862154047840256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859368925097986, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 839990702385823745, "username": "niviaferreira26", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Coragem neh?! Porque no\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem! Scrrrrr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niviaferreira26/status/1037859368925097986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037859032063721474, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3394204767, "username": "cilicio", "tweet": "@Haddad_Fernando O CRIMINOSO \u00c9 DO SEU PARTIDO SEU PODRE!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cilicio/status/1037859032063721474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037853187947028481, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 279187717, "username": "samuelteixeiraf", "tweet": "Um nude do haddad salvaria o dia.... \u00c9 13!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelteixeiraf/status/1037853187947028481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852151991726080, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 981988269385764864, "username": "raquel_pugliese", "tweet": "A primeira coisa que pensei quando fiquei sabendo do atentado: vai sobrar pra gente que \u00e9 da esquerda. N\u00e3o deu outra. A sensatez agora mais do que nunca \u00e9 necess\u00e1ria para podermos conseguir nosso objetivo, que \u00e9 a vit\u00f3ria de @LulaOficial e @Haddad_Fernando#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/raquel_pugliese/status/1037852151991726080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037850470834950144, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "@AcordouAcordou @PauloRo49195361 @arapongapg A miss \"pasadena\"!A estocadora de vento!A dobradora de metas!A saudadora da mandioca!A CORRUPTA empichada!O POSTE do @LulaOficial !Igual o babaca do Fernando Haddad o \"boi de piranha\" petista!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037850470834950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arapongapg,PauloRo49195361,AcordouAcordou,LulaOficial"}
{"id": 1037849214577979399, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 172958036, "username": "Otariodaroca", "tweet": "@euclarice Meu sonho Ciro presidente e Haddad vice, mas o PT foi burro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Otariodaroca/status/1037849214577979399", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037847952348377088, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 704132761100099584, "username": "Arthurataide99", "tweet": "eu to morrendo de sono e tem haddad 22:30, haja caf\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthurataide99/status/1037847952348377088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843857755525126, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 66988824, "username": "savioalacerda", "tweet": "@FabricioSpinola @Haddad_Fernando Pura falsidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/savioalacerda/status/1037843857755525126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,FabricioSpinola"}
{"id": 1037834874961440768, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 967062282357403649, "username": "m14ari", "tweet": "A cara \u00e9 de madeira de lei, ip\u00ea ou peroba rosa. \u00c9 qualquer cara de pau que se presta a um papel\u00e3o desses n\u00e3o, viu? Tome cuidado Haddad, Vampir\u00e3o t\u00e1 bem louca. #TemerGolpista #Vampir\u00e3o #ComSTFComTudo #BrasilFelizDeNovo #LulaHaddadManu13 https://twitter.com/MaraTellesReal/status/1037772239792427010\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TemerGolpista,#Vampir\u00e3o,#ComSTFComTudo,#BrasilFelizDeNovo,#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/m14ari/status/1037834874961440768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831681099657217, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Nada de novo Agora \u00e9 #HaddadPresidente #SomosTodosLula Haddad Presidente \u00e9 #LulaLivre  https://twitter.com/estadao/status/1037817944116486144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#SomosTodosLula,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037831681099657217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827770477371393, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 825549580909555712, "username": "middleearthson", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer, j\u00e1 pensou em ter um canal no youtube?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/middleearthson/status/1037827770477371393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037825280721727494, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 168894663, "username": "pamgguimaraes", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer CES NAO TAVA ALIADO OU TEMER E HADDAD? PUTA Q PARIU VC TB VIU HADDAD AH VAI TOMAR NO CU EU NAO AGUENTO MAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamgguimaraes/status/1037825280721727494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037824922763120645, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 168894663, "username": "pamgguimaraes", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ah mano vai se fuder temer PUTA QUE PARIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamgguimaraes/status/1037824922763120645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037822174868983813, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2573874090, "username": "_danisevc", "tweet": "Minha professora falando que o haddad vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es jahahahhahahahahahaha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_danisevc/status/1037822174868983813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821685267947520, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3405731073, "username": "JPerfister", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer tem coragem, j\u00e1 que no\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPerfister/status/1037821685267947520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037820670523179009, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2941642984, "username": "camily_vs", "tweet": "@euclarice O Haddad ainda tem a Manuela de vice, ou seja, j\u00e1 amo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camily_vs/status/1037820670523179009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037819823982407680, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 33518728, "username": "pimentelminas", "tweet": "@dilmabr @ManuelaDavila @Haddad_Fernando @LulaOficial @emirsader @ThyelloMarcelo Feliz por saber que conto com o seu apoio, Marcelo. Um forte abra\u00e7o. #DoLadoDosMineiros #PimentelGovernador #J\u00f4MoraesVice", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#DoLadoDosMineiros,#PimentelGovernador,#J\u00f4MoraesVice", "link": "https://twitter.com/pimentelminas/status/1037819823982407680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThyelloMarcelo,emirsader,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,dilmabr"}
{"id": 1037817954820386817, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3178363534, "username": "Yejep_Gamer", "tweet": "@Haddad_Fernando @zvpamp @advfilipe @ArthurPortela17 Bolsonaro tem mais de um bilh\u00e3o de cursos do ex\u00e9rcito, agulhas negras, \u00e9 a krl a 4 pra um merda vir \u00e9 falar Isso? Caga s\u00f3 no vaso ai pfv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yejep_Gamer/status/1037817954820386817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurPortela17,advfilipe,zvpamp,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037810108808486912, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@Jam_session55 at\u00e9 que os candidatos sim, mas a estrela maior de Curitiba s\u00f3 retuitou Haddad e Dilma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037810108808486912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jam_session55"}
{"id": 1037806657735196673, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@Haddad_Fernando @PujakMiranda Esses esquerdistas s\u00e3o todos doentes mentais s\u00f3 pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1037806657735196673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PujakMiranda,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037800909412204545, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 28798812, "username": "yacanera", "tweet": "\u00c9 @Haddad_Fernando, esquerda  https://twitter.com/euclarice/status/1037777714026086400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yacanera/status/1037800909412204545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037799215697670145, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 285768526, "username": "evaldoga", "tweet": "Globo escondeu dado mais importante da pesquisa Ibope: com apoio de Lula, Haddad pode ganhar no primeiro turno  https://www.plantaobrasil.net//news.asp?nID=101583&app=new\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldoga/status/1037799215697670145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795598899073024, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "Foi esfaqueado porra nenhuma, isso \u00e9 o desespero da globo, tudo armado a luz do dia pelos marinhos em reuni\u00e3o com cobertura, no  prop\u00f3sito de provocar como\u00e7\u00e3o popular pela fict\u00edcia lideran\u00e7a/ candidato a presid\u00eancia, os marinhos sabem Haddad e manuela v\u00e3o acabar c a festa deles.", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037795598899073024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788774246359041, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3572495296, "username": "coexistunt", "tweet": "voc\u00eas ainda querem votar no haddad achando que ele vai conseguir ter o mesmo tanto de voto que o lula, gente? t\u00e1 na hora de fazer os integrantes do bbb e combinar voto MESMO na cara dura", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coexistunt/status/1037788774246359041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787325722492929, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 291763894, "username": "syllasscarvalho", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Golpista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/syllasscarvalho/status/1037787325722492929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037782749229338624, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 104254644, "username": "crissroch", "tweet": "@euclarice Haddad \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crissroch/status/1037782749229338624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037781222993420288, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 112256117, "username": "candidapercoe", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Quero ver pra quem ser\u00e1 dedicado o pr\u00f3ximo v\u00eddeo kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/candidapercoe/status/1037781222993420288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037780841018126336, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 129198408, "username": "ManuNarcizo", "tweet": "@sr_k_ @CancerJack Vamos lembrar Manuela que houve corte na verba do museu no governo Dilma, aquela eleita com o apoio do Lula, que hoje faz parte da chapa Manu-Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManuNarcizo/status/1037780841018126336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,sr_k_"}
{"id": 1037778677826809856, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 962997924631326720, "username": "KatiaOlSantos", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Oxi! Que \u00e9, v\u00e9i? Ficou sabendo que vai morrer em breve e resolveu soltar os cachorros em todo mundo? Se saia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KatiaOlSantos/status/1037778677826809856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037776621506314246, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 891548732, "username": "luisatolledo", "tweet": "O Temer fez v\u00eddeo pro Haddad agora?? Esse homem n\u00e3o vai parar?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisatolledo/status/1037776621506314246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775856696020992, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 799569266, "username": "CLAUDIA4821", "tweet": "Meldels, e agora o presidento Temer vers\u00e3o virado na giraia, ainda o mesmo terno e gravata do v\u00eddeo do Alkimin, parte 01 e 02  d\u00e1 umas pauladas no Haddad... nem dormiu, virou a noite fazendo v\u00eddeo \"prozinimigos\"...rsrsrsrsrsrs quem ser\u00e1 o...  https://www.facebook.com/claudia.soares.376695/videos/1812765615473496/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLAUDIA4821/status/1037775856696020992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775162291175426, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1001087510154502145, "username": "mfcec", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/H5r8C5BBZK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mfcec/status/1037775162291175426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037774144375541762, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3441032123, "username": "fabianapimenta7", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5Tentei te esquecer.... N\u00e3o deu. Pensei que fosse mais forte que esse amor \ud83c\udfb5 \ud83c\udfb5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianapimenta7/status/1037774144375541762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037773194042720257, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 46203456, "username": "PCSilva94", "tweet": "@MichelTemer falando umas verdades para Alckmin e Haddad.N\u00e3o vou negar que estou gostando e achando at\u00e9 pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCSilva94/status/1037773194042720257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037771101789663237, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1120610304, "username": "BrenoNog21", "tweet": "crlh Temer comeu o cu Alckmin e agr do Haddad, se bem que os dois \u00e9 tudo farinha do mesmo saco n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoNog21/status/1037771101789663237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769705262653445, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 763481128007270400, "username": "gabriel_swift13", "tweet": "Temer Alckmin Haddad: aEu:  pic.twitter.com/Nw2EiZOy8M", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_swift13/status/1037769705262653445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767674640715776, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 759083768036593665, "username": "amanfigueiredo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer temer fullpistola_com_o_Haddad.mp4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanfigueiredo/status/1037767674640715776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037760973141155840, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1003404223416020993, "username": "Br_Ana17", "tweet": "Mendon\u00e7a Filho chama Haddad de mentiroso e fala em \"heran\u00e7a maldita\" no MEC @UOL https://educacao.uol.com.br/noticias/2017/10/16/mendonca-filho-chama-haddad-de-mentiroso-e-fala-em-heranca-maldita-no-mec.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Ana17/status/1037760973141155840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037758711643729926, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1003404223416020993, "username": "Br_Ana17", "tweet": "@botecosa @pinhead_lives @cupula_direita @maepatriota @Allessa_C Serei obrigada a concordar com Temer, pois como voc\u00ea disse ele falou verdades. Sabe o que \u00e9 pior? Haddad (o planta) ter sido ministro da educa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Ana17/status/1037758711643729926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Allessa_C,maepatriota,cupula_direita,pinhead_lives,botecosa"}
{"id": 1037754968969805824, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 503466917, "username": "bsilffer", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/LbMj2hWmOX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsilffer/status/1037754968969805824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037754812715200515, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 290125673, "username": "thuntzz", "tweet": "@vasalisababy A estrat\u00e9gia do PT em construir a narrativa da inoc\u00eancia do Lula, fudeo a candidatura do Haddad, porque ele \u00e9 \"desconhecido\" e agora o tempo t\u00e1 curto pra conseguir a transfer\u00eancia de votos que seriam pro Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thuntzz/status/1037754812715200515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vasalisababy"}
{"id": 1037754470455762944, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Hannah, n\u00e3o d\u00e1 ideia pra esse doido que ele n\u00e3o tem limites. Sai desse corpo que ele n\u00e3o te pertence! pic.twitter.com/ysUx2MdPcB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037754470455762944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037751041998172160, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mas a senhora acordou toda magoada e nervosa hoje, hein danada?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037751041998172160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749917362647040, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "SOCORRO, gente!!!Ele empolgou que hitou com o ataque a Alckimin e agora direcionou a artilharia pra Haddad.Eu t\u00f4 morrendo!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037749917362647040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748843184627712, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 323000483, "username": "whojoao", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mirian cad\u00ea tua voz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whojoao/status/1037748843184627712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037748267755479040, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 59002520, "username": "vasalisababy", "tweet": "@thuntzz eu queria muit\u00edssimo nunca ter de votar em nenhum desses fofos tirando Lula e Haddadmas eu t\u00f4 com um caga\u00e7asso muito grande do Haddad n\u00e3o ir nem pro segundo turno, sacou?ent\u00e3o \u00e9 istosentar, chorar e votar em lixos pra evitar um lixo pior", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vasalisababy/status/1037748267755479040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thuntzz"}
{"id": 1037746376082251776, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 852340033499668488, "username": "camillo_renata", "tweet": "A metralhadora virou p o lado do Haddad...Eu t\u00f4 amando tudo isso. Pelo jeito Bolsonaro ganha por W.O \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#VaiSerNoPrimeiroTurno https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#VaiSerNoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/camillo_renata/status/1037746376082251776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742386485633025, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer essa briguinha de esquerdista est\u00e1 maravilhoso, continue... \ud83c\udf7f\ud83d\ude0e#bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1037742386485633025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740051986370560, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 125304844, "username": "CafeListrado", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @DILBERPD Taqueopariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CafeListrado/status/1037740051986370560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DILBERPD,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037739498673786881, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 227159298, "username": "K3FSCCP", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer vi bish... treta! jurou! eta porra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K3FSCCP/status/1037739498673786881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738053811486726, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 268211670, "username": "Mateusltm", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer t\u00e1 pistola.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateusltm/status/1037738053811486726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736532138971136, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 897693871576109056, "username": "FilipeGomesBH", "tweet": "@Haddad_Fernando @_Ioen @MichelTemer @cleydsonpaulino, se o Presidente continuar nesse pegada, voto nele. Hahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeGomesBH/status/1037736532138971136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,_Ioen,Haddad_Fernando,cleydsonpaulino"}
{"id": 1037735660986269699, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1029436846395285504, "username": "xaavi3r", "tweet": "@Haddad_Fernando @_Ioen @MichelTemer AQUI DE BOAS ESPERANDO A VEZ DO CIRO GOMES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaavi3r/status/1037735660986269699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,_Ioen,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735611262742529, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1029045330002812929, "username": "MartaCosta43", "tweet": "Haddad fazendo campanha como vice. O PT ainda na esperan\u00e7a de eleger Lula #VirouBagunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VirouBagunca", "link": "https://twitter.com/MartaCosta43/status/1037735611262742529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735150073917440, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 581744695, "username": "dawsoncastanhei", "tweet": "Mensagem do presidente para candidato, a vice, Fernando Haddad  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dawsoncastanhei/status/1037735150073917440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734243101802496, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 338603812, "username": "g1sva", "tweet": "Nunca \u00e9 bom mexer com quem tem pouco ou nada a perder, siga tbm esse conselho @Haddad_Fernando ... Parab\u00e9ns @MichelTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1sva/status/1037734243101802496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,MichelTemer"}
{"id": 1037733081946439689, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 873313032021082112, "username": "mimchella", "tweet": "tava pensando o seguinte, meu foco era lula, lula n\u00e3o posso ter, mas Haddad ta ai pra isso, mas deu vontade de Ciro como fa\u00e7o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mimchella/status/1037733081946439689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726048899751938, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1004358022876028928, "username": "ahnaojoaopaulo2", "tweet": "@feiolipe dizem que vao lan\u00e7ar o haddad ter\u00e7a, ou seja, menos de 1 m\u00eas pra reverter a situa\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahnaojoaopaulo2/status/1037726048899751938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feiolipe"}
{"id": 1037723638492004352, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1004358022876028928, "username": "ahnaojoaopaulo2", "tweet": "seria a transfer\u00eancia de votos lula -> haddad o maior flop da hist\u00f3ria?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahnaojoaopaulo2/status/1037723638492004352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713057353543682, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@ureallygotmenow @votovencido Boulos \u00e9 um zero \u00e0 esquerda at\u00e9 do ponto de vista do apelo da imagem. Haddad n\u00e3o \u00e9 conhecido. Muita \u00e1gua vai rolar debaixo dessa ponte ainda.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037713057353543682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "votovencido,ureallygotmenow"}
{"id": 1037712317344100352, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@FdeFernanda_ @RaulFranca1 @aristoteIes_ @OCarioca Estamos falando de 2 extremos. Bolso \u00e9 PT de sinal trocado. Maior rejei\u00e7\u00e3o entre todos os candidatos, tt que perde pra todos no 2T, menos pra... Haddad. A insistencia nele \u00e9 tudo que o PT sonha pra voltar ao poder.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037712317344100352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCarioca,aristoteIes_,RaulFranca1,FdeFernanda_"}
{"id": 1037710724183810048, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@FdeFernanda_ @RaulFranca1 @aristoteIes_ @OCarioca S\u00f3 se corre o risco de dar Haddad se vcs insistirem com o capit\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037710724183810048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCarioca,aristoteIes_,RaulFranca1,FdeFernanda_"}
{"id": 1037697123951824896, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 129198408, "username": "ManuNarcizo", "tweet": "@sr_k_ @CancerJack U\u00e9, mas \u00e9 isso mesmo. \u00c9 preciso investimento para preservar o patrim\u00f4nio hist\u00f3rico e cultural. N\u00e3o que eu apoie a Manuela e o Haddad, mas t\u00eam verdades que precisam ser ditas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManuNarcizo/status/1037697123951824896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,sr_k_"}
{"id": 1037689454255910912, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 271999121, "username": "joaobraga13", "tweet": "@joaoamoedonovo @Abel_Oliveira Ta foda demais, contra o cangaCiro e o Haddad acho que voto em qualquer um kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobraga13/status/1037689454255910912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Abel_Oliveira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689332663050240, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "@Haddad_Fernando @oliveirapsb  pic.twitter.com/dwr8xtg8yl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037689332663050240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oliveirapsb,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037689328338649088, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 46681573, "username": "wymendes", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario @LulaOficial  pic.twitter.com/qWVGXIBDRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wymendes/status/1037689328338649088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037688952449318912, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1446867847, "username": "gdwting", "tweet": "eu ainda acho que o haddad vai crescer nas pesquisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gdwting/status/1037688952449318912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687896466173952, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Haddad estar\u00e1 hoje no ninho da cobra @Haddad_Fernando tem q estar preparado p os ataques a Lula #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037687896466173952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037687757282443266, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@EstadaoPolitica Vai ter 2\u00b0 turno?Haddad? Ficha sujaAlckmin? Ficha sujaMarina Melancia? Foto anexa elimina no 1\u00b0TAmoedo? Laranja do Soros\u00c1lvaro Dias? Est\u00e1 participando?#Bolsonaro17no1\u00baTurno#Vote17 de cabo a rabo@lourdesflintz @jairbolsonaro @teresinhalopes @leandroruschel @JoelAlexandreM pic.twitter.com/JPURPSerO5", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#Vote17", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037687757282443266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,lourdesflintz,jairbolsonaro,teresinhalopes,leandroruschel,JoelAlexandreM"}
{"id": 1037683619739983872, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Vergonha \u00e9 algo perdido a tempos pela Globo Folha Ibope Pesquisa sem Lula \u00e9 fraude Haddad no m\u00ednimo apareceria c 30% mas Kd\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037683619739983872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682765158903809, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "@folha @PhiophoN @Spideyolo Hilary teve mais votos da popula\u00e7\u00e3o. Mas nada perto dos 90% vs 8%.Mas a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 Bolsonaro e Haddad. E sim Marina e Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1037682765158903809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spideyolo,PhiophoN,folha"}
{"id": 1037680603968225280, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 742508695851028480, "username": "nr_iii", "tweet": "@o_antagonista Tem muito mais $$ escondido com laranjas, aqui e fora d #BR. Tem mais,  os abestalhados continuar\u00e3o doando dinheiro 'pra campanha', natimorta com #Haddad.#corrupcaonao#LivresdeLulaCandidato#pazeluz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BR,#Haddad,#corrupcaonao,#LivresdeLulaCandidato,#pazeluz", "link": "https://twitter.com/nr_iii/status/1037680603968225280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037680389890953216, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "@folha Gostem ou n\u00e3o. Bolsonaro e Haddad s\u00e3o os nomes mais fortes. A m\u00eddia tem medo de lados fortes. Sempre v\u00e3o preferir um centrista.\"No Enem Homer Simpson tem mais chances que Mark Zuckerberg segundo pesquisa\" t\u00e1 desse n\u00edvel j\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1037680389890953216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037679417810714624, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 902527863513124867, "username": "Grazi_Inocencio", "tweet": "@pahega @delucca Haddad precisa colocar em seu nome pol\u00edtico \"Lula\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grazi_Inocencio/status/1037679417810714624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,pahega"}
{"id": 1037671783296626689, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 76073843, "username": "menezesjao", "tweet": "@lolaescreva Ainda ganha do @Haddad_Fernando haddano 2\u00b0 turno. Eu vou de @cirogomes que me atende bem nas pautas progressistas que apoio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menezesjao/status/1037671783296626689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037667726754492422, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@libdep Eu penso diferente. Acho que t\u00e1 nas m\u00e3os do outro lado. Se o eleitor da esquerda insistir em Haddad ou Ciro, Bolso se elege.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037667726754492422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "libdep"}
{"id": 1037665205604560896, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 772933844068696065, "username": "faria_alvim", "tweet": "@kibeloco @jose_simao Verdade, Jos\u00e9 Sim\u00e3o. Mas vc cortou Lula/ Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faria_alvim/status/1037665205604560896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao,kibeloco"}
{"id": 1037660692441116672, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "n\u00e3o vai ser candidato, mas nunca ouviu falar em Haddad. Tamb\u00e9m n\u00e3o conhece Alckmin, mas diz que n\u00e3o vota nele pq \"\u00e9 desses pol\u00edticos antigos que n\u00e3o lidam nada\". Ciro j\u00e1 viu, mas acha ele \"grosso demais\". Segundo ela, a fam\u00edlia vai toda de Marina.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037660692441116672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655586270273537, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 97433278, "username": "analuizast3", "tweet": "Temer vai apoiar Haddad? hahahahahahahah e os trouxas falando em golpe at\u00e9 agora, que coisa maravilhosa", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuizast3/status/1037655586270273537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653134397648896, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2266510916, "username": "rkcomercio", "tweet": "@BoechatOficial  Voc\u00ea realmente acredita que Haddad tem apenas 6%? Voc\u00ea sabe qual o percentual do eleitorado petista e n\u00e3o lulista?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rkcomercio/status/1037653134397648896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BoechatOficial"}
{"id": 1037646638922297344, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 59002520, "username": "vasalisababy", "tweet": "gostaria de fingir que n\u00e3o penso todo dia antes de dormir se vai dar pro Haddad ou n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vasalisababy/status/1037646638922297344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640745728057344, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1183126286, "username": "laribeiro99", "tweet": "Se esse Haddad ganhar as elei\u00e7\u00f5es eu desisto do brasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laribeiro99/status/1037640745728057344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561701263126528, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 561670143, "username": "parisiqueira", "tweet": "As vezes no sil\u00eancio da noite eu fico...pensando se vou em Ciro ou Haddad  pic.twitter.com/alWAVYNOzd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parisiqueira/status/1037561701263126528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557376671522816, "date": "2018-09-05", "time": "23:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 177270000, "username": "annesthefanie", "tweet": "@samara7days Esse \u00e9 o nosso maior medo, como eleitores do Haddad. Jogar o voto fora e ter 2 de direita no segundo.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annesthefanie/status/1037557376671522816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samara7days"}
{"id": 1037551136482439168, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 895701075369570304, "username": "DannielArruda1", "tweet": "@cynaramenezes @Gustavomunhoz__ Meu caro, estamos do mesmo lado, n\u00e3o \u00e9 hora de ficar apontando.Assim como Gilberto Gil, devemos ser racionais, ou voc\u00ea acha que se Ciro chegar no 2\u00ba turno, ele n\u00e3o precisar\u00e1 do eleitorado de Lula/Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielArruda1/status/1037551136482439168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavomunhoz__,cynaramenezes"}
{"id": 1037540611488919553, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "#EU SOU LULA-----SOU HADDAD-----SOU PT 13 13 13 13 13 13 13 13 1 3  pic.twitter.com/1vvqne0fw7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EU", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037540611488919553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534622094163968, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "No hor\u00e1rio eleitoral, Haddad faz uma dura aut\u00f3psia do golpe de Temer contra Dilma  https://nocaute.blog.br/2018/09/05/no-horario-eleitoral-haddad-faz-uma-dura-autopsia-do-golpe-de-temer-contra-dilma/\u00a0\u2026 via @nocautefm", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037534622094163968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nocautefm"}
{"id": 1037534227988992000, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 66056350, "username": "Phellippe_", "tweet": "@matheus1085 entendo seu ponto... n\u00e3o sei se vc curte podcast mas ontem saiu um anticast com o lula e acho que pra vc vale muito a pena, s\u00e9rio. Sobre o Haddad \u00e9 isso a\u00ed.. falta ser + pov\u00e3o. Ele ganha na ~esquerda de condom\u00ednio~ mas na base \u00e9 fraqu\u00edssimo. Perto do Lula ele parece um playboy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phellippe_/status/1037534227988992000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheus1085"}
{"id": 1037531480656961537, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 66056350, "username": "Phellippe_", "tweet": "@matheus1085 os caras tem bons trabalhos, experi\u00eancia pol\u00edtica etc ciro \u00e9 o que mais confio, quero v\u00ea-lo presidente um dia. Haddad tem como prioridade a educa\u00e7\u00e3o, o q j\u00e1 o qualifica pra mim. Foi monstr\u00e3o pro setor. E Dudu vc j\u00e1 sabeo resto \u00e9 s\u00f3 ran\u00e7o/antipetismo mesmo ahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phellippe_/status/1037531480656961537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheus1085"}
{"id": 1037529414400139265, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 968756744334839809, "username": "pdrlpdr", "tweet": "@pritchawrd na vdd s\u00f3 nao votem no pt, porq no segundo turno o unico que perde pro bonoro \u00e9 o haddad", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrlpdr/status/1037529414400139265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pritchawrd"}
{"id": 1037529388483526663, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 66056350, "username": "Phellippe_", "tweet": "@matheus1085 minha chapa dos sonhos hj seria ciro/haddad/dudu jorge novo modelo de governar... 3 presidentescada um focado no que sabe fazer de melhor hahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phellippe_/status/1037529388483526663", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheus1085"}
{"id": 1037528448535801856, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 379744199, "username": "ivan_wallace", "tweet": "@italoassis86 V\u00e3o votar nele, nas pr\u00f3ximas pesquisas Haddad vai ganhar for\u00e7a sobretudo no nordeste e Ciro perder, al\u00e9m disso tem a disputa do outro lado Alckmin x Bolsonaro que Bruno e eu tamb\u00e9m consideramos muito mais perigoso Alckmin enfim, muito mais coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivan_wallace/status/1037528448535801856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "italoassis86"}
{"id": 1037527764956590080, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 379744199, "username": "ivan_wallace", "tweet": "@italoassis86 E uma parte gigante do eleitorado seja dos interiores seja das periferias n\u00e3o t\u00e1 na internet n\u00e3o t\u00e1 nas discuss\u00f5es sobre os partidos sobre os pol\u00edticos e essas pessoas que tem uma afei\u00e7\u00e3o ao PT especialmente no nordeste quando virem propagandas com Haddad na TV+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivan_wallace/status/1037527764956590080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "italoassis86"}
{"id": 1037527237099225089, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 379744199, "username": "ivan_wallace", "tweet": "@italoassis86 Do ano, Ciro tem pouca visibilidade o Haddad tamb\u00e9m por\u00e9m o PT \u00e9 talvez o \u00fanico partido que ainda tenha uma base fixa e que grande parte desses votos que antes seriam do Lula agora v\u00e3o pro Haddad, ele ainda n\u00e3o t\u00e1 com inten\u00e7\u00f5es grandes porque a propaganda na TV ainda n\u00e3o come\u00e7ou+", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivan_wallace/status/1037527237099225089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "italoassis86"}
{"id": 1037526859385397248, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 66056350, "username": "Phellippe_", "tweet": "@matheus1085 \u00e9 isso a\u00ed mesmo... acho que geraldo e haddad v\u00e3o crescer, mas n\u00e3o sei se v\u00e3o pro 2\u00ba turno. \u00c9 dif\u00edcil analisar o haddad tb pq n\u00e3o sabemos se a transfer\u00eancia de votos vai ser boa. Ela j\u00e1 foi em outras situa\u00e7\u00f5es tipo qdo brizola transferiu tudo pro lula ou lula pra dilma..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phellippe_/status/1037526859385397248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheus1085"}
{"id": 1037526670566146050, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 379744199, "username": "ivan_wallace", "tweet": "@italoassis86 Ele falou por quase uma hora e eu n\u00e3o saberia explicar nunca mas \u00e9 basicamente o que eu falei pra Alessandra a\u00ed encima e tamb\u00e9m que o Haddad \u00e9 o petista que o centr\u00e3o menos odeia, o mais toler\u00e1vel, que Ciro podia ser uma op\u00e7\u00e3o de tivesse se imposto necess\u00e1rio desde o come\u00e7o +", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivan_wallace/status/1037526670566146050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "italoassis86"}
{"id": 1037522561993719809, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 61664812, "username": "fernandaabh", "tweet": "@Livingstonn Sim... tenho dois medos: o primeiro \u00e9 dar Haddad e Bozo no 2 turno e a\u00ed a galera antiPT ficar maluca e eleger Bozo. Outro \u00e9 a Katia Abreu kkk mas acho que tenho mais meso do primeiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandaabh/status/1037522561993719809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Livingstonn"}
{"id": 1037520872872001536, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61664812, "username": "fernandaabh", "tweet": "@Livingstonn Cogitei isso hoje. Por\u00e9m estou na torcida para que o Haddad cres\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandaabh/status/1037520872872001536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Livingstonn"}
{"id": 1037515230123835393, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 161835969, "username": "nina191271", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nina191271/status/1037515230123835393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512890679537664, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Globo acha q o povo \u00e9 bobo  se n\u00e3o for tds os 40% de votos de Lula transferidos para Haddad Parte ser\u00e1 \u00e9 j\u00e1 ser\u00e1 o bastante p ir p 2o turno", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037512890679537664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512688992243712, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 904224563906662400, "username": "Gabrielmg_teo77", "tweet": "@Fiodanavalha1 Acho engra\u00e7ado o pessoal do voto \u00fatil falando que o Alckimim ganha do Haddad jkkk,ing\u00eanuos por isso voto em branco,quero ver o circo pegar fogo kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielmg_teo77/status/1037512688992243712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fiodanavalha1"}
{"id": 1037512366924226560, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 473159286, "username": "1FernandaTorres", "tweet": "@herondayer @teixpedrin haddad perdendo pra bolsonaro........", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1FernandaTorres/status/1037512366924226560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teixpedrin,herondayer"}
{"id": 1037510873512898560, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 996794700836335617, "username": "tostes_amanda", "tweet": "N\u00e3o acho o Haddad uma boa op\u00e7\u00e3o nesse cen\u00e1rio, o anti-petismo, infelizmente, vem sendo alimentado pela m\u00eddia golpista, pelas elites, pelo judici\u00e1rio, pela pr\u00f3pria extrema direita...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tostes_amanda/status/1037510873512898560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509508447252480, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 885079847059566592, "username": "DeboraComune", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando Vc me representa \u2b50\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeboraComune/status/1037509508447252480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037509494010519552, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1016469480938106881, "username": "ursinhocu", "tweet": "vai acreditando que lula/haddad vai instaurar a republica socialista brasileira vaipq super vai rolar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ursinhocu/status/1037509494010519552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509058931159041, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Promotor do caso Haddad j\u00e1 foi investigado por fraude em licen\u00e7a remunerada  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/promotor-do-caso-haddad-ja-foi-investigado-por-fraude-em-licenca-remunerada/---CADEIA\u00a0\u2026 PARA ESTE MELIANTE---DEVERIA SER BANIDO DO SERVI\u00c7O P\u00daBLICO SEM DIREITO A NADA.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037509058931159041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508634471792641, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Gleisi acusa MP de fazer &#8220;dobradinha&#8221; com a Globo em baixaria judicial contra Haddad  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/gleisi-acusa-mp-de-fazer-dobradinha-com-a-globo-em-baixaria-judicial-contra-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037508634471792641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507290839085056, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 996794700836335617, "username": "tostes_amanda", "tweet": "@cinefilo_K Onde que o Haddad \u00e9 favorito, anjo? Cad\u00ea as pesquisas?? O candidato que mais vem crescendo \u00e9 o Ciro Gomes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tostes_amanda/status/1037507290839085056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1037506001447137280, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Minist\u00e9rio P\u00fablico denuncia Haddad 2 vezes em 8 di...  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/ministerio-publico-denuncia-haddad-2.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037506001447137280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502819220238337, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": " http://www.brasil247.com/pt/247/sp247/367813/\u00a0\u2026\u201cBola-est\u00e1-na-m\u00e3o-do-STF\u201d-diz-Haddad-sobre-candidatura-de-Lula.htm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037502819220238337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500206609256448, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Caiu na rede: Haddad denunciado no Minist\u00e9rio P\u00fablico por tocar Legi\u00e3o Urbana!  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/caiu-na-rede-haddad-denunciado-no-ministerio-publico-por-tocar-legiao-urbana/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037500206609256448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500051973701633, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Fernando Haddad: \u201co pobre n\u00e3o chegava na universidade antes do governo Lula\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fernando-haddad-o-pobre-nao-chegava-na-universidade-antes-do-governo-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037500051973701633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500021174882304, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "MP de S\u00e3o Paulo faz ataque pol\u00edtico a Haddad, diz nota do PT  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mp-de-sao-paulo-faz-ataque-politico-a-haddad-diz-nota-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037500021174882304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499756610772993, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Haddad na Record News: \u2018Vamos resgatar o Brasil para os brasileiros\u2019  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-na-record-news-vamos-resgatar-o-brasil-para-os-brasileiros/---O\u00a0\u2026 BRASIL DE LULA VAI VOLTA EM 2019----PT 13 DE CABO A RABO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037499756610772993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499124004909058, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Estrat\u00e9gia de manter Lula como candidato n\u00e3o prejudica transfer\u00eancia de voto, diz Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/estrategia-de-manter-lula-como-candidato-nao-prejudica-transferencia-de-voto-diz-haddad/\u00a0\u2026 PETISTA S\u00d3 VOTA EM PETISTA OU NO M\u00c1XIMO  EM PARTIDO HISTORICAMENTE COLIGADO COMO \u00c9 O PC DO B", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037499124004909058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499089108324353, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@Sydneyvieira Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%O quadro do segundo turno segue na imagem e o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o de Bozo \u00e9 o maior com 46% e o de Ciro, entre os primeiros colocados na pesquisa, \u00e9 o menor.  pic.twitter.com/fGAZN2218J", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037499089108324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sydneyvieira"}
{"id": 1037498257390424065, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Promotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \u201cdesastrosa decis\u00e3o\u201d e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \u201ccorporativismo\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/promotor-do-caso-haddad-chamou-hc-de-lula-de-desastrosa-decisao-e-acusou-desembargador-favretto-e-ministros-do-stf-de-corporativismo/--APOSENTA\u00a0\u2026 DESEMBARGADOR,VC \u00c9 UM A MAIS DE TANTOS QUE ENVERGONHAM O JUDICI\u00c1RIO.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037498257390424065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495606959394817, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Leonardo Yarochewsky: Den\u00fancia do promotor Marcelo Mendroni contra  Haddad \u00e9 inepta, vazia e leviana  https://www.viomundo.com.br/denuncias/leonardo-yarochewsky-denuncia-do-promotor-marcelo-mendroni-contra-haddad-e-inepta-vazia-e-leviana.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037495606959394817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492088181538818, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 59703805, "username": "baconsitus", "tweet": "Deve t\u00e1 sendo uma morte horr\u00edvel pro Haddad, ver que empata com \"aquele de quem n\u00e3o podemos falar\", n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baconsitus/status/1037492088181538818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491852814032898, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "@andressajgfkh @berieux Mas se Haddad N\u00e3o subir, Ciro \u00e9 uma alternativa concreta agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037491852814032898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux,andressajgfkh"}
{"id": 1037490648725643264, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3115544093, "username": "XluanasaX", "tweet": "Muito bom PT, ficam perdendo tempo chorando pelo Lula e esquecem que o Haddad n\u00e3o convence ningu\u00e9m e com isso afunda o partido de uma vez por todas.  pic.twitter.com/NUMC3xF2mT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XluanasaX/status/1037490648725643264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490600654909440, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "Para a GLOBONEWS, sobre a Pesquisa IBOPE:- ALCKMIN vai subir- MARINA vai subir- CIRO vai subir- HADDAD vai subirMas BOLSONARO?A\u00ed n\u00e3o, para eles, \u00e9 imposs\u00edvel Bolsonaro crescer nas pesquisas.\"Ain, todo mundo vai subir, menos Bolsonaro...\"Eles n\u00e3o disfar\u00e7am mesmo!", "replies": 5, "retweets": 22, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037490600654909440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
