{"id": 1038451007573970944, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@BolsonaroSP Deus aben\u00e7oe a vida de Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1038451007573970944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038448090016047105, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@jairbolsonaro @WagnerGuedes64 @fgoessilva Pronto @LiloVLOG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1038448090016047105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fgoessilva,WagnerGuedes64,jairbolsonaro,LiloVLOG"}
{"id": 1038446026628235265, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "A CAMPANHA DE BOLSONARO seguir\u00e1 normalmente com seus apoiadores.Mais do que nunca, compete a todos n\u00f3s continuar trabalhandoDE GRA\u00c7ADE GRA\u00c7ADE GRA\u00c7Acomo temos feito.Jair Bolsonaro ser\u00e1 o nosso PRESIDENTE!", "replies": 0, "retweets": 24, "likes": 79, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1038446026628235265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439650086592512, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 705469936433569792, "username": "S0uzaG4L0", "tweet": "@jairbolsonaro @jessiquinha2508 imiagina se fosse o Bolsonaro falando isso.. \"3\u00aaguerra mundial\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S0uzaG4L0/status/1038439650086592512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessiquinha2508,jairbolsonaro"}
{"id": 1038434840071286784, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "V\u00eddeo feito por Eduardo Bolsonaro em homenagem a @jairbolsonaro  pic.twitter.com/uknI49OE91", "replies": 0, "retweets": 28, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038434840071286784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038434746609659904, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@jairbolsonaro @fabiano_marra Com toda certeza meu amigo!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038434746609659904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiano_marra,jairbolsonaro"}
{"id": 1038433218557562885, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 242344906, "username": "ghdrummonddiniz", "tweet": "@jairbolsonaro Venceremos em primeiro turno...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghdrummonddiniz/status/1038433218557562885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038431382513639424, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@BolsonaroSP Acredito muito que o Jair Bolsonaro vai sair dessa ainda mais forte e mais equilibrado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1038431382513639424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038430837623140352, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz Hospital Albert Einstein -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135364\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1038430837623140352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429123096596481, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1127924256, "username": "Lalinha_Gag", "tweet": "Ent\u00e3o a minha irm\u00e3 teve esse pensamento que fez total sentindo. D\u00e3o RT para espalhar!#Bolsonaro2018#Bolsonaro17@jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @odiodobem2 pic.twitter.com/vF9AHmszj5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Lalinha_Gag/status/1038429123096596481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,odiodobem2"}
{"id": 1038426443636781057, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2992649441, "username": "Ariel_marie_15", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito \u00c9 o SISTEMA todo,q est\u00e1 a servi\u00e7o do mal, contra TUDO e TODOS q surgirem e q possa trazer benef\u00edcios p o POVO e tirar o seu PODER. Da\u00ed 4 advogados numa simples Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia. Como 1 desempregado tem isso? Com 1 ESQUERDA CRIMINOSA bancando o sujeito q fez o servi\u00e7o pra ela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ariel_marie_15/status/1038426443636781057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038420718126546944, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1016874592659492864, "username": "ABenetorio", "tweet": "@jairbolsonaro Sa\u00fade guerreiro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ABenetorio/status/1038420718126546944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038417985977896961, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Agressor de Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para o pres\u00eddio federal de Campo Grande -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135358\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1038417985977896961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413091342573568, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "Sobre as declara\u00e7\u00f5es dos advogados do terrorista que atacou @jairbolsonaro .  https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038364755453505537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038413091342573568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038411876940636160, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 929888094488317952, "username": "NasareTeodoro", "tweet": "@jairbolsonaro @Vidual10021963 @AntonioLeitteRj @adriel_o_s No momento o B de Brasil \u00e9 o mesmo que se funde com o B de Bolsonaro. Coincid\u00eancia!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NasareTeodoro/status/1038411876940636160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adriel_o_s,AntonioLeitteRj,Vidual10021963,jairbolsonaro"}
{"id": 1038411080022876160, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 929888094488317952, "username": "NasareTeodoro", "tweet": "@jairbolsonaro @fabistrada @AntonioLeitteRj @avantialre @tiaomoreira E os agressivos n\u00e3o s\u00e3o eles, s\u00e3o os bolsominions. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 tiro que mata, tem quem goste de matar com faca. Na verdade o que mata n\u00e3o \u00e9 a arma e sim quem a impunha. Isso \u00e9 car\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NasareTeodoro/status/1038411080022876160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiaomoreira,avantialre,AntonioLeitteRj,fabistrada,jairbolsonaro"}
{"id": 1038410745644568576, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro @re_dsza A esquerdopatia \u00e9 uma doen\u00e7a t\u00e3o grave, que imaginam que as pessoas normais n\u00e3o pensam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038410745644568576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "re_dsza,jairbolsonaro"}
{"id": 1038408883499413504, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3512583081, "username": "luizamoreia", "tweet": "Como manter a serenidade no grupo da fam\u00edlia, quando logo cedo j\u00e1 se tem altas fotos do \"M\u00e1rtir Jair Bolsonaro\" \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizamoreia/status/1038408883499413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408866717949954, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 929888094488317952, "username": "NasareTeodoro", "tweet": "@jairbolsonaro @NTomazzon @AntonioLeitteRj @macalbuquerque Menos n\u00e9 pessoa. Kkkkk dor de cotovelo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NasareTeodoro/status/1038408866717949954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macalbuquerque,AntonioLeitteRj,NTomazzon,jairbolsonaro"}
{"id": 1038405880251858944, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "Minhas elucubra\u00e7\u00f5es de viciada em livros policiais: talvez o plano inicial fosse o terrorista matar @jairbolsonaro ,ser imediatamente morto pelos seguran\u00e7as, assim n\u00e3o haveria como investigar. Cretinice \u00edmpar, a menos que algum dos seguran\u00e7as fizesse parte do esquema. \ud83e\udd14  https://twitter.com/SaraLaurian/status/1038402300627361793\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038405880251858944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038398874694635520, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 381787694, "username": "vamberthlima", "tweet": "@jairbolsonaro Louvado seja Deus. Aquele que habita no esconderijo do alt\u00edssimo, descansar\u00e1. Deus que te aben\u00e7oe muito Presidente. Precisamos do Senhor na presid\u00eancia para nos livrar das doutrinas vermelhas. Brasil acima de Tudo. Deus acima de Todos. A Faixa presidencial cobrir\u00e1 a cicatriz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vamberthlima/status/1038398874694635520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038393010424295424, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito *em havendo concurso de agentes...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038393010424295424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038385878849282048, "date": "2018-09-08", "time": "06:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito Declara\u00e7\u00e3o no m\u00ednimo estranha, pois em havendo de agentes, uma das  teses de defesa \u00e9 acusar o(s) outro(s) envolvidos. Na minha modesta opini\u00e3o, \u00e9 t\u00e1tica para encobrir pistas que levem aos mentores intelectuais, Doutor.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038385878849282048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038382652502536197, "date": "2018-09-08", "time": "06:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@gianoddi Vc q incita a violencia, tb \u00e9 culpado pelo o que fizeram com o @jairbolsonaro ! Vc e o @BlogdoJuca torceram pela morte do capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1038382652502536197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gianoddi,jairbolsonaro,BlogdoJuca"}
{"id": 1038377582310375426, "date": "2018-09-08", "time": "05:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 111611287, "username": "diretorpaulo", "tweet": "@jairbolsonaro @RicardoGardel1 @o_antagonista @claudiocesar09 @lelaatheodoro Quando tem anarquia, o povo adora militar na rua. S\u00f3 n\u00e3o deixar ter a anarquia https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2018/09/07/pesquisa-datafolha-72-dos-fluminenses-querem-continuidade-da-intervencao-na-seguranca-do-rj.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretorpaulo/status/1038377582310375426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lelaatheodoro,claudiocesar09,o_antagonista,RicardoGardel1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038376543872012290, "date": "2018-09-08", "time": "05:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 942877414195191816, "username": "suelyocchi1", "tweet": "@jairbolsonaro @artur_slo Sei l\u00e1...teria que ir ao ar, em cana aberto...s\u00f3 Internet  e pouco prov\u00e1vel. Tem que aproveitar esta hora .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suelyocchi1/status/1038376543872012290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038375468641214466, "date": "2018-09-08", "time": "05:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Vamos espalhar essa ideia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038375468641214466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038366884222124032, "date": "2018-09-08", "time": "05:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1735441549, "username": "g1zonadamata", "tweet": "'Come\u00e7ou todo mundo a correr', diz moradora que presenciou ataque a Jair Bolsonaro  https://glo.bo/2NoiriN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1zonadamata/status/1038366884222124032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038364755453505537, "date": "2018-09-08", "time": "04:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@RenovaMidia O exemplo vem de cima. @CFOAB aparelhada, advogados inescrupulosos que se locupletam com dinheiro sujo de sangue e ainda v\u00eam a publico fazer esse tipo de defesa a terrorista, colocando a culpa nas v\u00edtimas.Esses da\u00ed deviam ser processados por crime contra a honra de @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038364755453505537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,CFOAB,jairbolsonaro"}
{"id": 1038296527431655425, "date": "2018-09-08", "time": "00:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 366197755, "username": "cri68071", "tweet": "Eu defendo @jairbolsonaro h\u00e1 anos e j\u00e1 ouvi de tudo por causa disso. N\u00e3o arredo um mil\u00edmetro na minha opini\u00e3o. N\u00e3o se deixe influenciar por essa imprensa vagabunda e manipuladora com extremo vi\u00e9s ideol\u00f3gico. Que a VERDADE prevale\u00e7a! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cri68071/status/1038296527431655425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038284001998528512, "date": "2018-09-07", "time": "23:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "Uai! Mas n\u00e3o s\u00e3o eles que pede amor, toler\u00e2ncia, democracia, paz? Hip\u00f3critas. Depois e o @jairbolsonaro que faz discurso de \u00f3dio.  pic.twitter.com/jqBcZbhCmG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1038284001998528512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038281351152238592, "date": "2018-09-07", "time": "23:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 726481663094575108, "username": "Buttoniu", "tweet": "@jairbolsonaro @fenobraga Aham, mentira, j\u00e1 iria votar nele, t\u00e1 falando isso pra causar como\u00e7\u00e3o e fazer com que mais pessoas votem nesse imbecil, fanfic 1/10", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Buttoniu/status/1038281351152238592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fenobraga,jairbolsonaro"}
{"id": 1038281097484877824, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1901532139, "username": "samaraflx", "tweet": "@jairbolsonaro @roxmo @raulnascimentoo @policiafederal Tem como investigar ou melhor, prender um imbecil desse por incita\u00e7\u00e3o e apologia ao crime?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samaraflx/status/1038281097484877824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,roxmo,jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1038280535553007616, "date": "2018-09-07", "time": "23:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 222852659, "username": "rachel_engsilva", "tweet": "@mareclausum_ \u00c9 isso mesmo, vamos fazer campanha pro @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rachel_engsilva/status/1038280535553007616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mareclausum_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038275721360072704, "date": "2018-09-07", "time": "22:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@jairbolsonaro @EdivanSchwebel @conexaopolitica @NiBarga \"Mauro justifica sua declara\u00e7\u00e3o dizendo que n\u00e3o h\u00e1 di\u00e1logo poss\u00edvel com esses grupos, que seriam eles mesmos incitadores de ideias fascistas e intolerantes.[23]\u00a0No dia 18 de outubro de 2015, o deputado\u00a0Jair Bolsonaro\u00a0entrou com uma representa\u00e7\u00e3o contra Mauro Iasi no\u00a0MP\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1038275721360072704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NiBarga,conexaopolitica,EdivanSchwebel,jairbolsonaro"}
{"id": 1038273631594401792, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "Parece que o cara de camisa marrom d\u00e1 um soco no @jairbolsonaro.  pic.twitter.com/AvpLbPrLqp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1038273631594401792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038272819518423040, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1019440161929736193, "username": "CleoniceMariqu1", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 o milagre vivo de Deus. Livramento de morte. Deus o colocar\u00e1 em lugar de honra. Os evang\u00e9licos se uniram em ora\u00e7\u00e3o pela recupera\u00e7\u00e3o plena do nosso futuro Presidente. #For\u00e7aBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #PrimeiroTurno https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1038246000341790720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#PrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/CleoniceMariqu1/status/1038272819518423040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038271137514483712, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1012693903235936260, "username": "saccul_", "tweet": "@jairbolsonaro melhoras #bonoro . N\u00e3o assista t\u00e1xi driver nesse per\u00edodo de recupera\u00e7\u00e3o. Tua sorte e que seu par\u00e7a de clube de tiro n\u00e3o atentou com arma de fogo,sen\u00e3o vc tava abra\u00e7ado com o capiroto uma hora dessas. n\u00e3o com um homem de dels chamado @PastorMalafaia . pic.twitter.com/evuj6vamOG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bonoro", "link": "https://twitter.com/saccul_/status/1038271137514483712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PastorMalafaia"}
{"id": 1038267927370362880, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@JCAcanalha Ta morrendo de alegria com o atentado no @jairbolsonaro ne? Vcs da esquerda paz e amor hipocritas de merda estao muito felizes que tentaram acabar com a democracia! Nao aceitam perder nas urnas e se acham no direito de tirar a vida do outro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1038267927370362880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JCAcanalha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038267842855153664, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "Como \u00e9 hip\u00f3crita. Pede amor e igualdade, mas deseja a morte do @jairbolsonaro Vamos denunciar este perfil \ud83d\udc47  pic.twitter.com/F7QQIC49hT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1038267842855153664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038263331927285760, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 368474545, "username": "DaltonValentim", "tweet": "Se vc \u00e9 daqueles que acha que @jairbolsonaro recebeu viol\u00eancia pq\u201cprega\u201d viol\u00eancia, preciso te apresentar JOHN LENNON.#ForcaCapitao #SomosTodosBolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao,#SomosTodosBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/DaltonValentim/status/1038263331927285760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038262206884925441, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @sireporter @Jxw_6ilva @Marlufonseca @MadeleineOlaria Chora lula, ladr\u00e3o tem que mofar na cadeia pic.twitter.com/a58SiOhnVG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1038262206884925441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MadeleineOlaria,Marlufonseca,Jxw_6ilva,sireporter,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038262082624540674, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@JOAQUIMTEIXEIA @Bopressor20 Se eu pudesse votaria duas vezes, uma pro @jairbolsonaro  e outra pelo @AcordouAcordou . Ele n\u00e3o faz debate, d\u00e1 uma aula de hist\u00f3ria ao vivo. Quanta intelig\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 73, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1038262082624540674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,JOAQUIMTEIXEIA,jairbolsonaro,AcordouAcordou"}
{"id": 1038261341105139713, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1024498810809188353, "username": "ErnaniCAM", "tweet": "UE cad\u00ea a galera que dizia que os esquerdistas estavam sendo hip\u00f3critas com @jairbolsonaro ???\u00c9 melhor Jair se explicando...  https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErnaniCAM/status/1038261341105139713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038261311505948673, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 252536508, "username": "AXuPiro", "tweet": "@jairbolsonaro de Mito a M\u00e1rtir!! O tiro, ou melhor, a facada saiu pela culatra!!!#Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/AXuPiro/status/1038261311505948673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038260665939582978, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 788344700151488512, "username": "Marcio_Janeiro", "tweet": "A diferen\u00e7a @ptbrasil @psol50 @PCdoB_Oficial @pstu @gleisi @LulaOficial e toda esquerda, que @jairbolsonaro est\u00e1 com o Deus de Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \u00e9 por isto que o nome dele tem Messias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a  pic.twitter.com/AGD5OZIj6w", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_Janeiro/status/1038260665939582978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,psol50,PCdoB_Oficial,pstu,gleisi,LulaOficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038257010440065025, "date": "2018-09-07", "time": "21:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "#MouraoNaGNews 7 de setembro termina c a entrevista do general Mour\u00e3o na GlobonewsDia importante pro pa\u00eds, mais do que tudo, continuarmos a acreditar e difundir o nome do futuro presidente do Brasil @jairbolsonaro BRASIL ACIMA DE TUDODEUS ACIMA DE TODOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/AXAETQ6LBh", "replies": 10, "retweets": 187, "likes": 517, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038257010440065025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038252267470811137, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3069143453, "username": "__analeticia_", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/ArthurSabara/status/1038171312097841153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__analeticia_/status/1038252267470811137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038251517478948865, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 162184815, "username": "_Benevenute", "tweet": "#MouraoNaGNews eu n\u00e3o tinha ouvido ele ainda, n\u00e3o \u00e9 atoa que Jair Bolsonaro o escolheu, Mour\u00e3o est\u00e1 demonstrando intelig\u00eancia e grande conhecimento sobre o Brasil, bem como \u00e9 educado e aparenta ser paciente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/_Benevenute/status/1038251517478948865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248252448141312, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 976170040587358208, "username": "DavidsonHCL1", "tweet": "@jairbolsonaro Grande abra\u00e7o. Vai dar tudo certo. pic.twitter.com/qgqrFqmKdX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidsonHCL1/status/1038248252448141312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038240098830176257, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1025716678599036928, "username": "GualbertoOlive4", "tweet": "@UNHumanRights Brazilian people are waiting for the repudiation note about the knife attack on the candidate @jairbolsonaro . Where is it?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GualbertoOlive4/status/1038240098830176257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UNHumanRights,jairbolsonaro"}
{"id": 1038239210740883456, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 634221076, "username": "HillerAraujo", "tweet": "@Bolsonaro_V12 @IrmaosDeDireita @taylorgerogeus U\u00e9????? vale para todos e n\u00e3o vale para o jornalismo da #globolixo?CLT \u00e9 um cancer! Eu ainda vou saber se a @MiriamLeitaoCom \u00e9 \"anistiada\"... Ah se vou!@AndreiaSadi ficou tristinha com a invers\u00e3o?Ah! pra saber: sou @jairbolsonaro !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globolixo", "link": "https://twitter.com/HillerAraujo/status/1038239210740883456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taylorgerogeus,IrmaosDeDireita,Bolsonaro_V12,MiriamLeitaoCom,AndreiaSadi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038239191539372033, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1025716678599036928, "username": "GualbertoOlive4", "tweet": "@UN Where is the repudiation note about the knife attack on the candidate @jairbolsonaro ? Brazilian people are waiting for it.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GualbertoOlive4/status/1038239191539372033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UN,jairbolsonaro"}
{"id": 1038237760593842178, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 749428985734557696, "username": "carlinho20161", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0cbsUF1ULC0?a\u00a0\ud83c\udd91 JAIR BOLSONARO ATACADO A FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinho20161/status/1038237760593842178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038237324851732480, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3814556063, "username": "mac_gilmar", "tweet": "@jairbolsonaro BOLSONARO JUNTOS PARA UM BRASIL MELHOR E MAIS GRANDE \"DEUS \u00c9 FIEL\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mac_gilmar/status/1038237324851732480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038237073185091586, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 634221076, "username": "HillerAraujo", "tweet": "@_Igor_Reis N\u00e3o censurem o menino! S\u00f3 est\u00e1 pensando no futuro!@JOATEII @JQTEIXElRA @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HillerAraujo/status/1038237073185091586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Igor_Reis,JOATEII,JQTEIXElRA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038236712533557248, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 749428985734557696, "username": "carlinho20161", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/F7SKo64DeII?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo - Jair Bolsonaro candidato do ( PSL ) Sofre Ataque com facada em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinho20161/status/1038236712533557248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038233784695640064, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Homenagem de El Veneco (criador do hit O MITO CJEGOU),venezuelano , comp\u00f4s uma bela m\u00fasica de apoio ao que ocorreu com @jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o, o povo precisa de voc\u00ea.  pic.twitter.com/ANqQy4Kmtn", "replies": 16, "retweets": 188, "likes": 438, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038233784695640064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038232924733296641, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "@jairbolsonaro @EdantSs @conexaopolitica Seria o BNDES?N\u00e3o duvido de nada...Esses FDPs n\u00e3o tem limites!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1038232924733296641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,EdantSs,jairbolsonaro"}
{"id": 1038232207003934720, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2789190670, "username": "reisftw", "tweet": "@seumindinho @Adrelexandre @jairbolsonaro @renata_rubens @quiabodoze @neusamandrade @jcsv2311 @jandresouzza @Alcantar4thi0 @MBorsilo @Brasiosemcorrup @reisftw me coloque na pr\u00f3xima, please", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reisftw/status/1038232207003934720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasiosemcorrup,MBorsilo,Alcantar4thi0,jandresouzza,jcsv2311,neusamandrade,quiabodoze,renata_rubens,jairbolsonaro,Adrelexandre,seumindinho,reisftw"}
{"id": 1038230995026276352, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 826938578626310146, "username": "DehCrisL", "tweet": "Gente, pq vcs acham t\u00e3o dif\u00edcil que algu\u00e9m tenha dado uma facada no Bolsonaro ? Vcs lembram que ele \u00e9 o Jair Bolsonaro n\u00e9 ? N\u00e3o to falando que achei isso bom antes que venham problematizar, mas n\u00e3o era algo inimagin\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DehCrisL/status/1038230995026276352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225711365087232, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 779499073426579457, "username": "MDavidmoreira", "tweet": "Fa\u00e7amos este v\u00eddeo de apoio chegar ao nosso Presidente @jairbolsonaro! @JanainaDoBrasil @FlavioBolsonaro @allantercalivre @leandroruschel @moura_101 @mamaefalei @SPD_33 @JoelAlexandreM #ForcaBolsonaro #bonoro @misscaviar @ehomath #juizdefora @alefrotabrasil @spiderconsense pic.twitter.com/tmVEb1QvnT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bonoro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/MDavidmoreira/status/1038225711365087232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,JanainaDoBrasil,FlavioBolsonaro,allantercalivre,leandroruschel,moura_101,mamaefalei,SPD_33,JoelAlexandreM,misscaviar,ehomath,alefrotabrasil,spiderconsense"}
{"id": 1038225436382244866, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 340904827, "username": "cidadeBH", "tweet": "Boletim diz que Jair Bolsonaro est\u00e1 consciente e com boa condi\u00e7\u00e3o cl\u00ednica  http://itatiaia.com.br/noticia/boletim-diz-que-jair-bolsonaro-esta-conscient\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadeBH/status/1038225436382244866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220378953469954, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1893735974, "username": "arquiteturaoral", "tweet": "@servio_bb @Augusto85696125 Faremos campanha por @jairbolsonaro e Mour\u00e3o de gra\u00e7a pq acreditamos que esse pa\u00eds ainda tem solu\u00e7\u00e3o, com pessoas honestas na gest\u00e3o! chega dessa esquerda imunda que queima museus, destroem patrim\u00f4nios p\u00fablicos e matam pessoas. #MouraoNaGloboNews pic.twitter.com/L4EbHBXsNG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/arquiteturaoral/status/1038220378953469954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Augusto85696125,servio_bb,jairbolsonaro"}
{"id": 1038219253873303558, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2980563286, "username": "realkael_", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa Esse local nunca foi a porta da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia, t\u00e1 mais pra Parque Halfeld que fica no Centro de Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realkael_/status/1038219253873303558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038218649277018113, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 467421266, "username": "OtavioJr08", "tweet": "@jairbolsonaro Fiquei bem, quero ver sua cara depois de perder a elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtavioJr08/status/1038218649277018113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038217734591602688, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 634221076, "username": "HillerAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro @Desesquerdizada @dilmabr e o M\u00e1rio? Kozel Filho? Lembra?N\u00e3o esquecemos !! A conta ainda vir\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HillerAraujo/status/1038217734591602688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038217233783250946, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 912454774943043584, "username": "cobretticonnor", "tweet": "@jairbolsonaro Que o Deus de Israel esteja com o senhor Presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cobretticonnor/status/1038217233783250946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038216345505083392, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2419397065, "username": "MarioJunio177", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/a7oX131J37k?aFL\u00a0\u00c1VIO EMOCIONADO FALA SOBRE SEU PAI JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioJunio177/status/1038216345505083392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038211767602569216, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 19029316, "username": "1iversoDiscreto", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/j3xA2CyGC8s?a\u00a0 Atentado a Jair Bolsonaro e os Youtubers Idiotas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1iversoDiscreto/status/1038211767602569216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038207933434277888, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2419397065, "username": "MarioJunio177", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioJunio177/status/1038207933434277888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038207703133446149, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 26221368, "username": "Marc3lors", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marc3lors/status/1038207703133446149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038206919331262469, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3396493839, "username": "Buggustavo", "tweet": "@undersane @jairbolsonaro  pic.twitter.com/JBtshYr7SS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Buggustavo/status/1038206919331262469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,undersane"}
{"id": 1038206763013730305, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 705469936433569792, "username": "S0uzaG4L0", "tweet": "Os Advers\u00e1rios de @jairbolsonaro ficaram \"chocados\" com o atentado, n\u00e3o pela viol\u00eancia mas sim pela repercuss\u00e3o e como\u00e7\u00e3o nacional, as Tvs s\u00f3 Falam de Bolsonaro a\u00ed eu te digo; pra que gastar com campanha? Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S0uzaG4L0/status/1038206763013730305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038206586437677071, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro#MeuPresidente17@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro pic.twitter.com/q39dyGLosb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#MeuPresidente17", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1038206586437677071", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038203667067875330, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 257051988, "username": "leobigapo", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews @carolcampagnani  KKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobigapo/status/1038203667067875330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro,carolcampagnani"}
{"id": 1038200934982213637, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 858829944989863938, "username": "bleibleidm", "tweet": "S\u00f3 sabem falar em Jair Bolsonaro, vsf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bleibleidm/status/1038200934982213637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195917944438784, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 14699672, "username": "eduardocosta", "tweet": "Brasil acima de tudo e DEUS acima do todos. Minha fam\u00edlia meus amigos e todos que trabalham comigo vota em Jair Bolsonaro 17 para presidente do Brasil. E vc??  pic.twitter.com/OQUil7RonL", "replies": 466, "retweets": 2083, "likes": 6888, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardocosta/status/1038195917944438784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194752167059457, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 823672241795858432, "username": "thiago1333333", "tweet": "@CiroNeles @haddad @lula @br @EUA @Gabriel92774218 Prende ele @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago1333333/status/1038194752167059457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel92774218,EUA,br,lula,haddad,CiroNeles,jairbolsonaro"}
{"id": 1038194389661769729, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos dele  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-dele/------ERAM\u00a0\u2026 COLEGUINHAS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038194389661769729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194267058044936, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 823672241795858432, "username": "thiago1333333", "tweet": "@CiroNeles @haddad @lula @br @EUA @Gabriel92774218 Cade o @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago1333333/status/1038194267058044936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel92774218,EUA,br,lula,haddad,CiroNeles,jairbolsonaro"}
{"id": 1038193197137252353, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM Parab\u00e9ns!!!!!!Fico orgulhosa dessas mulheres inteligentes!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1038193197137252353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192846719909888, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao #MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1038192846719909888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192591471304705, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro#MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1038192591471304705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038192290035056640, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 765235425480937473, "username": "juliocec61", "tweet": "Eu vou votar no @jairbolsonaro e continua firmer e forte com o @cruzoeiro @valdirvirjao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliocec61/status/1038192290035056640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valdirvirjao,jairbolsonaro,cruzoeiro"}
{"id": 1038189908547043328, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 553586245, "username": "JeanJfreitas13", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanJfreitas13/status/1038189908547043328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038184270156767235, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 189793833, "username": "ArmasGuns", "tweet": "@jairbolsonaro @DiamanteCoxinha @raulnascimentoo Nem arma esse babaca tem. Pegou foto na internet zzzz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArmasGuns/status/1038184270156767235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,DiamanteCoxinha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038182866126102531, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1529296482, "username": "EricoVdss", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi grazie", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricoVdss/status/1038182866126102531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038182212578037762, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3291062675, "username": "EneiasPaulino", "tweet": "@jairbolsonaro Vamos l\u00e1 Capit\u00e3o, o Brasil est\u00e1 unido em ora\u00e7\u00f5es.  Sr vai sair dessa e levar esta elei\u00e7\u00e3o no primeiro tudo. Precisamos do seu comando. Brasil acima de tudo. 17confirma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EneiasPaulino/status/1038182212578037762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038181502897586176, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2507376563, "username": "wfcaldeira", "tweet": "@nadia1monteiro @mildignos3 Aqui em MG to com @jairbolsonaro para Presidente e @carlosaviana para Senado... Vamos acompanhar para definir os outros...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfcaldeira/status/1038181502897586176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mildignos3,nadia1monteiro,jairbolsonaro,carlosaviana"}
{"id": 1038180073961086976, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@jairbolsonaro @thaisheredia foi dif\u00edcil.. tha\u00eds... custou a reconhecer que O MERCADO ACREDITA EM BOLSONARO E EM PAULO GUEDES..... mesmo assim vc insiste em apoiar os esquerdopatas ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038180073961086976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisheredia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038176652109406208, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 548145861, "username": "GeneseRigueira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/B5NUBLU_vlw?aChegada\u00a0\u2026 de Jair Bolsonaro a S\u00e3o Paulo transferido para Hospital Albert Einstein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeneseRigueira/status/1038176652109406208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038175872837185546, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "Divulguem!!!Alguns babar\u00e3o de \u00f3dio!!!@jairbolsonaro  https://twitter.com/ReaDonnaIdTrump/status/1038146939295027202\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1038175872837185546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038175042876649473, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1003404223416020993, "username": "Br_Ana17", "tweet": "@jairbolsonaro @renansapinho @EISENHOWER27 Sim, o ser humano \u00e9 mau sim. Digo isso por experi\u00eancia dentro da fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Ana17/status/1038175042876649473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EISENHOWER27,renansapinho,jairbolsonaro"}
{"id": 1038175020332339200, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1929297319, "username": "iara10de", "tweet": "@jairbolsonaro Os humilhados ser\u00e3o exaltados. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos .#Bolsonaro17 pic.twitter.com/GvGfQOd1KI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/iara10de/status/1038175020332339200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038174840203763713, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 702155900757417984, "username": "leandrolsa2017", "tweet": "@jairbolsonaro @Gen_VillasBoas @conexaopolitica @NegoRufino Ele \u00e9 horr\u00edvel ! Nunca vi uma nota t\u00e3o fuleira igual a essa que ele publicou.\u00c9 outro que neste pa\u00eds vive em cima do muro. Tem medo de se posiconar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolsa2017/status/1038174840203763713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NegoRufino,conexaopolitica,Gen_VillasBoas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038173740910166026, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2613782228, "username": "paolinellis", "tweet": "@jairbolsonaro @adriana_helo @AnaMLopesFotos  https://www.youtube.com/watch?v=5Pobzqzwh7Q\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paolinellis/status/1038173740910166026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,adriana_helo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038170686806798337, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @edcaparroz @br_druid Pra vc ver...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1038170686806798337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "br_druid,edcaparroz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038170564786118662, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4493612717, "username": "hyanaflor", "tweet": "@CaboDaciolo Bom deputado eu voto no Jair Bolsonaro mas acredito tb que o senhor seria um bom presidente,que Deus te aben\u00e7oe nesta caminhada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hyanaflor/status/1038170564786118662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038170450730393600, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1003404223416020993, "username": "Br_Ana17", "tweet": "@UNBORNness @jairbolsonaro Estamos com o senhor! Deus lhe aben\u00e7oe e cure em nome do nosso Senhor Jesus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Ana17/status/1038170450730393600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,UNBORNness"}
{"id": 1038170320862097408, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @josimar_sb N\u00e3o tem...s\u00f3 me passaram isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1038170320862097408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "josimar_sb,jairbolsonaro"}
{"id": 1038168022710726656, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1929297319, "username": "iara10de", "tweet": "@jairbolsonaro Os humilhados ser\u00e3o exaltados. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos .#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/iara10de/status/1038168022710726656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038165433705279493, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 969227140079202310, "username": "Marciof17495676", "tweet": "@jairbolsonaro Amem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marciof17495676/status/1038165433705279493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038164662506774529, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1019440161929736193, "username": "CleoniceMariqu1", "tweet": "Deus o livrou da morte para cumprir a miss\u00e3o dele aqui:fazer justi\u00e7a nesta na\u00e7\u00e3o. Nada e ningu\u00e9m vai calar @jairbolsonaro Deus \u00e9 com ele. #For\u00e7aBolsonaro vamos te eleger no primeiro turno. https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037898896016633856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleoniceMariqu1/status/1038164662506774529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038164512384475138, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 44889237, "username": "victorclima", "tweet": "@jairbolsonaro @AntonioLeitteRj @h2so4br Acho gloriosa a iniciativa, e poderia ser nacional.Todo mundo dizendo que viria doar sangue pelo Brasil.#for\u00e7abolsonaro#EuEstouOrandoPorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#EuEstouOrandoPorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/victorclima/status/1038164512384475138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "h2so4br,AntonioLeitteRj,jairbolsonaro"}
{"id": 1038164281857110023, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 779499073426579457, "username": "MDavidmoreira", "tweet": "@JoelAlexandreM @SPD_33 @mamaefalei @moura_101 @leandroruschel @allantercalivre @jairbolsonaro @pereiraneto92 @ideraldoirs67 Opa boa tarde. Est\u00e1 no youtube da BOLSONARO TV. Um abra\u00e7o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MDavidmoreira/status/1038164281857110023", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ideraldoirs67,pereiraneto92,jairbolsonaro,allantercalivre,leandroruschel,moura_101,mamaefalei,SPD_33,JoelAlexandreM"}
{"id": 1038163263249375233, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1019440161929736193, "username": "CleoniceMariqu1", "tweet": "@jairbolsonaro no primeiro turno, queiram ou n\u00e3o.  https://twitter.com/alves_heverson/status/1038101332442472448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleoniceMariqu1/status/1038163263249375233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038162070984900609, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1019440161929736193, "username": "CleoniceMariqu1", "tweet": "@jairbolsonaro levante para lutar pela P\u00e1tria que voc\u00ea tanto ama. Este 07 de setembro \u00e9 todo teu. #For\u00e7aBolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018 #PrimeiroTurno https://twitter.com/fumaca_ja/status/1038038697936134144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#PrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/CleoniceMariqu1/status/1038162070984900609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038160458941968387, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1019440161929736193, "username": "CleoniceMariqu1", "tweet": "@ALkmiN Isto mesmo amigo de anos do meu estado ES @MagnoMalta. Teremos nosso Capit\u00e3o @jairbolsonaro como nosso Presidente no primeiro turno. T\u00f4 com um ran\u00e7o deste @alkmin que nem posso ouvir a voz. #For\u00e7aBolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018 #PrimeiroTurno #JairBolsonaro  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037491472906563589\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#PrimeiroTurno,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleoniceMariqu1/status/1038160458941968387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,jairbolsonaro,ALkmiN"}
{"id": 1038158583442157569, "date": "2018-09-07", "time": "15:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1029122158625280001, "username": "delazarimarcos", "tweet": "@jairbolsonaro Ap\u00f3s sua recupera\u00e7\u00e3o, esperamos ansiosos pelo nosso presidente Jair Bolsonaro a recuperar nossa na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delazarimarcos/status/1038158583442157569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038158017047478272, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "@jairbolsonaro @LucRMoura @LarissaFCM Bem vinda ao time de rob\u00f4s. #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1038158017047478272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,LucRMoura,jairbolsonaro"}
{"id": 1038157110893273089, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1019440161929736193, "username": "CleoniceMariqu1", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta @jairbolsonaro este 07 de setembro de 2018 dedicamos a voc\u00ea. Homem guerreiro, que ama a P\u00e1tria Brasil, e que far\u00e1 novamente sermos d\u00edgnos da nossa Bandeira. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleoniceMariqu1/status/1038157110893273089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora,jairbolsonaro"}
{"id": 1038156104675602433, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro @Luiz15434099 Num pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima que seria o \u00fanico local que ele pode ficar isolado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038156104675602433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luiz15434099,jairbolsonaro"}
{"id": 1038155195727925249, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@pauloap Entrevista ao vivo com um dos filhos de @jairbolsonaro antes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038155195727925249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap,jairbolsonaro"}
{"id": 1038154178240163849, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "Neste momento, est\u00e1 chegando ao fim a audi\u00eancia de cust\u00f3dia do terrorista que atacou @jairbolsonaro , em Juiz de Fora. O MP pediu a transfer\u00eancia do sujeito para um pres\u00eddio federal. #OrePorBolsonaro", "replies": 3, "retweets": 17, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038154178240163849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038152099949883402, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews Deus aben\u00e7oe todos. Somos uma s\u00f3 fam\u00edlia em Cristo Jesus..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1038152099949883402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038151569349468160, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 993163019227148288, "username": "FlaJorcelio", "tweet": "@jairbolsonaro Jair pelo amor de Deus homem, n\u00e3o facilita para esses malditos comunas, eles mentem descaradamente,matar n\u00e3o e nada para eles, cuide-se pois voc\u00ea e o come\u00e7o da transforma\u00e7\u00e3o que o Brasil precisa,e obrigado por n\u00e3o desistir. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FlaJorcelio/status/1038151569349468160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038151262787837952, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos com vc Capit\u00e3o!!! Descanse e deixe a campanha por nossa conta. Eh primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1038151262787837952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038148388657811456, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 565840364, "username": "odilejose", "tweet": "Relato emocionante do filho do Deputado federal Jair Bolsonaro. https://youtu.be/DO0RM2gvyRs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odilejose/status/1038148388657811456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147244401340416, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3400866694, "username": "Smerk44", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @raulnascimentoo desculpa amigo, mas se ele for negro, socialista, comunista, simpatizante aos movimentos lgbt+, tiver uma camisa \"#lulalivre\" e filiado a algum partido de esquerda, ele pode matar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#lulalivre", "link": "https://twitter.com/Smerk44/status/1038147244401340416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038145538217140225, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2607438806, "username": "ranapsol", "tweet": "O atentado contra o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro \u00e9 um ato repudi\u00e1vel, que merece investiga\u00e7\u00e3o a fundo e puni\u00e7\u00e3o ao respons\u00e1vel pelo crime. Condenamos veementemente essa atitude. Queremos derrotar Bolsonaro e sua...  https://www.facebook.com/granatopsol/posts/2395751890651866\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ranapsol/status/1038145538217140225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142101677060096, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 565840364, "username": "odilejose", "tweet": "Not\u00edcias sobre o  estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro https://youtu.be/l6lJjxoSrRI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odilejose/status/1038142101677060096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141292197433346, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Brasil: Escrit\u00f3rio de Direitos Humanos da ONU condena ataque contra Jair Bolsonaro \u2013 ONU Brasil  https://nacoesunidas.org/brasil-escritorio-de-direitos-humanos-da-onu-condena-ataque-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038141292197433346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139882462429184, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2573874090, "username": "_danisevc", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos orando por voc\u00ea capit\u00e3o, a na\u00e7\u00e3o est\u00e1 com voc\u00ea \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_danisevc/status/1038139882462429184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038139272195436545, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1014998657903529989, "username": "Walisson1717", "tweet": "@TMaranhao o americano especialista em democracias , j\u00e1 soltou nota/postagem a respeito do acontecido de ontem com o candidato @jairbolsonaro ou para ele est\u00e1 tudo normal?#ForcaBolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Walisson1717/status/1038139272195436545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TMaranhao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038139160643731457, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 847501508744667137, "username": "Amiltoncjv", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amiltoncjv/status/1038139160643731457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038137774593990663, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 224347299, "username": "redpandz", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus, sr presidente. Desejo uma pronta recupera\u00e7\u00e3o. Dia 7 \u00e9 17, talquei?! \ud83d\udc4d\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redpandz/status/1038137774593990663", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038136809363042304, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 196431331, "username": "anamarciacrvg", "tweet": "... feita hoje para a conta dele no valor de R$ 350 mil reais. A essa hora, a PF j\u00e1 rastreou a origem desse dinheiro, devido aos acessos que possui aos computadores do sistema banc\u00e1rio. Ao que tudo indica, Jair Bolsonaro est\u00e1 desmontando a estrutura das organiza\u00e7\u00f5es de esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamarciacrvg/status/1038136809363042304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136526142676994, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3291672179, "username": "NelsonjuniorNjr", "tweet": "@jairbolsonaro @TVMaresol \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NelsonjuniorNjr/status/1038136526142676994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVMaresol,jairbolsonaro"}
{"id": 1038136044007432192, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 196431331, "username": "anamarciacrvg", "tweet": "Crime encomendado. O militante que tentou assassinar Jair Bolsonaro estava h\u00e1 10 dias hospedado em Juiz de Fora, em uma pousada. Sua origem, como se sabe, \u00e9 Montes Claros, cidade que fica no norte de Minas. A Pol\u00edcia Federal no momento tenta saber do criminoso o nome do mandante", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamarciacrvg/status/1038136044007432192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135879167102976, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 962539818143092736, "username": "analari95452151", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu presidente !! #bolsomito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsomito", "link": "https://twitter.com/analari95452151/status/1038135879167102976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038132817845276673, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 76080558, "username": "Fabiano_Vultan", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro #Bolsonaro2018 pic.twitter.com/Wh9qpOKRlo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Fabiano_Vultan/status/1038132817845276673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038131500036894727, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2824483254, "username": "Jackie_Botelho_", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional # For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jackie_Botelho_/status/1038131500036894727", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038130915355111425, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional Lembrando que a candidatura de Jair Bolsonaro \u00e9 uma miss\u00e3o de Deus!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1038130915355111425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038129618094620678, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@leandroruschel @flaviomorgen @subeida1 @teresinhalopes @AnaPaulaVolei @roxmo @Marceloalvaroan @jairbolsonaro @lourdesflintz @augustosnunes @Luzifer00550438 @leomatos1992 N\u00e3o tem... Ignore..Block", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038129618094620678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leomatos1992,Luzifer00550438,augustosnunes,lourdesflintz,jairbolsonaro,Marceloalvaroan,roxmo,AnaPaulaVolei,teresinhalopes,subeida1,flaviomorgen,leandroruschel"}
{"id": 1038129401664352262, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@PSL_Nacional Lembrando que a candidatura de Jair Bolsonaro \u00e9 uma miss\u00e3o de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1038129401664352262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038128935589044225, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews CANALHAS QUEREM MATAR BOLSONARO ....!!!!!!!!!MAS ELE SER\u00c1 PRESIDENTE MESMO ASSIM..... https://twitter.com/i/status/1038095123601600518\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038128935589044225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038127914510893056, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews DEIXA O POVO DE BOLSONARO EM PAZ.... \u00c9 BOM PARA O BRASIL... pic.twitter.com/La6tayLesq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038127914510893056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038127649338609665, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews N\u00c3O S\u00c3O SIMPATIZANTES..... S\u00c3O ELEITORES.... DEIXA DE CANALHICE JOVEM PAN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038127649338609665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126774562050049, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3391980172, "username": "iGREGORlO", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews que coisa horr\u00edvel parece aquele filme A onda", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iGREGORlO/status/1038126774562050049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038124789712515072, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1030500003943538688, "username": "Jefim88880879", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a excelent\u00edssimo Sr presidente \ud83d\ude14\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/aFS9DJvXVe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jefim88880879/status/1038124789712515072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038124560430903296, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 383532037, "username": "josecupertino2", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro Continuaremos em ora\u00e7\u00e3o, Deus acima de todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/josecupertino2/status/1038124560430903296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038123505223655425, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@jairbolsonaro @mateuwz @Mufasa3103 A menina quebrou um ovo na cara dele e ele ficou parado. Se quebrassem um ovo na sua cara voc\u00ea ficaria parado??", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1038123505223655425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mufasa3103,mateuwz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038123476241010688, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 70247548, "username": "Grojan_bh", "tweet": "@jairbolsonaro @lourdesmalves @herminioaneto Eu j\u00e1 era Bolsonaro mas meus pais, gente humilde e at\u00e9 entao eleitores do curral eleitoral do molusco, est\u00e3o agora com o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grojan_bh/status/1038123476241010688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "herminioaneto,lourdesmalves,jairbolsonaro"}
{"id": 1038121163891855360, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@veramagalhaes @ReginaGomes @PauloMMMEDEIROS @fundamentalCAM C\u00e2ncer n\u00e3o mata gente da estirpe de Dilma e Lula. J\u00e1 da retid\u00e3o e honestidade  de Jair Bolsonaro, nem faca a queima-roupa, covarde, da cabo. Este tem uma miss\u00e3o na vida Desinfetar o Brasil do lixo que acumulou-se por 20 anos no poder. Figueiredo acertou: saudade do regime militar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038121163891855360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fundamentalCAM,PauloMMMEDEIROS,ReginaGomes,veramagalhaes"}
{"id": 1038119469497896961, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 142035022, "username": "gabriifernandes", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriifernandes/status/1038119469497896961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118583770013701, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 58085256, "username": "jebapcar", "tweet": "Vamos aguardar grande repercuss\u00e3o positiva para Jair Bolsonaro. Deus o guarde e o levante, em nome de Jesus. \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jebapcar/status/1038118583770013701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118416220139520, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@fernandatanaka_ @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro h\u00e1 uma na\u00e7\u00e3o esperando sua recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1038118416220139520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,fernandatanaka_"}
{"id": 1038117762672074752, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 nossa voz, ningu\u00e9m pode te calar a n\u00e3o ser Deus, Voc\u00ea representa nosso pa\u00eds. obg  por tudo... Boa Recupera\u00e7\u00e3o Guerreiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1038117762672074752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038117165851918336, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@Alefariascost @jairbolsonaro FOR\u00c7A!!!! O Brasil precisa de vc!!!!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1038117165851918336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Alefariascost"}
{"id": 1038116058782216192, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1029738834869796864, "username": "JottaCe85", "tweet": "@jairbolsonaro \"O Soldado que vai \u00e0 guerra e tem medo de morrer \u00e9 um covarde\".                     Jair Bolsonaro#For\u00e7aBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JottaCe85/status/1038116058782216192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115773594656768, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 987379076859072513, "username": "lipyJogador", "tweet": "@jairbolsonaro Deus e fiel , e seu prop\u00f3sito aqui na terra vai ser conclu\u00eddo , F\u00e9 \ud83d\ude4f\ud83d\udcd6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipyJogador/status/1038115773594656768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115094151012353, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 41292564, "username": "flepigon", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flepigon/status/1038115094151012353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114733981872128, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 69026775, "username": "eloifox", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/PFelipeAquino/status/1037999467000201216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eloifox/status/1038114733981872128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114615111180288, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 294848742, "username": "dias_romulo", "tweet": "Diziam que @jairbolsonaro e seus seguidores s\u00e3o a favor da viol\u00eancia; o que vimos foi eleitor de LULA LIVRE filiado do PSOL tentar um homic\u00eddio por discordar dos seus ideias; A pergunta \u00e9: Quem s\u00e3o os Intolerantes e Violentos? #AcordaBrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil", "link": "https://twitter.com/dias_romulo/status/1038114615111180288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113785150623745, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 779499073426579457, "username": "MDavidmoreira", "tweet": "@jairbolsonaro Amado presidente. Estamos contigo e sua fam\u00edlia! Boa recupera\u00e7\u00e3o e for\u00e7a para seguir! N\u00f3s precisamos do senhor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MDavidmoreira/status/1038113785150623745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113334581764097, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 702155900757417984, "username": "leandrolsa2017", "tweet": "@jairbolsonaro A diferen\u00e7a de um homem de bem e que ama Deus, a fam\u00edlia e o pa\u00eds ! O discurso n\u00e3o tem vitimismo. Estamos com vc capit\u00e3o, at\u00e9 o final !!!BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS !#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/leandrolsa2017/status/1038113334581764097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113285600632839, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1004168603803975682, "username": "Maraya_Coimbra", "tweet": "@jairbolsonaro Que Deus te aben\u00e7oe! Vai dar tudo certo guerreiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maraya_Coimbra/status/1038113285600632839", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113130029703170, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@jairbolsonaro Melhor not\u00edcia do dia. Agrade\u00e7a muito a Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1038113130029703170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113040896598017, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 217830503, "username": "J_DeanFerrehr", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos em ora\u00e7\u00f5es e na Luta, Capit\u00e3o!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_DeanFerrehr/status/1038113040896598017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113011523874822, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 158772101, "username": "EduSantos5", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos contigo, PRESIDENTE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduSantos5/status/1038113011523874822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112469003251713, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@jairbolsonaro @raphamarchant @elicardo13 ahahahahah vc entra no perfil dessas crian\u00e7as sempre tem uma diva pop na capa... kkkkkkkkk meo deossss .. sempre", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038112469003251713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elicardo13,raphamarchant,jairbolsonaro"}
{"id": 1038112260605050881, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@jairbolsonaro Selva!!!!!!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038112260605050881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112125661732864, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2824483254, "username": "Jackie_Botelho_", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus! Fique em paz para n\u00e3o atrapalhar sua recupera\u00e7\u00e3o e volte logo para n\u00f3s governar, nosso futuro Presidente do Brasil! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jackie_Botelho_/status/1038112125661732864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111972783468545, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/VpiAEpndLc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038111972783468545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111768256630785, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 716368375224602629, "username": "esthercastro__", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a. Estamos orando por voc\u00ea! J\u00e1 \u00e9 o Presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esthercastro__/status/1038111768256630785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111745808785409, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 951987261775794176, "username": "juniorduarte839", "tweet": "@jairbolsonaro Que Deus te aben\u00e7oe sempre capit\u00e3o. Grande abra\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorduarte839/status/1038111745808785409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111483098476544, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 898559769878953985, "username": "Raguerra_", "tweet": "@jairbolsonaro Eu e minha m\u00e3e oramos muito para o senhor restaurar sua sa\u00fade e libertar do esp\u00edrito da morte! For\u00e7a Jair !!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raguerra_/status/1038111483098476544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111270195671042, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3400866694, "username": "Smerk44", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/BiGG8Cs6Ap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Smerk44/status/1038111270195671042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111185403617280, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1034227003489218560, "username": "JoanaDA50559233", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, Foco e F\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoanaDA50559233/status/1038111185403617280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038110601640390657, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 702155900757417984, "username": "leandrolsa2017", "tweet": "@AnaSilv43770916 @joaoamoedonovo Verdade, os militares lutaram muito p/ estabelecer a ordem nesse pa\u00eds, inclusive o nosso capit\u00e3o @jairbolsonaro que hj, infelizmente \u00f1 pode acompanhar o desfile de 7 setembro pq foi atacado covardemente por um comunista. Eles chegaram ao poder e agora s\u00f3 um militar p/ resolver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolsa2017/status/1038110601640390657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,AnaSilv43770916,jairbolsonaro"}
{"id": 1038108374569766912, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 38429640, "username": "derlilemos", "tweet": "@SFILHODOVENTO @jairbolsonaro  O maior DESTRUIDOR de fazendas...Planta\u00e7\u00f5es e protetor de ESTUPRADORES, a favor de INVAS\u00d5ES... Bem a cara desta malucada que ter\u00e3o que trabalhar, Assim que o Mito for eleito perdem as mamatas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/derlilemos/status/1038108374569766912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SFILHODOVENTO,jairbolsonaro"}
{"id": 1038107975989243905, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "Divulguem!Por @jairbolsonaro@BolsonaroSP@CarlosBolsonaro@FlavioBolsonaro Por n\u00f3s, cidad\u00e3s e cidad\u00e3os de bem! https://twitter.com/alefrotabrasil/status/1038100317110501376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1038107975989243905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038107972587675648, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "@mariellefranco @jairbolsonaro @FernandoHoliday @BrankoMacie Se permite acrescentar, dimens\u00e3o demag\u00f3gica. As pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es municipais reverter\u00e3o incorre\u00e7\u00f5es das urnas anteriores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1038107972587675648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrankoMacie,FernandoHoliday,jairbolsonaro,mariellefranco"}
{"id": 1038107383602528257, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@jairbolsonaro @LENISILVAA N\u00e3o sei quem fez mas ficou exata o simbolismo do momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038107383602528257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LENISILVAA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038107286802243586, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 716368375224602629, "username": "esthercastro__", "tweet": "@jairbolsonaro o Sr. ainda viver\u00e1 muito! Estamos com voc\u00ea! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Grande abra\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esthercastro__/status/1038107286802243586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038104751957782528, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "#7deSetembro #For\u00e7abolsonaroO Brasil est\u00e1 com o senhor @jairbolsonaro\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/lxbSNdUwaR", "replies": 6, "retweets": 78, "likes": 190, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#For\u00e7abolsonaroO", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038104751957782528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038104537452695552, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "#7deSetembro @JanainaDoBrasil d\u00e1 o recado de todos n\u00f3s, brasileiros de bem. Vamos trabalhar por @jairbolsonaro  https://twitter.com/Gerson97631267/status/1038098391421603841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038104537452695552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038103822856544257, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "#7deSetembro Direita Minas em ora\u00e7\u00e3o por Jair Bolsonaro.  https://twitter.com/direitaminas/status/1038102303662923777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038103822856544257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103387261333504, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 801292978153209856, "username": "MaisPensoFalo", "tweet": "@jairbolsonaro @Caroltsuru Deve ser a @aryanecamposs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaisPensoFalo/status/1038103387261333504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Caroltsuru,jairbolsonaro,aryanecamposs"}
{"id": 1038102357219966976, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1018652238619856896, "username": "millafreguglia", "tweet": "@BolsonaroSP @lpbragancabr @bernardopkuster @professorigor @jairbolsonaro @mugglermg Sigo todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millafreguglia/status/1038102357219966976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mugglermg,jairbolsonaro,professorigor,bernardopkuster,lpbragancabr,BolsonaroSP"}
{"id": 1038099852008271874, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "Bora divulgar.#For\u00e7aBolsonaro@jairbolsonaro@MaisPensoFalo https://twitter.com/alefrotabrasil/status/1038095146959687680\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1038099852008271874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MaisPensoFalo"}
{"id": 1038099508939382785, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1033400722195456000, "username": "iigorbarbosac", "tweet": "@jairbolsonaro @LeoLins @DaniloGentili @Marc2010 @LUKASGa43468916 @_LULA2018_ Falou pouco mas falou merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iigorbarbosac/status/1038099508939382785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,LUKASGa43468916,Marc2010,DaniloGentili,LeoLins,jairbolsonaro"}
{"id": 1038098917689307138, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@jairbolsonaro @Francischini_  https://youtu.be/llVzHteVm9c\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038098917689307138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038098574813405184, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 229622712, "username": "uanderson_CRF", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcelloLimaCRF @alanjonnes @_AlexGavea_ esse cara e doente, deixei de seguir a muito tempo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uanderson_CRF/status/1038098574813405184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,alanjonnes,MarcelloLimaCRF,jairbolsonaro"}
{"id": 1038098030585688069, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 105315865, "username": "Dudao2010", "tweet": "@Cec_lopes kkkkkkkkkkkkk, vc \u00e9 legal! Com 60 milhoes elegemos o @jairbolsonaro !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudao2010/status/1038098030585688069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cec_lopes,jairbolsonaro"}
{"id": 1038097007120924672, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@jairbolsonaro @katiagianlucca A TV EST\u00c1 DIZENDO QUE A CULPA \u00c9 DE BOLSONARO????ISSO N\u00c3O....  EIS A RESPOSTA https://youtu.be/llVzHteVm9c\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038097007120924672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "katiagianlucca,jairbolsonaro"}
{"id": 1038095981353549824, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 791683840293138432, "username": "thaisa4823", "tweet": "\u201cjair bolsonaro esta mais forte....\u201d thaisa deixou de te seguir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisa4823/status/1038095981353549824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093630492356608, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @ZenNosao Eu n\u00e3o falei hora nenhuma que a faca que atingiu ele \u00e9 igualEu disse que se for uma dessas POSSO levar uma facada hauahuhauahuamas n\u00e3o se irrite, quando eu mandei isso \u00e9 a not\u00edcia era essa, n\u00e3o tava desejando a morte dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1038093630492356608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZenNosao,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091664194195456, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1621481550, "username": "eudisselari", "tweet": "Eu fico vendo a galera na tl, falando que o Jair Bolsonaro fez teatro e tal. Eu n\u00e3o sou eleitora dele mas n\u00e3o o julgo, dor \u00e9 imensur\u00e1vel e eu nunca tomei uma facada para saber como \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudisselari/status/1038091664194195456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089586185043968, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@leandroruschel @flaviomorgen @subeida1 @teresinhalopes @AnaPaulaVolei @roxmo @Marceloalvaroan @jairbolsonaro @lourdesflintz @augustosnunes @EvelynkMendes E essa foi a sua melhor frase n\u00e3o \u00e9...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038089586185043968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EvelynkMendes,augustosnunes,lourdesflintz,jairbolsonaro,Marceloalvaroan,roxmo,AnaPaulaVolei,teresinhalopes,subeida1,flaviomorgen,leandroruschel"}
{"id": 1038089079924158467, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 731675659517448192, "username": "VitoriaBOliver", "tweet": "F\u00e3s de Grey's Anatomy est\u00e3o falando que a facada de Jair Bolsonaro foi forjada.O pai chora no banheiro. #pas\"Hospital Albert Einstein\"", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/VitoriaBOliver/status/1038089079924158467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085911815380992, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 830526888649060353, "username": "Marcelo_ASO", "tweet": "@jairbolsonaro @LeeonardoS7 @AVENAoficial @ryts88 Exatamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_ASO/status/1038085911815380992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ryts88,AVENAoficial,LeeonardoS7,jairbolsonaro"}
{"id": 1038085773407526914, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3259116113, "username": "educardocarlos", "tweet": "@jairbolsonaro @SeuAmigoGringo @CESINHASURFE @willianvalle Da forma como possivelmente ocorreu o atentado, com planejamento e etc., mirando at\u00e9 na regi\u00e3o fora de eventual colete, talvez o cara conseguisse uma pistola facilmente, s\u00f3 n\u00e3o usou porque iria despertar aten\u00e7\u00e3o policial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educardocarlos/status/1038085773407526914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willianvalle,CESINHASURFE,SeuAmigoGringo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038084254306062336, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3259116113, "username": "educardocarlos", "tweet": "@jairbolsonaro @SeuAmigoGringo Teria ocorrido da mesma forma, afinal bandido, no Brasil, n\u00e3o compra pistola em loja, compra pistola de forma ilegal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educardocarlos/status/1038084254306062336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SeuAmigoGringo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038080897432674304, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "O prestador de servi\u00e7o (CNPJ) da @RedeGlobo o sr. @gcamarotti demonstra visivelmente sua avers\u00e3o ao Presidente @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1038080897432674304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,gcamarotti,jairbolsonaro"}
{"id": 1038079836886102016, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 779499073426579457, "username": "MDavidmoreira", "tweet": "Neste dia 7 Setembro, fa\u00e7o quest\u00e3o de estender o pend\u00e3o sobre a janela e o portal de entrada da minha resid\u00eancia. Em solidariedade ao capitao @jairbolsonaro \"BRASIL ACIMA DE TUDO. DEUS ACIMA DE TODOS! #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro2018 pic.twitter.com/uqzfgjY8Pd", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/MDavidmoreira/status/1038079836886102016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038079384220065797, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 910598593865830400, "username": "Ellen_SaraS2", "tweet": "Deus proteja sempre o Jair Bolsonaro\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ellen_SaraS2/status/1038079384220065797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079116233330689, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4227896661, "username": "Igorbrenosapuca", "tweet": "MARCELO \u00c1LVARO ANT\u00d3NIO, O FEDERAL DE JAIR BOLSONARO AQUI EM MG!!! 1717 \u00c9 NO N\u00daMERO DELE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorbrenosapuca/status/1038079116233330689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078856043880448, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM @fenobraga \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038078856043880448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fenobraga,LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038078405269438465, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 779499073426579457, "username": "MDavidmoreira", "tweet": "For\u00e7a Capit\u00e3o! \" ESTOU COLOCANDO O MEU NA RETA POR VOC\u00caS!\" #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro2018 @jairbolsonaro @allantercalivre @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @SPD_33 @Bopressor20 @misscaviar @AnaPaulaVolei @JoelAlexandreM pic.twitter.com/GwN58DDjuD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/MDavidmoreira/status/1038078405269438465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,allantercalivre,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,SPD_33,Bopressor20,misscaviar,AnaPaulaVolei,JoelAlexandreM"}
{"id": 1038077153047404544, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 58085256, "username": "jebapcar", "tweet": "Estou t\u00e3o triste com tudo isso, pelo Jair Bolsonaro e tamb\u00e9m pela falta de f\u00e9 na humanidade. A partir de um atentado desse tipo, os candidatos n\u00e3o mais far\u00e3o contato com o p\u00fablico como faziam. Isso \u00e9 triste. N\u00e3o precisava haver uma coisa assim, triste demais com tudo isso. \ud83d\ude22", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jebapcar/status/1038077153047404544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075352780685313, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1034297038605873152, "username": "Dimas70476533", "tweet": "Engra\u00e7ado...agora aparece um tanto de gente de se dizia em cima do murro, devido ao crime q ocorreu com @jairbolsonaro q v\u00e3o votar Nle. Me pergunto onde est\u00e1s pessoas est\u00e3o vivendo.Que pais q e esse? At\u00e9 ontem n\u00e3o tinha acordado... #EstamosComVoceBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EstamosComVoceBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dimas70476533/status/1038075352780685313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038073405361274880, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 987113885382664192, "username": "kamilagdias", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP For\u00e7a Bolsonaro \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamilagdias/status/1038073405361274880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038068843653083136, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 830526888649060353, "username": "Marcelo_ASO", "tweet": "@jairbolsonaro @LeeonardoS7 @AVENAoficial @ryts88 Pelo que parece pelos v\u00eddeos, realmente existe uma mulher envolvida, mas tamb\u00e9m tem um homem. Vamos ter calma para que os fatos sejam apurados, sabe?! Sem teorias da conspira\u00e7\u00e3o. Sejamos sensatos com essas barb\u00e1ries que s\u00e3o esses atentados. Vivemos duma democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_ASO/status/1038068843653083136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ryts88,AVENAoficial,LeeonardoS7,jairbolsonaro"}
{"id": 1038068841056743424, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 830526888649060353, "username": "Marcelo_ASO", "tweet": "@jairbolsonaro @LeeonardoS7 @AVENAoficial @ryts88 A princ\u00edpio, pelo que estou vendo, tratou-se de um fato isolado, sem liga\u00e7\u00e3o com qualquer movimento. Com todo respeito, se for comprovado o contr\u00e1rio, mudo a minha opini\u00e3o. #Paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Paz", "link": "https://twitter.com/Marcelo_ASO/status/1038068841056743424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ryts88,AVENAoficial,LeeonardoS7,jairbolsonaro"}
{"id": 1038068835960741888, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 830526888649060353, "username": "Marcelo_ASO", "tweet": "@jairbolsonaro @LeeonardoS7 @AVENAoficial @ryts88 O que ocorreu foi um fato isolado. Sobre propagar \u00f3dio... argumento fraqu\u00edssimo partindo de simpatizantes de uma ideologia  \u201cbandido bom \u00e9 bandido morte\u201d. Mas como pessoa, desejo uma r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o ao Sr Bolsonaro, o que ocorreu foi uma barb\u00e1rie e um atentado \u00e0 democracia!", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_ASO/status/1038068835960741888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ryts88,AVENAoficial,LeeonardoS7,jairbolsonaro"}
{"id": 1038066702456705024, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 830526888649060353, "username": "Marcelo_ASO", "tweet": "@jairbolsonaro @LeeonardoS7 @AVENAoficial @ryts88 Menos! Bem menos! O que ocorreu foi um fato isolado n\u00e3o ligado a qualquer movimento. Pelo amor de Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_ASO/status/1038066702456705024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ryts88,AVENAoficial,LeeonardoS7,jairbolsonaro"}
{"id": 1038065162819911680, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "#7deSetembroO passado foi queimado no Museu NacionalO presente e futuro seus  ESQUERDISTAS,vcs n\u00e3o o far\u00e3o pq @jairbolsonaro tem o apoio do povo brasileiro e quer restaurar a Ordem e Progresso desse pa\u00edsFor\u00e7a capit\u00e3o,estamos com voc\u00eaBRASIL ACIMA DE TUDODEUS ACIMA DE TODOS  pic.twitter.com/s6hL1mwKQm", "replies": 3, "retweets": 50, "likes": 136, "location": "", "hashtags": "#7deSetembroO", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038065162819911680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038064862889275392, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3005843452, "username": "vitor_galudo123", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor_galudo123/status/1038064862889275392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038064285593821184, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 180548890, "username": "MPMG_Oficial", "tweet": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais designa promotor para acompanhar a apura\u00e7\u00e3o de ataque a Jair Bolsonaro, em Juiz de Fora https://www.mpmg.mp.br/comunicacao/noticias/ministerio-publico-de-minas-gerais-acompanha-apuracao-de-ataque-a-jair-bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm#.W5KB92lv_gA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPMG_Oficial/status/1038064285593821184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063934480240640, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker Tem mesmo \u00e9 que pegar esse fdp amarrar de cabe\u00e7a pra baixo e d\u00e1 uma boa surrada at\u00e9 ele falar tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1038063934480240640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1038063603646128128, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 135925319, "username": "cidaminas", "tweet": "com Jair Bolsonaro, solidarizar com a pessoa dele, e sua fam\u00edlia... Esse momento vale uma reflex\u00e3o: se vale a pena armar as pessoas... Imaginem se aquele lun\u00e1tico n\u00e3o estivesse usando uma arma branca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidaminas/status/1038063603646128128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061162561249281, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 799569266, "username": "CLAUDIA4821", "tweet": "0 fato do esfaqueador ter sa\u00eddo ileso em meio a milhares de eleitores do Jair Bolsonaro, j\u00e1 diz muito sobre quem \u00e9 realmente violento.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/07/bolsonaro-perdeu-quase-metade-do-sangue-do-corpo-diz-medica.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLAUDIA4821/status/1038061162561249281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060071954141184, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM Bem vinda bordo! Mais uma para #MulheresComBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038060071954141184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038058146479198210, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1029359720862298117, "username": "mezzonato", "tweet": "@jairbolsonaro @o_antagonista @claudioedantas For\u00e7a, mito !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mezzonato/status/1038058146479198210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1038057771525136385, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@bomdiaminas @duroberto S\u00f3 que @jairbolsonaro n\u00e3o ser\u00e1 uma baixa na lista! Est\u00e1 vivo, e continuar\u00e1 vivo. Deus acima de todos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038057771525136385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duroberto,jairbolsonaro,bomdiaminas"}
{"id": 1038057304611008517, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 270686791, "username": "dilsonjr_adv", "tweet": "@FlavioBolsonaro Fl\u00e1vio estamos orando por r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o do nosso querido Jair Bolsonaro! Que a m\u00e3o de Deus esteja presente em todos m\u00e9dicos que o atenderem. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dilsonjr_adv/status/1038057304611008517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038056872111206401, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas Foi um ato cuidadosamente planejado, t\u00edpico do terrorismo praticado nos anos 70, preciso dizer por quem? https://tribunademinas.com.br/noticias/politica/06-09-2018/pm-prende-terceiro-homem-envolvido-em-ataque-contra-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038056872111206401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038056780570533889, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@leandroruschel @flaviomorgen @subeida1 @teresinhalopes @AnaPaulaVolei @roxmo @Marceloalvaroan @jairbolsonaro @lourdesflintz @augustosnunes @Luzifer00550438 @IkeGalhardo 1\u00b0 nao de motivo e espa\u00e7o pra esse tipo de gente. Block e ponto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038056780570533889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IkeGalhardo,Luzifer00550438,augustosnunes,lourdesflintz,jairbolsonaro,Marceloalvaroan,roxmo,AnaPaulaVolei,teresinhalopes,subeida1,flaviomorgen,leandroruschel"}
{"id": 1038056632943558656, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": " https://amb.org.br/noticias/ataque-a-bolsonaro-atinge-a-democracia/\u00a0\u2026Para os vagabundos que ainda est\u00e3o questionando o ataque ao Presidente @jairbolsonaro Leiam com aten\u00e7\u00e3o, talvez entendam!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1038056632943558656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038056625939140608, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 294848742, "username": "dias_romulo", "tweet": "@joaoamoedonovo @alvarodias_ vcs tem que abrir m\u00e3o das suas candidaturas e apoiar @jairbolsonaro para ganharmos no primeiro turno. Essa \u00e9 nossa chance de acabar com esse Comunismo maldito..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dias_romulo/status/1038056625939140608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038055815884795909, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro j\u00e1 est\u00e1 em S\u00e3o Paulo. #OrePorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038055815884795909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038053356588163072, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Dilma lamenta atentado contra Jair Bolsonaro e diz: quando se planta \u00f3dio, voc\u00ea colhe tempestade -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1038053356588163072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051926934544384, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 938159628491350016, "username": "Wjunior1976", "tweet": "@jairbolsonaro @maisvibrante @psl_sc Coment\u00e1rio que s\u00f3 alimenta a crise moral que vivemos. Lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wjunior1976/status/1038051926934544384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,maisvibrante,jairbolsonaro"}
{"id": 1038051639893127169, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@BonoroPistola J\u00e1 estava tudo planejado. Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o conseguiram fazer o que queriam. Jesus est\u00e1 com @jairbolsonaro e ele vai ficar ainda mais forte depois deste atentado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1038051639893127169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,jairbolsonaro"}
{"id": 1038047796593606662, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@CarlosBolsonaro Como est\u00e1 o @jairbolsonaro  nos d\u00e1 noticias por favor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1038047796593606662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038046105542381569, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 971802084, "username": "adeilsonlogado", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/llVzHteVm9c?a\u00a0 Pronunciamento oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adeilsonlogado/status/1038046105542381569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038045798255276040, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "Turma extremista que desejou a morte de #JairBolsonaro n\u00e3o tem moral alguma pra ser a favor aos direitos humanos. Vcs s\u00e3o radicais de mais pra isso. N\u00e3o venham pagar de John Lennon sabendo que s\u00e3o Charles Manson.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1038045798255276040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045765384511495, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1735441549, "username": "g1zonadamata", "tweet": "Jair Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo para ser internado no Albert Einstein  https://glo.bo/2oLpvI2\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1zonadamata/status/1038045765384511495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045186348273665, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 @Pauloassisassis rid\u00edculos s\u00e3o voc\u00eas que fazem vigia no pres\u00eddio onde o Lula est\u00e1 preso. Pelo menos somos honestos e n\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1038045186348273665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pauloassisassis,Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1038045048464723968, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "V\u00eddeos mostram Jair Bolsonaro em hospital ap\u00f3s cirurgia -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135309\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1038045048464723968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042827731755008, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "@jairbolsonaro @adakac1 @GeneralGirao General, tamb\u00e9m estamos em ora\u00e7\u00e3o.Por\u00e9m, aguardamos a\u00e7\u00f5es!Tenho certeza que o Ex\u00e9rcito Brasileiro n\u00e3o acha isto nem remotamente normal.O que vir\u00e1 a seguir?Para mim, este \u00e9 um ponto a partir do qual n\u00e3o h\u00e1 retorno...Estamos \u00e1vidos! N\u00e3o por vingan\u00e7a, mas por A\u00c7\u00d5ES!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1038042827731755008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralGirao,adakac1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038042409173753856, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM PARABENS ... PQ A ESQUERDA N\u00c1O TEM NADA DE PAZ E AMOR...... https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038041742455582720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038042409173753856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038041839150845952, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 126700979, "username": "v9vitoriosa", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/4POmCTpWIeo?aCandidato\u00a0\u2026 \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro leva facada durante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v9vitoriosa/status/1038041839150845952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038041607629688832, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 830526888649060353, "username": "Marcelo_ASO", "tweet": "@jairbolsonaro @LeeonardoS7 @AVENAoficial S\u00f3 uma pergunta. O que o ato de ontem tem a ver com movimentos feministas?!Me d\u00ea uma resposta sensata e sem \u00f3dio, por favor.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_ASO/status/1038041607629688832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,LeeonardoS7,jairbolsonaro"}
{"id": 1038040055686864897, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@jairbolsonaro @RJ_em_Alerta @MoyenneA Belo argumento o seu \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1038040055686864897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoyenneA,RJ_em_Alerta,jairbolsonaro"}
{"id": 1038037857041113088, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "@jairbolsonaro @RJ_em_Alerta @Akan_Kbc Quem planta \u00f3dio \u00e9 voc\u00eas de esquerda, q n\u00e3o respeita quem pensa diferente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1038037857041113088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Akan_Kbc,RJ_em_Alerta,jairbolsonaro"}
{"id": 1038036362983813120, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 @danielmachadr DOIDO \u00c9 VC retardado... s\u00f3 de vc ser da esquerda, sua inteligencia \u00e9 suspeita.... e votar na esquerda sendo PT a\u00ed vc deve ir pro manic\u00f4mio... apoiar presidi\u00e1rio, ladr\u00e3o, ped\u00f3filo... coisa de idiota mesmo... e a viol\u00eancia foi provocada por voc\u00eas da esquedalha..  vc \u00e9 cego?? pic.twitter.com/etMDwx2c5s", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038036362983813120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielmachadr,Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1038035860577570816, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @junior1984sccp esperar o que da esquerda? n tem nenhum  respeito pelo pr\u00f3ximo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1038035860577570816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "junior1984sccp,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038035667463430145, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@jairbolsonaro @RJ_em_Alerta @MoyenneA Pq quando o Lula e a Dilma tiveram c\u00e2ncer eles n\u00e3o foram pro SUS? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1038035667463430145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoyenneA,RJ_em_Alerta,jairbolsonaro"}
{"id": 1038035551952285696, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @MichelzinhoTmr pq o Lula n\u00e3o usou o sus tbm?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1038035551952285696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelzinhoTmr,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038035085390426112, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro j\u00e1 foi transferido para o avi\u00e3o UTI do Hospital Israelita.@recordtvoficial#OrePorBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038035085390426112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,recordtvoficial"}
{"id": 1038033563550195712, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 218180785, "username": "omatheussousa", "tweet": "for\u00e7a capit\u00e3o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheussousa/status/1038033563550195712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038032647375728642, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 levado de Juiz de Fora para S\u00e3o Paulo -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1038032647375728642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032472913653760, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1414418263, "username": "airton_afonso", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 So falou bobagem, sabe nada inocente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airton_afonso/status/1038032472913653760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038030980601311232, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "Segundo a @recordtvoficial , @jairbolsonaro  ser\u00e1 transferido agora de manh\u00e3 para o Hospital Israelita Albert Einstein em SP.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038030980601311232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "recordtvoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038030008743329792, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 991423003954241541, "username": "Heriky17", "tweet": "@jairbolsonaro Tentar\u00e3o matar o presidente e n\u00e3o conseguir\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heriky17/status/1038030008743329792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038029227319349248, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2824483254, "username": "Jackie_Botelho_", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Deus te aben\u00e7oe! Meu Presidente! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udf39", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jackie_Botelho_/status/1038029227319349248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038026894925594625, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro @VEJA @Di0_Salvador Al\u00ea, @AleBlackmore a globo est\u00e1 fazendo a mesma coisa. E preste aten\u00e7\u00e3o nas declara\u00e7\u00f5es de \"solidariedade\" da maioria dos candidatos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038026894925594625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Di0_Salvador,AleBlackmore,VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038026819432329216, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 335118195, "username": "LAsiane_fonseca", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneralGirao @NbnCanal Fake News. Isso ja foi esclarecido aqui no tt, como sendo montagem. pic.twitter.com/2BJMXDanBB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAsiane_fonseca/status/1038026819432329216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NbnCanal,GeneralGirao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038025626794348544, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1735441549, "username": "g1zonadamata", "tweet": "Jair Bolsonaro ser\u00e1 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo  https://glo.bo/2wT0wq9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1zonadamata/status/1038025626794348544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024629313515520, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1735441549, "username": "g1zonadamata", "tweet": "Jair Bolsonaro ser\u00e1 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo  https://glo.bo/2wT0wq9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1zonadamata/status/1038024629313515520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023339833532417, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3428856880, "username": "jacquelinegued", "tweet": "Vamos fazer uma corrente de ora\u00e7\u00e3o, intercedendo pela recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade de Jair Bolsonaro! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb  https://twitter.com/camisanumero7/status/1037844560402112513\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacquelinegued/status/1038023339833532417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020194218766336, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro @SaraLaurian Ser\u00e1 #JairMessiasBolsonaro no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038020194218766336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian,jairbolsonaro"}
{"id": 1038019626666524673, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 111611287, "username": "diretorpaulo", "tweet": "@jairbolsonaro @diegorar Pare de ouvir retardado. Eles adoram aten\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretorpaulo/status/1038019626666524673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038018798144638976, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1893735974, "username": "arquiteturaoral", "tweet": "@jose_neumanne Ficou feio tamb\u00e9m pra nossa @policiafederal,q escoltava @jairbolsonaro, agora cabe a eles descobrir quem est\u00e1 por tr\u00e1s desse psicopata, j\u00e1 q era filiado \u00e0quela outra quadrilha de arruaceiros @psol50, a mesma quadrilha  que deixou nosso @MuseuNacional virar cinzas! #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/xxUqqdcNgs", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/arquiteturaoral/status/1038018798144638976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne,policiafederal,jairbolsonaro,psol50,MuseuNacional"}
{"id": 1038015933279662081, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2419397065, "username": "MarioJunio177", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/SXUNeGHDhu8?aFilho\u00a0\u2026 de Jair Bolsonaro desabafa e revela que rapaz salvou a vida de seu pai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioJunio177/status/1038015933279662081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038015846172557312, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro Perceberam que as manifesta\u00e7\u00f5es da maioria dos candidatos em \"apoio\" a @jairBolsonaro d\u00e3o \u00eanfase \u00e0 \"incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia\"?#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038015846172557312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038014445711175687, "date": "2018-09-07", "time": "05:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 710589612431974400, "username": "JosCludionasci3", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Podem ficar tranquilos os profissionais da Santa casa s\u00e3o extremamente competentes posso falar pq passei por procedimento na hemodin\u00e2mica ontem pela manh\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosCludionasci3/status/1038014445711175687", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038013091450167296, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1005515125506355200, "username": "RUBRONE97971738", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Que Deus aben\u00e7oe Jair Bolsonaro, que d\u00ea a ele uma recupera\u00e7\u00e3o, para que possa continuar sua luta em defesa da ordem, que o pa\u00eds precisa dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RUBRONE97971738/status/1038013091450167296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038012293844488193, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1284443899, "username": "AAlexandre3000", "tweet": "@PVozdoCLIENTE V\u00eddeo: Jair Bolsonaro perde parte do intestino grosso ap\u00f3s facada. Ele chegou \u00b4quase morto\u00b4 ao hospital em Juiz de Fora / MG - #For\u00e7aBolsonaro via @PvozdoCLIENTE https://lnkd.in/e8cvnij\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AAlexandre3000/status/1038012293844488193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PVozdoCLIENTE"}
{"id": 1038009298985656320, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "O advogadozinho do terrorista que tentou matar @jairbolsonaro disse que o motivo da tentativa de assassinato foi devido aos \"preconceitos\" do @jairbolsonaro . Querem transformar o bandido em santo e a v\u00edtima em culpada. @bomdiaminas . #ForcaBolsonaro", "replies": 3, "retweets": 32, "likes": 115, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038009298985656320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,bomdiaminas"}
{"id": 1038007890567671808, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @hihiazombie Ningu\u00e9m...s\u00f3 a galera do PT/PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1038007890567671808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hihiazombie,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038005696841895936, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 58085256, "username": "jebapcar", "tweet": "@flaviomorgen @roxmo @benebarbosa_mvb @jairbolsonaro @faudarj1975 @shootercastro O cidad\u00e3o estava armado! Como desarmamento?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jebapcar/status/1038005696841895936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shootercastro,faudarj1975,jairbolsonaro,benebarbosa_mvb,roxmo,flaviomorgen"}
{"id": 1038005630995505152, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 CLARO.... PROJETA A CERTEZA DA ELEI\u00c7\u00c3O DELE AGORA...!!!!  N\u00c3O TEM MAIS CHANCE PARA ESQUERDOPATA RETARDADO....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038005630995505152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1038005530957111296, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @duduacgsfc @LucianoJardimS1 Pra gente doida sim...e.o l\u00edder do PSOL que disse que a direita merece uma boa Fala, p\u00e1 e cova...\u00e9 o qu\u00ea???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1038005530957111296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoJardimS1,duduacgsfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037996554584567808, "date": "2018-09-07", "time": "04:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Orando sempre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1037996554584567808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037986419094958080, "date": "2018-09-07", "time": "03:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2419397065, "username": "MarioJunio177", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vkIp6CMxV-Q?aJORNAL\u00a0\u2026 NACIONAL: VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioJunio177/status/1037986419094958080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037986208973049857, "date": "2018-09-07", "time": "03:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @leoalmeidafsa @wandfc Culpa sim do PT , que deu cria de v\u00e1rios partidos comunistas/socialistas que pregam a anarquia, a guerrilha, o \u00f3dio e a desordem no pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037986208973049857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,leoalmeidafsa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037974777317781505, "date": "2018-09-07", "time": "03:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1037930322585968645, "username": "CleoFer56480138", "tweet": "Doente mental coisa nenhuma, ele foi organizador da campanha da coitadinha da @dilmabr em Juiz de Fora. \u00c9 um canalha e vagabundo.Deus \u00e9 contigo @jairbolsonaro Venceremos no 1o. Turno. #ForcaBolsonaro https://twitter.com/leandroruschel/status/1037832263281639425\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleoFer56480138/status/1037974777317781505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037973350881153025, "date": "2018-09-07", "time": "02:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1037930322585968645, "username": "CleoFer56480138", "tweet": "Agora vamos ganhar esta elei\u00e7\u00e3o no 1o. Turno.Tentaram parar @jairbolsonaro pq querem continuar no mesmo esquema da robalheira.Hoje,dia da P\u00e1tria, vamos acordar Brasil!!! #ForcaBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/MagnoMalta/status/1037971864906358784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleoFer56480138/status/1037973350881153025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037946377618239488, "date": "2018-09-07", "time": "01:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1037946377618239488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037946319304908801, "date": "2018-09-07", "time": "01:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 981948983168905217, "username": "SANDRA43392297", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann For\u00e7a Presidente! O Brasil precisa de voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANDRA43392297/status/1037946319304908801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037945192517644288, "date": "2018-09-07", "time": "01:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4614290308, "username": "hugoeduardof", "tweet": "@VEJA @folha @RedeGlobo @RevistaISTOE TodasHj foram do sentimento de \u00eaxtase ao desapontamentoN\u00e3o adianta disfar\u00e7ar. Fingir.Sabemos q o cultivo do \u00f3dio contra o candidato @jairbolsonaro vem sendo feito gradualmente e contribuiu para todo esse cen\u00e1rio#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/hugoeduardof/status/1037945192517644288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,folha,RedeGlobo,RevistaISTOE,jairbolsonaro"}
{"id": 1037943839783313408, "date": "2018-09-07", "time": "01:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2824483254, "username": "Jackie_Botelho_", "tweet": "@jairbolsonaro @manoelarruda1 @MarlonTg Eu j\u00e1 estou apoiando publicamente h\u00e1 tempos! E as caras azedas, n\u00e3o me intimidam! Quero mais que se danem!\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jackie_Botelho_/status/1037943839783313408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,manoelarruda1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037943113623449600, "date": "2018-09-07", "time": "00:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2824483254, "username": "Jackie_Botelho_", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Oh meu Deus! N\u00e3o permita que haja infec\u00e7\u00e3o! Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jackie_Botelho_/status/1037943113623449600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037942134211575809, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1037930322585968645, "username": "CleoFer56480138", "tweet": "Eu tenho que ouvir do bandido que esfaqueou o candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica @jairbolsonaro que fez esta barb\u00e1rie \"a mando de Deus l\u00e1 de cima. N\u00e3o... \"foi a mando do dem\u00f4nio l\u00e1 de baixo\", o inferno. #canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#canalha", "link": "https://twitter.com/CleoFer56480138/status/1037942134211575809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037940915493642241, "date": "2018-09-07", "time": "00:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1037930322585968645, "username": "CleoFer56480138", "tweet": "Deus j\u00e1 livrou o nosso Presidente @jairbolsonaro da morte. Deus \u00e9 com ele, e contra o sangue de Cristo n\u00e3o h\u00e1 nada e ningu\u00e9m que possa vencer. #ForcaBolsonaro  Ele est\u00e1 coberto de ora\u00e7\u00f5es. https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleoFer56480138/status/1037940915493642241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037939273532694530, "date": "2018-09-07", "time": "00:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1037930322585968645, "username": "CleoFer56480138", "tweet": "@aosfatos Deixo meus parab\u00e9ns a toda Equipe M\u00e9dica da Santa Casa de Juiz de Fora/MG que salvaram a vida de @jairbolsonaro Quaisquer outro profissional agora, apenas continuar\u00e1 o bel\u00edssimo trabalho que esta equipe do primeiro socorro realizou.@MagnoMalta @BolsonaroSP @SantaCasaJF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleoFer56480138/status/1037939273532694530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos,jairbolsonaro,MagnoMalta,BolsonaroSP,SantaCasaJF"}
{"id": 1037934134503583744, "date": "2018-09-07", "time": "00:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1037930322585968645, "username": "CleoFer56480138", "tweet": "@FlavioBolsonaro O mesmo Deus que ressuscitou L\u00e1zaro, \u00e9 o Deus que com Teu poderoso sangue o livrou da morte.#ForcaBolsonaro @jairbolsonaro nosso Presidente. Juntos em ora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleoFer56480138/status/1037934134503583744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037933386504069121, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1037930322585968645, "username": "CleoFer56480138", "tweet": "Deus o levantar\u00e1 ainda mais forte. Estamos orando por sua plena recupera\u00e7\u00e3o. Deus \u00e9 contigo @jairbolsonaro #ForcaBolsonaro https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleoFer56480138/status/1037933386504069121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037933303146405888, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@BolsonaroSP menciona como est\u00e1 seu pai @jairbolsonaro#For\u00e7aBolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\ude4f pic.twitter.com/TBoZvL7CyD", "replies": 5, "retweets": 42, "likes": 137, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037933303146405888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037931488627646464, "date": "2018-09-07", "time": "00:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1037352530978762752, "username": "LPossmozer", "tweet": "@FlavioBolsonaro Jair Bolsonaro, receba a\u00ed o PODER e AUTORIDADE no NOME DE JESUS,Para tomar posse como o nosso PRESIDENTE no dia 01-01-2019 estamos orando por voc\u00ea \ud83d\ude4f \ud83d\udc49FOR\u00c7A \ud83d\udc48\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LPossmozer/status/1037931488627646464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037930728976261120, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 889668730929778689, "username": "NelsonOberlande", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Minhas ora\u00e7\u00f5es e de minha fam\u00edlia est\u00e3o com o seu Pai e sua familia. Que Deus o proteja e que seu restabelecimento seja breve e at\u00e9 a vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NelsonOberlande/status/1037930728976261120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037928871008657414, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2784663863, "username": "lenielvictor", "tweet": "Em rela\u00e7\u00e3o aos acontecimentos e debates das ultimas semanas, em quem voc\u00eas votariam para Presidente?@cirogomes@Haddad_Fernando@jairbolsonaro@MarinaSilva#For\u00e7aBolsonaro #HaddadNaGloboNews#MarinaSilva#CiroGomes#FernandoHaddad#JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#HaddadNaGloboNews,#MarinaSilva,#CiroGomes,#FernandoHaddad,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lenielvictor/status/1037928871008657414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,Haddad_Fernando,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037928468686823424, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 89843531, "username": "Briih_Abreu", "tweet": "\ud83d\udc49 O diretor da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira Jos\u00e9 Luiz Bonamigo afirmou que a aus\u00eancia de sangue na roupa de Jair Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 incomum por conta da regi\u00e3o em que o deputado foi atingido, onde ficam vasos...  https://www.facebook.com/100002916609018/posts/1834732989967237/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Briih_Abreu/status/1037928468686823424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928056894226432, "date": "2018-09-06", "time": "23:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3378177761, "username": "isakwsly", "tweet": "Eu li Jair Bolsonaro, gente??? To louca  da cabe\u00e7a j\u00e1  https://twitter.com/tropicalistas/status/1037924759684767744\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isakwsly/status/1037928056894226432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927009161306112, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1901532139, "username": "samaraflx", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Tripliquem a seguran\u00e7a dele, e tomem cuidado com os que v\u00e3o cuidar dele no hospital. Agora sim, mais do que nunca, sabemos o que a esquerda \u00e9 capaz de fazer na tentativa de calar algu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samaraflx/status/1037927009161306112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037925244323983360, "date": "2018-09-06", "time": "23:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2784663863, "username": "lenielvictor", "tweet": "Falam que o @jairbolsonaro vai legalizar o porte de arma, povo acha que \u00e9 todo mundo que vai poder usar uma. Desprovidos de conhecimento \ud83d\ude34#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lenielvictor/status/1037925244323983360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037925024152399872, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1901532139, "username": "samaraflx", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @Danilton_Oo Tbm t\u00f4 desse jeito. Parece que foi algu\u00e9m da minha fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samaraflx/status/1037925024152399872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danilton_Oo,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037924834905399296, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3234754437, "username": "luciizamg", "tweet": "@BlogdoNoblat Jair Bolsonaro n\u00e3o levou uma facada e Elvis Presley e Michael Jackson est\u00e3o vivos.Para de assistir novela seu ac\u00e9falo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciizamg/status/1037924834905399296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037923873499631618, "date": "2018-09-06", "time": "23:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1029436846395285504, "username": "xaavi3r", "tweet": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro @DonaRegina100 @mitastic @AVENAoficial @yec_terrza @kay_habibi MANO, esse povo se fudeu demais, se os populares sabem quem s\u00e3o as pessoas, imagina a pol\u00edcia federal que vai investigar essa tentativa de assassinato, at\u00e9 o talo.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaavi3r/status/1037923873499631618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kay_habibi,yec_terrza,AVENAoficial,mitastic,DonaRegina100,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037923741697753088, "date": "2018-09-06", "time": "23:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1901532139, "username": "samaraflx", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Cara tu t\u00e1 sendo muito forte. N\u00f3s temos o Bolsonaro como parte da fam\u00edlia, como o que realmente est\u00e1 cumprindo uma miss\u00e3o de Deus pra botar nosso pa\u00eds nos eixos. O Brasil est\u00e1 inteiramente com o nosso futuro presidente Jair Bolsonaro e com voc\u00ea e sua fam\u00edlia.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/samaraflx/status/1037923741697753088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037923083603136512, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3234754437, "username": "luciizamg", "tweet": "Esse povo hoje med\u00edocre que diz sobre a facada a Jair Bolsonaro assiste novela demais e tamb\u00e9m acreditam que Elvis Presley e Michael Jackson est\u00e3o vivos.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/luciizamg/status/1037923083603136512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919371321110529, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 779499073426579457, "username": "MDavidmoreira", "tweet": "Senador @MagnoMalta d\u00e1 entrevista em frente a Sta Casa de Juiz de Fora e diz que @jairbolsonaro se emocionou. #For\u00e7aBolsonaro #bonoro@allantercalivre @Ganchodedireita @SPD_33 @Bopressor20 @roxmo @alefrotabrasil pic.twitter.com/D8CDHNYcdN", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#bonoro", "link": "https://twitter.com/MDavidmoreira/status/1037919371321110529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,jairbolsonaro,allantercalivre,Ganchodedireita,SPD_33,Bopressor20,roxmo,alefrotabrasil"}
{"id": 1037918777353162753, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 839964005955436547, "username": "Igor_Belarmino_", "tweet": "\"A faca que atingiu Jair Bolsonaro \u201cmatou\u201d os advers\u00e1rios. Simples assim.\"      - Joice Hasselmann  #ForcaBolsonaro #For\u00e7aPresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#For\u00e7aPresidente", "link": "https://twitter.com/Igor_Belarmino_/status/1037918777353162753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918468379688960, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc  pic.twitter.com/EsjQqupQ8V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037918468379688960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918163873263616, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "@jairbolsonaro @brasildevolta @BolsonaroSP Deus na frente, Eduardo! Ele vai sair dessa!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037918163873263616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,brasildevolta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918016460279810, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Fillipi16232640 @atualtek Eu falei uma parada e vem um tanto de gente chata me irritar! Sai pra l\u00e1 com os mimimi manosNa hora que eu falei que foi superficial \u00e9 pq tinha passado na porra do not\u00edci\u00e1rioS\u00f3 dps que veio o caralho a quatro falando que era graveMe mira mas me erra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037918016460279810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atualtek,Fillipi16232640,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037917984185040897, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 912454774943043584, "username": "cobretticonnor", "tweet": "Pra quem deseja a morte do Jair Bolsonaro : V\u00c3O TUDO TOMAR NO CU SEUS FILHO DA PUTA V\u00c3O SE FUDE R!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cobretticonnor/status/1037917984185040897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917613362503680, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Fillipi16232640 @atualtek Inclusive obrigada pela sua aten\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037917613362503680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atualtek,Fillipi16232640,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037917248026042373, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Fillipi16232640 @gustavonoxx Ah sim com certeza sou uma crian\u00e7aAt\u00e9 pq voc\u00ea me conhece mais que eu msm Hsihsusjsushi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037917248026042373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavonoxx,Fillipi16232640,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037916380014759936, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 779499073426579457, "username": "MDavidmoreira", "tweet": "M\u00e9dico cirurgi\u00e3o traz informa\u00e7\u00f5es sobre @jairbolsonaro direto da Sta Casa em JF #For\u00e7aBolsonaro#bonoro #@allantercalivre @BolsonaroSP @SPD_33 @Bopressor20 @bernardopkuster @JoelAlexandreM @DireitaBrasil @direitaminas pic.twitter.com/e8upNLNZn5", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#bonoro", "link": "https://twitter.com/MDavidmoreira/status/1037916380014759936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,allantercalivre,BolsonaroSP,SPD_33,Bopressor20,bernardopkuster,JoelAlexandreM,DireitaBrasil,direitaminas"}
{"id": 1037916014170828800, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 731675659517448192, "username": "VitoriaBOliver", "tweet": "A esquerda promove o \u00f3dio coletivo. Sempre foi assim, e sempre ser\u00e1. A \u00fanica mudan\u00e7a nas atitudes da esquerda de tempos em tempos, \u00e9 a forma e a linguagem, mas o n\u00facleo e materialidade sempre \u00e9 a mesma: viol\u00eancia.\"Jair Bolsonaro\"  pic.twitter.com/QmD2ItkzQE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitoriaBOliver/status/1037916014170828800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914633267539968, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 105862967, "username": "lannabrandao_", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @_with_replies Verdadeeee! N\u00e3o tem nadaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lannabrandao_/status/1037914633267539968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_with_replies,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037913619621728256, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 779499073426579457, "username": "MDavidmoreira", "tweet": "AGORA: @FlavioBolsonaro d\u00e1 entrevista na sa\u00edda da Sta Casa JF e d\u00e1 aviso aos bandidos: \"VCS ACABARAM DE ELEGER O PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA. VAI SER NO PRIMEIRO TURNO!\" @jairbolsonaro @allantercalivre @leandroruschel @bernardopkuster @SPD_33 @DireitaBrasil #for\u00e7abolsonaro #bonoro pic.twitter.com/qa3QNNjOaz", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#bonoro", "link": "https://twitter.com/MDavidmoreira/status/1037913619621728256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro,allantercalivre,leandroruschel,bernardopkuster,SPD_33,DireitaBrasil"}
{"id": 1037911832135172097, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Ataque suspende temporariamente a campanha do candidato Jair Bolsonaro -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135302\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1037911832135172097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911181233676288, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "triste demais o atentado contra Jair Bolsonaro. A esquerda \u00e9 muito nojenta #for\u00e7abolsonaro#JornaldaGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#JornaldaGlobo", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1037911181233676288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911111138504704, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 179553057, "username": "Thefurioussdv", "tweet": "@jairbolsonaro @JOAQUIMTEIXEIA @roxmo @o_antagonista @BolsonaroSP https://twitter.com/MarcusAdeSousa/status/1037905253549658112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thefurioussdv/status/1037911111138504704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,JOAQUIMTEIXEIA,roxmo,o_antagonista,BolsonaroSP"}
{"id": 1037909400063823873, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 923679678946213889, "username": "ReginaldoEspin1", "tweet": "Eu Reginaldo Espindo Dep. Estadual 17250 -  Estou profundamente indignado com este crime e vos pe\u00e7o que nos unimos em ora\u00e7\u00f5es para dar for\u00e7as a Jair Bolsonaro, para que restabele\u00e7a sua sa\u00fade brevemente. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. Que o Senhor Jesus lhe d\u00ea for\u00e7a!  pic.twitter.com/nIaxTV3XiN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaldoEspin1/status/1037909400063823873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907085474885632, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@jairbolsonaro Deus acima de todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1037907085474885632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037907027123744769, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 788344700151488512, "username": "Marcio_Janeiro", "tweet": "@VEJA @BlogdoNoblat @jairbolsonaro @andrade_jotta Eu vejo est\u00e1 imagem \u00e9 me pergunto: 1) Como h\u00e1 mulher pra ficar com uma criatura desta. 2) Existia o corte de cabelo na m\u00e1quina pra corta esta juba. 3) Como algu\u00e9m vai babar um homem \u00e0 milhares de quil\u00f4metros \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_Janeiro/status/1037907027123744769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrade_jotta,jairbolsonaro,BlogdoNoblat,VEJA"}
{"id": 1037906425094262784, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 422888532, "username": "MauroAntnio", "tweet": "@jairbolsonaro @oBetoGuerra @AnaMLopesFotos Meus parab\u00e9ns!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauroAntnio/status/1037906425094262784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,oBetoGuerra,jairbolsonaro"}
{"id": 1037905961455939585, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 788344700151488512, "username": "Marcio_Janeiro", "tweet": "Quero ver mesmo amanh\u00e3 o Ex\u00e9rcito de Caxias o qu\u00ea mostra nos desfiles militares no que tange o maior garoto propaganda @jairbolsonaro onde nunca na hist\u00f3ria deste pa\u00eds um pol\u00edtico venerou a institui\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m bem como #bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7@exercitooficial pic.twitter.com/Cep9sMY3CY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marcio_Janeiro/status/1037905961455939585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,exercitooficial"}
{"id": 1037905717687140362, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1320791670, "username": "getulix", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @misscaviar @Geracao0Mimimi @bibaunilha @gShiotaa @analaurarog @willianvor @barcelots sua autoriza\u00e7\u00e3o do porte de armas a cada 2 anos, sempre refazendo o teste psicol\u00f3gico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getulix/status/1037905717687140362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barcelots,willianvor,analaurarog,gShiotaa,bibaunilha,Geracao0Mimimi,misscaviar,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037905594513063936, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1320791670, "username": "getulix", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @misscaviar @Geracao0Mimimi @bibaunilha @gShiotaa @analaurarog @willianvor @barcelots Bom ent\u00e3o j\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o concorda sobre a Su\u00ed\u00e7a, tamb\u00e9m temos o exemplo da Argentina (que n\u00e9 relativamente parecido com o Brasil) que tem uma taxa de 6,53 pessoas mortas para 100 mil, no Brasil essa taxa \u00e9 de 26,74. Na Argentina o porte de armas \u00e9 legalizado e tem que renovar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getulix/status/1037905594513063936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barcelots,willianvor,analaurarog,gShiotaa,bibaunilha,Geracao0Mimimi,misscaviar,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037902363296714752, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2824483254, "username": "Jackie_Botelho_", "tweet": "@jairbolsonaro @SimoneRJ_BR Foi lindo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jackie_Botelho_/status/1037902363296714752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037900138516307968, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 788344700151488512, "username": "Marcio_Janeiro", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP A minha fam\u00edlia aqui de Minas Gerais est\u00e1 em Ora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb fique na Paz do Senhor Deus \ud83d\udd4a\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a pic.twitter.com/HRfLYQ7sjv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_Janeiro/status/1037900138516307968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037899542568620032, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 733371483033067521, "username": "astronautaposts", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 vitima de tentativa de assassinato enquanto fazia campanha  https://www.facebook.com/oastronautamutante/videos/288675721732521/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astronautaposts/status/1037899542568620032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899472423067648, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 95916095, "username": "conradomari", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @TrumpDonaldi @alex_lana Met\u00e1fora. Se \u00e9 que vc sabe o que \u00e9 uma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/conradomari/status/1037899472423067648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_lana,TrumpDonaldi,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037898398375063553, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 841283738889773057, "username": "raianeclarindo", "tweet": "For\u00e7a Jair Bolsonaro \ud83d\udc4a#Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente pic.twitter.com/xglX9w9pmz", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/raianeclarindo/status/1037898398375063553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898032422023168, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Tr\u00eas detidos com envolvimento no atentado contra Jair Bolsonaro.  Pol\u00edcia Civil e Pol\u00edcia Federal est\u00e3o investigando sobre mais suspeitos.  https://renovamidia.com.br/tres-detidos-com-envolvimento-no-atentado-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 24, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037898032422023168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894125956292609, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 105315865, "username": "Dudao2010", "tweet": "@folha Agora nao vai ter segundo turno, vamos ganhar no PRIMEIRO. @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudao2010/status/1037894125956292609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037894039209693184, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 779499073426579457, "username": "MDavidmoreira", "tweet": "Horas antes do atentado em JF, @jairbolsonaro afirma : \" ESTOU COLOCANDO O MEU NA RETA\" e diz  outras verdades  @allantercalivre @leandroruschel @moura_101 @mamaefalei @SPD_33 @JoelAlexandreM #ForcaBolsonaro #bonoro pic.twitter.com/oiDGzxyUPZ", "replies": 45, "retweets": 1047, "likes": 2236, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bonoro", "link": "https://twitter.com/MDavidmoreira/status/1037894039209693184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,allantercalivre,leandroruschel,moura_101,mamaefalei,SPD_33,JoelAlexandreM"}
{"id": 1037892928507658240, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 196431331, "username": "anamarciacrvg", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 o meu voto mas isso n\u00e3o me impede em absolutamente nada de desejar melhoras, sa\u00fade, Fortaleza e a total recupera\u00e7\u00e3o de sa\u00fade de Jair Bolsonaro.E que Deus aben\u00e7oe a todos n\u00f3s!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamarciacrvg/status/1037892928507658240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892001948164096, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@augustosnunes O \"\u00f3dio\" era contra isso aqui. Estava sendo dif\u00edcil admitir que o Brasil enfim tem um L\u00edder que honra essa P\u00e1tria Amada Brasil @lourdesflintz @jairbolsonaro @Marceloalvaroan @roxmo @AnaPaulaVolei @teresinhalopes @subeida1 @flaviomorgen @leandroruschel pic.twitter.com/GvVwgXzrwn", "replies": 17, "retweets": 200, "likes": 485, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037892001948164096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes,lourdesflintz,jairbolsonaro,Marceloalvaroan,roxmo,AnaPaulaVolei,teresinhalopes,subeida1,flaviomorgen,leandroruschel"}
{"id": 1037891326526808065, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1006253496474193920, "username": "seixas_sah", "tweet": "#Moc\u00c9MaiorQueAdelio@jairbolsonaro @vivianeazevedo @allantercalivre @bernardopkuster @melzinhasx https://twitter.com/seixas_sah/status/1037890379478171648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Moc\u00c9MaiorQueAdelio", "link": "https://twitter.com/seixas_sah/status/1037891326526808065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,vivianeazevedo,allantercalivre,bernardopkuster,melzinhasx"}
{"id": 1037890864629141506, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 88535276, "username": "lghetti", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @rmarinss @David_Pikachuu @invictusCp1910 @MXT_O_MXT SERIA UM PED\u00d3FILO ESSE BOSTA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lghetti/status/1037890864629141506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MXT_O_MXT,invictusCp1910,David_Pikachuu,rmarinss,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037890550307926018, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 88535276, "username": "lghetti", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @invictusCp1910 @rmarinss EUA J\u00c1 DESISTIU, QUEM ERA A FAVOR ERA OBAMA OU SEJA OUTRO ESCROTO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lghetti/status/1037890550307926018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmarinss,invictusCp1910,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037890115690024962, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 88535276, "username": "lghetti", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz Esse cara \u00e9 um almofadinha babaca, se gostasse mesmo do Brasil largava hoje sua candidatura e apoiava o BOLSONARO, mais isso ele n faz pq \u00e9 covarde e est\u00e1 amando da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lghetti/status/1037890115690024962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037889602378506243, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162184815, "username": "_Benevenute", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada E a hist\u00f3ria da esquerda de que  \"a culpa nunca \u00e9 da v\u00edtima\". S\u00f3 vale pra alguns ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Benevenute/status/1037889602378506243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037889407074938880, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2497953959, "username": "crvgDinho", "tweet": "#ForcaBolsonaro Que se recupere logo e q vc volte mais forte ainda @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/crvgDinho/status/1037889407074938880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037888377465528320, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Bolsonaro  o Mito vai se consagrar na Terra dos inconfidentes! ! Uma faca n\u00e3o \u00e9  nada contra a Espada da Justi\u00e7a que segue o Mito  !!For\u00e7a  MITO \ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037888377465528320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037887831472046080, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1320791670, "username": "getulix", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @misscaviar @Geracao0Mimimi @bibaunilha @gShiotaa @analaurarog @willianvor @barcelots Se n\u00e3o me engano \u00e9 o mesmo teste realizado com pilotos da for\u00e7a a\u00e9rea, n\u00e3o \u00e9 todo dia que um piloto brasileiro da for\u00e7a a\u00e9rea comete um suic\u00eddio, derrubando propositalmente o avi\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getulix/status/1037887831472046080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barcelots,willianvor,analaurarog,gShiotaa,bibaunilha,Geracao0Mimimi,misscaviar,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037887426377801729, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 779499073426579457, "username": "MDavidmoreira", "tweet": "@bernardopkuster @jairbolsonaro @flaviomorgen por favor cara veja os videos dessa page denunciam outros envolvidos  https://pt-br.facebook.com/JFDepressao/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MDavidmoreira/status/1037887426377801729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,jairbolsonaro,bernardopkuster"}
{"id": 1037887423282401280, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker Obrigado, Doutora!Me sinto gratificado em saber que voc\u00ea est\u00e1 atenta aos desdobramentos desse caso inomin\u00e1vel.N\u00e3o tenho palavras para descrever minha admira\u00e7\u00e3o.Transmita \u00e0 Dra. Zani, sua colega, meu pedido: que ela descubra A VERDADE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1037887423282401280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037886605816721411, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1320791670, "username": "getulix", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @misscaviar @Geracao0Mimimi @bibaunilha @gShiotaa @analaurarog @willianvor @barcelots No Reino Unido onde a venda e o porte de armas s\u00e3o proibidos, e tem de acordo com  https://www1.folha.uol.com.br/fsp/mundo/ft2407200216.htm\u00a0\u2026 167 estupros por dia, ou seja, 60955 por ano, j\u00e1 na Su\u00ed\u00e7a onde todo reservista do exercito mant\u00e9m sua arma em casa teve 17.600 casos de viol\u00eancia contra a mulher em 2016.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getulix/status/1037886605816721411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barcelots,willianvor,analaurarog,gShiotaa,bibaunilha,Geracao0Mimimi,misscaviar,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885476701712384, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @hihiazombie Fala pra eles, que parcela da.culpa tbm \u00e9 deles! Fala pra eles que papagaio tbm Fala, mas nunca provaram nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037885476701712384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hihiazombie,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885188733382656, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @hihiazombie Fala isso pro bo\u00e7al do Boulos e n\u00e3o pra mim...aproveita e fala pro Chuchu Tbm, que na propaganda pol\u00edtica nojenta dele, insitou o \u00f3dio das mulheres que n\u00e3o sabem que Maria do Ros\u00e1rio defendia um estuprador e q Bolsonaro era a favor da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal!", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037885188733382656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hihiazombie,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884519150432257, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 578320954, "username": "UaiTavinho", "tweet": "@Shows_AoVivo Daqui a pouco. Atrasou toda grade de programa\u00e7\u00e3o por causa do atentado ao Jair Bolsonaro. JN acabou as 22h04 para voc\u00ea ter uma id\u00e9ia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UaiTavinho/status/1037884519150432257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Shows_AoVivo"}
{"id": 1037884149372207104, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 38878065, "username": "patrocinioo", "tweet": "@jairbolsonaro @frieiradoneymar @AnaMLopesFotos @negopretto @Ss92Ana @CaipiraOpressor @AJotta_of Quando os fatos aparecem, eles somemPq ne, ou ele admite qur a gleisi e cia tb cometeram \"discursos de \u00f3dio\" ou se arrepende do q falou do Bolsonaro kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrocinioo/status/1037884149372207104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AJotta_of,CaipiraOpressor,Ss92Ana,negopretto,AnaMLopesFotos,frieiradoneymar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884024830808064, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann @edulistas2007 Verdade!!! Se fosse um Jean Willis da vida, outra Marielle a como\u00e7\u00e3o seria outra. M\u00eddia lixo essa do Brasill!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037884024830808064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edulistas2007,joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037883328723120128, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1320791670, "username": "getulix", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @misscaviar @Geracao0Mimimi @bibaunilha @gShiotaa @analaurarog @willianvor @barcelots o porte de arma s\u00f3 vai ser dados para pessoas que passarem pelo teste psicol\u00f3gico, que \u00e9 muito eficaz para falar a verdade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/getulix/status/1037883328723120128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barcelots,willianvor,analaurarog,gShiotaa,bibaunilha,Geracao0Mimimi,misscaviar,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037883009981136896, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1023975648656801793, "username": "LLeandroGoulart", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro  Deus est\u00e1 com o senhor @jairbolsonaro !  pic.twitter.com/0X5HfhURNo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LLeandroGoulart/status/1037883009981136896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037882969652965378, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 36447903, "username": "djdedeco", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano Deixa que eu solto, pois mesmo com a B\u00edblia em m\u00e3os, se poss\u00edvel a uso como instrumento corretivo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djdedeco/status/1037882969652965378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037882740350373888, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 868277839, "username": "MLauramcamp", "tweet": "R\u00e1dio MCI ao vivo sobre o atentado terrorista contra Jair Bolsonaro  https://youtu.be/o2UTET7eInU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLauramcamp/status/1037882740350373888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037881664523792384, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 210243196, "username": "izaquedepaula", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nNXG0h7rOiM?aDe\u00a0 quem \u00e9 a culpa da tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaquedepaula/status/1037881664523792384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037881467660062720, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3400866694, "username": "Smerk44", "tweet": "@mike_pence @VP @BolsonaroSP sr Jair Bolsonaro, Que Deus de Abra\u00e3o ti aben\u00e7oe e ti guarde; que  Jesus fa\u00e7a resplandecer o rosto dEle sobre voc\u00ea Jair, e que tenha miseric\u00f3rdia de voc\u00ea/e do agressor, que Jesus sobre ti levante seu rosto Jair, e ti der a paz!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Smerk44/status/1037881467660062720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,VP,mike_pence"}
{"id": 1037881211593605120, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@jairbolsonaro @foliver214 \ud83d\ude4f pic.twitter.com/hwWtQfwm0c", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037881211593605120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "foliver214,jairbolsonaro"}
{"id": 1037880585820282881, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 217830503, "username": "J_DeanFerrehr", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a #Mito estamos confiando na provid\u00eancia Divina. Vamos a luta.  Para cima dos esquerdinhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/J_DeanFerrehr/status/1037880585820282881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037879268276162560, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro diz que cometeu crime a mando de Deus -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135292\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1037879268276162560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878995411521537, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos Odeia Jair Messias Bolsonaro, agora vem com discursinho bonito!! Ah...me poupe!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037878995411521537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037878672852758530, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @hihiazombie Ah...que lindaaaa!!!Se fosse o invasor que tivesse sido esfaqueado discurso seria outro...se fosse o Bolsonaro que tivesse chamado o Boulos de terrorista no debate a conversa tbm seria outra!!Ah...v\u00e1!!!!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037878672852758530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hihiazombie,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037877753796804608, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 24588962, "username": "JPauloMD", "tweet": "Opini\u00e3o m\u00e9dica: les\u00e3o de mesent\u00e9rica \u00e9 igual avi\u00e3o caindo. Poucos minutos entre a vida e a morte. O fato de @jairbolsonaro ter sobrevivido foi devido a muita sorte e compet\u00eancia da equipe m\u00e9dica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPauloMD/status/1037877753796804608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037875293980114944, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @CirciCabelino @CristovamT Bloqueei a cretina!!! V\u00e1 defender aquele bosta no inferno...afff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037875293980114944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CristovamT,CirciCabelino,jairbolsonaro"}
{"id": 1037875189776900096, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @CirciCabelino @CristovamT Canalha, imoral! Idiota e cretino!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037875189776900096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CristovamT,CirciCabelino,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874926756290560, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@CristovamT @CirciCabelino Ent\u00e3o t\u00e1 bom...vai l\u00e1 defender ele e aquela m\u00eddia PODRE vai!!!Aproveita e fala pra ele Que se depender das ora\u00e7\u00f5es do povo de bem desse pa\u00eds, @jairbolsonaro sair\u00e1 eleito no 1\u00b0 turno, pra desespero do Villa pulha cretino e de toda a corja de jornaleiros canhotos!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037874926756290560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CirciCabelino,CristovamT,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874131906310145, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @CristovamT @CirciCabelino Villa \u00e9 um desgra\u00e7adoJornaleiro de meia patacaSujeitinho cretinoTotalmente parcial Ah ...opini\u00e3o minha...n\u00e3o mudo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037874131906310145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CirciCabelino,CristovamT,jairbolsonaro"}
{"id": 1037873269297303552, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @CristovamT @CirciCabelino Esse Villa \u00e9 um cretino como todos os outros!! A essa hora deve estar comemorando esse ataque!Mau car\u00e1ter!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037873269297303552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CirciCabelino,CristovamT,jairbolsonaro"}
{"id": 1037872925376950273, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "Sou vivido!Minha 1\u00aa elei\u00e7\u00e3o, tinha 18 anos votei no Collor (p/ evitar o PT).Me dei mal.De l\u00e1 para c\u00e1, votei na @MarinaSilva na elei\u00e7\u00e3o da Dilma X A\u00e9cio do aeroporto de Cl\u00e1udio!Me ferrei!De l\u00e1 para c\u00e1, venho sistematicamente anulando meu voto!Agora vou de @jairbolsonaro !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037872925376950273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037872869454344193, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@CristovamT @CirciCabelino Basta vc assistir os v\u00eddeos onde ele chama @jairbolsonaro de NAZISTA e outras coisas !!! Uma coisa \u00e9 vc pensar, outra \u00e9 vc afirmar! Essa midia nojenta criou esse bando de gente alienada!!! \u00c9 minha opini\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037872869454344193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CirciCabelino,CristovamT,jairbolsonaro"}
{"id": 1037871046437888005, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "Eu acho um atentado terrorista . Deve ter algu\u00e9m mais forte por tr\u00e1s. Vamos orar pelo nosso capit\u00e3o @jairbolsonaro .  https://twitter.com/wandfc/status/1037844298065166336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1037871046437888005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037870570652803072, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@jairbolsonaro @CleuzaCarvalho3 @cleiton_militar Se isso \u00e9 ser EXTREMA DIREITA como tentam um placar nele ent\u00e3o somos. Na verdade, qualquer um que estiver contra a Esquerdolandia que est\u00e1 ao extremo da sociedade ser\u00e1 extrema direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037870570652803072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleiton_militar,CleuzaCarvalho3,jairbolsonaro"}
{"id": 1037870066157670400, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "O rep\u00f3rter Merval Pereira sempre tendencioso!O @jairbolsonaro na sua sabatina questionou a sexualidade dele n\u00e3o foi a toa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037870066157670400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037868090472771586, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2389444981, "username": "GALODEKALSA", "tweet": "@jairbolsonaro @diefmendes manda um video desejando melhoras para ele agora seu ingrato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GALODEKALSA/status/1037868090472771586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diefmendes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037867518550048771, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1007623437504909312, "username": "Martinhojr3", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @SPD_33 Conveniente o Bolsonaro fazer esta farsa e armar este teatro. Um dia ap\u00f3s ele se dizer surpreso em queda nas pesquisas .      E tem um  monte de ot\u00e1rios e trouxas acreditando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martinhojr3/status/1037867518550048771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037866936112164864, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Cirurgia cont\u00e9m hemorragia, mas estado de Jair Bolsonaro ainda \u00e9 grave -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135287\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1037866936112164864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865157786066945, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "Acredito que muitos aqui no twitter est\u00e3o torcendo pela morte do futuro Presidente @jairbolsonaro Informo a esses vagabundos terroristas!!!N\u00e3o PASSAR\u00c3O!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037865157786066945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037864212670935040, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O, APOIADORES DO BOLSONARO!O Jair teve que receber transfus\u00e3o de 2 bolsas de sangue, o que nos lembra do quanto \u00e9 importante a doa\u00e7\u00e3o de sangue!VAMOS TENTAR ORGANIZAR UMA DOA\u00c7\u00c3O DE SANGUE EM MASSA na pr\u00f3xima semana!#For\u00e7aBolsonaro #JairBolsonaro #DireitaUnida Compartilhem pic.twitter.com/xQPd9104Kl", "replies": 10, "retweets": 41, "likes": 102, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#JairBolsonaro,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1037864212670935040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863824454504448, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3234754437, "username": "luciizamg", "tweet": "Todos pr\u00f3 Jair Bolsonaro vamos intensificar nossa ajudar a campanha. https://www.maisquevoto.com.br/jairbolsonaro\u00a0#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/luciizamg/status/1037863824454504448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863456723136512, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 779499073426579457, "username": "MDavidmoreira", "tweet": "@jairbolsonaro @GeracaodeValor Fl\u00e1vio por favor apoie publicamente o Bolsonaro. \u00c9 um contra todos. Est\u00e3o atendando contra a vida dele. Nos ajude! O Brasil agoniza. Um abra\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MDavidmoreira/status/1037863456723136512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeracaodeValor,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862988022198272, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada @zevampir51 Foi mal...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037862988022198272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zevampir51,Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862735638417408, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 314287710, "username": "franciscors12", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma  pic.twitter.com/EoKbJkAmTQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscors12/status/1037862735638417408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862352769753088, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3259116113, "username": "educardocarlos", "tweet": "@DaniloGentili Eu era eleitor do @jairbolsonaro , agora virei bolsominion.  Cad\u00ea as frases \" #SomosTodosBolsonaro \", ap\u00f3s  o atentado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/educardocarlos/status/1037862352769753088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862316879040512, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "#JairBolsonaro#ForcaBolsonaro \" Facistas \" pic.twitter.com/PRjJyeWrq6", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1037862316879040512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860902320648193, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 895288262, "username": "ribeirobea", "tweet": "@jairbolsonaro @prosapolitica @SimoneM71524781 Realmente se ele nao estivesse numa cidade contemplada com um hospital e equipe adequada, a hist\u00f3ria seria outra \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribeirobea/status/1037860902320648193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneM71524781,prosapolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037860169089212418, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 939587777569738754, "username": "Soraya30789", "tweet": "\u00c9 inaceit\u00e1vel e preocupante o ataque ao candidato Jair Bolsonaro.O NOVO se solidariza com o candidato, torce por sua pronta recupera\u00e7\u00e3o e est\u00e1 atento \u00e0 apura\u00e7\u00e3o do caso pelas autoridades e identifica\u00e7\u00e3o dos respons\u00e1veis.Lamentamos muito que o Brasil tenha chegado a este ponto.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Soraya30789/status/1037860169089212418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858904317849606, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 985416372191670274, "username": "vini_armellina", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Parem de dar ibope pra essa mulher. Ela nao \u00e9 ninguem no cenario politico presidencial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vini_armellina/status/1037858904317849606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037858636104708096, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada \u00c9 um po\u00e7o de imbecilidade canina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037858636104708096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037857932946432006, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@GustavoMMendes @ManuelaDavila @odiodobem2 Essa filha da puta tb com desd\u00e9m do @jairbolsonaro , eu nao duvido de uma merda dessa ter sido a cabe\u00e7a pensante desse ataque terrorista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1037857932946432006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,GustavoMMendes,odiodobem2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037857735314993152, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "O importante agora \u00e9 orar pela sa\u00fade do @jairbolsonaro e BLOQUEAR aquelas pessoas que vem em nossos tweets justificar que ele t\u00e1 colhendo o que plantou, pq sempre inverteram o que ele fala! T\u00f4 bloqueando todos! N\u00e3o vou responder ou revisar, apenas bloquear!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037857735314993152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037857063383326720, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1023733922751016960, "username": "CheremFabio", "tweet": "Lament\u00e1vel o ato de viol\u00eancia e intoler\u00e2ncia ocorrido na tarde de hoje contra o deputado Jair Bolsonaro. Injustific\u00e1vel! Que ele se recupere e possa retomar suas atividades. Devemos debater solu\u00e7\u00f5es para o pa\u00eds de maneira respeitosa e democr\u00e1tica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CheremFabio/status/1037857063383326720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856415036125184, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "Ou as pessoas n\u00e3o sabe interpretar o que a pessoa fala..ou s\u00f3 gosta de ouvir o que conv\u00e9m a eles. \u00c9 isso que acontece com o @jairbolsonaro#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037856415036125184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037856113990004736, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1002501591289815040, "username": "lauraglage", "tweet": "Kkkkkkkkkk, torcer pra algu\u00e9m morrer \u00e9 \u201cdesumano\u201dE nada o que seu Rei Jair Bolsonaro fala sobre mulheres, sobre minorias \u00e9 desumano. Bolsonaro \u00e9 um candidato super humano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauraglage/status/1037856113990004736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856040262483973, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1893735974, "username": "arquiteturaoral", "tweet": "@franciscomacsoa Estamos com voc\u00ea @jairbolsonaro pro que der e vier! Vai sair fortalecido desse momento tr\u00e1gico, nossa democracia n\u00e3o pode ser manchada por Psolistas e esquerdistas malucos! #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/0yJLvVHlZ7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/arquiteturaoral/status/1037856040262483973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037853641028395009, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "Puta que Pariu!!!@jairbolsonaro com Bolsa de colostomia???General Mour\u00e3o, @jairbolsonaro e o BRASIL precisam do senhor!!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037853641028395009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853489383264256, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 868277839, "username": "MLauramcamp", "tweet": "@Gen_Ex_Freitas @Gen_VillasBoas @GenPeternelli @GenPauloChagas @geraldomiotto @gen_paulosergio @GenVianaEng @GalTheophilo @exercitooficial COBERTURA ATENTADO JAIR BOLSONARO  https://youtu.be/ubJe8zwp9wI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLauramcamp/status/1037853489383264256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_Ex_Freitas,Gen_VillasBoas,GenPeternelli,GenPauloChagas,geraldomiotto,gen_paulosergio,GenVianaEng,GalTheophilo,exercitooficial,YouTube"}
{"id": 1037852885621645312, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 963403764966281217, "username": "Rosange03038532", "tweet": "@jairbolsonaro @PPReacaRN @lexrande @SrtaLawyerBr17 @crylonelybaby @rayanealves12 Vc deve ser bandida ou gay ressentidos ligados \u00e0s seitas e hordas de criminosos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosange03038532/status/1037852885621645312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rayanealves12,crylonelybaby,SrtaLawyerBr17,lexrande,PPReacaRN,jairbolsonaro"}
{"id": 1037851909338685441, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 963403764966281217, "username": "Rosange03038532", "tweet": "@jairbolsonaro @lexrande @SrtaLawyerBr17 Bravo \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosange03038532/status/1037851909338685441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,lexrande,jairbolsonaro"}
{"id": 1037850833180917765, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "queria nesse momento um v\u00eddeo no Jair Bolsonaro tranquizando a na\u00e7\u00e3o brasileira #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1037850833180917765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850570051268609, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "Centenas de contas de esquerdistas no Twitter COMEMORANDOo atentado a JAIR BOLSONARO (basta procurar as men\u00e7\u00f5es se referindo a ele como \"Bozo\").Comemoram o ocorrido e ainda desejam sua morte.E o TWITTER n\u00e3o suspendeu NENHUMA delas!#ForcaBolsonaro", "replies": 87, "retweets": 870, "likes": 2857, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037850570051268609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850471669620738, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1019045449955725315, "username": "MariaLuizaAlbu9", "tweet": "Oq acharam ?? #bolsonaroesfaqueado #JairBolsonaro #juizdefora pic.twitter.com/zpvxFMIu5o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#JairBolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/MariaLuizaAlbu9/status/1037850471669620738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850316807528450, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 922143152127070209, "username": "Ju_Engellender", "tweet": "Deus te aben\u00e7oe eternamente, capit\u00e3o @jairbolsonaro#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Ju_Engellender/status/1037850316807528450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849921314009090, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 145236038, "username": "cs_miriian", "tweet": "Que a esquerda \u00e9 desprovida de intelig\u00eancia, isso todos n\u00f3s sabemos.. Agora \u00e9 saber quais as consequ\u00eancias desse epis\u00f3dio bizarro al\u00e9m de favorecer o @jairbolsonaro com midia e visibilidade de gr\u00e1tis..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cs_miriian/status/1037849921314009090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849863076151296, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 963403764966281217, "username": "Rosange03038532", "tweet": "@jairbolsonaro O ladr\u00e3o de merenda enlouquece diante da onda gigante de Bolsonaro !Vamos com tudo pra cima deles! Bolsonaro presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosange03038532/status/1037849863076151296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849826203979776, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2400155498, "username": "RafaelAlberych", "tweet": "Diante de tantos coment\u00e1rios depreciativos e agressivos  de esquerdistas vejo o quanto o marxismo cultural est\u00e1 enraizado em nosso Pa\u00eds. Agora, mais do que nunca, vejo a gravidade do que est\u00e1 ocorrendo, s\u00f3 @jairbolsonaro  pode tirar o Brasil dessa. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RafaelAlberych/status/1037849826203979776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849175323496453, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 130972506, "username": "WandaLuzia", "tweet": "Como durante a recupera\u00e7\u00e3o do @jairbolsonaro ele n\u00e3o poder\u00e1 comparecer aos locais da campanha, seus eleitores deveriam ir assim mesmo, com carreatas imensas. Vamos divulgar?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WandaLuzia/status/1037849175323496453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849121854554113, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 957607203745263616, "username": "RenataBorbaM", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardopkuster #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/RenataBorbaM/status/1037849121854554113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,jairbolsonaro"}
{"id": 1037847795053613056, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 768275941168599040, "username": "Sr_almeida16", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano \"Mas sou pastor\" t\u00e1 a\u00ed uma frase que n\u00e3o fica bem na sua boca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sr_almeida16/status/1037847795053613056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037847788682452994, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "essa semana foi de tristeza.  Come\u00e7ou com o Museu Nacional sendo destru\u00eddo pelo fogo e terminou com o atentado ao Jair Bolsonaro. Deus que proteja essa na\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1037847788682452994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845393835520001, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "N\u00e3o me espanta toda essa falta de empatia contra Jair Bolsonaro, s\u00e3o essas mesmas pessoas que apontam o dedo na cara de todos pra pedir respeito.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1037845393835520001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845246632185856, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "... o suspeito \"alegou que tentou ferir o candidato Jair Bolsonaro por ter diverg\u00eancias de ideias e pensamentos com ele [...]Depois somos n\u00f3s os intolerantes e fascistas.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1037845246632185856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845049357344768, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2283088066, "username": "Majellapadre", "tweet": "@jairbolsonaro @EmbaixadaEUA Obrigado. Ganhou um seguidor e meu respeito.", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Majellapadre/status/1037845049357344768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmbaixadaEUA,jairbolsonaro"}
{"id": 1037844519293804544, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Outro v\u00eddeo,  mostra um novo \u00e2ngulo do ataque de Adelio Bispo de Oliveira a Jair Bolsonaro.A perspectiva \u00e9 quase a mesma do pr\u00f3prio agressor, que enfia a faca no abd\u00f4men do candidato.  pic.twitter.com/xFboux6Nnt", "replies": 4, "retweets": 28, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037844519293804544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844108822413314, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 @DanyluFernandes @FigueirasMalu Com certeza t\u00e1 melhor que o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1037844108822413314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FigueirasMalu,DanyluFernandes,eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037843685667495942, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "Se n\u00e3o existisse @jairbolsonaro na disputa eu iria de @joaoamoedonovo mas ele n\u00e3o vai ganhar e corremos o risco desses vagabundos que sempre mandaram no pa\u00eds! Ciro, Alkmin, et Caterva!Mas estou com @jairbolsonaro at\u00e9 o FIM!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037843685667495942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037843530838945793, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 387945112, "username": "marceloribeir0", "tweet": "N\u00e3o obstante o car\u00e1ter totalitarista da campanha de Jair Bolsonaro, o atentado contra a integridade f\u00edsica do candidato \u00e9 antidemocr\u00e1tico, al\u00e9m de criminoso e tipicamente covarde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloribeir0/status/1037843530838945793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843347426164736, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2824483254, "username": "Jackie_Botelho_", "tweet": "@jairbolsonaro @Bolsona24321608 @EduardoPSL17 Sou de Juiz de Fora e, infelizmente, aqui \u00e9 um reduto de esquerdistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jackie_Botelho_/status/1037843347426164736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoPSL17,Bolsona24321608,jairbolsonaro"}
{"id": 1037843051799040001, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4626612075, "username": "SamuelPerroni", "tweet": "@jairbolsonaro @SimoneRJ_BR Corre\u00e7\u00e3o: \u00c9 a c\u00e2mara dos vereadores de Juiz de fora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelPerroni/status/1037843051799040001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037842730318274560, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1284443899, "username": "AAlexandre3000", "tweet": "V\u00e1rios v\u00eddeos diretos do MOMENTO em que Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora/MG.  https://lnkd.in/esq2WJh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAlexandre3000/status/1037842730318274560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841921161527296, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 842514723228868608, "username": "Deivid_s4", "tweet": "@jairbolsonaro toma facada pra pegar mulher Gado d+++", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deivid_s4/status/1037841921161527296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841377361571840, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 863406963408949249, "username": "Rm_mytreasure", "tweet": "@Socantadasreal @)jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rm_mytreasure/status/1037841377361571840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Socantadasreal"}
{"id": 1037840990088962048, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 319224152, "username": "CaldoKnorr", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffbENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM DINHEIRO \ud83d\udcb8\ud83d\udcb5 PUBLICO", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaldoKnorr/status/1037840990088962048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840803845033984, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 44889237, "username": "victorclima", "tweet": "#OsPingosNosIs A Campanha do @jairbolsonaro   continuar\u00e1 sendo feite pelos seus milhares de marqueteiros do partido chamado Brasil.@BlogDoPim@augustosnunes#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/victorclima/status/1037840803845033984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BlogDoPim,augustosnunes"}
{"id": 1037840538672787457, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 963493086872653824, "username": "deQueiroz0", "tweet": "Se fizessem com pol\u00edtico corrupto o que fizeram com o Jair Bolsonaro, esse pa\u00eds seria outro ! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #juizdefora #AtentadoBolsonaro #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada,#juizdefora,#AtentadoBolsonaro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/deQueiroz0/status/1037840538672787457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838681678270464, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "@FerreirHermes @JOAQUIMTEIXEIA Feriado de ora\u00e7\u00e3o pelo pronto restabelecimento do Presidente @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037838681678270464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAQUIMTEIXEIA,FerreirHermes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037837671366844423, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 747208206955450368, "username": "kamila_reis10", "tweet": "@Socantadasreal @jairbolsonaro", "replies": 4, "retweets": 11, "likes": 130, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamila_reis10/status/1037837671366844423", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Socantadasreal,jairbolsonaro"}
{"id": 1037837107681734656, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 95062605, "username": "marcospviana", "tweet": "#OsPingosNosIs #For\u00e7aBolsonaro A L\u00f3gica esquerdista \u00e9: dentro das minhas pautas, a v\u00edtima nunca tem culpa. A n\u00e3o ser que a v\u00edtima seja o @jairbolsonaro -  HIP\u00d3CRITAS!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcospviana/status/1037837107681734656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037836603203432449, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "Irm\u00e3os, que o G.'. A.'. D.'. .U.'. se apiede de @jairbolsonaro Peguemos nossas espadas!N\u00c3O V\u00c3O DESTRUIR NOSSOS TEMPLOS!S\u00c3O SAGRADOS!LEVANTEM-SE!A ORDEM chama!DE P\u00c9 E \u00c0 ORDEM!  pic.twitter.com/RyEaH8MTWV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1037836603203432449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037836024754384903, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "Olha a\u00ed...depois @jairbolsonaro \u00e9 quem faz discurso se \u00f3dio!!!Esse Brasil precisa de camisa de for\u00e7a!!!  https://twitter.com/Globopsol/status/1037537468856389633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037836024754384903", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037835697758117888, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 740678682465951744, "username": "gleison7junio", "tweet": "N\u00e3o duvido que esse bandido est\u00e1 por tr\u00e1s do atentado ao @jairbolsonaro  https://twitter.com/PetruzFerraz/status/1037832446258151424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleison7junio/status/1037835697758117888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037835287836217344, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "@NTomazzon @GenPauloChagas General, o senhor e seus pares deixar\u00e3o por isto mesmo!?Milh\u00f5es de brasileiros de bem est\u00e3o sem ch\u00e3o!O Capit\u00e3o @jairbolsonaro \u00e9 a nossa esperan\u00e7a.O General Hamilton Mour\u00e3o \u00e9 seu vice.Pelo amor de Deus, n\u00e3o deixem que destruam o que resta de n\u00f3s: a esperan\u00e7a e o patriotismo.", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1037835287836217344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenPauloChagas,NTomazzon,jairbolsonaro"}
{"id": 1037834576972980225, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 634221076, "username": "HillerAraujo", "tweet": "@jairbolsonaro @SPD_33 @AnaPaul64495050 @DPFFrancischini por que essa gente n\u00e3o \u00e9 enquadrada? Ajuda a\u00ed...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HillerAraujo/status/1037834576972980225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaul64495050,SPD_33,jairbolsonaro,DPFFrancischini"}
{"id": 1037834572204003328, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @KayoGabrielLB7 Tu acha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037834572204003328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KayoGabrielLB7,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037832531649986560, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2754785661, "username": "Janes_livia", "tweet": "@XixoTNT BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NGM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA PELO NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Janes_livia/status/1037832531649986560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XixoTNT"}
{"id": 1037832503162269701, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 705469936433569792, "username": "S0uzaG4L0", "tweet": "\u00c9 triste ver os jornalistas da @GloboNews tentando indiretamente transferir a culpa para a pr\u00f3pria v\u00edtima (Jair Bolsonaro) mas logo em seguida noticiam que a candidatura de Jair Bolsonaro  foi aprovada por unanimidade! \ud83d\ude0e #for\u00e7aBolsonaro #DeusAcimaDeTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro,#DeusAcimaDeTudo", "link": "https://twitter.com/S0uzaG4L0/status/1037832503162269701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037831831201112064, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4910932317, "username": "norteclick", "tweet": "Veja Jair Bolsonaro, sendo esfaqueado durante uma visita a Juiz de Fora/MG:  http://youtu.be/Q_Rzor9qmDI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norteclick/status/1037831831201112064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037831594931834883, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "Estou com vergonha da @policiafederal parece que temos diversas policias federais. A de Curitiba merece elogios! A da seguran\u00e7a do @jairbolsonaro N\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037831594931834883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,jairbolsonaro"}
{"id": 1037831548882624518, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4849386801, "username": "juninho_beto_jp", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @diguinhocoruja @joicehasselmann A mulher n\u00e3o pode ser culpada por andar de saia curta e shortinho, e ser v\u00edtima de estupro, ela \u00e9 v\u00edtima e pronto. Mas o jair e culpado pelo ataque que sofreu? Baita incoer\u00eancia em senhora @RedeGlobo? A culpa \u00e9 sempre do agressor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juninho_beto_jp/status/1037831548882624518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,diguinhocoruja,jairbolsonaro,GloboNews,RedeGlobo"}
{"id": 1037831435779014657, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/ZazukfqvhD", "replies": 149, "retweets": 2100, "likes": 5812, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037831435779014657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037831235593273344, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "Agora \u00e9 a hora do general Mour\u00e3o tomar as r\u00e9deas da campanha e n\u00e3o deixar a peteca (de direita) cair!@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037831235593273344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037831010245902336, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 313530863, "username": "JessyLavignee", "tweet": "Quem planta vento, colhe tempestade, este senhor Jair Bolsonaro tem disseminado \u00f3dio \u00e9 viol\u00eancia em seus discursos, n\u00e3o poderia ser diferente, infelizmente. Mas sinceramente essa facada, n\u00e3o sei n\u00e3o viu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessyLavignee/status/1037831010245902336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830574600278019, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2569921165, "username": "yPedroBatista", "tweet": "@jairbolsonaro @yannlage macaquinhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yPedroBatista/status/1037830574600278019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,yannlage"}
{"id": 1037830480887009280, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 438701932, "username": "Robespierre_Br", "tweet": "Com esse atentado \u00e9 preciso refletir que com as armas de fogo liberadas Jair Bolsonaro talvez n\u00e3o teria levado uma facada, mas um tiro.Viol\u00eancia gera viol\u00eancia. #juizdefora", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Robespierre_Br/status/1037830480887009280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830105551130624, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 548145861, "username": "GeneseRigueira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/v1dpRX5GrAI?aURGENTE\u00a0\u2026!! O atentado contra Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeneseRigueira/status/1037830105551130624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829787094589440, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "@exercitooficial O que voc\u00eas est\u00e3o esperando para tomar conta desse Pa\u00eds? Est\u00e3o esperando o que? Tentaram matar o @jairbolsonaro . Querem que coloquem fogo no pa\u00eds? Seus antecessores de 64 por muito menos assumiram a responsabilidade que lhe cabiam. Vcs est\u00e3o acovardados??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037829787094589440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829617766334464, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 740678682465951744, "username": "gleison7junio", "tweet": "Eu sou capaz de apostar que o @ZeDirceuJa @ZeDirceu13 \u00e9 o mentor do atentado contra o @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleison7junio/status/1037829617766334464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZeDirceuJa,ZeDirceu13,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829263158915072, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3354055959, "username": "gabriella_leles", "tweet": "Rep\u00fadio total da pessoa que esfaqueou o deputado Jair Bolsonaro. Apesar de eu detestar todo o discurso da pessoa em quest\u00e3o (inclusive o discurso que faz apologia \u00e0 viol\u00eancia), detesto mais ainda o ato da viol\u00eancia em si", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriella_leles/status/1037829263158915072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829082463985664, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 548145861, "username": "GeneseRigueira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8T9HMu6SNA0?aEduardo\u00a0\u2026 Bolsonaro EMOCIONADO fala da situa\u00e7\u00e3o do Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeneseRigueira/status/1037829082463985664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828901446316032, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2282422674, "username": "LorranyGama", "tweet": "Independente de ser ou n\u00e3o o candidato Jair Bolsonaro, \u00e9 terr\u00edvel e injustific\u00e1vel todo e qualquer ato de viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LorranyGama/status/1037828901446316032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828485115506688, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @carlosreal096  pic.twitter.com/pjWj2fMEZr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037828485115506688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosreal096,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037828218131296256, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@FlavioBolsonaro fala com a @GloboNews sobre @jairbolsonaro e o ocorrido hoje \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10#For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17For\u00e7a capit\u00e3o!Brasil acima de tudoDeus acima de todos\ud83d\udc49\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/DOaEg4VZ66", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17For\u00e7a", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037828218131296256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826871461900290, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 899815102416867328, "username": "anaxrs", "tweet": "\"For\u00e7a Jair Bolsonaro o Brasil est\u00e1 com voc\u00ea \"fale por voc\u00ea, n\u00e3o pelo Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxrs/status/1037826871461900290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826616003420160, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2974477511, "username": "nova_aliaca", "tweet": "Jair Bolsonaro sofeu golpi !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nova_aliaca/status/1037826616003420160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826436399288321, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2332575678, "username": "DELANOBRAGA", "tweet": "O que est\u00e1 acontecendo com este pa\u00eds lindo chamado BRASIL?Voc\u00ea n\u00e3o precisa concordar com as ideias de @jairbolsonaro , mas chegando a este ponto de tentar mata-lo. Amanh\u00e3 pode ser @LulaOficial ou outros que podem morrer e, a\u00ed vamos sentir na pele uma Guerra Civil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DELANOBRAGA/status/1037826436399288321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037826226403069953, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "Novas informa\u00e7\u00f5es sobre a mais recente tentativa de se pausar a democracia, estando Jair Bolsonaro hospitalizado, o sangue consegue chegar agora em outra ambul\u00e2ncia no hospital e assim se inicia os procedimentos para a reinser\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037826226403069953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825613535629312, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1006253496474193920, "username": "seixas_sah", "tweet": "@vivianeazevedo @bolsimpson E pensar que eles publicam e repudiam o @jairbolsonaro . D\u00e1 vontade de largar tudo e deixar eles se lascarem. EU LUTO POR MIM. Essa gera\u00e7\u00e3o n\u00e3o quer nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seixas_sah/status/1037825613535629312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,vivianeazevedo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037825552516820992, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "Esse idiota CUSPIU na cara do @jairbolsonaro e agora vem com essa postagem!!! Vagabundo! Marginal!! Vc \u00e9 esc\u00f3ria pol\u00edtica!!!#For\u00e7abolsonaro https://twitter.com/_MauroGil/status/1037819414698188800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037825552516820992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037825354788950016, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2332575678, "username": "DELANOBRAGA", "tweet": "O atentado ao candidato @jairbolsonaro \u00e9 a clara no\u00e7\u00e3o que vivemos n\u00e3o num sistema democr\u00e1tico de ir e vir, mas total falta de seguran\u00e7a e utilizar os m\u00e9todos que provocaram at\u00e9 guerras mundiais em 1914...lembram?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DELANOBRAGA/status/1037825354788950016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037825211104677888, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 33518728, "username": "pimentelminas", "tweet": "#AoVivo O Governador de Minas Gerais, Fernando Pimentel, faz pronunciamento sobre o atentado ao candidato Jair Bolsonaro.  https://www.facebook.com/PimentelMinas/videos/775441392847328/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#AoVivo", "link": "https://twitter.com/pimentelminas/status/1037825211104677888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825033404600321, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 64821768, "username": "SIDNEYJUNI0R", "tweet": "Em 2014 foi o Eduardo Campos, este ano o Jair Bolsonaro... s\u00f3 aparece candidato com propostas melhores que acontece isso... pol\u00edtica suja demais... tem que renovar e mudar tudo!", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SIDNEYJUNI0R/status/1037825033404600321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824840126881792, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2768389009, "username": "ValentinaKMike", "tweet": "Jair Bolsonaro (Bonoro) foi esfaqueado em Juiz de Fora, mas n\u00e3o venham cobrar que tenhamos como\u00e7\u00e3o qdo nenhum dos apoiadores dele (e ele pr\u00f3prio) n teve alguma como\u00e7\u00e3o na morte de Marielle, nos tiros na caravana de Lula e qdo esse dito candidato amea\u00e7ou fuzilar petistas no Acre +", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValentinaKMike/status/1037824840126881792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824554935230465, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano @viniciusbvix @andeeeer N\u00e3o precisou falar..kkk Uma pessoa que pede toler\u00e2ncia mas e intolerante.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037824554935230465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andeeeer,viniciusbvix,marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823267741028352, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1003404223416020993, "username": "Br_Ana17", "tweet": "@jairbolsonaro @lumen3991 Brasil parece que j\u00e1 foi vendido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Ana17/status/1037823267741028352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lumen3991,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822418285473792, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 929027450184568834, "username": "Nanath14", "tweet": "O que montes claros traz  de bom?? Adelio pol\u00eamico que esfaqueou Jair Bolsonaro", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nanath14/status/1037822418285473792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822057038458880, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 58085256, "username": "jebapcar", "tweet": "Nossa, estou t\u00e3o triste, gente. Que trag\u00e9dia!Acabou com meu feriad\u00e3o esse epis\u00f3dio do mito Jair Bolsonaro.Em ora\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jebapcar/status/1037822057038458880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821528333864962, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 379209299, "username": "RobertoConan", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de ForaCandidato foi atingido na regi\u00e3o da barriga quando estava sendo carregado nos ombros por um apoiador e foi encaminhado para cirurgia. Suspeito foi preso. COM ROBERTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoConan/status/1037821528333864962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821417008578561, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@BTS_twt @jairbolsonaro @RoseBarros__ @Naniemolove Ofendida eu n\u00e3o, mas voc\u00ea ficou. \ud83d\ude0a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037821417008578561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Naniemolove,RoseBarros__,jairbolsonaro,BTS_twt"}
{"id": 1037821370716106752, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4227896661, "username": "Igorbrenosapuca", "tweet": "Eu queria ver QUAL ADVOGADO vai defender o indefens\u00e1vel! Um atentado contra Jair Bolsonaro n\u00e3o pode ficar impune de forma nenhuma, tem que meter um flagrante delito, tentativa de homic\u00eddio e tomar a pena m\u00e1xima de 30 anos e FECHADO!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorbrenosapuca/status/1037821370716106752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821183037775877, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano @viniciusbvix @andeeeer Temos aqui um vidente, me passa os n\u00fameros da Mega-Sena? Se ele n\u00e3o fazer nada vai ser igual os outros que voc\u00ea defende. Ele n\u00e3o usa ningu\u00e9m n\u00e3o precisa paga e nem dar p\u00e3o com mortadela para apoiar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037821183037775877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andeeeer,viniciusbvix,marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037820558350737408, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 32706646, "username": "ndradems", "tweet": "PLOT TWIST: Cabo Daciolo foi mandante de atentado contra Jair Bolsonaro  https://twitter.com/g1/status/1037816747783532544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ndradems/status/1037820558350737408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820491002785793, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3009181744, "username": "DouglasFabric13", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o e meu candidato e pra mim n\u00e3o \u00e9 preparado para ser presidente, Agora o que fizeram com ele foi covardia, n\u00e3o \u00e9 assim que vamos mudar o Brasil....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasFabric13/status/1037820491002785793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820156607705088, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs  pic.twitter.com/nlbIw0hGjB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037820156607705088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037820086122414091, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 733268459979673600, "username": "rodrigo19762009", "tweet": "@jairbolsonaro @BlogdoNoblat @sisalama Na mosca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo19762009/status/1037820086122414091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sisalama,BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1037819812783828993, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 951605936073924608, "username": "ogianfelix", "tweet": "Devemos armar o \"cidad\u00e3o de bem\" com pistolas e rifles? O \"cidad\u00e3o de bem\" desarmado e m\u00e3o intencionado j\u00e1 \u00e9 um risco correto? Por um cultura de paz e menor viol\u00eancia discuss\u00e3o livre de ideias.#JairBolsonaro #facada #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/ogianfelix/status/1037819812783828993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819303087747074, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Fillipi16232640  pic.twitter.com/qe94zPS1UK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037819303087747074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fillipi16232640,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037819117443661826, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Fillipi16232640 Nossa eu li alien\u00edgena e tava achando o m\u00e1ximoPq ser alien\u00edgena deve ser top das gal\u00e1xias", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037819117443661826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fillipi16232640,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037818764170080258, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 592930475, "username": "mtulio_faria", "tweet": "Se eu tinha duvidas em quem votar, ja nao tenho mais! For\u00e7as meu presidente @jairbolsonaro ! Deus te aben\u00e7oe e te proteja! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b#forcabolsonaro#ForcaJair", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#forcabolsonaro,#ForcaJair", "link": "https://twitter.com/mtulio_faria/status/1037818764170080258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037818459038597120, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 951605936073924608, "username": "ogianfelix", "tweet": "Trucul\u00eancia n\u00e3o \u00e9 a forma certa de debater pol\u00edtica, pregar o \u00f3dio \u00e9 alimentar o desejo insano de alguns. \u00c9 um mal tanto para direita quanto a esquerda. #JairBolsonaro #facada #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/ogianfelix/status/1037818459038597120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818055462662145, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2324361960, "username": "Luiz_BD17", "tweet": "@OdeCarvalho @jairbolsonaro @joicehasselmann For\u00e7a presidente, estamos com voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_BD17/status/1037818055462662145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1037817950336630784, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano @viniciusbvix @andeeeer Nem quero...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037817950336630784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andeeeer,viniciusbvix,marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817804995665920, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@BTS_twt @jairbolsonaro @RoseBarros__ @Naniemolove Perguntando com ironia? Eu n\u00e3o tenho algum a temer pq voc\u00ea tem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037817804995665920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Naniemolove,RoseBarros__,jairbolsonaro,BTS_twt"}
{"id": 1037817583548940289, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Fillipi16232640 Ahahhahahaahhahaahahhahaha eu AMEEYY o Crocs rosa choque", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037817583548940289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fillipi16232640,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817560580927488, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 derrota que derrote quem nasceu para vencer.  Estamos em ora\u00e7\u00e3o a vc Sr @jairbolsonaro. Ir\u00e1 voltar ainda mais forte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1037817560580927488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037817509385318400, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @mthxdxd Fake news hahahahha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037817509385318400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mthxdxd,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817372676169729, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Candidatos condenam ataque a Jair Bolsonaro -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135251\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1037817372676169729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817311695187969, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano @andeeeer @viniciusbvix Ele \u00e9 aqueles que pede toler\u00e2ncia mas pr\u00e1tica intoler\u00e2ncia.. Hip\u00f3critas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037817311695187969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciusbvix,andeeeer,marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816958119563264, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @chos22 Faltou muita gente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037816958119563264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chos22,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816908500934656, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @chos22 N\u00e9....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037816908500934656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chos22,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816700484440064, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @MaisBraboDeSG Acho que j\u00e1 saiu kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037816700484440064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaisBraboDeSG,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816679538020352, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1018161890000822272, "username": "AnaPaul64495050", "tweet": "@OdeCarvalho @jairbolsonaro @joicehasselmann Deus aben\u00e7oe! Estamos em ora\u00e7\u00e3o !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul64495050/status/1037816679538020352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1037816619689488384, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 178164146, "username": "Rhodes_1967", "tweet": "@Pedro_henriqz @policiafederal @exercitooficial , acho que esse deve ter participado ou ajudado a esfaquear @jairbolsonaro pelo que o mesmo postou.  pic.twitter.com/kXgLWL2dBw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rhodes_1967/status/1037816619689488384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedro_henriqz,policiafederal,exercitooficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816344148889600, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano @viniciusbvix @andeeeer Voc\u00ea \u00e9 aquelas que fala bonito nas redes sociais mas na verdade s\u00e3o hip\u00f3critas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037816344148889600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andeeeer,viniciusbvix,marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816342739607552, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 777003794236370944, "username": "monirisan", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia  Facada atingiu intestino de Jair Bolsonaro e candidato \u00e9 operado em Minas  https://glo.bo/2Q8pc6N\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monirisan/status/1037816342739607552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816039915102209, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2985017842, "username": "mvpborges2", "tweet": "@jairbolsonaro @filhoruii NEEEEEEE , o que eles tava fazendo ? tamb\u00e9m ne aquela camiseta amarela , mt chamativa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvpborges2/status/1037816039915102209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filhoruii,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816014845685761, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 48767880, "username": "gabriellaclima", "tweet": "Curioso! @jairbolsonaro nem fez mal ao Brasil e j\u00e1 ta levando facadas. Por que ser\u00e1? Cof cof #G1 #QueroDizerUmaCoiza #foracorrup\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#G1,#QueroDizerUmaCoiza,#foracorrup\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/gabriellaclima/status/1037816014845685761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037815935862812672, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1029436846395285504, "username": "xaavi3r", "tweet": "@jairbolsonaro @tallkariana Esse sujeito \u00e9 da mesma cidade que to morando, que situa\u00e7\u00e3o absurda. Sei nem o que pensar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaavi3r/status/1037815935862812672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tallkariana,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815699702468613, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano @viniciusbvix @andeeeer Mais moral do que quem defende bandido...voc\u00ea n\u00e3o sabe oque \u00e9 um cidad\u00e3o de bem? S\u00e3o pessoas que levanta as cinco horas da manh\u00e3 para trabalhar, m\u00e3es que cuidam dos filhos todos os dias, pessoas que consegui os seus bens sem precisar tirar de ningu\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037815699702468613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andeeeer,viniciusbvix,marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815465542856704, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 35048556, "username": "haf1972", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 Duvido!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haf1972/status/1037815465542856704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815285200441345, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@BlogdoNoblat @jairbolsonaro @JotaFloripa @aninhagoulart Pois \u00e9...\u00e9 tanta gente desgra\u00e7ada que incita o \u00f3dio contra ele...agora querem pagar de Santos...affff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037815285200441345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aninhagoulart,JotaFloripa,jairbolsonaro,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037815254565044224, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1735441549, "username": "g1zonadamata", "tweet": "O que se sabe sobre o suspeito de esfaquear Jair Bolsonaro  https://glo.bo/2NpKdes\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1zonadamata/status/1037815254565044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814744185536512, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1735441549, "username": "g1zonadamata", "tweet": "O que se sabe sobre o suspeito de esfaquear Jair Bolsonaro  https://glo.bo/2NpKdes\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1zonadamata/status/1037814744185536512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814103308414982, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 939676389535633408, "username": "Yasmims06", "tweet": "Jair Bolsonaro t\u00e1 sendo mais odiado que eu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yasmims06/status/1037814103308414982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814009934897152, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardopkuster Essa anta desprovida de intelig\u00eancia que quer entra no governo de minas.. Este ataque est\u00e1 suspeito, deveria este cara ser investigado pra ver se n\u00e3o tem ningu\u00e9m por tr\u00e1s disso tudo. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1037814009934897152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813897963753478, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2204661762, "username": "cardoso_ar", "tweet": "@jairbolsonaro @SoraiaGebhard @joicehasselmann O pior \u00e9 ver pessoas em minha rede ligando este fato com a bomba detonada no Rio centro e dizendo que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o, estou muito puto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cardoso_ar/status/1037813897963753478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,SoraiaGebhard,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813758322720771, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann Est\u00e3o querendo justificar o atentado dando a entender que ele Mito eh o culpado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1037813758322720771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812956698955776, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 884398696431054848, "username": "AndrezaComunik", "tweet": "Levando em considera\u00e7\u00e3o o discurso de Jair Bolsonaro, acho que ele apenas colheu aquilo que tanta prega para o nosso pa\u00eds, porque se ele for eleito \u00e9 esse tipo de cena que vamos v\u00ea todos os dias nos jornais.Ps.: Estou dando minha opini\u00e3o sem pedir a sua, ok ! #CidadeAlerta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CidadeAlerta", "link": "https://twitter.com/AndrezaComunik/status/1037812956698955776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812857423966211, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3353433945, "username": "gguimaraesth", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @SergioAguiar07 Se for pra repercutir da maneira que est\u00e1 sendo feito agora ser\u00e1 um lixo!!! A @recordtvoficial est\u00e1 muito melhor. \u00c9 um assinante que est\u00e1 falando, \u00e9 quem paga o sal\u00e1rio de vcs!!! Lixo de cobertura!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gguimaraesth/status/1037812857423966211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SergioAguiar07,GloboNews,jairbolsonaro,recordtvoficial"}
{"id": 1037812839778578438, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano @viniciusbvix @andeeeer \"Candidato violento\"? O cara defende lei mais severas para bandido, estupradores e defende que o cidad\u00e3o de bem possa se defender.. Quem acha isso violento \u00e9 bandido com medo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037812839778578438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andeeeer,viniciusbvix,marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812688867524608, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2992649441, "username": "Ariel_marie_15", "tweet": "Juiz de Fora ficou na Hist\u00f3ria em 1964 e infelizmente, hoje, acontece esse fato b\u00e1rbaro acontece aqui com o candidato a Presidencia da Republica Jair Bolsonaro manchando a cidade.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ariel_marie_15/status/1037812688867524608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812608190046208, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2942284125, "username": "adrya_araujo", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardofO97", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrya_araujo/status/1037812608190046208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,bernardofO97"}
{"id": 1037812522978627585, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1024733336663678976, "username": "SergioGenuinoVB", "tweet": "For\u00e7a, @jairbolsonaro !A esperan\u00e7a de um Brasil melhor n\u00e3o pode morrer com voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioGenuinoVB/status/1037812522978627585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812412160913413, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 128290210, "username": "cleissonmusic", "tweet": "@jairbolsonaro @RoseBarros__ q volte forte para o inferno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleissonmusic/status/1037812412160913413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,jairbolsonaro"}
{"id": 1037811897733660672, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2377707721, "username": "AlmeidaBerta19", "tweet": "Tenho minha opini\u00e3o sobre Jair Bolsonaro a muito tempo n\u00e3o \u00e9 de hj e continuo com ela. Pode virar her\u00f3i?  N\u00e3o sei. S\u00f3 sei a minha opini\u00e3o o meu voto e minha consci\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlmeidaBerta19/status/1037811897733660672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811789034127365, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 379209299, "username": "RobertoConan", "tweet": "\u00c9 GRAVE O ESTADO DE SAUDE DO CANDITADO A PRESIDENTE DO BRASIL JAIR BOLSONARO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoConan/status/1037811789034127365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811341044719616, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@BTS_twt @jairbolsonaro @RoseBarros__ @Naniemolove  pic.twitter.com/LFLqBIwhfC", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037811341044719616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Naniemolove,RoseBarros__,jairbolsonaro,BTS_twt"}
{"id": 1037811158248501248, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@jairbolsonaro @RoseBarros__ \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037811158248501248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810872041832449, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 162184815, "username": "_Benevenute", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado e pessoas no meu facebook que pregam igualdade e toler\u00e2ncia dizendo que ele \"mereceu\". A que ponto o fanatismo chega!!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Benevenute/status/1037810872041832449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810054932717568, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 158772101, "username": "EduSantos5", "tweet": "@jairbolsonaro @artur_jaru @bolsimpson Sangue se lava com sangue! Vida se paga com vida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduSantos5/status/1037810054932717568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,artur_jaru,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809815236616192, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 471338674, "username": "brendacriist", "tweet": "Isso que aconteceu com o Jair Bolsonaro vai servir apenas pra refor\u00e7ar a ideia dele do porte de armas, os ignorantes v\u00e3o usar isso como respaldo pra refor\u00e7ar essa ideia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendacriist/status/1037809815236616192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809529776418816, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 298312382, "username": "nathanael_gomes", "tweet": "A Ibovespa fechou em alta depois da facada em @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathanael_gomes/status/1037809529776418816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037809237894868992, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@jairbolsonaro @EliseuPadilha @augustodefranco\"O presidente do PSL, Gustavo Bebianno, teria dito, que \u201ca guerra est\u00e1 declarada\u201d. Errado. N\u00e3o tem guerra nenhuma. Elei\u00e7\u00f5es fazem parte do processo democr\u00e1tico, que \u00e9 pac\u00edfico. Eventuais crimes devem ser punidos pelo Estado de direito. Sem guerra.\" pic.twitter.com/xzgIXdSit4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037809237894868992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliseuPadilha,jairbolsonaro,augustodefranco"}
{"id": 1037809132932395008, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "O @jairbolsonaro defende lei mais rigorosas para bandidos, estupradores e o direito do cidad\u00e3o se defender. \u00c9 tem gente falando que ele incentiva viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037809132932395008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037809099348606978, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 757621678977548288, "username": "lucasgusalmeida", "tweet": "#JairBolsonaro deixa a Meredith Grey te operaaaarr #GreysAnatomy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#GreysAnatomy", "link": "https://twitter.com/lucasgusalmeida/status/1037809099348606978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808758225862657, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 173903970, "username": "loarra", "tweet": "PM IDENTIFICA E PRENDE AGRESSOR DO JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loarra/status/1037808758225862657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808652613300224, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1003404223416020993, "username": "Br_Ana17", "tweet": "@jairbolsonaro @_AlexGavea_ Ele vai sair dessa bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Ana17/status/1037808652613300224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808310928506881, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@UOLNoticias Toda a equipe do UOL na torcida pro @jairbolsonaro morrer...pq s\u00f3 morrendo que ele n\u00e3o tomar\u00e1 posse pra acabar com essa bandalheira que t\u00e1 acontecendo no Brasil!!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037808310928506881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807372138434560, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 795238853791649792, "username": "Belsantanasz", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @wallyssonrg n\u00e3o \u00e9 \u00f3dio, ele apenas mostra o \u00d3DIO do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belsantanasz/status/1037807372138434560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wallyssonrg,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807313132904450, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @mthxdxd AhhhhhT\u00e1 muito esquisita aquela foto dele \"operando\" hahahahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037807313132904450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mthxdxd,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807209172938758, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 740307096084832256, "username": "guaamarals", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs @Hudson_Gomes1 E n\u00e3o foi isso que aconteceu ????????????????????????????????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guaamarals/status/1037807209172938758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hudson_Gomes1,Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807167288565760, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 757621678977548288, "username": "lucasgusalmeida", "tweet": "Nooosssaaaa not\u00edcia do ano #JairBolsonaro  pic.twitter.com/38pvx97ssJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lucasgusalmeida/status/1037807167288565760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806926334230528, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 260307639, "username": "JM_Bittencourt", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea usa seu tempo de propaganda somente para incitar o \u00f3dio contra @jairbolsonaro, nos poupe, me poupe, se poupe seu oportunista !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JM_Bittencourt/status/1037806926334230528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806532753321986, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 111734703, "username": "depjuliodelgado", "tweet": "Lamento profundamente o ocorrido com o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do (PSL) Jair Bolsonaro. Lamento ainda mais que esse atentado tenha ocorrido na minha cidade, Ju\u00edz de Fora. Desejo o seu pronto restabelecimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depjuliodelgado/status/1037806532753321986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806234869620736, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 908072507009368064, "username": "RMinhaneli", "tweet": "Plant\u00e3o da globo: \u201cHoje, 6 de setembro de 2018, acaba de ser eleito como presidente do Brasil, Jair Bolsonaro.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMinhaneli/status/1037806234869620736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806113088069632, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vc \u00e9 um dos grandes INCITADORES DE \u00d3DIO contra @jairbolsonaro , agora quer posar de solid\u00e1rio??? Conta outra...vc \u00e9 doente...por culpa sua e de todos os outros que apontaram o dedo na cara dele pra o chamar de HOMOFOBICO, FASCISTA \u00e9 que um louco invadiu uma passeata e fez isso!", "replies": 9, "retweets": 5, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037806113088069632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805878479663104, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3234754437, "username": "luciizamg", "tweet": "Covardia...A direita n\u00e3o dar\u00e1 facadas em esquerdista porque nosso Candidato odeia criminosos e a cadeia n\u00e3o \u00e9 nosso lugar.Canalhas, canalhas mil vezes canalhas.O Brasil ora pela vida do nosso presidente Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciizamg/status/1037805878479663104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805779330453505, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 963403764966281217, "username": "Rosange03038532", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello Crime de marketing ia levar a uma cirurgia no f\u00edgado?  Disso vc \u00e9 escolado n\u00e9, aqueles tiros no \u00f4nibus do molusco ladr\u00e3o de nove dedos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosange03038532/status/1037805779330453505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805709503676417, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 43936088, "username": "carlaarmond", "tweet": "@jairbolsonaro @Jonvlogs Foi superficialS\u00f3 tomar um remedim que passa kkkk", "replies": 7, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaarmond/status/1037805709503676417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jonvlogs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805646765281280, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1176140454, "username": "HUDSONASSIS10", "tweet": "Este atentado contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inaceit\u00e1vel.A pol\u00edcia tem que investigar a fundo isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HUDSONASSIS10/status/1037805646765281280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805595628326912, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "@jairbolsonaro @SPD_33 Vergonha para Minas Gerais !!!!Nos mineiros NAO somos a favor da violencia que o PT e seus integrantes e seus idiotas fazem em Minas ..Governador esta calado ate agora???", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037805595628326912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805140613451779, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "Quem tem medo que o @jairbolsonaro a maioria \u00e9 bandido ou gosta de bandido, o cara que esfaqueou o Bolsonaro j\u00e1 tem passagem pela Pol\u00edcia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037805140613451779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804446124830721, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 963403764966281217, "username": "Rosange03038532", "tweet": "@jairbolsonaro @gia_maried O estado precisa ser m\u00ednimo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosange03038532/status/1037804446124830721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gia_maried,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804439636246528, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2266510916, "username": "rkcomercio", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @coleekalil @joicehasselmann Lament\u00e1vel esses  ataques . Atacam acampamento de candidato. Ficam em porta de hospital desejando morte de \u00e9s primeira dama. Tiros em caravana. E por fim ,o que aconteceu com Bolsonaro. Realmente um absurdo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rkcomercio/status/1037804439636246528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,coleekalil,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037803825200021505, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "Vamos entrar em ora\u00e7\u00e3o @jairbolsonaro , seu estado de sa\u00fade n\u00e3o \u00e9 inst\u00e1vel. Deus tenha miseric\u00f3rdia e o livre deste mal. #paz#ForcaBolsonaro#DeusAcimaDeTodos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz,#ForcaBolsonaro,#DeusAcimaDeTodos", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1037803825200021505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803790861254662, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2801118255, "username": "voolivre20141", "tweet": "@BrasilUrgente4 Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/voolivre20141/status/1037803790861254662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrasilUrgente4"}
{"id": 1037803635156168704, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4227896661, "username": "Igorbrenosapuca", "tweet": "@g1 DESESQUERDIZANDO:\"CRIMINOSO MILITANTE DO PSOL QUE DEU UMA FACADA EM JAIR BOLSONARO, FOI IDENTIFICADO PELA PM COMO AD\u00c9LIO BISPO DE OLIVEIRA\"  http://glo.bo/2MRd4sJ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorbrenosapuca/status/1037803635156168704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037803609814183936, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 864146630546792448, "username": "_Raissaavitoria", "tweet": "@nabea_0 Independente, \u00fanica coisa que isso vai da \u00e9 ele sendo eleito a Presidente, esse cara que  esfaqueou ele s\u00f3 deu o empurr\u00e3o final pro Jair Bolsonaro ganhar a elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Raissaavitoria/status/1037803609814183936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nabea_0"}
{"id": 1037802834937479168, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @chafurdius @telejota Nossa...seria um vitimismo tremendo...fora que colocariam fogo no cara que deu a facada!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037802834937479168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "telejota,chafurdius,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802804688117760, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 130972506, "username": "WandaLuzia", "tweet": "Assessoria de @jairbolsonaro  informa que o estado dele \u00e9  grave. Esta com hemorragia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WandaLuzia/status/1037802804688117760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802778511527937, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1029791292233011205, "username": "soniafe13780767", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann o Anjo do Senhor o protegeu...vale a pena servir a Deus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soniafe13780767/status/1037802778511527937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802774073933825, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "A assessoria de @jairbolsonaro informou oficialmente que o estado dele \u00e9 grave, apresenta quadro de hemorragia interna. @BandTV Oremos pela vida do nosso Presidente.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1037802774073933825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BandTV"}
{"id": 1037802478677442561, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33518728, "username": "pimentelminas", "tweet": "Lament\u00e1vel e inaceit\u00e1vel o que aconteceu em Juiz de Fora com o candidato Jair Bolsonaro. Vivemos em uma democracia. A viol\u00eancia nunca fortaleceu o debate de ideias e propostas. Condeno qualquer ataque \u00e0 democracia e a qualquer pessoa, independente de partido pol\u00edtico ou ideologia", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pimentelminas/status/1037802478677442561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802269759234048, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 215892919, "username": "arireisoliver", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann @Davarelohim Eita...minha cidade, que vergonha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arireisoliver/status/1037802269759234048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Davarelohim,joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802039374503936, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann Pra globo se ferrar \u00e9 s\u00f3 deixar os jornalixos deles falarem.Canalzeco med\u00edocre e maldito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037802039374503936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037802009674559488, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @Helenaf21621737 Am\u00e9m!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037802009674559488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Helenaf21621737,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801886026555392, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @CANAL_do_ALONSO @miharbikisij Povo desgra\u00e7ado!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037801886026555392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "miharbikisij,CANAL_do_ALONSO,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801404310736898, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1018745018415288320, "username": "NederTiago", "tweet": "\u201cO Jair Bolsonaro est\u00e1 fingindo que levou facada pra se promover. N\u00e3o conseguem enxergar isso. Meu Deus povo da direita \u00e9 muito burro.\u201d Pra cima deles esquerdistas \ud83d\ude2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NederTiago/status/1037801404310736898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801251902300160, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 999681732289990657, "username": "Sabrina12300587", "tweet": "@jairbolsonaro @cidadealerta @_josilenesilva  pic.twitter.com/Q2M8lP0KLm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina12300587/status/1037801251902300160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_josilenesilva,cidadealerta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037800840784957445, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1064253997, "username": "yFlocZ", "tweet": "Novas informa\u00e7\u00f5es sobre o homem q esfaqueou Jair Bolsonaro:#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/UFlYUIzXS5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/yFlocZ/status/1037800840784957445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800457354260480, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 323000483, "username": "whojoao", "tweet": "@jairbolsonaro eu vi scandal t\u00e1 sua fanfiqueira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whojoao/status/1037800457354260480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799763150872576, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 189793833, "username": "ArmasGuns", "tweet": "Que Deus proteja a vida do Jair Bolsonaro!@jairbolsonaro  pic.twitter.com/lGYGuop4ZL", "replies": 0, "retweets": 30, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArmasGuns/status/1037799763150872576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799732108767232, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann  https://twitter.com/AnaBiapax/status/1037797087952416773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1037799732108767232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037799617197481984, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1308857114, "username": "junior_true", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de...  https://www.facebook.com/100004569962990/posts/1120121468150175/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junior_true/status/1037799617197481984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799457205698560, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 158772101, "username": "EduSantos5", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @marcofeliciano VC \u00c9 UM FILHO DA PUTA DESGRA\u00c7ADO ALVARO DIAS! MALDITO! FILHO DA PUTA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduSantos5/status/1037799457205698560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037799429028368384, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 700070948, "username": "Atleticanaaaaa", "tweet": "Gente, sou completamente contra o Jair Bolsonaro e tbm sou completamente contra a viol\u00eancia que fizeram contra ele. Viol\u00eancia s\u00f3 gera viol\u00eancia e nada mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atleticanaaaaa/status/1037799429028368384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799415367520258, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 898559769878953985, "username": "Raguerra_", "tweet": "Pelo poder do sangue de Jesus que seja restaurada a sa\u00fade de Jair Messias Bolsonaro e impere a vit\u00f3ria sobre todo o mal! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raguerra_/status/1037799415367520258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037798942401069056, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 716761847689519105, "username": "Marlenecarvalhh", "tweet": "@diegosalesmc @jairbolsonaro For\u00e7a meu presidente...Deus \u00e9 mais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marlenecarvalhh/status/1037798942401069056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,diegosalesmc"}
{"id": 1037798902127386624, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 187331698, "username": "CarolzinhaTinys", "tweet": "Uai ... M\u00e9dico operando o Jair Bolsonaro sem luvas???Celular em sala de cirurgia ???Sem uma gotinha de sangue ??????????????????SER\u00c1 A NOVA NOVELA DAS 9 ????  pic.twitter.com/VbKG7kGurI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolzinhaTinys/status/1037798902127386624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798423649501185, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 74500609, "username": "Anastasia", "tweet": "O atentado ocorrido h\u00e1 pouco contra o candidato a presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, \u00e9 conden\u00e1vel e inaceit\u00e1vel.", "replies": 9, "retweets": 40, "likes": 177, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anastasia/status/1037798423649501185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798202706157568, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 838265022736384001, "username": "maisumcatolico", "tweet": "Miseric\u00f3rdia, tentativa de assassinato contra @jairbolsonaro e na imprensa ouvi \"incidente\" (?)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisumcatolico/status/1037798202706157568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037798075190992898, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 938523886186127362, "username": "rosescares", "tweet": "n\u00e3o \u00e9 certo o que fizeram com o Jair Bolsonaro, mas quem incita a viol\u00eancia pode vir a sofrer com ela \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosescares/status/1037798075190992898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797819145433089, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1029791292233011205, "username": "soniafe13780767", "tweet": "@jairbolsonaro @marcofeliciano ..quanta falta de amor ao pr\u00f3ximo. Deus tenha  Miseric\u00f3rdia desta na\u00e7\u00e3o\ud83d\ude14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soniafe13780767/status/1037797819145433089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797179937771521, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1021030321, "username": "herondayer", "tweet": "a facada podia ter pelo menos um final feliz: a desist\u00eancia do bolsonaro vai cuidar da sua fam\u00edlia @jairbolsonaro, desiste, cuida da sa\u00fade, deixa de isso de ser presidente pra l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herondayer/status/1037797179937771521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796908704649218, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3814556063, "username": "mac_gilmar", "tweet": "@jairbolsonaro Deus cuida de ti.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mac_gilmar/status/1037796908704649218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796301453189120, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1021806359317291009, "username": "CangussuBel", "tweet": "@jairbolsonaro @odiodobem2 pic.twitter.com/jHE1OM12PI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CangussuBel/status/1037796301453189120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,odiodobem2"}
{"id": 1037796164454834176, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@jairbolsonaro @R33DZIN N\u00e3o sei disso mas se for, salvou a vida dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037796164454834176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "R33DZIN,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796034133540866, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4150590753, "username": "piranhalovez", "tweet": "Sou mega contra a viol\u00eancia, Jair Bolsonaro foi esfaqueado. Por\u00e9m a gente ganha o que da, infelizmente ele transmite viol\u00eancia, raiva e o \u00f3dio, e infelizmente foi isso que ele recebeu. Se ele vai repensar sobre suas atitudes? N\u00e3o, isso \u00e9 nit\u00eddo.", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piranhalovez/status/1037796034133540866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795934091005954, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@jairbolsonaro @Noronha_Cassia2 Infelizmente n\u00e3o estou \ud83d\ude10", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037795934091005954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Noronha_Cassia2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795889992097793, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1308935161, "username": "williamchavess", "tweet": "Completamente lament\u00e1vel o atentado contra @jairbolsonaro Que Deus o ajude a se recuperar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamchavess/status/1037795889992097793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795662962851840, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 224347299, "username": "redpandz", "tweet": "Deus proteja o sr presidente @jairbolsonaro \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redpandz/status/1037795662962851840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795444607385600, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Pelas ruas de Juiz de Fora MG nesta tarde,Bolsonaro foi cruelmente esfaqueado por um ESQUERDISTA fdpNesse momento n\u00e3o pensamos em pol\u00edtica,apenas na recupera\u00e7\u00e3o de nosso capit\u00e3o Jair Messias BolsonaroFor\u00e7a capit\u00e3o @jairbolsonaro\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#JuizdeFora pic.twitter.com/mzDnu5zNtC", "replies": 26, "retweets": 118, "likes": 328, "location": "", "hashtags": "#JuizdeFora", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037795444607385600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795306853740544, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 867414564933165056, "username": "ValriaS27074166", "tweet": "@jairbolsonaro @Biakicis #Sa\u00fadeBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Sa\u00fadeBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ValriaS27074166/status/1037795306853740544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biakicis,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795182761189377, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 867414564933165056, "username": "ValriaS27074166", "tweet": "@jairbolsonaro @Biakicis Desgra\u00e7ado, bandido. Cara de drogado ou possu\u00eddo.      Tomara que mofe  na cadeia. Deus proteja Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValriaS27074166/status/1037795182761189377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biakicis,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795124678418434, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1735441549, "username": "g1zonadamata", "tweet": "Pol\u00edcia Militar de Minas confirma identidade do suspeito de atentado a Jair Bolsonaro  https://glo.bo/2wQPhya\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1zonadamata/status/1037795124678418434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795087932182528, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "Agora @policiafederal j\u00e1 que falharam vergonhosamente na seguran\u00e7a do Presidente @jairbolsonaro que tal tentar corrigir o papel\u00e3o investigando e prendendo esses terroristas das redes sociais?  https://twitter.com/MaryNorminha/status/1037793421648379905\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037795087932182528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,jairbolsonaro"}
{"id": 1037794682393120768, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 959049642305638400, "username": "DM_Minas", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Minas/status/1037794682393120768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794119807053825, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1023975648656801793, "username": "LLeandroGoulart", "tweet": "Querem acabar com a esperan\u00e7a do povo brasileiro, querem implantar um regime comunista a todo custo ! Todos n\u00f3s sabemos que Jair Bolsonaro est\u00e1 sujeito a isso que aconteceu hoje, m\u00e1s Deus est\u00e1 com ele ! #Bolsonaro17 #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/LLeandroGoulart/status/1037794119807053825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793968610856960, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 178338755, "username": "httpygorx", "tweet": "Eis que eu acordo agora e me deparo com o twitter aplaudindo a #facada que deram no @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/httpygorx/status/1037793968610856960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793612602458112, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 760256284335669248, "username": "JoaoGermano8", "tweet": "Que paia essa parada com o Jair Bolsonaro mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoGermano8/status/1037793612602458112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793484533649409, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 987001509773824000, "username": "MariluCampos73", "tweet": "@jairbolsonaro @_AlexGavea_ Que cena horr\u00edvel!!!A que ponto de intoler\u00e2ncia chegamos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariluCampos73/status/1037793484533649409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793033780187137, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1025038004832923648, "username": "Ernani68189983", "tweet": "#GloboNews nossa q absurdoJair Bolsonaro foi esfaqueado aki em MG \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/Ernani68189983/status/1037793033780187137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792932840058881, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1893735974, "username": "arquiteturaoral", "tweet": "@MomentsBrasil Mataram Eduardo Campos e agora querem dar cabo de Jair Bolsonaro! Que escolta heim @policiafederal! Podem investigar que tem dedo podre dessa mesma esquerda que j\u00e1 eliminou Celso Daniel. #EsquerdaAssassina", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/arquiteturaoral/status/1037792932840058881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil,policiafederal"}
{"id": 1037792920479440899, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 387386596, "username": "_samiraraujo", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, Jair Bolsonaro afirma : \"Libera\u00e7\u00e3o de porte de arma? Nunca nem vi\"  pic.twitter.com/IlIzkwBxdp", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_samiraraujo/status/1037792920479440899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792880713191425, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 88987993, "username": "logomarka", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado.Curta\ud83d\udc47#logomarka@logomarka https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#logomarka", "link": "https://twitter.com/logomarka/status/1037792880713191425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "logomarka"}
{"id": 1037792657068707841, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 204782153, "username": "brasilmetropole", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora durante campanhaO presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi atingido por uma facada na tarde desta quinta-feira (6) em Juiz de Fora durante sua campanha eleitoral.Ele...  https://www.facebook.com/brasilmetropole/videos/524848461295604/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilmetropole/status/1037792657068707841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792630581719040, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 436585623, "username": "sgr_gunner", "tweet": "@jairbolsonaro Fique bem Presidente \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sgr_gunner/status/1037792630581719040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792606426734592, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1929297319, "username": "iara10de", "tweet": "@geraldoalckmin Para de ser falso , voc\u00ea estava pregando o \u00f3dio na TV  contra @jairbolsonaro seu invejoso  faz pol\u00edtica suja , jogo baixo nem o presidente @MichelTemer Michel aguentou seus jogos  olha no que deu", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iara10de/status/1037792606426734592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MichelTemer"}
{"id": 1037791963905499137, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 344810659, "username": "joliveira0", "tweet": "O que acabamos de ver foi um atentado n\u00e3o s\u00f3 contra Jair Bolsonaro, mas contra a democracia brasileira. Tentaram matar um dos candidatos para interferir diretamente no processo eleitoral.#Bolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/joliveira0/status/1037791963905499137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791631142002688, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "Parab\u00e9ns GLOBOSTA, parab\u00e9ns M\u00cdDIA PODRE, parab\u00e9ns Villa, Arnaldo Jabor, Renata Vasconcellos, parab\u00e9ns Alckim e Maria do Ros\u00e1rio! Est\u00e3o satisfeitos agora?? Vcs conseguiram o seu intento incitando o \u00f3dio contra @jairbolsonaro ! Quase o mataram! Vcs est\u00e3o de parab\u00e9ns!  pic.twitter.com/Nc3ljFNVFu", "replies": 23, "retweets": 240, "likes": 497, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037791631142002688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791600443904000, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1247995434, "username": "MidiaMineira", "tweet": "Jair Bolsonaro sofre atentado em Juiz de Fora Pol\u00edcia j\u00e1 identificou o autorVEJA O V\u00ccDEO!  http://www.midiamineira.com/2018/09/jair-bolsonaro-sofre-atentado-em-juiz.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MidiaMineira/status/1037791600443904000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791488623738882, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 186160057, "username": "kacbat", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado... Em pensar que poderia ser a bala da arma que ele quer legalizar pra galera...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kacbat/status/1037791488623738882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791392481898496, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 898559769878953985, "username": "Raguerra_", "tweet": "O agressor \u00e9 da minha regi\u00e3o Montes Claros MG.Depois dizem que \u00e9 o Jair quem faz discurso de \u00f3dio! @jairbolsonaro  pic.twitter.com/GWIINq02gv", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raguerra_/status/1037791392481898496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791367601287169, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1008210317485240320, "username": "CAlberto333", "tweet": "@ConversaAfiada Paulo, entrei no perfil do facebook do suposto esfaqueador do candidato jair bolsonaro, e pelo que chequei, se trata de um perfil fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CAlberto333/status/1037791367601287169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037791033843695616, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 930457457150910465, "username": "vitinhofritas", "tweet": "Aguardando a desesperada te\u00f3ria da conspira\u00e7\u00e3o petista dizer que o cidad\u00e3o foi contratado pelo pr\u00f3prio @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitinhofritas/status/1037791033843695616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790905552519168, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 930457457150910465, "username": "vitinhofritas", "tweet": "@MBLivre Aguardando a desesperada te\u00f3ria da conspira\u00e7\u00e3o petista dizer que o cidad\u00e3o foi contratado pelo pr\u00f3prio @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitinhofritas/status/1037790905552519168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790855854268422, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 864471154995724292, "username": "_cregional", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por um de seus filhos,...  http://correioregional.net/2018/09/06/urgente-bolsonaro-e-vitima-de-atentado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cregional/status/1037790855854268422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790775025774593, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 294848742, "username": "dias_romulo", "tweet": "V\u00e3o fazer de tudo pra @jairbolsonaro  n\u00e3o ganha essa elei\u00e7\u00e3o! Acorda BRASIL. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #for\u00e7aBOLSONARO https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/dias_romulo/status/1037790775025774593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790267024306176, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 174271638, "username": "camilavieiraaa", "tweet": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f todo cuidado \u00e9 pouco! A \u00fanica esperan\u00e7a que nos resta \u00e9 voc\u00ea @jairbolsonaro  https://twitter.com/diogomainardi/status/1037788863392038913\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilavieiraaa/status/1037790267024306176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790176569962496, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1018161890000822272, "username": "AnaPaul64495050", "tweet": "@jairbolsonaro @SPD_33  pic.twitter.com/7k6mXb47at", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul64495050/status/1037790176569962496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789416226476032, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 291990375, "username": "aiemhenrique", "tweet": "Jair Bolsonaro is the new Eduardo Campos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aiemhenrique/status/1037789416226476032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789289629851648, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 331240157, "username": "rafa_4ssis", "tweet": "Vai colocar arma na m\u00e3o de qualquer um agora seu Z\u00e9? @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafa_4ssis/status/1037789289629851648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788881708634123, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2600566939, "username": "leonarrdosm", "tweet": "ACABARAM DE ELEGER JAIR BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonarrdosm/status/1037788881708634123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788323975188480, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 74021009, "username": "prgregory", "tweet": "Essa facada no @jairbolsonaro t\u00e1 parecendo a do Valdomiro Santiago kkkk facada sem sangue algum? Uai?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prgregory/status/1037788323975188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788205335109632, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "Esfaquearam o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037788205335109632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788010463547393, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 268211670, "username": "Mateusltm", "tweet": "N\u00e3o vai precisar das urnas eletr\u00f4nicas para confirmar,mas depois dessa facada @jairbolsonaro acaba de se eleger presidente do Brasil,. 06-09-18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateusltm/status/1037788010463547393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787579444330503, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@Pedro_henriqz @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP  Ser\u00e1 qual as medidas tomar nesta hora ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1037787579444330503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedro_henriqz,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037787168142450689, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1025743711400075264, "username": "omarquinhoss", "tweet": "que Deus o proteja!!! @jairbolsonaro  pic.twitter.com/RwzMffTpV1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarquinhoss/status/1037787168142450689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786838038130688, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @thor_win_ @bru_o12 @EduHarder Isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1037786838038130688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduHarder,bru_o12,thor_win_,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786651588796416, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 852340033499668488, "username": "camillo_renata", "tweet": "A Globo disse q @jairbolsonaro sofreu um \"incidente\". V\u00e1 TNC globo, isso foi um ATENTADO. #AGloboMente", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "#AGloboMente", "link": "https://twitter.com/camillo_renata/status/1037786651588796416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786457979736064, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 105862967, "username": "lannabrandao_", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio com uma cena lament\u00e1vel dessa, o povo ainda vai saber usar uma arma??? #JairBolsonaro  https://twitter.com/pa_figueiredo96/status/1037781514262667269\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lannabrandao_/status/1037786457979736064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786079028563968, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @thor_win_ @bru_o12 @EduHarder Sai fora biba", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1037786079028563968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduHarder,bru_o12,thor_win_,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037785924262871040, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022476917218398210, "username": "Cristia42230654", "tweet": "@jairbolsonaro o que aconteceu!!!!!  pic.twitter.com/OkRDKQOxZ7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristia42230654/status/1037785924262871040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785859800657922, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Esquerda mostrando sua verdadeira face.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1037785859800657922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037785815496253446, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1008775953290588160, "username": "Sarah8h8hh", "tweet": "Mano comassim esfaquearam o @jairbolsonaro ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sarah8h8hh/status/1037785815496253446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785574218899457, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 896405762, "username": "_milaalopes", "tweet": "@jairbolsonaro @otempo @valentina_enzo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_milaalopes/status/1037785574218899457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otempo,jairbolsonaro,valentina_enzo"}
{"id": 1037785449543155712, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1022476917218398210, "username": "Cristia42230654", "tweet": "Galera atacar\u00e3o Jair Bolsonaro , esfaqueamento ele ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristia42230654/status/1037785449543155712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785154046046210, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3248398162, "username": "dinosrhz", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinosrhz/status/1037785154046046210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784613077307392, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3068846793, "username": "vitoriacosta_1", "tweet": "Jair Bolsonaro tomou uma facada agora no meio da rua. A que ponto chegamos? N\u00e3o gosta dele \u00e9 simples N\u00c3O VOTA DESGRA\u00c7A, Deus perdoe os seres humanos!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriacosta_1/status/1037784613077307392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784485213995008, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 951987261775794176, "username": "juniorduarte839", "tweet": "Que Deus te proteja Jair Bolsonaro, ele jamais abandona seus filhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorduarte839/status/1037784485213995008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784348194480130, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2421383711, "username": "PVFCoutinho", "tweet": "#Brasil, Estado democr\u00e1tico de Direito, que piada... Lament\u00e1vel oq aconteceu com @jairbolsonaroE o pior que v\u00e3o ter \"pessoas\" comemorando Como dizem n\u00e9; Viva a democracia, ou n\u00e3o  https://twitter.com/otempo/status/1037781760241795077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil", "link": "https://twitter.com/PVFCoutinho/status/1037784348194480130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784117843316737, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 88743084, "username": "Iago_Moura", "tweet": "Mais uma prova que estanos do lado certo. Essa esquerda podre que diz pregar a paz na mostra sua verdadeira face de terroristas, criminosos, dementes. Deus proteja @jairbolsonaro e todos n\u00f3s seus eleitores pelo risco que corremos \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iago_Moura/status/1037784117843316737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782966527766528, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3441032123, "username": "fabianapimenta7", "tweet": "@jairbolsonaro @otempo Se tivesse armado... N\u00e3o, pera...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianapimenta7/status/1037782966527766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otempo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037782102329225216, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 266885518, "username": "Pesco_", "tweet": "Jair Bolsonaro presidente!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pesco_/status/1037782102329225216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781999270998022, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 852340033499668488, "username": "camillo_renata", "tweet": "Esses esquerdistas loucos s\u00e3o capazes de tudo. Que reforcem a seguran\u00e7a do nosso futuro presidente @jairbolsonaro. E q Deus o proteja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camillo_renata/status/1037781999270998022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037780488570720256, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 996619878911152128, "username": "JonnasPrado", "tweet": "@jairbolsonaro @Miltonneves acaba de postar. pic.twitter.com/sTYXuKVjx7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonnasPrado/status/1037780488570720256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Miltonneves"}
{"id": 1037780255057043457, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1025904249715281920, "username": "David12545873", "tweet": "@jairbolsonaro Ipanema MG ...campanha de gra\u00e7a . pic.twitter.com/WkkyfHXFPA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/David12545873/status/1037780255057043457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037779001270566914, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2493227074, "username": "gomide_igor", "tweet": "Est\u00e1 circulando a informa\u00e7\u00e3o que @jairbolsonaro acabou de sofrer um atentado em Juiz de Fora? Alguma informa\u00e7\u00e3o?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gomide_igor/status/1037779001270566914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037778315128590336, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 996619878911152128, "username": "JonnasPrado", "tweet": "@jairbolsonaro Isso aqui \u00e9 verdade? Aconteceu esse atentado pessoal? pic.twitter.com/9nPLNN8VkS", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonnasPrado/status/1037778315128590336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037778129002090497, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 757621678977548288, "username": "lucasgusalmeida", "tweet": "@GRyan_23 @musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasgusalmeida/status/1037778129002090497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,GRyan_23,jairbolsonaro"}
{"id": 1037773005227745280, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@HVML @jairbolsonaro Qual \u00fanico parlamentar dos partidos da base do governo recusou o MENSAL\u00c3O votando contra  a reforma da Previd\u00eancia e Tribut\u00e1ria no governo Lula?#BolsonaroPresidente17#Voto17 de cima em baixo@Marceloalvaroan pic.twitter.com/G6xljEQFBP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Voto17", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037773005227745280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,HVML,Marceloalvaroan"}
{"id": 1037770028563746816, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 74021009, "username": "prgregory", "tweet": "@carlosaviana Aguardamos a confirma\u00e7\u00e3o de seu apoio ao @jairbolsonaro .  Pelo menos \u00e9 oque se demonstram os mesmos que seguem linhas de pensamento semelhantes a sua... Em especial com as orienta\u00e7\u00f5es que o conselho de pastores tem passado....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prgregory/status/1037770028563746816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosaviana,jairbolsonaro"}
{"id": 1037769408935022602, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "@Tarik_mohad Tarik, eu venho falando h\u00e1 muito tempo: \u00e9 cavalo de Tr\u00f3ia!Soros e Neca Set\u00fabal, dona do banco Ita\u00fa est\u00e3o bancando pra combater o @jairbolsonaro N\u00e3o vamos permitir!Primeiro turno ou fudeu tudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1037769408935022602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1037760255713857536, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 196431331, "username": "anamarciacrvg", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/tse-aprova-registro-de-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamarciacrvg/status/1037760255713857536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037760186184884224, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 88743084, "username": "Iago_Moura", "tweet": "@jairbolsonaro @GollumEvil @jujunascy \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iago_Moura/status/1037760186184884224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jujunascy,GollumEvil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037749166728982529, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 314287710, "username": "franciscors12", "tweet": "EX MILITANTE DE ESQUERDA FALA A VERDADE SOBRE JAIR BOLSONARO  https://youtu.be/trhvLURLEAw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscors12/status/1037749166728982529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037748404569493504, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 759446132892266497, "username": "pitx19", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pitx19/status/1037748404569493504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037747614199033859, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3428856880, "username": "jacquelinegued", "tweet": "Precisamos de muita paci\u00eancia e clareza nas declara\u00e7\u00f5es de Bolsonaro neste primeiro turno. Muitas pessoas precisam que tudo seja desenhado, para entenderem os prop\u00f3sitos de Jair Bolsonaro!\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacquelinegued/status/1037747614199033859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741677820223488, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1948007184, "username": "Flavio1379", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flavio1379/status/1037741677820223488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037736832803459072, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 951124523818078210, "username": "acarlarresende", "tweet": "@jairbolsonaro Vai tomar no cu seu lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acarlarresende/status/1037736832803459072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037736522013978631, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Ele \u00e9 radical esquerdada (@jairbolsonaro)?\u25cf Radical porque \u00e9 contra o desarmamento e defende que as pessoas possam ter armas(se o quiserem)para defender suas fam\u00edlias,suas propriedades?\u25cf Radical porque quer que \u00edndios e quilombolas trabalhem e n\u00e3o vivam \u00e0s custas d Estado?", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037736522013978631", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037736463125893120, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "Este v\u00eddeo \u00e9 para viralizar#BolsonaroPresidente17#Vote17 de cima em baixo@jairbolsonaro @Marceloalvaroan @teresinhalopes @lourdesflintz https://twitter.com/MarcJMor/status/1037734078047571971\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Vote17", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037736463125893120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Marceloalvaroan,teresinhalopes,lourdesflintz"}
{"id": 1037727814588477441, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 957607203745263616, "username": "RenataBorbaM", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @MouraoVice pic.twitter.com/LKGcDT9ZVn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataBorbaM/status/1037727814588477441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,MouraoVice"}
{"id": 1037725216057839617, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 867167242135515137, "username": "LuizOtss", "tweet": "@jairbolsonaro E tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 uma boca pra ser comandado por bandido. #Nulo2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Nulo2018", "link": "https://twitter.com/LuizOtss/status/1037725216057839617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037721185302339584, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "Vergonha alheia, @geraldoalckmin desmarcarado por @MichelTemer. Mais um cabo eleitoral (involunt\u00e1rio?) de @jairbolsonaro ?#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037543451590574080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1037721185302339584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037716723917578242, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2497953959, "username": "crvgDinho", "tweet": "@jairbolsonaro Pra cima deles meu presidente !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crvgDinho/status/1037716723917578242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037715465546682368, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2497953959, "username": "crvgDinho", "tweet": "@Anastasia @AecioNeves @dilmabr Chega disso tudo, presidente \u00e9 @jairbolsonaro !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crvgDinho/status/1037715465546682368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,AecioNeves,Anastasia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037715183127470081, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2497953959, "username": "crvgDinho", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro para presidente !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crvgDinho/status/1037715183127470081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037715121672478720, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 46681573, "username": "wymendes", "tweet": "@jairbolsonaro @AntonioLeitteRj N\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wymendes/status/1037715121672478720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,jairbolsonaro"}
{"id": 1037713412032278528, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 634221076, "username": "HillerAraujo", "tweet": "@geraldoalckmin Pode at\u00e9 ser, mas o PSDB \u00e9 um PT que sabe ler... ent\u00e3o, com @jairbolsonaro pelo menos temos chance de ficar 8 anos livres da Ptzada e de voc\u00eas tamb\u00e9m, meu chapa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HillerAraujo/status/1037713412032278528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037711367384559616, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2400155498, "username": "RafaelAlberych", "tweet": "@joaoamoedonovo @Tarik_mohad @Bolsonarovemai \u00c9 o que j\u00e1 afirmei antes... Se o Amoedo realmente quisesse mudar o Brasil, ele reconheceria que n\u00e3o teria chance e desistia da candidatura. Essa insist\u00eancia dele, e agora esses ataques ao @jairbolsonaro , s\u00f3 provam que ele \u00e9 mais uma marionete do sistema que tenta se manter...", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelAlberych/status/1037711367384559616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarovemai,Tarik_mohad,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037707472289583104, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1027244567526088704, "username": "cakeunicorn_", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cakeunicorn_/status/1037707472289583104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037707306807513088, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia. Ministros n\u00e3o conheceram a impugna\u00e7\u00e3o nem a not\u00edcia de inelegibilidade apresentadas contra o candidato.  https://bit.ly/2M6ogfY\u00a0  pic.twitter.com/IXJGHbl7BY https://www.jota.info/eleicoes-2018/tse-aprova-candidatura-de-bolsonaro-presidencia-06092018/amp?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037707306807513088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704931678011392, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 828667900475088897, "username": "sthefanysfn", "tweet": "@jairbolsonaro @chylerdreamy @CaroldaLele @andresamqueiroz Andressa, a pessoa tem que ser sem conhecimento pra fazer uma compara\u00e7\u00e3o rid\u00edcula dessa entre Bolsonaro e Hitler.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sthefanysfn/status/1037704931678011392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andresamqueiroz,CaroldaLele,chylerdreamy,jairbolsonaro"}
{"id": 1037701278355337218, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2808950921, "username": "mlcarval2", "tweet": "@jairbolsonaro Isso. Ao inv\u00e9s de investir na educa\u00e7\u00e3o ; sa\u00fade, investiram no pr\u00f3prio bolso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlcarval2/status/1037701278355337218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037694020661780481, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@jairbolsonaro @araujocaaa1 \ud83d\ude05\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fEu vou arrumar uma bota do exercito!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037694020661780481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037692440512266240, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Lembram do caso entre Pablo Vittar que foi preconceituoso com o estilista Victor Vicenzza em apoiar @jairbolsonaro? Antes seu Instagram tinha 700 a 2000 mil curtidas por fotoAgora com as botas com a cara e o nome do Bolsonaro,a m\u00e9dia foi pra 7000Respeito esse homem\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/Iiq77qv2El", "replies": 3, "retweets": 41, "likes": 137, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037692440512266240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037690275815153664, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 88743084, "username": "Iago_Moura", "tweet": "@jairbolsonaro @artur_jaru @cleiton_militar Minha irm\u00e3 que era PTista at\u00e9 essa semana, hj disse que vai votar no Bolsonaro. Pensa na felicidade que estou n\u00e3o consegui nem expressar direito na hora. \ud83c\udf89\ud83c\udf8a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iago_Moura/status/1037690275815153664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleiton_militar,artur_jaru,jairbolsonaro"}
{"id": 1037687757282443266, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@EstadaoPolitica Vai ter 2\u00b0 turno?Haddad? Ficha sujaAlckmin? Ficha sujaMarina Melancia? Foto anexa elimina no 1\u00b0TAmoedo? Laranja do Soros\u00c1lvaro Dias? Est\u00e1 participando?#Bolsonaro17no1\u00baTurno#Vote17 de cabo a rabo@lourdesflintz @jairbolsonaro @teresinhalopes @leandroruschel @JoelAlexandreM pic.twitter.com/JPURPSerO5", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#Vote17", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037687757282443266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,lourdesflintz,jairbolsonaro,teresinhalopes,leandroruschel,JoelAlexandreM"}
{"id": 1037682737380032512, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @AmandaViana78 Espero Amanda !\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037682737380032512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmandaViana78,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681235869491200, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Que tal antes de falar mal do @jairbolsonaro , vc @geraldoalckmin cuida primeiro da sua vida? Pq ela \u00e9 bem obscura ..BOLSONARO 17\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/WKNlrcvbkk", "replies": 6, "retweets": 70, "likes": 107, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037681235869491200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037646443744559110, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 968050872428187648, "username": "Anderso61963533", "tweet": "@jairbolsonaro @ClaraPaivasep @_mayralves \u00c9 pol\u00edtico amigo. Kkkkk vai vestir a camisa de todos os  times.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderso61963533/status/1037646443744559110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_mayralves,ClaraPaivasep,jairbolsonaro"}
{"id": 1037646063765741568, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 968050872428187648, "username": "Anderso61963533", "tweet": "@jairbolsonaro Foda-se bolsobosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderso61963533/status/1037646063765741568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037641824196808705, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@RenovaMidia Quanto medinho...nas pesquisas ele t\u00e1 em 4\u00b0 ou 5\u00b0 , n\u00e3o me lembro! Mesmo se n\u00e3o existisse  @jairbolsonaro na corrida ele perderia pra Marina e Ciro...seja homem Chuchu! Essa Vit\u00f3ria vc n\u00e3o leva! Aprenda a reconhecer a derrota! Seja um perdedor de cabe\u00e7a erguida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037641824196808705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037640561895907328, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 898559769878953985, "username": "Raguerra_", "tweet": "@jairbolsonaro Bom dia meu presidenteQue Jesus aben\u00e7oe seu dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raguerra_/status/1037640561895907328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037638688136749056, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "Alvo do Novo em Bolsonaro \u00e9 estrat\u00e9gico para atrair quem tem rejei\u00e7\u00e3o \u00e0 ele. Foco do Novo \u00e9 o Congresso onde se votam leis que os interessam.N\u00c3O CAIAM NA CILADA #DireitaUnida#Votem17 para todos parlamentares ou que apoiem @jairbolsonaro @Marceloalvaroan https://twitter.com/luluca_21/status/1037191097854947328\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#Votem17", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037638688136749056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Marceloalvaroan"}
{"id": 1037638420506570753, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@VRetorno Coitado...ele na verdade amea\u00e7a pensando que as pessoas v\u00e3o dizer pra ele: t\u00e1 bom..vamos poupar o seu \ud83d\udc4c...n\u00e3o votaremos no @jairbolsonaro t\u00e1 Bom? Sen\u00e3o seu intestino ser\u00e1 perfurado, vc vai morrer e a gente n\u00e3o quer isso (SQN)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037638420506570753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno,jairbolsonaro"}
{"id": 1037636431919894529, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@folha @silvaniasalomao @rodrigopi1978 @marcos_mark66 @DamadeferroBra Vc t\u00e1 cert\u00edssima! T\u00e1 chato mesmo ter que ficar debatendo sobre essas pautas chatas de negros, gays e outras minorias se @jairbolsonaro j\u00e1 disse que quer igualdade de direitos a todos!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037636431919894529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DamadeferroBra,marcos_mark66,rodrigopi1978,silvaniasalomao,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037636377838538752, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @silvaniasalomao @rodrigopi1978 @marcos_mark66 @DamadeferroBra Dama, ganhou o meu respeito!Vc \u00e9 uma mulher que tem sua op\u00e7\u00e3o sexual bem resolvida e isso n\u00e3o deve ser usado pra eleger um candidato!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037636377838538752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DamadeferroBra,marcos_mark66,rodrigopi1978,silvaniasalomao,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037625911808536576, "date": "2018-09-06", "time": "03:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@Clauwild1 @FelipeBentes6 Pois \u00e9..acabei de ver! Segundo a Globo/ibope, num segundo turno @jairbolsonaro perderia pra Melancia, Cangaciro e at\u00e9 pro Chuchu...\ud83e\udd14...44% n\u00e3o votariam de jeito nenhum, mas t\u00e1 em 1\u00b0 com 22%. Que matem\u00e1tica doida \u00e9 essa? Tbm fiquei preocupada!\ud83e\udd14#Bolsonaro17no1\u00baTurno Eu creio!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037625911808536576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeBentes6,Clauwild1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037608695339905025, "date": "2018-09-06", "time": "02:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 868277839, "username": "MLauramcamp", "tweet": "ASBI - Associa\u00e7\u00e3o Sionista Brasil-Israel: MANIFESTO \u00c0 FAVOR DE JAIR BOLSONARO EM OPOSI\u00c7\u00c3O \u00c0 DEN\u00daNCIA DA PGR POR CRIME DE RACISMO. - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2CpzooI\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLauramcamp/status/1037608695339905025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037549807626346497, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 143953528, "username": "sucodearcoiris", "tweet": "@jairbolsonaro Na verdade o Brasil \u00e9 uma fac\u00e7\u00e3o criminosa sim; s\u00f3 n\u00e3o est\u00e1 sendo comandado da cadeia porque o PSDB j\u00e1 deu um jeito de encobrir os envolvidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucodearcoiris/status/1037549807626346497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037549465023000576, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3743811387, "username": "jaba1303", "tweet": "@partidonovo30 @jairbolsonaro @biamora @freire_roberto @joaoamoedonovo @brsemcomunas @FlavioCestari @mubrasileiro @GeraldoMachadoJ @anakonar Perfeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaba1303/status/1037549465023000576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anakonar,GeraldoMachadoJ,mubrasileiro,FlavioCestari,brsemcomunas,joaoamoedonovo,freire_roberto,biamora,jairbolsonaro,partidonovo30"}
{"id": 1037539470776696834, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@psl_mg Resumindo, nenhum deles prestam, pois s\u00e3o farinha do mesmo saco... Quer mudan\u00e7a de verdade ? votem em @jairbolsonaro  para presidente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1037539470776696834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037536212721037312, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 717186340941668355, "username": "LanaSeanAndBex", "tweet": "@jairbolsonaro @RobertEvilRegal Adoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LanaSeanAndBex/status/1037536212721037312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RobertEvilRegal,jairbolsonaro"}
{"id": 1037534370192662528, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 712478314091384832, "username": "Jaiminhofc", "tweet": "Ate que enfim a midia comersa a mostrar o verdadeiro IBOPE das elei\u00e7oes 2018 @jairbolsonaro liderando as pesqisas ! #Bolsonaro #Eleicoes #mito #IBOPE #BOLSONARO2018 @RedeGlobo @RedeTV @GloboNews @folha #Folha #brasil #GloboNews #PTNuncaMais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Eleicoes,#mito,#IBOPE,#BOLSONARO2018,#Folha,#brasil,#GloboNews,#PTNuncaMais", "link": "https://twitter.com/Jaiminhofc/status/1037534370192662528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,RedeGlobo,RedeTV,GloboNews,folha"}
{"id": 1037524169213259776, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 95062605, "username": "marcospviana", "tweet": "Essa \u00e9 pro @geraldoalckmin entender de uma vez por todas.#eleicoes2018 #GeraldoAlckmin #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17No1\u00baturno #VaiSerNoPrimeiroTurno @prosapolitica @BlogDoPim @jose_simao @augustosnunes @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @andreazzaeditor @veramagalhaes pic.twitter.com/6TX4ugMbj8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#GeraldoAlckmin,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#VaiSerNoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/marcospviana/status/1037524169213259776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,prosapolitica,BlogDoPim,jose_simao,augustosnunes,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,andreazzaeditor,veramagalhaes"}
{"id": 1037521718473093120, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "Eu me emociono ao ver o empenho das pessoas em ajudar a Campanha do @jairbolsonaroMuito legal essa propaganda do canal do Bruno Jonssen! Parab\u00e9ns Bruno!!! https://youtu.be/graXUv9IZLE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037521718473093120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037518196381757440, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 717186340941668355, "username": "LanaSeanAndBex", "tweet": "@jairbolsonaro Acho que n\u00e3o temos ningu\u00e9m competente para ser presidente do Brasil isso sim", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LanaSeanAndBex/status/1037518196381757440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037514281980502017, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "@FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @BolsonaroSP @geraldoalckmin @margobernardpin A Marcela deve ter chamado ele no canto e falado umas palavrinhas pra ele:\"Escute aqui, Michel Miguel Elias Temer Lulia(!), voc\u00ea vai deixar o Geraaaalllddooo te esculhambar na campanha?Tome tento, pq o Michelzinho Miguelzinho... t\u00e1 sofrendo bule na escola...\"Deu nisso!Hehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1037514281980502017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "margobernardpin,geraldoalckmin,BolsonaroSP,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037505917577773056, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "Um recado pra vc, Geraaaalllddooo!!!@geraldoalckmin : escuta a\u00ed!!!PASSA, MOLEQUE!!!hahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha@BolsonaroSP@jairbolsonaro@CarlosBolsonaro@FlavioBolsonaro https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1037505917577773056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,BolsonaroSP,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037497356323905536, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1003404223416020993, "username": "Br_Ana17", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @SeuDjalma @GigantedeMinas Claro, o pa\u00eds precisa de renova\u00e7\u00e3o. Mas n\u00e3o sinto firmeza no discurso de Amoedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Ana17/status/1037497356323905536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GigantedeMinas,SeuDjalma,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037495543751163904, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 59639213, "username": "tremparafazer", "tweet": "POL\u00cdTICAAs cantoras #Martn\u00e1lia e #Z\u00e9liaDuncan, por meio do Instagram, deixaram claro que s\u00e3o contra a elei\u00e7\u00e3o de #JairBolsonaro. \"Do crente ao ateu,  ningu\u00e9m explica a mulher que ap\u00f3ia o Bolsonaro\", postaram elas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Martn\u00e1lia,#Z\u00e9liaDuncan,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/tremparafazer/status/1037495543751163904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494619725094912, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 111611287, "username": "diretorpaulo", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @MarinaSilva @RealitySocial @AgneloRocas O efeito \u00f3tico \u00e9 seu. Voc\u00ea est\u00e1 vendo que ela est\u00e1 caindo mesmo a linha estando reta porque outra linha cruza ela. N\u00e3o \u00e9 crime seu c\u00e9rebro perceber coisas tortas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretorpaulo/status/1037494619725094912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AgneloRocas,RealitySocial,MarinaSilva,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037493211613290497, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "S\u00e3o imundos, canalhas, hip\u00f3critas, safados, FDPs, dissimulados!Enfim, s\u00e3o esquerdalhas!@jairbolsonaro@BolsonaroSP@CarlosBolsonaro@FlavioBolsonaro https://twitter.com/MBLivre/status/1037437787820224517\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1037493211613290497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037491525834432512, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50036694, "username": "SergioMSPereira", "tweet": "Eu assinei.Quem concorda?ASBI - Associa\u00e7\u00e3o Sionista Brasil-Israel: MANIFESTO \u00c0 FAVOR DE JAIR BOLSONARO EM OPOSI\u00c7\u00c3O \u00c0 DEN\u00daNCIA DA PGR POR CRIME DE RACISMO. - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2Nl5pSY\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMSPereira/status/1037491525834432512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037491049839644675, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@jairbolsonaro @julieta_pedrosa @cleiton_militar Am\u00e9m!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1037491049839644675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleiton_militar,julieta_pedrosa,jairbolsonaro"}
