{"id": 1038424548964585472, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 745075207015120900, "username": "raiden_wolfy", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/fUUho-JdgXw?aCandidatos\u00a0\u2026 2018 - Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raiden_wolfy/status/1038424548964585472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038231506840432640, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller @gustavocanto89 @twintercolorado  https://www.youtube.com/watch?v=39ZgIw-ql2w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038231506840432640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twintercolorado,gustavocanto89,PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038226113653293056, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller @gustavocanto89 @twintercolorado  https://www.youtube.com/watch?v=OQ7RKO8JMEU\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038226113653293056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twintercolorado,gustavocanto89,PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038220407130804224, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @PetralhaKiller @viperamon @gustavocanto89 Sei que n\u00e3o sabe, conhe\u00e7o o NOVO a muito tempo. Dei minha contribui\u00e7\u00e3o na funda\u00e7\u00e3o dele anos atr\u00e1s coletando assinaturas para cria\u00e7\u00e3o do partido. E vou votar no NOVO para senador em MG... Abra\u00e7o;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038220407130804224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavocanto89,viperamon,PetralhaKiller,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038219893366300677, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @PetralhaKiller @viperamon @gustavocanto89 Claro. E minha inten\u00e7\u00e3o conversando com vc n\u00e3o \u00e9 mudar voto de ningu\u00e9m. Quero somente que as pessoas tenho no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 realmente a esquerda. Esse ataque a Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 algo isolado; aguardemos as investiga\u00e7\u00f5es para vermos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038219893366300677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavocanto89,viperamon,PetralhaKiller,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038218952432861184, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@joaoamoedonovo @PetralhaKiller @viperamon @gustavocanto89 Lutando por espa\u00e7os na pol\u00edtica, na m\u00eddia, nas universidades, informando as pessoas sobre esse monop\u00f3lio cultural, etc. D\u00ea uma olhada nesse v\u00eddeo de hj do @spiderconsense  https://www.youtube.com/watch?v=OQ7RKO8JMEU\u00a0\u2026Att.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038218952432861184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavocanto89,viperamon,PetralhaKiller,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038217970286256130, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@JairBostonaro @spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller @bjonnycw S\u00f3 n\u00e3o esquece de dar uma pesquisada no google.... bye", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038217970286256130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bjonnycw,PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense,JairBostonaro"}
{"id": 1038217068536111104, "date": "2018-09-07", "time": "19:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@JairBostonaro @spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller @bjonnycw \"bolsominion\" ahahhahah... t\u00e1 bom, crian\u00e7a. Mas vou te dar uma ideia de amigo. V\u00e1 no google e pesquise sobre guerra cultural e \"brasil paralelo - teatro das tesouras\" ..... FUI....", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038217068536111104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bjonnycw,PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense,JairBostonaro"}
{"id": 1038216701257687040, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller @gustavocanto89 Bom, e vc est\u00e1 com esperan\u00e7a em algu\u00e9m que tem um discurso lindo, maravilhoso na pol\u00edtica brasileira...... discurso q era dos tucanos antigamente.... politica \u00e9 bemmmmmm mais complicado q discurso purista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038216701257687040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavocanto89,PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038216112574480384, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @PetralhaKiller @viperamon @gustavocanto89 Acabar? Ela nunca acaba, colega. Vai dar um in\u00edcio a um equil\u00edbrio que nunca houve em d\u00e9cadas. V\u00e1 no google pesquisar sobre guerra cultural e \"Brasil PAralelo - Teatro das Tesouras\"... vai abrir sua mente como nunca imaginou...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038216112574480384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavocanto89,viperamon,PetralhaKiller,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038215539422834688, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller @bjonnycw Vai estudar sobre guerra cultural, crian\u00e7a. Depois vc volta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038215539422834688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bjonnycw,PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038215157523079170, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller @gustavocanto89 Sim. \u00c9 o oposto. Gra\u00e7as a Deus. Por isso Bolsonaro \u00e9 a \u00fanica esperan\u00e7a de combater a esquerda. Att.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038215157523079170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavocanto89,PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038210435164581888, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller Sim. Tem muita gente boa seguindo o Amoedo pq n\u00e3o tem a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o do que seja guerra cultural, do perigo que \u00e9 a esquerda. Precisamos abrir os olhos dessas pessoas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038210435164581888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038208355192463360, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@joaoamoedonovo  https://www.youtube.com/watch?v=OQ7RKO8JMEU\u00a0\u2026@spiderconsense", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038208355192463360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038207876643409923, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@joaoamoedonovo @viperamon Com certeza, irm\u00e3o. Esse Amoedo n\u00e3o tem a m\u00ednima ideia da guerra cultural que precisa ser travada contra a esquerda. Assiste a\u00ed  https://www.youtube.com/watch?v=OQ7RKO8JMEU\u00a0\u2026@spiderconsense", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038207876643409923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038201852767154176, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@joaoamoedonovo Chega de discurso de frouxo..... chega no congresso \u00e9 engolido pela esquerda", "replies": 7, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038201852767154176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038200527614603264, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@joaoamoedonovo Descobriu o Brasil.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038200527614603264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038157209153298434, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 327460353, "username": "Shakira_SOF", "tweet": "esse @joaoamoedonovo  de novo n\u00e3o tem nada. \u00c9 impressionante a semelhan\u00e7a do seu discurso com o Collor '-' Deus nos free", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shakira_SOF/status/1038157209153298434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038110601640390657, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 702155900757417984, "username": "leandrolsa2017", "tweet": "@AnaSilv43770916 @joaoamoedonovo Verdade, os militares lutaram muito p/ estabelecer a ordem nesse pa\u00eds, inclusive o nosso capit\u00e3o @jairbolsonaro que hj, infelizmente \u00f1 pode acompanhar o desfile de 7 setembro pq foi atacado covardemente por um comunista. Eles chegaram ao poder e agora s\u00f3 um militar p/ resolver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolsa2017/status/1038110601640390657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,AnaSilv43770916,jairbolsonaro"}
{"id": 1038088992959414272, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 713118148, "username": "SerginhoRun", "tweet": "NAS PESQUISAS PARA PRESIDENTE!EM JULHO O ALCKIMIN TINHA 8% E O AMOEDO 1%;EM AGOSTO O ALCKIMIN TINHA 8% E O AMOEDO 2%;EM SETEMBRO O ALCKIMIN TEM 8% E O AMOEDO 4%;AT\u00c9 QUE DIA O @joaoamoedonovo VAI PASSAR O ALCKIMIM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerginhoRun/status/1038088992959414272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038056625939140608, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 294848742, "username": "dias_romulo", "tweet": "@joaoamoedonovo @alvarodias_ vcs tem que abrir m\u00e3o das suas candidaturas e apoiar @jairbolsonaro para ganharmos no primeiro turno. Essa \u00e9 nossa chance de acabar com esse Comunismo maldito..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dias_romulo/status/1038056625939140608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038054329108910080, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@joaoamoedonovo @delucca @unbrokenzinha Kkkkkk esquerdista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1038054329108910080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "unbrokenzinha,delucca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038051551934390273, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 938159628491350016, "username": "Wjunior1976", "tweet": "@joaoamoedonovo fa\u00e7a diferente. N\u00e3o alimenta a intoler\u00e2ncia. O fato de ontem \u00e9 reflexo da cultura da pol\u00edtica velha do Brasil. Espero que o Novo seja realmente novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wjunior1976/status/1038051551934390273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038049442048475136, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@joaoamoedonovo @delucca @unbrokenzinha Chamar de esquerdista \u00e9 ofensa? kkkkk concordo, te ofendi mesmo, e at\u00e9 uma esquerdopata sabe que ser de esquerda \u00e9 uma vergonha hahahhahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1038049442048475136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "unbrokenzinha,delucca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038048849187823617, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@joaoamoedonovo @delucca @unbrokenzinha Canhota em todos os sentidos kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1038048849187823617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "unbrokenzinha,delucca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038047722253770752, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@delucca @unbrokenzinha nao \u00e9 esquerdista e nao vota no bolsonaro? kkkkk Sobrou s\u00f3 uma op\u00e7\u00e3o , @joaoamoedonovo , se vc nao vota nem nele nem no bolsonaro vc \u00e9 canhota SIM, e pra variar tem vergonha de assumir hahhahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1038047722253770752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "unbrokenzinha,delucca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038046657793990657, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/pVVt1FdG4I", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1038046657793990657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038035757213081600, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1414418263, "username": "airton_afonso", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @partidonovo30 Se depender de n\u00f3s do novo30, a mar\u00e9 vai at\u00e9 resolver o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airton_afonso/status/1038035757213081600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038035062229557249, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1414418263, "username": "airton_afonso", "tweet": "@joaoamoedonovo Se o POVO paga d\u00edzimo, porque a IGREJA n\u00e3o paga imposto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airton_afonso/status/1038035062229557249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038033358863970305, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1414418263, "username": "airton_afonso", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno @AveImperioDoBR Tem muitas Igrejas que deveriam ser fechadas e o pastor presso, simples assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airton_afonso/status/1038033358863970305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038032472913653760, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1414418263, "username": "airton_afonso", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 So falou bobagem, sabe nada inocente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airton_afonso/status/1038032472913653760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037938370557689856, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 801292978153209856, "username": "MaisPensoFalo", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @santini1297 Por menos arrumar, em torno de 300 reais. Mas pessoas de bem preferem passar por burocracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaisPensoFalo/status/1037938370557689856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "santini1297,VitorPe56633381,GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037890864629141506, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 88535276, "username": "lghetti", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @rmarinss @David_Pikachuu @invictusCp1910 @MXT_O_MXT SERIA UM PED\u00d3FILO ESSE BOSTA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lghetti/status/1037890864629141506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MXT_O_MXT,invictusCp1910,David_Pikachuu,rmarinss,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037890550307926018, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 88535276, "username": "lghetti", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @invictusCp1910 @rmarinss EUA J\u00c1 DESISTIU, QUEM ERA A FAVOR ERA OBAMA OU SEJA OUTRO ESCROTO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lghetti/status/1037890550307926018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmarinss,invictusCp1910,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037890115690024962, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 88535276, "username": "lghetti", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz Esse cara \u00e9 um almofadinha babaca, se gostasse mesmo do Brasil largava hoje sua candidatura e apoiava o BOLSONARO, mais isso ele n faz pq \u00e9 covarde e est\u00e1 amando da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lghetti/status/1037890115690024962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037889391048437765, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 88535276, "username": "lghetti", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Seu bosta at\u00e9 parece q bandido n\u00e3o tem arma de fogo n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lghetti/status/1037889391048437765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037867133139644417, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1273506474, "username": "claudineipombo", "tweet": "@joaoamoedonovo Agora tu demostrou respeito, muito bom meu caro. Quanto a acreditar em ironia o bolsonaro ter levado uma facada n\u00e3o vejo isso, acredito mais ser o autor um maluco desequilibrado e aproveitador, usou do momento e utilizou o que tinha \u00e0 m\u00e3o para fazer a merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudineipombo/status/1037867133139644417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037843685667495942, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "Se n\u00e3o existisse @jairbolsonaro na disputa eu iria de @joaoamoedonovo mas ele n\u00e3o vai ganhar e corremos o risco desses vagabundos que sempre mandaram no pa\u00eds! Ciro, Alkmin, et Caterva!Mas estou com @jairbolsonaro at\u00e9 o FIM!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037843685667495942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037833802725384192, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 713118148, "username": "SerginhoRun", "tweet": "@OGloboPolitica TODOS TEM MEDO DO NOVO!!! @partidonovo30 @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerginhoRun/status/1037833802725384192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica,partidonovo30"}
{"id": 1037810581913448448, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Uma coisa \u00e9 voc\u00ea usar uma arma de fogo pra se defender outra \u00e9 sair atacando todo mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1037810581913448448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787745891115008, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 27340233, "username": "lulonobra", "tweet": "@joaoamoedonovo @Beanofeijao Estou esperando a explica\u00e7\u00e3o. Pelo que conhe\u00e7o do programa dele, deve ser pelo privil\u00e9gio que gera em algumas \u00e1reas em rela\u00e7\u00e3o a outros, assim como ele \u00e9 contra regimes especiais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulonobra/status/1037787745891115008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Beanofeijao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037743873160826880, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 912388551479840768, "username": "deboralluciano", "tweet": "Tenho vontade de votar no Jo\u00e3o Amoedo s\u00f3 pra ter um presidente com nome NORMAL. Lula, Dilma, A\u00e9cio, Bolsonaro, Ciro ????? Pelo amor de Deus glr \u00e9 elei\u00e7\u00e3o ou nome de banda indie?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboralluciano/status/1037743873160826880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741816496435201, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 722421293421895680, "username": "arthurfrmatos", "tweet": "@joaoamoedonovo Igreja tem que pagar tributo sim. E tem que pagar tributo alto. Deus n\u00e3o precisa de dinheiro se eles arrecadam muito tem que pagar muito tributo! Tem que acabar imunidade tribut\u00e1ria. Tributa\u00e7\u00e3o j\u00e1 em cima de todas igrejas!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurfrmatos/status/1037741816496435201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037735606535770113, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 634221076, "username": "HillerAraujo", "tweet": "A\u00ed galera....NOVO sei!AGENDA 2030: Jo\u00e3o Amo\u00eado apoia globalismo da ONU  https://youtu.be/DwOvrGdrJko\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HillerAraujo/status/1037735606535770113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037711367384559616, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2400155498, "username": "RafaelAlberych", "tweet": "@joaoamoedonovo @Tarik_mohad @Bolsonarovemai \u00c9 o que j\u00e1 afirmei antes... Se o Amoedo realmente quisesse mudar o Brasil, ele reconheceria que n\u00e3o teria chance e desistia da candidatura. Essa insist\u00eancia dele, e agora esses ataques ao @jairbolsonaro , s\u00f3 provam que ele \u00e9 mais uma marionete do sistema que tenta se manter...", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelAlberych/status/1037711367384559616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonarovemai,Tarik_mohad,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037710374274064384, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 88535276, "username": "lghetti", "tweet": "@joaoamoedonovo @jeffs_araujo35 @mmelo71 @sahamiak @MarieLion10 @MMagos93 Em cima do muro, nenhuma novidade, Um psdb enrustido...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lghetti/status/1037710374274064384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,MarieLion10,sahamiak,mmelo71,jeffs_araujo35,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689454255910912, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 271999121, "username": "joaobraga13", "tweet": "@joaoamoedonovo @Abel_Oliveira Ta foda demais, contra o cangaCiro e o Haddad acho que voto em qualquer um kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobraga13/status/1037689454255910912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Abel_Oliveira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682349440479232, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 271999121, "username": "joaobraga13", "tweet": "@joaoamoedonovo @Abel_Oliveira Eu achei que ia vir isso mesmo, quero esperar as pr\u00f3ximas para ter uma base melhor de avalia\u00e7\u00e3o. Acontecendo essa situa\u00e7\u00e3o, apoiar a Marina nem seria t\u00e3o ruim, rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobraga13/status/1037682349440479232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Abel_Oliveira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037678950896623616, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 139600451, "username": "k30v1n", "tweet": "Artigo bacana sobre @joaoamoedonovo . S\u00f3 n\u00e3o concordo com a etiqueta \u201cCom prefer\u00eancias concentradas nas camadas mais instru\u00eddas e favorecidas economicamente\u201d que @gurovitz escreveu. As propostas dele atinge todas as classes sociais pelo que pude entender. https://twitter.com/g1/status/1037322861772517376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/k30v1n/status/1037678950896623616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,gurovitz"}
{"id": 1037649017453330432, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@JohnGALTnovo30 @joaoamoedonovo 3%... Incr\u00edvel, heim?!?Incrivelmente pat\u00e9tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037649017453330432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,JohnGALTnovo30"}
{"id": 1037632824189349888, "date": "2018-09-06", "time": "04:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 919993004315873281, "username": "frg_gustavo", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ideias_Radicais @Felippe_Hermes Interessante... Me lembrou, guardadas as devidas propor\u00e7\u00f5es, as falas do trono do per\u00edodo imperial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frg_gustavo/status/1037632824189349888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,Ideias_Radicais,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037566726962069505, "date": "2018-09-06", "time": "00:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 136488978, "username": "S_Alves08", "tweet": "O @joaoamoedonovo cresceu nas pesquisas.Est\u00e1 explicado o motivo do @reinaldoazevedo ,que \u00e9 um tucano disfar\u00e7ado de jornalista,resolver bater nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_Alves08/status/1037566726962069505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,reinaldoazevedo"}
{"id": 1037549465023000576, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3743811387, "username": "jaba1303", "tweet": "@partidonovo30 @jairbolsonaro @biamora @freire_roberto @joaoamoedonovo @brsemcomunas @FlavioCestari @mubrasileiro @GeraldoMachadoJ @anakonar Perfeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaba1303/status/1037549465023000576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anakonar,GeraldoMachadoJ,mubrasileiro,FlavioCestari,brsemcomunas,joaoamoedonovo,freire_roberto,biamora,jairbolsonaro,partidonovo30"}
{"id": 1037537546501275648, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2353390391, "username": "ihsergioo", "tweet": "eu vou votar no joao amo\u00eado e voc\u00eas ? (n\u00e3o quero saber)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ihsergioo/status/1037537546501275648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535830909374464, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2534369158, "username": "warlysongalo", "tweet": "@franciscomacsoa Jo\u00e3o Amoedo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/warlysongalo/status/1037535830909374464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa"}
{"id": 1037534193704751104, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1414418263, "username": "airton_afonso", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @partidonovo30 @murilojssilva @digitalfarben @veronezSEP Existe sim, 147 milh\u00f5es de eleitores \u00e9 que tem a for\u00e7a, so falta algu\u00e9m honrrado e corajoso para guialos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airton_afonso/status/1037534193704751104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veronezSEP,digitalfarben,murilojssilva,partidonovo30,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037533844671528960, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3973639251, "username": "leomarchel", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @partidonovo30 Que mar\u00e9 ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomarchel/status/1037533844671528960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037530749858140160, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1414418263, "username": "airton_afonso", "tweet": "Up Jo\u00e3o Amo\u00eado nos traz muitas sabedorias Up  https://twitter.com/ivani_vana/status/1037393966969307136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airton_afonso/status/1037530749858140160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529638921269248, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1414418263, "username": "airton_afonso", "tweet": "Up Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 agradecido Up  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037387388530712577\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airton_afonso/status/1037529638921269248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528018007347200, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1414418263, "username": "airton_afonso", "tweet": "Up novo30 Jo\u00e3o Amo\u00eado Up  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037394246561685504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airton_afonso/status/1037528018007347200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527797546319872, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1414418263, "username": "airton_afonso", "tweet": "Up novo30 Jo\u00e3o Amo\u00eado Up  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037393479943553024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airton_afonso/status/1037527797546319872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527365612658693, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1414418263, "username": "airton_afonso", "tweet": "Up novo30 Jo\u00e3o Amo\u00eado Up  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037357695903432704\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airton_afonso/status/1037527365612658693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525507041058816, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2508615822, "username": "LuciaLelena", "tweet": "@EMERSON26106327 @Josinonetto Jo\u00e3o  Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuciaLelena/status/1037525507041058816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Josinonetto,EMERSON26106327"}
{"id": 1037517189534887937, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 285062575, "username": "thalisson5", "tweet": "Seria Jo\u00e3o Amo\u00eado um embuste da esquerda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalisson5/status/1037517189534887937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499089108324353, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@Sydneyvieira Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%O quadro do segundo turno segue na imagem e o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o de Bozo \u00e9 o maior com 46% e o de Ciro, entre os primeiros colocados na pesquisa, \u00e9 o menor.  pic.twitter.com/fGAZN2218J", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037499089108324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sydneyvieira"}
{"id": 1037498165488963584, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "@biamora @freire_roberto @joaoamoedonovo nossa, lament\u00e1vel essa atitude do Novo. Est\u00e1 se rebaixado nesse n\u00edvel. Isso faz acreditar q voc\u00eas tbm \u00e9 da velha pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1037498165488963584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,freire_roberto,biamora"}
{"id": 1037497356323905536, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1003404223416020993, "username": "Br_Ana17", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @SeuDjalma @GigantedeMinas Claro, o pa\u00eds precisa de renova\u00e7\u00e3o. Mas n\u00e3o sinto firmeza no discurso de Amoedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Ana17/status/1037497356323905536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GigantedeMinas,SeuDjalma,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037493029106540545, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 271999121, "username": "joaobraga13", "tweet": "3% pro @joaoamoedonovo na pesquisa Ibope era o esperado e confirma o crescimento dele. Vamos esperar as pr\u00f3ximas pesquisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobraga13/status/1037493029106540545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
