{"id": 1038442067402350592, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 294857381, "username": "GGoreon", "tweet": "@Economista_X @carapanarana Se Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 um candidato normal Lula tamb\u00e9m n\u00e3o. Parece que as pessoas n\u00e3o se lembram das amea\u00e7as do PT e de seus aliados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GGoreon/status/1038442067402350592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carapanarana,Economista_X"}
{"id": 1038437118362746880, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Enqt Bolsonaro Alckmin falam em matar bandidos Lula Haddad #HaddadLula falam em Educar #DiaMundialdaAlfabetiza\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadLula,#DiaMundialdaAlfabetiza\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038437118362746880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435969089921026, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Pat\u00e9tico Meirelles fala na TV q Lula o chamou p resolver a crise EdeuCerto Prq c Temer \u00d1deu? A vdd \u00e9Q c Lula tudo d\u00e1 certo e dar\u00e1 novamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038435969089921026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431231707422720, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 971748802456702976, "username": "Daniel_gamer82", "tweet": "@liah_bracho Lula livre??? Estando na Europa \u00e9 f\u00e1cil pedir isso, vem pra Roraima, Rond\u00f4nia... Vem pra ca? Topa? Tem um ditado que diz, pimenta nos olhos dos outros \u00e9 refresco n\u00e9... A culpa doque t\u00e1 acontecendo com os venezuelanos \u00e9 de quem? Do Bolsonaro ou do comunismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniel_gamer82/status/1038431231707422720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liah_bracho"}
{"id": 1038420951598292992, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 65018315, "username": "reclamurio", "tweet": "O SUPRA SUMO DO BOSTEJO NACIONAL PARA VC EMOLDURAR E PENDURAR NA SALA - VEM COM R\u00c9PLICA DAS BOLAS DO LULA PRA VC CHUPAR  https://twitter.com/ramos_leandro/status/1038199919369183233\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reclamurio/status/1038420951598292992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419878422691841, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1623588386, "username": "rodmmarinho", "tweet": "@DCM_online @antmarobel Esperado. A Rede Golpe apoia qq um que estiver disputando contra o PT e Lula. Foi assim em todas as elei\u00e7\u00f5es desde 89. Nas \u00faltimas 4 n\u00e3o deu certo. Que continue assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodmmarinho/status/1038419878422691841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antmarobel,DCM_online"}
{"id": 1038416002156060672, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 797270759529967616, "username": "xxxtroxaum", "tweet": "A\u00ed o dedo do Lula vai voltar  https://twitter.com/ricapancita/status/1037851935905329153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxtroxaum/status/1038416002156060672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407252561027072, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3355485437, "username": "Guilhermevechio", "tweet": "@Hei_suuh N, vc n pode pensar assim,seu voto faz total diferen\u00e7a. Vc tem q ser estrat\u00e9gica, eu por exemplo, votaria Haddad/Manu, mas sei q eles n vao ter a for\u00e7a do Lula, vou de Ciro por ele defender a maioria dos meus ideais e pra n deixar o bozo ter a chance de ganhar no 1\u00b0 turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilhermevechio/status/1038407252561027072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hei_suuh"}
{"id": 1038406370884833280, "date": "2018-09-08", "time": "07:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "A pessoa j\u00e1 falava em \"matar BOLSONARO\" e a conta segue intacta desde 2016...Ah, mas se fosse algu\u00e9m falando isso do LULA!A\u00ed seria \"discurso de \u00f3dio\", conta suspensa, etc, etc, etc...  pic.twitter.com/iHHK5PEeB7", "replies": 1, "retweets": 23, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1038406370884833280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405500742905857, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 344834504, "username": "MatheusPrado14", "tweet": "Ao inv\u00e9s de se dividir entre LULA E BOLSONARO, o povo se unir contra a COPASA, ai tenho certeza que minha conta de \u00e1gua n\u00e3o vem R$ 200,00, vlw flw, \ud83d\udc4a#BeloDia #$erAdulto\u00e9Foda #AsContasN\u00e3oAcabam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BeloDia,#AsContasN\u00e3oAcabam", "link": "https://twitter.com/MatheusPrado14/status/1038405500742905857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404105369055232, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 366197755, "username": "cri68071", "tweet": "@BrunoEngel @Maufalavigna @CahCamilaAO @FridaGalo13 Lula livre \u00e9  o caralho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cri68071/status/1038404105369055232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FridaGalo13,CahCamilaAO,Maufalavigna,BrunoEngel"}
{"id": 1038394492980809729, "date": "2018-09-08", "time": "06:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@LciaPontes1 @requiaopmdb @reinaldonovelli Putz, a esquerda e o comunismo \u00e9 lugar de gente sem cora\u00e7\u00e3o, criminosos disfar\u00e7ados de eleitores do Lula", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1038394492980809729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldonovelli,requiaopmdb,LciaPontes1"}
{"id": 1038387511398215680, "date": "2018-09-08", "time": "06:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@ateuatado @berieux Se render ao golpe \u00e9 pedir p o PT trocar Lula por Haddad antes q o judici\u00e1rio execute Lula com suas pr\u00f3prias m\u00e3os. Isto sim seria fazer o servi\u00e7o sujo do opressor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038387511398215680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux,ateuatado"}
{"id": 1038385957626626048, "date": "2018-09-08", "time": "06:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 979462785523478529, "username": "SilvaBelize", "tweet": "@ciancaglini_15 Triste, o Brasil do direito dos \"manos\", a culpa tbm \u00e9 do povo que elegeu @mariadorosario, @gleisi, @lindberghfarias, @LulaOficial, @jeanwyllys_real, @RedeGlobo,..Quem mais? Completa a lista por favor. Precisamos aposentar esses trastes na vida pol\u00edtica, para sempre. #MudaBrasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MudaBrasil", "link": "https://twitter.com/SilvaBelize/status/1038385957626626048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciancaglini_15,mariadorosario,gleisi,lindberghfarias,LulaOficial,jeanwyllys_real,RedeGlobo"}
{"id": 1038383059417088000, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1035495421970468864, "username": "DudaVieiraSz1", "tweet": "Uns querem o Lula, outros Bolsonaro e eu quero voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudaVieiraSz1/status/1038383059417088000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376429170438144, "date": "2018-09-08", "time": "05:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4227896661, "username": "Igorbrenosapuca", "tweet": "@RenovaMidia Est\u00e3o debochando do ataque ao Bolsonaro pq os tiros n\u00e3o acertaram o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorbrenosapuca/status/1038376429170438144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038365657186947073, "date": "2018-09-08", "time": "04:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario At\u00e9 voc\u00e9 vai votar no Bolsonaro aposta? Ou branco, nulo ou abster.Haddad denunciado pelo MPF = voto nuloAlckmin, O Santo na planilha Ciro Gomes, O SardinhaTodos votos nulo.Amoedo, Laranja do Soros = voto brancoMarina... \"Aquele beijo que te dei. Nunca mais esquecerei...\" pic.twitter.com/Sew6g23Vaq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038365657186947073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038331018363600896, "date": "2018-09-08", "time": "02:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 991051374027857921, "username": "valdivinocosta3", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/hOsj_quDf_Q?aO\u00a0 povo quer LULA presidente EXCELENTISSIMOS SENHORES E SENHORAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdivinocosta3/status/1038331018363600896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038331018241953792, "date": "2018-09-08", "time": "02:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 991051374027857921, "username": "valdivinocosta3", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/3iaqJr56vBQ?aMarcha\u00a0\u2026 Nacional \u00b4para Candidatura de Lula a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdivinocosta3/status/1038331018241953792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038331018199977984, "date": "2018-09-08", "time": "02:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 991051374027857921, "username": "valdivinocosta3", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/XCx6WaV6bgo?aMarcha\u00a0\u2026 Nacional \u00b4para Candidatura de Lula a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdivinocosta3/status/1038331018199977984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038315581806727168, "date": "2018-09-08", "time": "01:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 940383496773734401, "username": "IgorNunes50", "tweet": "DEN\u00daNCIA : BRASILEIROS ACORDEM, LULA N\u00c3O EST\u00c1 PRESO, ELE SAIU DE CURITIBA NO DIA SEGUINTE DA PRIS\u00c3O, FOI LEVADO DE HELIC\u00d3PTERO (de seu Filho) PARA CUBA, ALGU\u00c9M J\u00c1 VIU ALGUMA FOTO DELE PRESO???? E TUDO UMA FARSA DESSA POL\u00cdCIA FEDERAL COMUNISTA, E A GLOBO SABE , \u00c9 N\u00c3O REVELA !!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNunes50/status/1038315581806727168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281900241113088, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@odiodobem2 @aterrorizantes @luizdanielxD Tinha que ser lula livre..resumindo come capim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1038281900241113088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizdanielxD,aterrorizantes,odiodobem2"}
{"id": 1038265164003389440, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 548145861, "username": "GeneseRigueira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8X1hPRLW3Yk?a\u00a0\ud83d\udd25JORNALISTA DESTR\u00d3I LULA: GENERAL MOUR\u00c3O PODE ASSUMIR LUGAR DE BOLSONARO -", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeneseRigueira/status/1038265164003389440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038263594926915585, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial  pic.twitter.com/fNq1EwuCvO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1038263594926915585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038263056479019010, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @WalderlaLima @f_lomaria  pic.twitter.com/siTKnerLtP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1038263056479019010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "f_lomaria,WalderlaLima,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038262206884925441, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @sireporter @Jxw_6ilva @Marlufonseca @MadeleineOlaria Chora lula, ladr\u00e3o tem que mofar na cadeia  pic.twitter.com/a58SiOhnVG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1038262206884925441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MadeleineOlaria,Marlufonseca,Jxw_6ilva,sireporter,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038260665939582978, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 788344700151488512, "username": "Marcio_Janeiro", "tweet": "A diferen\u00e7a @ptbrasil @psol50 @PCdoB_Oficial @pstu @gleisi @LulaOficial e toda esquerda, que @jairbolsonaro est\u00e1 com o Deus de Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \u00e9 por isto que o nome dele tem Messias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a pic.twitter.com/AGD5OZIj6w", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_Janeiro/status/1038260665939582978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,psol50,PCdoB_Oficial,pstu,gleisi,LulaOficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038251403964243969, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 955113417974669312, "username": "Julio30306420", "tweet": "@LulaOficial \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf8a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julio30306420/status/1038251403964243969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038249911442178048, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "\u00c9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9 neles. Votem nos candidatos do PT #HaddadLulaPresidente \u00e9 Lula Livre   https://twitter.com/tijolaco/status/1038207895815512064\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadLulaPresidente", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038249911442178048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238964136796160, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 788344700151488512, "username": "Marcio_Janeiro", "tweet": "@LulaOficial Recado para o pessoal da Esquerda #SeLiga \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8 pic.twitter.com/pqp702B3sV", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#SeLiga", "link": "https://twitter.com/Marcio_Janeiro/status/1038238964136796160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038225824233779201, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 953793318487580673, "username": "Lunoxzz", "tweet": "n\u00f3 fui ver o jogo pelo Youtube e aparece oq os povo ta falando l\u00e1 na telinha z ouuu aparece gente falando de Bolsonaro, Lula  e novela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lunoxzz/status/1038225824233779201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222981288415237, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 424486455, "username": "_marcao1408", "tweet": "Enquanto isso no universo esquerdista: Marielle foi santificada, o tal do Ad\u00e9lio n\u00e3o t\u00eam ideologia, Bolsonaro \u00e9 o culpado pelo atentado que sofreu, o Lula \u00e9 preso pol\u00edtico e fascismo \u00e9 de direita ou seja para ser esquerdista ou voc\u00ea \u00e9 um ignorante ou \u00e9 um filho da puta de m\u00e1 f\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marcao1408/status/1038222981288415237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219852593459200, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 322397512, "username": "julianeBragaMen", "tweet": "@LulaOficial @MingoJoao O Presidente Lula est\u00e1 preso por suas id\u00e9ias e n\u00e3o pelas acusa\u00e7\u00f5es contra ele. O \"crime\" do Presidente Lula foi o de vir de fam\u00edlia humilde e n\u00e3o ter parentes influentes no judici\u00e1rio. alckmin e a\u00e9cio Neves , que o digam n\u00e9?!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianeBragaMen/status/1038219852593459200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MingoJoao,LulaOficial"}
{"id": 1038218246707662848, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 322397512, "username": "julianeBragaMen", "tweet": "@LulaOficial @FernandoGanz2 Se fosse melhor informado n\u00e3o estaria chamando o Presidente Lula de \"criminoso\" ,voc\u00ea leu o processo, tem provas?! \"Su\u00edte fant\u00e1stica\"?! Tor\u00e7o para que um familiar seu desfrute um dia de uma \"su\u00edte fant\u00e1stica\" por estar condenado sem provas,o mundo d\u00e1 voltas !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianeBragaMen/status/1038218246707662848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoGanz2,LulaOficial"}
{"id": 1038215463438901248, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 322397512, "username": "julianeBragaMen", "tweet": "@LulaOficial \u00c9 duro mesmo ,no dia que o Presidente Lula foi preso em Curitiba ficou um clima de vel\u00f3rio como quando acontece uma trag\u00e9dia,  muito triste e continua sendo .\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianeBragaMen/status/1038215463438901248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038214232037367808, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 322397512, "username": "julianeBragaMen", "tweet": "@LulaOficial \u00c9 por essa \u00e9 por outras raz\u00f5es que s\u00f3 voto 13 e amo o Presidente Lula! Deus te proteja Presidente e lembro sempre do senhor em minhas ora\u00e7\u00f5es. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianeBragaMen/status/1038214232037367808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038213489909743616, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "EU VOTO LULA VOTO HADAS E VOTO PT SEMPRE PELO BEM DA NA\u00c7\u00c3O E FELICIDADE DO POV\u00c3O. https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/3a853b8b85ca61993383a41a1e285b01/5C228251/t51.2885-15/e35/39874697_242925516415376_5738361330240738045_n.jpg?ig_cache_key=MTg2MjQyNjEwMDM1NTEyNjA5MQ%3D%3D.2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038213489909743616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213297399635968, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "#EU SOU LULA--------------#EU SOU HADDAD---------EUSOU PT pic.twitter.com/M85rb49ctk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EU,#EU", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038213297399635968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212455665754112, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "S\u00f3 sendo muito idiota para- comparar o atentado a BOLSONARO com a arma\u00e7\u00e3o da Caravana de LULA- achar que o agressor de BOLSONARO agiu sozinho- acreditar que o agressor tem \"problemas mentais\"- achar que 4 advogados simplesmente \"ca\u00edram do c\u00e9u\" para defender o meliante", "replies": 2, "retweets": 34, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1038212455665754112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209704709828610, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @luizarumi @padilhando Com a refor\u00e7o de que n\u00e3o quero que o PT tire Lula das elei\u00e7\u00f5es. Deixa o golpe tirar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038209704709828610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padilhando,luizarumi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038209093264199692, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1011050348973314048, "username": "oliveira_feeeee", "tweet": "Uns querem Bolsonaro, outros Lula e eu s\u00f3 quero o Cristiano Ronaldo no Real Madrid de novo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveira_feeeee/status/1038209093264199692", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208211051061248, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 862769362708684801, "username": "gucec10", "tweet": "Pqp Lula na minha TV n", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucec10/status/1038208211051061248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207893378662402, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no 1\u00ba turno  https://limpinhoecheiroso.com/2018/09/07/como-candidato-de-lula-haddad-ja-lidera-e-pode-ganhar-no-1o-turno/\u00a0\u2026 via @MiguelBBargas", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038207893378662402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiguelBBargas"}
{"id": 1038204002717057028, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Globo faz contra Lula o que fez contra Brizola h\u00e1 ...  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/globo-faz-contra-lula-o-que-fez-contra.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038204002717057028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203771631947776, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Programa do PT inicia a transi\u00e7\u00e3o: Lula apoia Hadd...  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/programa-do-pt-inicia-transicao-lula.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038203771631947776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201194840293376, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 382911206, "username": "voupracuba_", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @nmarisco @quelenfagundes Que foto linda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/voupracuba_/status/1038201194840293376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelenfagundes,nmarisco,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038200437009199104, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 169646442, "username": "araujolafeta", "tweet": "General Mour\u00e3o chama Lula de 'ladr\u00e3o' e garante que Ex\u00e9rcito fiscalizar\u00e1 urnas eletr\u00f4nicas | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/general-mourao-chama-lula-de-ladrao-e-garante-que-exercito-fiscalizara-urnas-eletronicas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujolafeta/status/1038200437009199104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199592087629825, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 169646442, "username": "araujolafeta", "tweet": "Desembargador passou caso Lula na frente de 257 processos que estavam na fila do TRF-4  http://cartacampinas.com.br/2018/01/desembargador-passou-caso-lula-na-frente-de-257-processos-que-estavam-na-fila-do-trf-4/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujolafeta/status/1038199592087629825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199130244481031, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 169646442, "username": "araujolafeta", "tweet": "Apoiadores de Bolsonaro usam camiseta com Lula decapitado  http://www.esquerdadiario.com.br/Apoiadores-de-Bolsonaro-usam-camiseta-com-Lula-decapitado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujolafeta/status/1038199130244481031", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197583196418061, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4310993542, "username": "Elizabe54613335", "tweet": "@N_Carvalheira Forca Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elizabe54613335/status/1038197583196418061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "N_Carvalheira"}
{"id": 1038195169458311168, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2758704791, "username": "alvaroavarenga", "tweet": "Eu n\u00e3o daria facada em Lula. Mas se algu\u00e9m desse eu n\u00e3o ia chorar. Me desculpem. To sentindo bastante o ataque ao Bolsonaro. Se fosse o Lula n\u00e3o sentiria. Desculpe a sinceridade  https://twitter.com/mjcosta_/status/1038051123523923968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvaroavarenga/status/1038195169458311168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194752167059457, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 823672241795858432, "username": "thiago1333333", "tweet": "@CiroNeles @haddad @lula @br @EUA @Gabriel92774218 Prende ele @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago1333333/status/1038194752167059457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel92774218,EUA,br,lula,haddad,CiroNeles,jairbolsonaro"}
{"id": 1038194267058044936, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 823672241795858432, "username": "thiago1333333", "tweet": "@CiroNeles @haddad @lula @br @EUA @Gabriel92774218 Cade o @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago1333333/status/1038194267058044936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel92774218,EUA,br,lula,haddad,CiroNeles,jairbolsonaro"}
{"id": 1038194226851471365, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Haddad sobre Lula na GloboNews: \u201cpor que existem recursos? Porque existem erros judici\u00e1rios\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-sobre-lula-na-globonews-por-que-existem-recursos-porque-existem-erros-judiciarios/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038194226851471365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193039758581760, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038193039758581760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192485967769607, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "EXCLUSIVO \u2013 Fran\u00e7ois Hollande fala ao DCM: \u201cH\u00e1 um risco para o Brasil se Lula for retirado do processo eleitoral\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/exclusivo-francois-hollande-fala-ao-dcm-ha-um-risco-para-o-brasil-se-lula-for-retirado-do-processo-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038192485967769607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190371124273154, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1416033116, "username": "outro_user", "tweet": "minha m\u00e3e enlouquecida (iteralmente) com o Lula fazendo propaganda sendo que ele t\u00e1 preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outro_user/status/1038190371124273154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188376678195200, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 729796891295293446, "username": "rai_artigas", "tweet": "come\u00e7aram a falar mal do lula no anivers\u00e1rio da minha m\u00e3e a\u00ed meu tio que \u00e9 petista engoliu o bolo de raiva e come\u00e7ou a afogar eu t\u00f4 morrendo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rai_artigas/status/1038188376678195200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187213467660289, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 819000523298865152, "username": "cryllittleboys", "tweet": "Lula: aBolsonaro:  #askfandoms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#askfandoms", "link": "https://twitter.com/cryllittleboys/status/1038187213467660289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184667797762048, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4465679235, "username": "JPDarby", "tweet": "@oFernandoRocket uma caralhada d gente deseja a morte dele toda hora tb, agora ele teve um atentado, tentativa d assassinato, ele n tentou assassinar  a dilmafeio foi gente fazendo piada com a marielle e mulher do lulaou gente usando isso pra campanha eleitoral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPDarby/status/1038184667797762048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket"}
{"id": 1038182576207233024, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 991051374027857921, "username": "valdivinocosta3", "tweet": "povo feliz de novo com Lula e Haddad inscrever se no Demogracia Brasi  http://youtu.be/NQAVObBfu3w?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdivinocosta3/status/1038182576207233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182440299323392, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 177270000, "username": "annesthefanie", "tweet": "Agora enquanto o autor da facada n\u00e3o falar que o foi o Lula que mandou esse Datena n\u00e3o sossega. Morre o Sr. jornalismo no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annesthefanie/status/1038182440299323392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179471797436418, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4465679235, "username": "JPDarby", "tweet": "e q ignor\u00e2ncia \u00e9 tantaa q s\u00f3 por deus viu achando q a facada foi Fake Kkkkkkkk q absurdo, msm laia d gente q acha q as provas q tem contra lula sao fake tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPDarby/status/1038179471797436418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174342474072064, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1623588386, "username": "rodmmarinho", "tweet": "@DCM_online @InovasiPaulo Esperando aqui a foto do agressor do Bolsonaro com a camisa Lula-Livre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodmmarinho/status/1038174342474072064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "InovasiPaulo,DCM_online"}
{"id": 1038174315051659266, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "MAIS UM recurso de LULA, agora no STJ.O Brasil precisa URGENTEMENTE de uma reforma no PROCESSO PENAL.\u00c9 inaceit\u00e1vel que se tenha quase que um n\u00famero infinito de recursos!", "replies": 9, "retweets": 60, "likes": 200, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1038174315051659266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170619907633154, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Rosa Weber a \"maria-vai-com-as-outras\" Sempre no caminho de Lula Recurso de Lula https://exame.abril.com.br/brasil/recurso-de-lula-contra-condenacao-chega-ao-stj/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038170619907633154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165213810442241, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 766371222326243332, "username": "eng_efficiently", "tweet": "N\u00e3o desejo mal f\u00edsico algum ao Lula, nem mesmo uma #facada no est\u00f4mago, apesar de todo o mal que ele e seus comparsas causaram e causam ao Brasil.No entanto, sua ida para o inferno, amigos, est\u00e1 certeira. N\u00e3o se suje junto, apenas porque o porco vive sujeira e nunca adoece.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/eng_efficiently/status/1038165213810442241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161715320549378, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 294848742, "username": "dias_romulo", "tweet": "@CarvalhoEliani Geraldo Alckmim; A\u00e9cio, FHC; Lula; Dilma; Ciro \u00e9 tudo farinha do mesmo saco! 30 anos enganado o povo Brasileiro!!!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dias_romulo/status/1038161715320549378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarvalhoEliani"}
{"id": 1038161310855454720, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 294848742, "username": "dias_romulo", "tweet": "@freire_roberto Geraldo Alckmim; A\u00e9cio, FHC; Lula; Dilma; Ciro \u00e9 tudo farinha do mesmo saco! 30 anos enganado o povo Brasileiro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dias_romulo/status/1038161310855454720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freire_roberto"}
{"id": 1038159763631157248, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2947411504, "username": "KeniaNatanaele", "tweet": "Pq as pessoas associam que todos que s\u00e3o contra o bolsonaro s\u00e3o a favor do lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KeniaNatanaele/status/1038159763631157248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156645069717506, "date": "2018-09-07", "time": "15:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@psl_mg Tenho um colega preso, ele podia pedir pra sair tamb\u00e9m kkk Est\u00e3o dando lula cacha\u00e7a ou drogas il\u00edcitas  na cadeia ... kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1038156645069717506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038153324221087744, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 736359966865559552, "username": "lauramsbraga", "tweet": "7 de Setembro de 1822, Dom Pedro | gritava as margens do Rio Ipiranga: \"Lula Livre\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauramsbraga/status/1038153324221087744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152139397390336, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Maria vai com as outras e  eleitora do Lula s\u00f3 entende de  BBB Reality da Globo. Obs: Ela deveria expor o radicalismo,  \u00f3dio,  vingan\u00e7a, amea\u00e7as, mortes que o outro lado promove.  pic.twitter.com/p2Zt4vKTAH", "replies": 19, "retweets": 42, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038152139397390336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149597347102721, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "N\u00e3o resta d\u00favida, d tudo \u00e9 capaz a globo,sua continuidade disso depende, falta d \u00e9tica? de tanto usar virou cultura empresarial, lembro diretor da globo confessando montar entrevista d Collor, c suor, pastas vazias e + do mesmo nos dias d hoje, por reconhecer a supremacia d Lula.  https://twitter.com/Karlmarxbr_Br/status/1038146429200543744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1038149597347102721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148479242186752, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 950788418472169473, "username": "HopeworldB", "tweet": "@imminsuga_ Lula ap\u00f3s se livrar da cadeia se encontra preso novamente, s\u00f3 que dessa vez, no cora\u00e7\u00e3o de seu eterno rival EHUEHEUEHUE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HopeworldB/status/1038148479242186752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imminsuga_"}
{"id": 1038148357154381825, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 218173036, "username": "gilrezendemg", "tweet": "@MBLivre Disse a p\u00e1gina que relativizou o assassinato de @mariellefranco e os atentados \u00e0 caravana do @LulaOficial... vcs s\u00e3o uns bostas mesmo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilrezendemg/status/1038148357154381825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,mariellefranco,LulaOficial"}
{"id": 1038147209852801024, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4231589063, "username": "9208Tah", "tweet": "@anee_ap Bom quanto a isso tamb\u00e9m n\u00e3o posso concordar, apoio lula e se estivesse solto , seria meu voto! Enfim , acho ela muito sensata e mostrou sua posi\u00e7\u00e3o sobre esse assunto desde sua entrada no programa! N\u00e3o deve se falar em nenhum momento!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/9208Tah/status/1038147209852801024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anee_ap"}
{"id": 1038137550525878272, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "No fundo funciona assim: Ciro tem ci\u00fames de Lula prq escolheu Haddad e Marina magoou prq Lula escolheu Dilma \u00c9 ou \u00d1 \u00c9 Brasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038137550525878272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136932973338624, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Alckmin @geraldoalckmin T+perdido q Cego em Tiroteio Se atacar Lula perde Seatacar Ciro Perde Se atacar Dilma Perde   https://twitter.com/dcm_online/status/1038113436578861056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038136932973338624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038133599005028353, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 47489112, "username": "gust__", "tweet": "Eu odeio o PT, mas o fato de algu\u00e9m defender Lula e cia nunca me fez questionar a conviv\u00eancia com ningu\u00e9m. Agora, quando aparece um defensor do Bolsonaro fica muito dif\u00edcil n\u00e3o duvidar da humanidade e do car\u00e1ter da pessoa e isso \u00e9 muito triste. Como apoiar algu\u00e9m horr\u00edvel assim?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gust__/status/1038133599005028353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130838666399749, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 416479269, "username": "profmineiro", "tweet": "Vem Lula, vem Haddad e vem Manu...seus lindos do meu cora\u00e7\u00e3o. Voto 13 com orgulho. #LulaHaddadManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/profmineiro/status/1038130838666399749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130379964776448, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 62154011, "username": "fernando_64", "tweet": "Algu\u00e9m deveria falar para o lula que \u00e9 a hora dele largar o osso e que com essa insist\u00eancia, s\u00f3 est\u00e1 prejudicando o Pa\u00eds... e o mais importante, a incita\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia s\u00f3 tem partido de seus seguidores ou parceiros...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_64/status/1038130379964776448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128820845535232, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "A imprensa brasileira:- Tiros FAKE na Caravana de LULA:\"Ain, com certeza isso \u00e9 fruto da escalada do \u00f3dio da extrema-direita mimimi e Bolsonaro mimimi\"- Tentativa de ASSASSINATO a BOLSONARO\"Ain, veja bem, isso \u00e9 um caso isolado, nada a ver com pol\u00edtica e tal...\"", "replies": 2, "retweets": 31, "likes": 93, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1038128820845535232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124749984026624, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 723160849653751808, "username": "AskLeonil", "tweet": "@nilmoretto @caduvalinhos (Pior que os f\u00e3s do Lula s\u00e3o bem estressantes de conversar, vai por mim. Eu j\u00e1 discuti com eles v\u00e1rias vezes)[Maaas] Melhoras para o seu candidato. Eu ainda n\u00e3o tenho nenhum em mente, estou analisando os dados.=)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AskLeonil/status/1038124749984026624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caduvalinhos,nilmoretto"}
{"id": 1038121163891855360, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@veramagalhaes @ReginaGomes @PauloMMMEDEIROS @fundamentalCAM C\u00e2ncer n\u00e3o mata gente da estirpe de Dilma e Lula. J\u00e1 da retid\u00e3o e honestidade  de Jair Bolsonaro, nem faca a queima-roupa, covarde, da cabo. Este tem uma miss\u00e3o na vida Desinfetar o Brasil do lixo que acumulou-se por 20 anos no poder. Figueiredo acertou: saudade do regime militar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038121163891855360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fundamentalCAM,PauloMMMEDEIROS,ReginaGomes,veramagalhaes"}
{"id": 1038114615111180288, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 294848742, "username": "dias_romulo", "tweet": "Diziam que @jairbolsonaro e seus seguidores s\u00e3o a favor da viol\u00eancia; o que vimos foi eleitor de LULA LIVRE filiado do PSOL tentar um homic\u00eddio por discordar dos seus ideias; A pergunta \u00e9: Quem s\u00e3o os Intolerantes e Violentos? #AcordaBrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil", "link": "https://twitter.com/dias_romulo/status/1038114615111180288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038109613332340736, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 89817024, "username": "leticiaadias", "tweet": "gente na boa, vamo parar. Eu n\u00e3o vi todo esse amor, compaix\u00e3o e como\u00e7\u00e3o quando o \u00f4nibus do Lula foi atacado. Me poupe n\u00e9, depois o fanatismo \u00e9 de quem? T\u00e1 bem feio isso!!  pic.twitter.com/WenNhJa3TO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiaadias/status/1038109613332340736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105778769551360, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1025767438221303808, "username": "Leonard94095070", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @quelenfagundes Vamos de Haddad e Manu 17 neles!!!!! pic.twitter.com/VojJpx8kyH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard94095070/status/1038105778769551360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelenfagundes,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038105266485702656, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 704120435911368704, "username": "lacerda_rogeria", "tweet": "- Morte da Dona Marisa = risos da direita- Morte da Marielle = risos da direita- Tiros na caravana de Lula = risos da direita- Facada contra \"projeto de Hitler\" que prega \u00f3dio = absurdo, 3a Guerra Mundial", "replies": 1, "retweets": 17, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacerda_rogeria/status/1038105266485702656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096574407233546, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 218173036, "username": "gilrezendemg", "tweet": "Aplaudiram o atentado ao \u00f4nibus de Lula, debocharam da morte de Marisa Let\u00edcia, relativizaram a morte de Marielle. Agora se tranformaram em democratas pacifistas... Hipocrisia \u00e9 que chama!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilrezendemg/status/1038096574407233546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088712717037569, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 937341092466450436, "username": "Amandamgg14", "tweet": "@_lferraz_ Devo estar falando do Lula, claro que \u00e9 de vc n\u00e9 kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandamgg14/status/1038088712717037569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lferraz_"}
{"id": 1038088438631870465, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "#GritodosExclu\u00eddos pede Lula Livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GritodosExclu\u00eddos", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038088438631870465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087845012037632, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Kkk Gente Enqt Ricardo Noblat e Bolsominions est\u00e3o se estapeando vamos falar de #HaddadPresidente e Lula Livre? Prq ser\u00e1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9 neles", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038087845012037632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087699159232513, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 372836937, "username": "AngelammsMaria", "tweet": "@soghetti @LekkoMr @EdmilsonOlivei8 @ToniBulhoes @GeorgMarques @zehdeabreu @LulaOficial @nedicr56 @CariuaTatarana @souguereira @ElaineG16 @pahega @ruipalanque Boa tarde, Rui e demais, bom feriado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelammsMaria/status/1038087699159232513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ruipalanque,pahega,ElaineG16,souguereira,CariuaTatarana,nedicr56,LulaOficial,zehdeabreu,GeorgMarques,ToniBulhoes,EdmilsonOlivei8,LekkoMr,soghetti"}
{"id": 1038087012056748032, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 382911206, "username": "voupracuba_", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @AdrianoCezak J\u00e1 tem essa carcada na web? T\u00f4 querendo ver pois n\u00e3o assisto #GloboLixo", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo", "link": "https://twitter.com/voupracuba_/status/1038087012056748032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoCezak,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038085880597110784, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 801292978153209856, "username": "MaisPensoFalo", "tweet": "@SPD_33 @gio_divanna @SheIsEduarda_ N\u00e3o se pode expor opini\u00f5es que pode ser rotulado. Se esse atentado fosse com Dilma, Lula, Aecio e entre outros, n\u00e3o gostaria. Apesar de n\u00e3o gostar deles, mas tenho respeito pela vida deles. Voc\u00ea demonstra n\u00e3o ter respeito e car\u00e1ter.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaisPensoFalo/status/1038085880597110784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SheIsEduarda_,gio_divanna,SPD_33"}
{"id": 1038079796385906693, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@marialicefreit2 Vamos ver com Lula como ser\u00e1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038079796385906693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marialicefreit2"}
{"id": 1038079491346755586, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 940995722555641858, "username": "sttrangrs", "tweet": "apenas observo a hiprocrisia de quem fica a\u00ed desejando a morte do Lula e agora t\u00e1 fazendo o Bolsonaro de v\u00edtima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sttrangrs/status/1038079491346755586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079065075474432, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1929297319, "username": "iara10de", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @marcopoliti @Wanders23903627 Encino ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iara10de/status/1038079065075474432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wanders23903627,marcopoliti,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038071043099963393, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "@xicosa concordo em n\u00famero ( 13), g\u00eanero e grau #HaddadPresidente e Lula Livre   https://twitter.com/xicosa/status/1037905515366572032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038071043099963393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038069870078906373, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Atentado contra caravana de Lula sem solu\u00e7\u00e3o Quem matou Marielle tb Pelomenos o doido agressor d Bozo foi preso n\u00e9?   https://twitter.com/brasil247/status/1038008630812000256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038069870078906373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069239847038977, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "J\u00e1 assisti 2x #HaddadNaGloboNewsComo \u00c9bom ouvir pol\u00edtico sereno inteligente e q conhece o Brasil @Haddad_Fernando falando lembra Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNewsComo", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038069239847038977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038067420848709633, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Ta claro como luz do dia : Lava Jato foi criada p perseguir Lula PT   https://twitter.com/theinterceptbr/status/1037664076799737856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038067420848709633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061040628654081, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@StellaMendonca As redes sociais do agressor s\u00f3 tem lula e PT. N\u00e3o precisa desta foto para saber que \u00e9 esquerda. Esta foto e montagem muito mal feita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1038061040628654081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StellaMendonca"}
{"id": 1038060846658805760, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 707976929559879680, "username": "FaelJhonata", "tweet": "\"Lula quis transformar o Brasil num galinheiro, agora est\u00e1 por a\u00ed colhendo ovos por onde passa\".                                                BOLSONARO, Jair.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaelJhonata/status/1038060846658805760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059731074641920, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2271537399, "username": "R_D_Andrade", "tweet": "@LulaOficial @leandro_nabuco Voc\u00eas tem o candidato certo para suas id\u00e9ias de merda: Um presidi\u00e1rio, enjaulado, impedido de ter seu conv\u00edvio com outros cidad\u00e3os. Em resumo, um criminoso. Assim como vcs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R_D_Andrade/status/1038059731074641920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandro_nabuco,LulaOficial"}
{"id": 1038056023091814400, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 93183442, "username": "bellacolombo", "tweet": "E eu achando que esse post era pra falar que Lula tava orando por Bolsonaro.  https://twitter.com/PortoWainer/status/1037792880583237632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellacolombo/status/1038056023091814400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053662860423168, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "Quem atirou um homem debaixo do caminh\u00e3o por comemorar a pris\u00e3o de LULA?(x) Esquerda(  ) DireitaQuem tentou matar o candidato advers\u00e1rio?(x) Esquerda(  ) DireitaN\u00e3o me venham com esse papo de que a agressividade vem dos dois lados!N\u00e3o \u00e9 verdade!\u00c9 S\u00d3 A ESQUERDA!", "replies": 53, "retweets": 1020, "likes": 3419, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1038053662860423168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049771150340098, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 788344700151488512, "username": "Marcio_Janeiro", "tweet": "Gra\u00e7as ao nosso bom Deus #Mito est\u00e1 bem e fora do risco de morte, Mas o que me chama aten\u00e7\u00e3o nas duas imagens \u00e9 Bolsonaro de direita no Hospital P\u00fablico X Lula de esquerda no Hospital Particular, eu imaginava ideologia ao contr\u00e1rio estou confuso \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  pic.twitter.com/aZVitssdK1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/Marcio_Janeiro/status/1038049771150340098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046117596934144, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@delucca @unbrokenzinha Se n\u00e3o vota no Lula, vota em quem apoia ele e quer ver o ladrao livre ikkkkk hipocrita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1038046117596934144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "unbrokenzinha,delucca"}
{"id": 1038045867025027074, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 33518728, "username": "pimentelminas", "tweet": "@dilmabr @ManuelaDavila @Haddad_Fernando @LulaOficial @emirsader @HHchaves \u00c9 isso a\u00ed, Heloisa. Vamos juntos luta pelo nosso estado e pelo nosso pa\u00eds. Forte abra\u00e7o. #PimentelGovernador #J\u00f4MoraesVice #DoLadoDosMineiros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PimentelGovernador,#J\u00f4MoraesVice,#DoLadoDosMineiros", "link": "https://twitter.com/pimentelminas/status/1038045867025027074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HHchaves,emirsader,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,dilmabr"}
{"id": 1038045186348273665, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 @Pauloassisassis rid\u00edculos s\u00e3o voc\u00eas que fazem vigia no pres\u00eddio onde o Lula est\u00e1 preso. Pelo menos somos honestos e n\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1038045186348273665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pauloassisassis,Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1038045093373140993, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@delucca @unbrokenzinha Vota nao kkkkk ate pq Lula \u00e9 honesto ne kkkk Lula Livre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1038045093373140993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "unbrokenzinha,delucca"}
{"id": 1038043392175951873, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@veramagalhaes @jose_simao Realmente. O discurso N\u00d3S X ELES de Lula no palanque de Dilma em 2014 \"tem que acabar com os coxinhas\" ecoa at\u00e9 hoje nos c\u00e9rebros de 1 par de neur\u00f4nios ou de \"dar uma boa bala\" do atual reitor da UERJ ou tantos outros de Gleisi, Lindemberg, Boulos...N\u00e3o adianta passar pano...  pic.twitter.com/afBlwnQHAE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038043392175951873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao,veramagalhaes"}
{"id": 1038040707448143872, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 859081595399131136, "username": "resendeandrade1", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa para ligar agressor de Bolsonaro a Lula  https://www.gazetaonline.com.br/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/09/magno-malta-posta-foto-falsa-para-ligar-agressor-de-bolsonaro-a-lula-1014147307.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/resendeandrade1/status/1038040707448143872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035667463430145, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 942818016814862338, "username": "rgf_ferretti", "tweet": "@jairbolsonaro @RJ_em_Alerta @MoyenneA Pq quando o Lula e a Dilma tiveram c\u00e2ncer eles n\u00e3o foram pro SUS? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgf_ferretti/status/1038035667463430145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoyenneA,RJ_em_Alerta,jairbolsonaro"}
{"id": 1038035551952285696, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2908390828, "username": "leticiasouza207", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @MichelzinhoTmr pq o Lula n\u00e3o usou o sus tbm?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiasouza207/status/1038035551952285696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelzinhoTmr,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038033391277490176, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 322397512, "username": "julianeBragaMen", "tweet": "@ocafezinho @marcelo_semer J\u00e1 mataram candidato a presid\u00eancia  da Rep\u00fablica em 2014, atiraram na caravana do Presidente Lula, assinaram a Marielle,  realmente ainda bem que o porte de armas n\u00e3o t\u00e1 liberado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianeBragaMen/status/1038033391277490176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo_semer,ocafezinho"}
{"id": 1038029678228000776, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 762953941495709696, "username": "sosmonarquia", "tweet": "Est\u00e1 onde est\u00e3o os mais chegados de Lula!Desespero de quem roubou e at\u00e9 matou, e com a vit\u00f3ria do mito: VAI PARA A CADEIA!\u201cN\u00e3o h\u00e1 nada que esteja oculto que n\u00e3o venha a ser revelado\u201d!  pic.twitter.com/Ymd0k8X11C", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sosmonarquia/status/1038029678228000776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028034975195136, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 169646442, "username": "araujolafeta", "tweet": "Ex-presidente do Parlamento Europeu visita Lula na pris\u00e3o  https://goo.gl/bZvwXA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujolafeta/status/1038028034975195136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027092150181888, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 721746787082596352, "username": "JustceruB", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao A ONU quer se transformar em um governo mundial . D\u00e1 pitaco todo dia ! Organiza\u00e7\u00e3o que defende o bandido LULA n\u00e3o merece cr\u00e9dito .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JustceruB/status/1038027092150181888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038026376840994817, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 169646442, "username": "araujolafeta", "tweet": "Haddad defende gera\u00e7\u00e3o de empregos em ato como porta-voz de Lula no Maranh\u00e3o  https://goo.gl/bq8jJR\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujolafeta/status/1038026376840994817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024912416501760, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 90105122, "username": "claysonfelizola", "tweet": "Eleitor de Daciolo, evang\u00e9lico, ultranacionalista, fala que Lula e Bolsonaro s\u00e3o ma\u00e7ons, f\u00e3 do En\u00e9as e disse que foi Deus quem mandou... Mas \u00e9 \"de esquerda\".Muito provavelmente uma pessoa com um problema mental grave.", "replies": 13, "retweets": 21, "likes": 118, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claysonfelizola/status/1038024912416501760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022819865653248, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4310993542, "username": "Elizabe54613335", "tweet": "@STF_oficial @MarizMarcella @iaragb Lula presidente! Do pres\u00eddio!!!! J\u00e1 passou da hora de transferirem o presidi\u00e1rio. #LulaIneleg\u00edvel #LulaPresoParaSempre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvel,#LulaPresoParaSempre", "link": "https://twitter.com/Elizabe54613335/status/1038022819865653248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,MarizMarcella,STF_oficial"}
{"id": 1038019773022593025, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 279187717, "username": "samuelteixeiraf", "tweet": "Tentam a todo custo inflar a candidatura do Ciro Gomes para enfraquecer a chapa Lula/Haddad/Manu. N\u00e3o gente. Apenas, n\u00e3o! Haddad \u00e9 o candidato de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelteixeiraf/status/1038019773022593025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009552233484288, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "Bom dia, presidente Lula. Que seu esp\u00edrito se mantenha forte neste momento t\u00e3o decisivo.  pic.twitter.com/KNXseOkD0n", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1038009552233484288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008789604151296, "date": "2018-09-07", "time": "05:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 322397512, "username": "julianeBragaMen", "tweet": "@requiaopmdb @ocafezinho Na elei\u00e7\u00e3o de 2014 a v\u00edtima fatal foi o Eduardo Campos , pouco antes de se entregar em Curitiba a Caravana do Presidente Lula sofreu tiros tamb\u00e9m e a m\u00eddia tratou com descaso . Acho estranho o epis\u00f3dio do Bolsonaro, no m\u00ednimo falha da seguran\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianeBragaMen/status/1038008789604151296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho,requiaopmdb"}
{"id": 1037995093721010176, "date": "2018-09-07", "time": "04:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 91998827, "username": "miriamzanutti", "tweet": "@PastorMalafaia Esse Adelio \u00e9 um louco. N\u00e3o adianta dizer q ele \u00e9 da esquerda e por isso cometeu esse ato. Mataram a vereadora da esquerda. Atiraram contra a caravana d Lula. Estamos sim diante de um pa\u00eds entregue a viol\u00eancia d todo tipo.Para piorar Adelio foi mission\u00e1rio d igr evang\u00e9lica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriamzanutti/status/1037995093721010176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037969053485289473, "date": "2018-09-07", "time": "02:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1014378653810155520, "username": "bffernandess", "tweet": "Calma tamb\u00e9m! Pode ser que o atentado d\u00ea uma alavancada na pesquisa sim, mas o cen\u00e1rio continua o mesmo. \u00c9 s\u00f3 a esquerda entender que Lula n\u00e3o vem, mas o Ciro t\u00e1 a\u00ed! Beijos e abra\u00e7os.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bffernandess/status/1037969053485289473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037961626526408704, "date": "2018-09-07", "time": "02:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 981948983168905217, "username": "SANDRA43392297", "tweet": "@deltanmd @Mleitaonetto Jornalista esquerdista como a m\u00e3e.  Esquece Lula. Ele \u00e9 um corrupto, bandido e lavador de dinheiro. A tentativa de homic\u00eddio a Bolsonaro \u00e9 fato ver\u00eddico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANDRA43392297/status/1037961626526408704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mleitaonetto,deltanmd"}
{"id": 1037960540998586369, "date": "2018-09-07", "time": "02:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3429211432, "username": "blzidai", "tweet": "@LulaOficial t\u00f4 sabendo em Lulinha  pic.twitter.com/XwOf1NKvDs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blzidai/status/1037960540998586369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037954827366686721, "date": "2018-09-07", "time": "01:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3573207317, "username": "Luca_filhodoRei", "tweet": "Independente de tudoNunca devemos desejar a morte para o outroSe vc quer um pa\u00eds melhorComece limpando do seu cora\u00e7\u00e3o qualquer sentimento ruim,Se fosse Lula,Dilma,Marina ou seja qualquer outro candidato eu...  https://www.facebook.com/100004005111277/posts/1464846900325466/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luca_filhodoRei/status/1037954827366686721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037954328458395648, "date": "2018-09-07", "time": "01:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3429211432, "username": "blzidai", "tweet": "gente eu tenho vontade de expor a minha opini\u00e3o sobre pol\u00edtica, mas tem aquele neg\u00f3cio todo de debater ai pipipi  Bolsinhanaro 2k18 popopo Lula livre esquerda direita ai me cansa tudo por isso n\u00e3o falo nada sou tudo aham blz ok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blzidai/status/1037954328458395648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931773899038720, "date": "2018-09-07", "time": "00:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 475423377, "username": "jhonatan_vitor", "tweet": "Minhas amigas vendo a not\u00edcia que Bolsonaro levou uma facada Segundo a Ingryd Rosa o Lula que mandou d\u00e1 a facada .  https://www.facebook.com/jhonatan.victor.77/videos/1856702744445283/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonatan_vitor/status/1037931773899038720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929955273965568, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "Paci\u00eancia ZERO com esquerdista d\u00e9bil mental hoje.Bloqueando TODOS!V\u00e3o comer alfafa ou lamber as botas de LULA, bando de idiotas!", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037929955273965568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928496218206208, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 136488978, "username": "S_Alves08", "tweet": "Na minha opini\u00e3o,o Bolsonaro \u00e9 o maior fen\u00f4meno pol\u00edtico desde Get\u00falio.Aquele mar de gente carregando-o nos ombros \u00e9 impressionante.Chega a ser assustador o que ele conseguiu.O Lula n\u00e3o conseguiu isso,no Brasil inteiro,como o Deputado aparenta ter conseguido.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_Alves08/status/1037928496218206208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911462927388672, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 721746787082596352, "username": "JustceruB", "tweet": "@jose_simao Os tiros na caravana do Lula foi fogo - amigo. Todos sabem. N\u00e3o cite isso. #RipJornalismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RipJornalismo", "link": "https://twitter.com/JustceruB/status/1037911462927388672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037909962675109890, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Espero q @ptbrasil @Haddad_Fernando @dilmabr @LulaOficial tomem provid\u00eancias   https://twitter.com/pastormalafaia/status/1037866683531190272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037909962675109890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando,dilmabr,LulaOficial"}
{"id": 1037909732210688001, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 721746787082596352, "username": "JustceruB", "tweet": "@RevistaISTOE O \u201cDELS\u201d LULA. #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/JustceruB/status/1037909732210688001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037908664160538625, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4594982178, "username": "sepgabriella", "tweet": "@EltinhoSilva_ NUNCA defendi Lula, Dilma, e n\u00e3o apoio nenhum deles, e o Twitter \u00e9 meu eu dou a opini\u00e3o que eu quero, meto o pau no bolsonaro e vou continuar fazendo isso, ele n\u00e3o merece meu respeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sepgabriella/status/1037908664160538625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EltinhoSilva_"}
{"id": 1037908180674781184, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 721746787082596352, "username": "JustceruB", "tweet": "@folha Dilma s\u00f3 perde para Lula no quesito plantador de \u00f3dio . Deu um golpe no Brasil e fala que sofreu golpe . A velha t\u00e1tica de acusar os outros daquilo que se \u00e9 para esconder a verdade .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JustceruB/status/1037908180674781184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037906771753545728, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "S\u00f3 sendo muitoRETARDADO,repito, RETARDADO,repito, RETARDADO,repito, RETARDADO,repito, RETARDADO,repito, RETARDADO,para comparar o atentado sofrido por BOLSONARO com a arma\u00e7\u00e3o da Caravana de LULA.(ah, sim, n\u00e3o s\u00f3 retardados, tem tamb\u00e9m os canalhas e os cretinos)", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037906771753545728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898242749554693, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "VOTO LULA ----VOTO HADDAD -----VOTO 13-----PETISTA S\u00d3 TRANSFERE VOTOS PARA PETISTA.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037898242749554693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898044782600199, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3130216396, "username": "AlvarengaRibe", "tweet": "@gleisi @dilmabr @LulaOficial @gurudepre @ptbrasil M\u00e3e e dindinha juntas \ud83d\udc9e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvarengaRibe/status/1037898044782600199", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,gurudepre,LulaOficial,dilmabr,gleisi"}
{"id": 1037897899013820416, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "#AS MAIORT E MAIS IMPLAC\u00c1VEL PERSEGUI\u00c7\u00c3O J\u00c1 OCORRIDA NO BRASIL  PELOS TOGADOS SUJOS A LULA---QUE FALTA NOS FAZ  UM SOBRAL PINTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AS", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037897899013820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897440974852096, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "#LULA PRESO POL\u00cdTICO,SEM CRIMES,SEM PROVAS,TUDO BASEADO NAS CONVIC\u00c7\u00d5ES DOS TOGAS SUJAS.ENQUANTO ISTO:A\u00c9CIOI BANDIDA\u00c7O \u00c9 CANDIDATO,ANASTASIA \u00c9 CANDIDATO,ANA AM\u00c9LIA \u00c9 CANDIDATA,PERILLO \u00c9 CANDIDATO,BETO RICHA \u00c9 CANDIDATO,ALCKMIN \u00c9 CANDIDADATO,IMPOSSIVEL CRER JUDICIARIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LULA", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037897440974852096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895356321865734, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Haddad \u00e9 Lula , Lula \u00e9 Haddad #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037895356321865734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894867115040768, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1623588386, "username": "rodmmarinho", "tweet": "@Lula_13_Livre Dedo na ferida. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/rodmmarinho/status/1037894867115040768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lula_13_Livre"}
{"id": 1037893635482812417, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 88535276, "username": "lghetti", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial CELSO DANIEL SEU BOSTA ESQUECEU?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lghetti/status/1037893635482812417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893129242898433, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 933162805976555520, "username": "MVtamandare", "tweet": "@Brellasker A\u00ed meu Deus, t\u00e1 falando que \u00e9 fake por causa da carni\u00e7a que a sa\u00fade do pa\u00eds \u00e9?! N\u00e3o entendi??? Nossa se fosse o Lula as bixa j\u00e1 tava tudo\"AINN, TADINHO, NOSSAN COMO PODE MANDAREM O NOSSO LADRAOZINHO PRA UM HOSPITAL DESSES?\" Te orienta colega!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MVtamandare/status/1037893129242898433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brellasker"}
{"id": 1037890239220592641, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "P F vamos atr\u00e1s  desses CANALHAS esquerdista e vamos manda los para a mesma cela do CHEFE delesLULA  LADR\u00c3O SEU LUGAR E NA PRIS\u00c3O! !  https://twitter.com/AVENAoficial/status/1037888570617475072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037890239220592641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885977799389184, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4465679235, "username": "JPDarby", "tweet": "e N Vem falar q discurso homofobico sexista e racista PQ Lula tb temse gosta d umpq da facada em outroSEU FILHO DA PUTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPDarby/status/1037885977799389184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885137567010816, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "#HaddadNaGloboNews \u00e9 Lula Livre   https://twitter.com/lulaoficial/status/1037878168852545536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037885137567010816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885018285203456, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 400170122, "username": "ANDREMAGALL", "tweet": "#QuintaDemetruraSDV #QuintaEliteDoSDV #QuintaMasterSDV lula presidente , dilma senadora ! Cata alinque cato aqui !  pic.twitter.com/IYbqAs8dAn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuintaDemetruraSDV,#QuintaEliteDoSDV,#QuintaMasterSDV", "link": "https://twitter.com/ANDREMAGALL/status/1037885018285203456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883615374454784, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 66780996, "username": "joanaclv", "tweet": "lula ta preso injustamente? \u2014 N\u00e3o posso opinar sobre isso  https://curiouscat.me/joanaclv/post/632479551?1536285711\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joanaclv/status/1037883615374454784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882466860769281, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@scamarsn @contodefodass Se for assim, logo logo Boulos e Alckmin receber\u00e3o o troco deles, um pq toca o terror invadindo propriedades alheias e o outro pra rouba merenda de crian\u00e7as e faz propaganda enganosa na TV incitando \u00f3dio Tbm!!!Ah...e Lula ter\u00e1 todos os seus bens roubados!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037882466860769281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "contodefodass,scamarsn"}
{"id": 1037880577972752384, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "\" Processo contra Lula\" est\u00e1 cheio de v\u00edcios , diz @Haddad_Fernando ao tal do Camarotti #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037880577972752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037880090716266497, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Vale a pena esticar a corda? S\u00e9rio q esse Camarotti fez essa pergunta ? Se referindo  a defesa de Lula?  #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037880090716266497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879428733456384, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Assim como Lula @Haddad_Fernando \u00e9 de Paz. Este \u00e9 o DNA do PT Quem afirmar o contr\u00e1rio \u00e9 prq \u00e9 fascista desde criancinha #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037879428733456384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878410717143041, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 95062605, "username": "marcospviana", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Quando a campanha gal\u00e3 em golpe do judici\u00e1rio e injusti\u00e7a causa uma inseguran\u00e7a jur\u00eddica. Sejam honestos com o povo. Sejam verdadeiros consigo mesmos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospviana/status/1037878410717143041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878295713538053, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2815968219, "username": "soad_cbjr", "tweet": "N apoio bozo, nem lula, mto menos dilma, aecio, geraldo, ciro nenhum glr, n votarei em ninguem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soad_cbjr/status/1037878295713538053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874462337757184, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 50551348, "username": "tecmonte", "tweet": "@MarceloTas @EmersonChagas10 Dilma e Lula roubaram eu tbm devo sair roubando seguindo seu raciocinio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tecmonte/status/1037874462337757184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmersonChagas10,MarceloTas"}
{"id": 1037871924855099392, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "No atentado a tiros contra caravana de Lula, Bolsonaro ironizou e disse que era coisa do pr\u00f3prio PT  https://blogdomello.blogspot.com/2018/09/no-atentado-tiros-contra-caravana-de-lula-bolsonaro-ironizou.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037871924855099392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871770819330048, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "A elei\u00e7\u00e3o da intoler\u00e2ncia: ap\u00f3s tiros em caravana de Lula, uma facada em Bolsonaro - Ponte Jornalismo  https://ponte.org/a-eleicao-da-intolerancia-5-meses-apos-tiros-em-caravana-de-lula-uma-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037871770819330048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871711721533440, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 884445690742665217, "username": "danii_csl", "tweet": "Eu t\u00f4 t\u00e3o triste e sentimental q passa o comercial do Lula e eu j\u00e1 to chorando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danii_csl/status/1037871711721533440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869799248986112, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para H...  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/potencial-de-transferencia-de-votos-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037869799248986112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869746434310146, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Santiago: Lula, pesquisa bate no teto  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/santiago-lula-pesquisa-bate-no-teto.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037869746434310146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869594852114438, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Globo faz contra Lula o que fez contra Brizola h\u00e1 ...  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/globo-faz-contra-lula-o-que-fez-contra.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037869594852114438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869414786519040, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Programa do PT inicia a transi\u00e7\u00e3o: Lula apoia Hadd...  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/programa-do-pt-inicia-transicao-lula.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037869414786519040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868973302407168, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3018883841, "username": "pontapedro", "tweet": "Duvido o Bolsonaro chamar o lula pra um x1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontapedro/status/1037868973302407168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868561556013056, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 466530854, "username": "jheny888", "tweet": "Uns querem Lula, outros Bolsonaro. Eu quero pizza \ud83d\ude0c\ud83c\udf55", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jheny888/status/1037868561556013056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868359063404545, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4235115047, "username": "lorenaf0nseca", "tweet": "o foda \u00e9 que a gente tava discutindo sobre o bolsonaro e ele ficou sem argumentos e enfiou o lula na conversa sendo que hora nenhuma eu citei o mesmo ou o PT na conversa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenaf0nseca/status/1037868359063404545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867365806026753, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 73368674, "username": "dias_mariana", "tweet": "O atentado a tiros que atingiu a caravana do Lula, http://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2018/04/tiros-no-onibus-de-caravana-de-lula-eram-de-balas-calibre-32-diz-laudo.html\u00a0\u2026o ASSASSINATO da vereadora Marielle, http://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2018/06/assassinato-de-marielle-e-anderson-completa-tres-meses-sem-culpados.html\u00a0\u2026e a amea\u00e7a a m\u00e3o armada sofrida pela apoiadora do Boulos https://www.cartacapital.com.br/politica/apoiador-de-bolsonaro-ameaca-com-arma-colaboradora-de-boulos-diz-psol\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dias_mariana/status/1037867365806026753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867011764899846, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 768635281713004544, "username": "bruninLove69", "tweet": "@brusantiagu_ @matheussantts1 #Lula pra presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/bruninLove69/status/1037867011764899846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheussantts1,brusantiagu_"}
{"id": 1037866408120643584, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula  http://www.tijolaco.com.br/blog/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/\u00a0\u2026 via @tijolaco---FACHIN BURRO OU VENDIDO?OU DESCARADO MESMO?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037866408120643584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037866057225183232, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "A sabedoria popular e a de Lula: A vida \u00e9 combate di\u00e1rio e n\u00e3o cons\u00f3rcio  https://www.viomundo.com.br/voce-escreve/a-sabedoria-popular-e-a-de-lula-a-vida-e-combate-diario-e-nao-consorcio.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037866057225183232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864273135972353, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1028656739187675136, "username": "Guilher23032993", "tweet": "@AdsumP @requiaopmdb @PauloVitorAlm11 @fatimaleaum Ele recebeu transfusao e vc achando q \u00e9 teatro? O hospital tem atores, o cara q deu a facada \u00e9 ator, o povo todo q tava la \u00e9 ator? Meu deus, que doen\u00e7a essa sua pra defender bandido hein, por isso essa tara pelo Lula ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher23032993/status/1037864273135972353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fatimaleaum,PauloVitorAlm11,requiaopmdb,AdsumP"}
{"id": 1037863982349074433, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 848668768234590210, "username": "Caroltsuru", "tweet": "@gleicidamasceno Verdade volta mesmo, por isso o Lula est\u00e1 preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroltsuru/status/1037863982349074433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037862253872205825, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "ESQUERDISTA acredita em- Bomba FAKE no Instituto LULA- Fogo FAKE em diret\u00f3rio do PT- tiro FAKE em Caravana de LULAMas n\u00e3o acredita em- facada em BOLSONARO- v\u00eddeo da facada- fotos da cirurgia- entrevista dos m\u00e9dicos#ForcaBolsonaro", "replies": 4, "retweets": 81, "likes": 217, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037862253872205825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862227875975169, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "@adamastaquio Acrescentaria..1 - Roberto Marinho t\u00e1 c o cu na m\u00e3o pois a concess\u00e3o termina ano q vem2 - Com Haddad/lula/manu seus planos de continuidade no poder correm risco 3- Alckimim n\u00e3o emplaca nem na xepa da feira4- O povo sabe q esta na hora de definir o pa\u00eds nas urnas5- GAME OVER", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037862227875975169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adamastaquio"}
{"id": 1037861522826035200, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 58288144, "username": "pedrotvrz", "tweet": "sei l\u00e1, votar no bolsonyro pra votar contra lula/pt beleza eu  at\u00e9 entendo a algu\u00e9m pensar assimmas porra agora ningu\u00e9m liga mais pro pt e a galera de fato t\u00e1 acreditando que ele vai ser uma boa op\u00e7\u00e3o pro brasil ISSO N\u00c3O ENTRA NA MINHA CABE\u00c7A", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotvrz/status/1037861522826035200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860450937892864, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 849257287378194432, "username": "canaldogunter", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/dMLwtNySbZw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 E LULA NO HG!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canaldogunter/status/1037860450937892864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037860216841355264, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 218173036, "username": "gilrezendemg", "tweet": "@PatoCorporation Ent\u00e3o quer dizer que os que aplaudiram os tiros \u00e0 caravana de Lula repentinamente viraram democratas pacifistas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilrezendemg/status/1037860216841355264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation"}
{"id": 1037859568808808448, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 218173036, "username": "gilrezendemg", "tweet": "@PatoCorporation @demori Ent\u00e3o quer dizer que os que aplaudiram os tiros \u00e0 caravana de Lula repentinamente viraram democratas pacifistas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilrezendemg/status/1037859568808808448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori,PatoCorporation"}
{"id": 1037859432506576896, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Surprise: STF n\u00e3o deixa Lula ser candidato  https://www.conversaafiada.com.br/politica/surprise-stf-nao-deixa-lula-ser-candidato\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037859432506576896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037856791676289024, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2268009612, "username": "cuidodetils", "tweet": "hoje eu t\u00f4 s\u00f3 a m\u00fasica t\u00f4 fazendo amor com outra pessoa, mas meu cora\u00e7\u00e3o vai ser pra sempre seuuuu sobre ciro e lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cuidodetils/status/1037856791676289024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855015396888577, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 218173036, "username": "gilrezendemg", "tweet": "Ent\u00e3o quer dizer que os que aplaudiram os tiros \u00e0 caravana de Lula repentinamente viraram democratas pacifistas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilrezendemg/status/1037855015396888577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852151991726080, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 981988269385764864, "username": "raquel_pugliese", "tweet": "A primeira coisa que pensei quando fiquei sabendo do atentado: vai sobrar pra gente que \u00e9 da esquerda. N\u00e3o deu outra. A sensatez agora mais do que nunca \u00e9 necess\u00e1ria para podermos conseguir nosso objetivo, que \u00e9 a vit\u00f3ria de @LulaOficial e @Haddad_Fernando#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/raquel_pugliese/status/1037852151991726080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037851930251472896, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@folha Falou a guerrilheira que matou o soldado M\u00e1rio Kozel. Militantes s\u00e3o adestrados diariamente com discurso de \u00f3dio pelos l\u00edderes da Esquerda, usando grandes m\u00eddias como essa, coniventes.\u00c9 vasto material de gente como Gleisi, Lindemberg, Maria do Ros\u00e1rio, Lula. As agress\u00f5es idem...  pic.twitter.com/S5LzElLAyp", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037851930251472896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037850470834950144, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "@AcordouAcordou @PauloRo49195361 @arapongapg A miss \"pasadena\"!A estocadora de vento!A dobradora de metas!A saudadora da mandioca!A CORRUPTA empichada!O POSTE do @LulaOficial !Igual o babaca do Fernando Haddad o \"boi de piranha\" petista!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037850470834950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arapongapg,PauloRo49195361,AcordouAcordou,LulaOficial"}
{"id": 1037848877695729665, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 765588997649395712, "username": "LopesFlaviano", "tweet": "@luciogoldfarb @senhordeivid @EuSouOSama O \u00e9 bom todo mundo refletir porque mesmo que tenha diverg\u00eancias com certo candidatos que \u00e9 normal,n\u00e3o podemos desejar a morte a algu\u00e9m, sei que o Lula \u00c9 UM BANDIDO, mas nunca pensou na minha cabe\u00e7a desejar a morte do presidi\u00e1rio,ou seja n\u00e3o se resolve nada com a morte de algu\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LopesFlaviano/status/1037848877695729665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuSouOSama,senhordeivid,luciogoldfarb"}
{"id": 1037848600678739969, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "A GLOBONEWS n\u00e3o passa um minuto sem comparar o atentado a BOLSONARO com\"tiros na Caravana de LULA\".S\u00c9RIO?Vou nem comentar...#ForcaBolsonaro", "replies": 4, "retweets": 14, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037848600678739969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848389130625024, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 521827796, "username": "BreHenrique_", "tweet": "RT @MichelTemer .@LulaOficial Fale a verdade", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BreHenrique_/status/1037848389130625024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,LulaOficial"}
{"id": 1037848369123786752, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 765588997649395712, "username": "LopesFlaviano", "tweet": "@forgetmila @imxturo O \u00e9 bom todo mundo refletir porque mesmo que tenha diverg\u00eancias com certo candidatos que \u00e9 normal,n\u00e3o podemos desejar a morte a algu\u00e9m, sei que o Lula \u00c9 UM BANDIDO, mas nunca pensou na minha cabe\u00e7a desejar a morte do presidi\u00e1rio,ou seja n\u00e3os se resolve nada com a morte de algu\u00e9m.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LopesFlaviano/status/1037848369123786752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imxturo,forgetmila"}
{"id": 1037848188173135875, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2300375532, "username": "leomelbat", "tweet": "@marianasilvans PesquisaLulaArmas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomelbat/status/1037848188173135875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianasilvans"}
{"id": 1037846912446222336, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "STF nega mais um recurso da defesa do ex-presidente Lula -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1037846912446222336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842529931210752, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1001477149948366848, "username": "LuscasAndrade", "tweet": "LULA MANDA MATAR BOLSONARO E ASSIM COMO NA PRESID\u00caNCIA ELE FRACASSOU#QuintaDetremuraSDV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/LuscasAndrade/status/1037842529931210752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842214196572160, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1034128495432159233, "username": "caca_camilota", "tweet": "@ggreenwald @Anderson_Montt O assassinato de Marielle foi cometido por milicianos a mando de pol\u00edticos. O atentado ao bus da caravana do Lula foi, tch\u00e3 tch\u00e3 tch\u00e3, pol\u00edtico! Mas esse foi s\u00f3 mais um ato away de um louco mesmo.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caca_camilota/status/1037842214196572160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anderson_Montt,ggreenwald"}
{"id": 1037840952134643713, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 565840364, "username": "odilejose", "tweet": "@itstheustheus Esquerda \u00e9 fogo!!!Lula \u00e9 inocente, Dilma sofreu golpe, Tche \u00e9 her\u00f3i, Boulos luta por moradias, Bolsonaro encena este episodio de hoje!Se fizerem um filme novo sobre a esquerda deveriam colocar o nome de : \"ESQUERDA NO PA\u00cdS DAS MARAVILHAS\"!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odilejose/status/1037840952134643713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itstheustheus"}
{"id": 1037839654425440258, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 111611287, "username": "diretorpaulo", "tweet": "@ludtke agora ningu\u00e9m mais fala das a\u00e7\u00f5es judiciais de Lula. T\u00f4 vendo a hora de um \"especialista\" da USP dizer que foi uma jogada de marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretorpaulo/status/1037839654425440258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ludtke"}
{"id": 1037835067048058880, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3064059279, "username": "LukasTazerstrem", "tweet": "@Arlequinaodff \u00c9 n\u00e3o \u00e9 falso, ele realmente foi esfaqueado por um apoiador do Lula. Uma pessoa que tem car\u00e1ter estaria triste por causa desse atentado \u00e0 democracia, voc\u00eas est\u00e3o em cima do muro no caso de algu\u00e9m esfaquear algu\u00e9m porque n\u00e3o concorda com ele? Isso \u00e9 rid\u00edculo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasTazerstrem/status/1037835067048058880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arlequinaodff"}
{"id": 1037834714470645762, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2971753661, "username": "edhazzrd", "tweet": "ainda n\u00e3o tirou essa propaganda do lula falando n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edhazzrd/status/1037834714470645762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834540960690176, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 35037588, "username": "renanhrs", "tweet": "Bozonauro \u00e9 new Carlos Lacerdapr\u00f3xima cena Lula se suicida..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanhrs/status/1037834540960690176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833721947283456, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 733401114842779652, "username": "LeonSouza7", "tweet": "@lell_couto  disse um neg\u00f3cio me certo, qnd a esposa do Lula morreu geral riu e zoou agr q o bolsonaro levou uma facada ( q duvido ser vdd) e a gnt ri A\u00ed NOSSSSSSA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonSouza7/status/1037833721947283456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lell_couto"}
{"id": 1037833329058480129, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 97070286, "username": "meaballerina", "tweet": "EU ESTOU HORRORIZADA com a afronta do PT que continua usando o Lula na campanha, o que significa isso, @TSEjusbr ????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meaballerina/status/1037833329058480129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037832828443127808, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1029045330002812929, "username": "MartaCosta43", "tweet": "@otempo @HenriqueLorenzo A mando do deus-lula, rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartaCosta43/status/1037832828443127808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HenriqueLorenzo,otempo"}
{"id": 1037832346815356930, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Lula ladrao  https://twitter.com/rdvilela/status/1037392261846380546\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037832346815356930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832249725661184, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Lula repudia facada a Bolsonaro   https://twitter.com/lulaoficial/status/1037797175483355136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037832249725661184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832142468861953, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Lula Lixo  https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1037383698373591046\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037832142468861953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830857883635713, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 970830910173138945, "username": "thayvic1921", "tweet": "Vejo varios eleitores do bolsonaro indignados, mas s\u00e3o os mesmo que achou gra\u00e7a na \u00e9poca do tiroteio da caravana do Lula e achou que marielle Franco mereceu ser morta. Quando acontece do outro lado tudo bem, mas quando acontece do seus \u00e9 um absurdo n\u00e9, seus hip\u00f3critas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayvic1921/status/1037830857883635713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830172035244032, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 916824762323697664, "username": "laais_meloo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado numa \"passeata\", isso \u00e9 para voc\u00eas verem o quanto ele \u00e9 querido pelo povo, a vida do lula quando livre era fazer passeata e muito pelo contr\u00e1rio do ocorrido ao bolsobosta, LULA SEM SEMPRE BEM RECEBIDO, TODOS O ABRA\u00c7AVAM, nunca nem foi agredido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laais_meloo/status/1037830172035244032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829966065557504, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 285768526, "username": "evaldoga", "tweet": "Celso de Mello rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou candidatura  https://www.plantaobrasil.net//news.asp?nID=101589&app=new\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldoga/status/1037829966065557504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829649215184897, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 314161012, "username": "semjobim", "tweet": "ata agora eu n\u00e3o posso sair de balenciaga e gritar lula livre n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/semjobim/status/1037829649215184897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829051531120641, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3387346307, "username": "ranieri0x", "tweet": "@Argolo_id A imprensa tmb falou da queda do dolar com a pris\u00e3o do Lula. Para de doidera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ranieri0x/status/1037829051531120641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Argolo_id"}
{"id": 1037827655595438080, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 980213242814484482, "username": "DuduuCastroo", "tweet": "Bolsonaro tenta imitar Lula sendo exaltado aos bra\u00e7os do povo e leva facada em Juiz de Fora MG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuduuCastroo/status/1037827655595438080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826436399288321, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2332575678, "username": "DELANOBRAGA", "tweet": "O que est\u00e1 acontecendo com este pa\u00eds lindo chamado BRASIL?Voc\u00ea n\u00e3o precisa concordar com as ideias de @jairbolsonaro , mas chegando a este ponto de tentar mata-lo. Amanh\u00e3 pode ser @LulaOficial ou outros que podem morrer e, a\u00ed vamos sentir na pele uma Guerra Civil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DELANOBRAGA/status/1037826436399288321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037825961851584512, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3002046486, "username": "itsmegabriel0", "tweet": "@RsNicka Quer desvincular como ? O cara era filiado ao psol e militante pr\u00f3 Lula , e vc me fala em desvincular a esquerda com isso .....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmegabriel0/status/1037825961851584512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RsNicka"}
{"id": 1037824840126881792, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2768389009, "username": "ValentinaKMike", "tweet": "Jair Bolsonaro (Bonoro) foi esfaqueado em Juiz de Fora, mas n\u00e3o venham cobrar que tenhamos como\u00e7\u00e3o qdo nenhum dos apoiadores dele (e ele pr\u00f3prio) n teve alguma como\u00e7\u00e3o na morte de Marielle, nos tiros na caravana de Lula e qdo esse dito candidato amea\u00e7ou fuzilar petistas no Acre +", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValentinaKMike/status/1037824840126881792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823877710336000, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1001116779991699462, "username": "Nicolemendonza", "tweet": "Aqui em casa ta tipo assim: Eu: Nossa, tal coisa ta t\u00e3o cara Meu irm\u00e3o: MAS \u00c9 POR CAUSA DO PT DA DILMA DO LULA Q AFUNDOU O BRASIL \u00c9 MELHOR JAIR SE ACOSTUMANDO Ai meu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nicolemendonza/status/1037823877710336000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823319939186688, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 287765295, "username": "pelegrini65", "tweet": "Foi-se DALVA STELA, ficaram  a luta, o Lula Livre e o Fora Temer/PSDB!Dalva! Sua aus\u00eancia ser\u00e1 transformada em presen\u00e7a e permanente luta, pra trazer a alvorada de volta e um Brasil Feliz de Novo!Descanse em Paz Companheira Dalva Stela, Dalva Estrela!S\u00e3o Jo\u00e3o Del ReiPelegrini", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelegrini65/status/1037823319939186688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822571025260544, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 456826504, "username": "Rubaonogueira", "tweet": "@flaviomorgen @aragaosergio @Km_alcaida22 Lula no seu Cu seu arrombado !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubaonogueira/status/1037822571025260544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Km_alcaida22,aragaosergio,flaviomorgen"}
{"id": 1037822204661125122, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3782281701, "username": "Tavaress_Jp", "tweet": "@samuelmcarlos Golpista? To fora ... pego meu Lula e vou embora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tavaress_Jp/status/1037822204661125122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelmcarlos"}
{"id": 1037821851257511936, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 950788418472169473, "username": "HopeworldB", "tweet": "Bolsolula au-Onde ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado, a culpa recai toda sob lula, por\u00e9m o que ningu\u00e9m esperava \u00e9 que Lula ao tentar limpar sua imagem, acaba se apaixonando por seu eterno rival, juntos buscam por respostas. Quem foi o mandante da facada?  pic.twitter.com/i04pR4hhmr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HopeworldB/status/1037821851257511936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820895518253057, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "Parab\u00e9ns @folha Reelembrem o discursos de Lula ao lado de Dilma em 2014. Voc\u00eas s\u00e3o a m\u00e3o que segurou aquela faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037820895518253057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037819823982407680, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 33518728, "username": "pimentelminas", "tweet": "@dilmabr @ManuelaDavila @Haddad_Fernando @LulaOficial @emirsader @ThyelloMarcelo Feliz por saber que conto com o seu apoio, Marcelo. Um forte abra\u00e7o. #DoLadoDosMineiros #PimentelGovernador #J\u00f4MoraesVice", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#DoLadoDosMineiros,#PimentelGovernador,#J\u00f4MoraesVice", "link": "https://twitter.com/pimentelminas/status/1037819823982407680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThyelloMarcelo,emirsader,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,dilmabr"}
{"id": 1037818931694784512, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 209319608, "username": "urbantilele", "tweet": "na minha tl n\u00e3o tem ngm feliz com esfaqueamento, na vdd t\u00e1 todo mundo meio chocado com a viol\u00eancia desnecess\u00e1ria e deixando de lado que odeia o bozo pra defender democracia, essa grande festaJ\u00e1 quando o bus do lula sofreu atentado vi grande parte dos haters comemorando...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/urbantilele/status/1037818931694784512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817536413347843, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 720806523820224513, "username": "_eufernandos", "tweet": "@musoverao @LulaOficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eufernandos/status/1037817536413347843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,LulaOficial"}
{"id": 1037816872631250944, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 163923443, "username": "anapsenra_", "tweet": "Gente, se esse atentado fosse contra o Lula ser\u00e1 que os bolsominion iriam comemorar ou repudiar? Fica a\u00ed o questionamento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapsenra_/status/1037816872631250944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816704888459264, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "@VemPraRua_br Lula ladrao seu Lugar eh na prisao !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037816704888459264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraRua_br"}
{"id": 1037815644262154241, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 35048556, "username": "haf1972", "tweet": "@SputnikMundo @RTPNoticias @lemondefr @nytimes @palmeriodoria @Amarulacarvalho @cirogomes @LulaOficial @cynaramenezes @VHMok @Estadao @RedeGlobo @denizezanolla14 Daqui a pouco eles v\u00e3o falar que as tripa sa\u00edram pra fora.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haf1972/status/1037815644262154241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "denizezanolla14,RedeGlobo,Estadao,VHMok,cynaramenezes,LulaOficial,cirogomes,Amarulacarvalho,palmeriodoria,nytimes,lemondefr,RTPNoticias,SputnikMundo"}
{"id": 1037815507192344576, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 85087669, "username": "paulosms1991", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Tem internet na cadeia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulosms1991/status/1037815507192344576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037814240185397249, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "Essa atmosfera t\u00f3xica tem tomado conta do Brasil h\u00e1 tempos. Tivemos o atentado \u00e0 caravana de Lula e agora Bolsonaro#MenosOdio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#MenosOdio", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037814240185397249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814135587790855, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3018883841, "username": "pontapedro", "tweet": "Lula e bolsonaro duelando com facas no Maracan\u00e3 ia ser o evento do ano drx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontapedro/status/1037814135587790855", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813530307817472, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3018883841, "username": "pontapedro", "tweet": "Ou sou totalmente contra bolsonaro mas falar que aquela treta armada da caranava do lula foi a mesma coisa \u00e9 burrice ou se fazer de lerdo drx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontapedro/status/1037813530307817472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811730775252993, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 708834359160283136, "username": "mariia_reiisb", "tweet": "Como assim o Lula fugiu e esfaqueou o bolsonaro?? Q q t\u00e1 acontecendo no Brasil to perdida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariia_reiisb/status/1037811730775252993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811361240244224, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@pecesiqueira @pablovillaca MENTIRA,FAKE NEWS, O CRIMINOSO J\u00c1 FOI FILIADO AO PSOL, TEM FOTOS EM EVENTOS A FAVOR DE LULA,MENTIRA FAKE NEWS TOTAL!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037811361240244224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,pecesiqueira"}
{"id": 1037811132654907393, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@pecesiqueira @pablovillaca FAKE NEWS, ELE J\u00c1 FOI FILIADO AO PSOL,ELE TEM FOTOS EM EVENTOS A FAVOR DE LULA,ELE TEM FOTOS COM CARTAZES APOIANDO LULA! MENTIRA TOTAL!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037811132654907393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,pecesiqueira"}
{"id": 1037811095514304512, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Lula quem mandou..pode apertar que confessa!!  https://twitter.com/roxmo/status/1037804681009999873\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037811095514304512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810871425228800, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 997125164352630784, "username": "junior72336314", "tweet": "O bolsonario ganha facada :Lula ganha mais um ano de cadeia: e eu Quando eu ganho vc nen\u00e9m:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junior72336314/status/1037810871425228800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810606735327235, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 985692999886757888, "username": "thais_destefani", "tweet": "@laniocorreiaa N\u00e3o foi marketing, as foi \u00f3timo pra ele com certeza. Marketing \u00e9 quando o Lula mandou atirar na caravana dele kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thais_destefani/status/1037810606735327235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laniocorreiaa"}
{"id": 1037810144674041856, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1697667278, "username": "alidagaby99", "tweet": "Nossa, acho rid\u00edculo esse povo falando e fazendo meme do Bolsonaro ter sido esfaqueado, acho ridiculo quererem a morte dele s\u00f3 pq a pol\u00edtica dele n agrada a pessoa Garanto q se fosse o Lula ou a Dilma tava geral xingando e duvido mto q teria tanto meme como est\u00e1 tendo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alidagaby99/status/1037810144674041856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810134553120768, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Aposto que isso e Ordem do Lula !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037810134553120768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809676975579141, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 788344700151488512, "username": "Marcio_Janeiro", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial O mais estranho que o Adelio o agressor \u00e9 o respons\u00e1vel da campanha da Dilma em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_Janeiro/status/1037809676975579141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037809572361195520, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Cadeia e pouco pra esse merda de Lula  https://twitter.com/coelho_socorro/status/1037808819500470272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037809572361195520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807719619674113, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Tiros no acampamento Lula Livre c gritos de Viva Bolsonaro E a\u00ed @VEJA vai lembrar desse epis\u00f3dio?    https://twitter.com/veja/status/1037799734180753408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037807719619674113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037807203254771714, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@GloboNews deixe de propagar desonestidade jornalistica,ta mais q claro nas redes sociais do criminoso q esfaqueou Bolsonaro q ele \u00e9 esquerdista,foi filiado ao PSOL,e \u00e9 firme apoiador de Lula,PAREM COM ESSA DESONESTIDADE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037807203254771714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037806635798994946, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 806846688799424513, "username": "JuLourenconi", "tweet": "@Larawyllie @JoaoPauloP1504 @juliavazzii Por acaso o governo do Lula resolveu alguma coisa nesses 16 anos?, como por exemplo homosexualidade, diferen\u00e7a salarial, entre mulher e homem ?, resolveu a situa\u00e7\u00e3o das escolas, hospitais? O governo e 1 assassino de pessoas, tira o direito do cidad\u00e3o ter acesso a tratamentos", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuLourenconi/status/1037806635798994946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliavazzii,JoaoPauloP1504,Larawyllie"}
{"id": 1037806337646886912, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2949042041, "username": "harvekinkle", "tweet": "lula nem aqui est\u00e1 e incomoda horrores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harvekinkle/status/1037806337646886912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806037875732480, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 713505859343687680, "username": "lucasguimas7", "tweet": "agora o Lula foi longe demais  https://twitter.com/pinhodepietra/status/1037795548353449986\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasguimas7/status/1037806037875732480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804356463218689, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@andrezamatais @Estadao Al\u00e9m de ter sido filiado ao PSOL, flagrantemente apoiador de Lula nas redes sociais, com fotos em eventos e tudo,DIGAM COM CLAREZA OQ ACONTECEU DE VERDADE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037804356463218689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,andrezamatais"}
{"id": 1037804270706417665, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 74202869, "username": "nigriscila", "tweet": "quando o busao do lula levou tiro mt gente falou q era fake a gente ama uma fic entao parou reclamar tds vcs TA ERRADO TUDO AI AH EH FIC EU NAO SEI OH CARAMBAAA TEM Q ACABAR O BR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nigriscila/status/1037804270706417665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803112642371584, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "#juizdefora #JuizdeFora #BolsonaroPresidente17 Diversos petistas falaram um monte de bobagem antes e durante a pris\u00e3o de Lula. Coincid\u00eancia ele receber a impugna\u00e7\u00e3o da candidatura e Bolsonaro ser esfaqueado \ud83d\ude11Obs esses petistas fazem tudo pelo poder!  pic.twitter.com/yS9ozA9MMc", "replies": 0, "retweets": 43, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#JuizdeFora,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037803112642371584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802672626249728, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "S\u00e9rio gente Num pa\u00eds q seTornou violento por atos desse Bolsonaro apoiado por Raquel Dodge e Moro Lula ta em bem+seguro \u00f1 estando livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037802672626249728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802578791346178, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1012098739660394496, "username": "AlfredBeusch", "tweet": "Sem Lula, Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a com 23%  http://www.cristalvox.com/eleicoes-2018/sem-lula-bolsonaro-mantem-lideranca-com-23#.W5GQkKiS0Lc.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlfredBeusch/status/1037802578791346178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802501041467393, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1012098739660394496, "username": "AlfredBeusch", "tweet": "Sem Lula, Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a com 23%  http://www.cristalvox.com/eleicoes-2018/sem-lula-bolsonaro-mantem-lideranca-com-23#.W5GQfBE_JA0.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlfredBeusch/status/1037802501041467393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801850928615425, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3053422693, "username": "arianeallencar", "tweet": "Teve um discuss\u00e3o pol\u00edtica aqui na loja por causa do Bolsonaro kkkk minha chefe falou que eu era Lula rsrs#fazoL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#fazoL", "link": "https://twitter.com/arianeallencar/status/1037801850928615425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801775473061888, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3387346307, "username": "ranieri0x", "tweet": "@vic_timism @marklawk Mas n\u00e3o foi o Bolsonaro que falou que os tiros contra a caravana do Lula foi arma\u00e7\u00e3o? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ranieri0x/status/1037801775473061888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,vic_timism"}
{"id": 1037801263025606656, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 739771132337917952, "username": "fecardoso21", "tweet": "A verdade \u00e9 que ningu\u00e9m se importa tanto com o Brasil como se importa por Bolsonaro,Lula e os outros corruptos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fecardoso21/status/1037801263025606656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800362395217922, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1018745018415288320, "username": "NederTiago", "tweet": "@g1 @triicolwr @_HenricoFitz Vem c\u00e1 em casa me tirar do Twitter, ou vai falar que s\u00f3 quem tem sua opini\u00e3o pode usar tamb\u00e9m? \ud83d\udc4c Lula livre kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NederTiago/status/1037800362395217922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_HenricoFitz,triicolwr,g1"}
{"id": 1037799893421764608, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 849603158288498688, "username": "gsolano5", "tweet": "@silvasanderson2 @Qissopretinhaa Voc\u00ea com seu pensamento tbm n\u00e3o vai, quem apoia esse tipo de coisa \u00e9 burro, ignorante e muito mais, sendo Lula ou Bolsonaro nada justificativa esse tipo de a\u00e7\u00e3o, t\u00e1 tudo errado !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gsolano5/status/1037799893421764608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Qissopretinhaa,silvasanderson2"}
{"id": 1037799667852103681, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Quem \u00e9 o safado que deu uma FACADA no Bolsonaro hoje? Ele \u00e9 segundo v\u00e1rias fontes e perfil de redes sociais, apoiador de Lula. #JuizdeFora #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17No1\u00baturno pic.twitter.com/iPYL0DFFf7", "replies": 9, "retweets": 28, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "#JuizdeFora,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037799667852103681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799215697670145, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 285768526, "username": "evaldoga", "tweet": "Globo escondeu dado mais importante da pesquisa Ibope: com apoio de Lula, Haddad pode ganhar no primeiro turno  https://www.plantaobrasil.net//news.asp?nID=101583&app=new\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldoga/status/1037799215697670145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798740038508545, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 26018514, "username": "alexandre_BH1", "tweet": "Em Pernambuco, Lula n\u00e3o sai da TV nas propagandas de candidatos petistas ao Senado e a Dep. FEDERAL. EST\u00c1 liberado @TSEjusbr ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_BH1/status/1037798740038508545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037798000515526661, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3306048203, "username": "MillenaR_18", "tweet": "T\u00e1i a prova de que, no Brasil, quando voc\u00ea quer acabar com a criminalidade, voc\u00ea vira v\u00edtima delaAh, e sabe por que nunca tentaram matar o Lula? Porque ele t\u00e1 do lado deles!!  pic.twitter.com/sqkbvgpAO8", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillenaR_18/status/1037798000515526661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796902920769537, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 962997924631326720, "username": "KatiaOlSantos", "tweet": "Tiros no \u00f4nibus de LulaFacada em BolsonaroEssa \u00e9, realmente, a elei\u00e7\u00e3o do \u00f3dioAonde vamos parar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KatiaOlSantos/status/1037796902920769537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796449277366272, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39759647, "username": "Zalivi", "tweet": "Esse brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores mesmo:Do mesmo autor de tiro no \u00f4nibus do Lula. Facada sem sangue do Bolsonaro.Pedrada na cabe\u00e7a do Serra com bolinha de papel.Mataram o doleiro no dia da elei\u00e7\u00e3o.Facada no pesco\u00e7o de pastor na TV.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zalivi/status/1037796449277366272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796025656860679, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 876916706450472960, "username": "MagnaJhenifer", "tweet": "Os mineiros s\u00e3o loucos ou Bolsonaro que \u00e9 por estar andando nas redondezas onde o lula mais ajudou?\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagnaJhenifer/status/1037796025656860679", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795909189414915, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 801292978153209856, "username": "MaisPensoFalo", "tweet": "@CBNoficial @tah_viapiana @JocileneQM @FFAdriano83 Eu tamb\u00e9m j\u00e1 votei no Lula. Muita gente se arrependeu. N\u00e3o gosto dos partidos socialista e comunistas, mas isso n\u00e3o significa que quero mau. As pessoas tem que ter car\u00e1ter e saber respeitar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaisPensoFalo/status/1037795909189414915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FFAdriano83,JocileneQM,tah_viapiana,CBNoficial"}
{"id": 1037795201547489281, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@xicosa n\u00e3o... com certeza deve ser o presidiario lula que vc defende n\u00e9?  HIP\u00d3CRITA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1037795201547489281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037794940368166912, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1351251890, "username": "RayssaPrudencio", "tweet": "\u00f3bvio q ngm merece levar facada. por\u00e9m... T\u00e1 td mundo mt louco. atiraram na caravana do Lula h\u00e1 uns meses; mataram Marielle; o pr\u00f3prio agredido tava falando em fuzilar oposi\u00e7\u00e3o. discurso de \u00f3dio GERA A\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaPrudencio/status/1037794940368166912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794885754138624, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 713113511547781121, "username": "BandoliCamila", "tweet": "@ferrarifumian Foi o lula menina, a Pablo resgatou ele com o jatinho da anitta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BandoliCamila/status/1037794885754138624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferrarifumian"}
{"id": 1037794723434582016, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 169986652, "username": "Capuccinoevodka", "tweet": "@theus1908 Ideologia n\u00e3o define car\u00e1ter, amigo, pega o exemplo de quando mariele morreu ou quando o \u00f4nibus de lula foi alvejado. a \u00edndole independe de ideologia (e n\u00e3o estou defendendo n\u00e3o, \u00e9 absurdo o que aconteceu)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Capuccinoevodka/status/1037794723434582016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theus1908"}
{"id": 1037794470610255872, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 15863900, "username": "mateustg", "tweet": "@thiagofc1982 lembra essa pessoa dos atentados A BALA que os \u00f4nibus de caravana do Lula sofreram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateustg/status/1037794470610255872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagofc1982"}
{"id": 1037793814734352385, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1014998657903529989, "username": "Walisson1717", "tweet": "Terroristas mul\u00e7umanos gritam : allahu Akbar ;no Brasil terroristas gritam : lula livre .", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walisson1717/status/1037793814734352385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792867736006656, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 235805638, "username": "flayferreira", "tweet": "Por outro lado, quando dos atentados A TIROS \u00e0 caravana de Lula, trataram de relativizar e sugerir arma\u00e7\u00e3o e vitimiza\u00e7\u00e3o por parte da esquerda. Ser condescendente com a viol\u00eancia contra advers\u00e1rios e se indignar apenas quando se \u00e9 v\u00edtima n\u00e3o ajuda em nada.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flayferreira/status/1037792867736006656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791817499136001, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 153651848, "username": "EneiasHura", "tweet": "Ideia de g\u00eanio essa viu!O Bolsonaro j\u00e1 passou no teste, levou uma facada e ainda est\u00e1 vivo, agora \u00e9 a vez do Lula.  https://www.facebook.com/EneiasGHura/posts/2152745668093651\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EneiasHura/status/1037791817499136001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790645044297728, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 331240157, "username": "rafa_4ssis", "tweet": "Eu lembro muito bem de alguns @ aqui rindo quando deram um tiro na caravana do lula kkkk n\u00e3o vem de hipocrisia agora n em", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafa_4ssis/status/1037790645044297728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789119382999046, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 433624113, "username": "laissa_sousaa", "tweet": "@andrefernm Esses s\u00e3o os eleitores do Lula.Bando de hip\u00f3critas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laissa_sousaa/status/1037789119382999046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrefernm"}
{"id": 1037789071530176512, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2837426499, "username": "Flaviia_Negah", "tweet": "Lula \u00e9 o \u00fanico que pode restaurar a economia do Brasil de volta. Devolvendo tudo que ele roubou. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaviia_Negah/status/1037789071530176512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788890801889281, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 700670401106436096, "username": "mariac_catarina", "tweet": "eu n sou a favor do bolsonaro ,nem a favor de lula nem o caralho a quatro , agora esfaquear o cara e ainda desejar a morte dele , esse povo precisa ser tratado , DOENTESSSS !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariac_catarina/status/1037788890801889281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788869540933632, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 163923443, "username": "anapsenra_", "tweet": "@b_holiveira @IAmMrSiqueira Daqui a pouco come\u00e7a a corrente \u201cesquerdista comunista f\u00e3 de Lula esfaqueia o mito\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapsenra_/status/1037788869540933632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IAmMrSiqueira,b_holiveira"}
{"id": 1037788774246359041, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3572495296, "username": "coexistunt", "tweet": "voc\u00eas ainda querem votar no haddad achando que ele vai conseguir ter o mesmo tanto de voto que o lula, gente? t\u00e1 na hora de fazer os integrantes do bbb e combinar voto MESMO na cara dura", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coexistunt/status/1037788774246359041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788624388071424, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1446867847, "username": "gdwting", "tweet": "como que o bolsonaro vai ser eleito oh bando de caba\u00e7o??????por acaso os eleitores do ciro, da marina, do LULA e do boulos vao votar nele???\"ah nao coitado levou uma facada\"no maximo alguns indecisose isso INSUFICIENTE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gdwting/status/1037788624388071424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788592679149573, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2266510916, "username": "rkcomercio", "tweet": "Concordo com voc\u00ea @veramagalhaes. Como tamb\u00e9m n\u00e3o foi correto o que fizeram com Dona Marisa. Os ataques ao acampamento do Lula. Ataques a caravana. Concorda?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rkcomercio/status/1037788592679149573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037788074472861696, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1300229888, "username": "0201enzo", "tweet": "Esfaqueada no bolsonaro, tiro na caravana do lula, o Brasil ta uma vergonha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0201enzo/status/1037788074472861696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786437087846401, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 862769362708684801, "username": "gucec10", "tweet": "quando alguem matar alguem da sua familia chame o lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucec10/status/1037786437087846401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786119864283137, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 63990727, "username": "guneiva", "tweet": "Eleitores de Lula em estado de choque no momento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guneiva/status/1037786119864283137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785981666185217, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 64776050, "username": "cassiomorais", "tweet": "O Lula tomou tiro. O Bolsonaro levou facada.Qual tem v\u00eddeo?Bonoro Qual \u00e9 o real? Lula.Faz sentido.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassiomorais/status/1037785981666185217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781454514728961, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@frulanis @PatVauquier @leandromeneghet @zuzu_palomoni @moniusp @vindix10 @aftmarcelocx @c_e_s_a_r_e @LulaOficial @leandro_nabuco @romulusmaya @Alex_spa_ @zeloureironeto N\u00e3o, n\u00e3o, por favor, n\u00e3o interprete meu tuite assim. Eu t\u00f4 \u00e9 muito angustiado mesmo...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1037781454514728961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zeloureironeto,Alex_spa_,romulusmaya,leandro_nabuco,LulaOficial,c_e_s_a_r_e,aftmarcelocx,vindix10,moniusp,zuzu_palomoni,leandromeneghet,PatVauquier,frulanis"}
{"id": 1037780841018126336, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 129198408, "username": "ManuNarcizo", "tweet": "@sr_k_ @CancerJack Vamos lembrar Manuela que houve corte na verba do museu no governo Dilma, aquela eleita com o apoio do Lula, que hoje faz parte da chapa Manu-Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManuNarcizo/status/1037780841018126336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,sr_k_"}
{"id": 1037780445281361924, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@frulanis @PatVauquier @leandromeneghet @zuzu_palomoni @moniusp @vindix10 @aftmarcelocx @c_e_s_a_r_e @LulaOficial @leandro_nabuco @zeloureironeto @romulusmaya @Alex_spa_ T\u00f4 quase apelando p deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1037780445281361924", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alex_spa_,romulusmaya,zeloureironeto,leandro_nabuco,LulaOficial,c_e_s_a_r_e,aftmarcelocx,vindix10,moniusp,zuzu_palomoni,leandromeneghet,PatVauquier,frulanis"}
{"id": 1037773005227745280, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@HVML @jairbolsonaro Qual \u00fanico parlamentar dos partidos da base do governo recusou o MENSAL\u00c3O votando contra  a reforma da Previd\u00eancia e Tribut\u00e1ria no governo Lula?#BolsonaroPresidente17#Voto17 de cima em baixo@Marceloalvaroan pic.twitter.com/G6xljEQFBP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Voto17", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037773005227745280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,HVML,Marceloalvaroan"}
{"id": 1037765013526769665, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 66056350, "username": "Phellippe_", "tweet": "@Rhodner @marcelomorato o lula hahahahahahhahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phellippe_/status/1037765013526769665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomorato,Rhodner"}
{"id": 1037754812715200515, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 290125673, "username": "thuntzz", "tweet": "@vasalisababy A estrat\u00e9gia do PT em construir a narrativa da inoc\u00eancia do Lula, fudeo a candidatura do Haddad, porque ele \u00e9 \"desconhecido\" e agora o tempo t\u00e1 curto pra conseguir a transfer\u00eancia de votos que seriam pro Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thuntzz/status/1037754812715200515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vasalisababy"}
{"id": 1037750695594786821, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 100555395, "username": "moniqueversiani", "tweet": "Escutando anticast do Lula, sdds presidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniqueversiani/status/1037750695594786821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748267755479040, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 59002520, "username": "vasalisababy", "tweet": "@thuntzz eu queria muit\u00edssimo nunca ter de votar em nenhum desses fofos tirando Lula e Haddadmas eu t\u00f4 com um caga\u00e7asso muito grande do Haddad n\u00e3o ir nem pro segundo turno, sacou?ent\u00e3o \u00e9 istosentar, chorar e votar em lixos pra evitar um lixo pior", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vasalisababy/status/1037748267755479040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thuntzz"}
{"id": 1037746389424525312, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 139765160, "username": "Paulocosmojr", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula por candidatura  https://ift.tt/2NSNVdP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulocosmojr/status/1037746389424525312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745520897392640, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 962997924631326720, "username": "KatiaOlSantos", "tweet": "@lelispatricia @ALMARTINS2009 @Srt_fernandes2 Estou me referindo ao que o \"Lula do Triplex\" disse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KatiaOlSantos/status/1037745520897392640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Srt_fernandes2,ALMARTINS2009,lelispatricia"}
{"id": 1037743873160826880, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 912388551479840768, "username": "deboralluciano", "tweet": "Tenho vontade de votar no Jo\u00e3o Amoedo s\u00f3 pra ter um presidente com nome NORMAL. Lula, Dilma, A\u00e9cio, Bolsonaro, Ciro ????? Pelo amor de Deus glr \u00e9 elei\u00e7\u00e3o ou nome de banda indie?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboralluciano/status/1037743873160826880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743111542398976, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 358158973, "username": "rcp80", "tweet": "@coachsandrolima A pergunta que eles fazem \u00e9 \"Se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje em quem voc\u00ea n\u00e3o votaria de jeito nenhum\". Da mesma forma que Lula tinha uma rejei\u00e7\u00e3o alta devido n\u00f3s aqui rejeitarmos ele como o principal nome do lado l\u00e1, acontece o inverso tb. Mas n\u00e3o acredito nessa % informada na pesqu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcp80/status/1037743111542398976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coachsandrolima"}
{"id": 1037737729763762176, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 81467836, "username": "YuriDeslandesN", "tweet": "@hannadeslandes E o q tem p hoje, saudades do  meu ex... presidente Lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriDeslandesN/status/1037737729763762176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hannadeslandes"}
{"id": 1037735978478301186, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@Alex_spa_ @PatVauquier @leandromeneghet @zuzu_palomoni @moniusp @vindix10 @aftmarcelocx @leandro_nabuco @c_e_s_a_r_e @LulaOficial @romulusmaya J\u00e1 li na minha TL. T\u00e1 duro. O porrete e a cenoura est\u00e3o a toda. Press\u00e3o total. Que Gleisi e Lula tenham muita for\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1037735978478301186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romulusmaya,LulaOficial,c_e_s_a_r_e,leandro_nabuco,aftmarcelocx,vindix10,moniusp,zuzu_palomoni,leandromeneghet,PatVauquier,Alex_spa_"}
{"id": 1037735611262742529, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1029045330002812929, "username": "MartaCosta43", "tweet": "Haddad fazendo campanha como vice. O PT ainda na esperan\u00e7a de eleger Lula#VirouBagunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VirouBagunca", "link": "https://twitter.com/MartaCosta43/status/1037735611262742529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735216515883009, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 955594310115889154, "username": "babii_paiiva", "tweet": "Eu acho t\u00e3o engra\u00e7ado meu pai elogiando o Lula, a\u00ed ele vai votar nele. Mas ele fica elogiando o Bolsonaro tbm, certeza que \u00e9 s\u00f3 pra me irritar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babii_paiiva/status/1037735216515883009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734078047571971, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@andre_farro @CarlosChaise Qual o \u00fanico parlamentar n\u00e3o votou na Reforma da Previd\u00eancia e Tribut\u00e1ria no governo Lula, que deu origem ao Mensal\u00e3o, quando parlamentares receberam propina para aprovar?#BolsonaroPresidente17#Vote17 de cima em baixo pic.twitter.com/w23JTh1Rly", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Vote17", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037734078047571971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosChaise,andre_farro"}
{"id": 1037734002138992642, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17633914, "username": "little_bi", "tweet": "@euclarice Em quem o Lula mandar votar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/little_bi/status/1037734002138992642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037733816377520128, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 287765295, "username": "pelegrini65", "tweet": "Temer acaba com Alckmin. Esses golpistas s\u00e3o uns palha\u00e7os. Soltem Lula. Deixem ele concorrer. Ningu\u00e9m aguenta mais fome, desemprego e mis\u00e9ria. Deixa o cara voltar. N\u00f3s queremos isso. O Brasil est\u00e1 acabando por incompet\u00eancia e outras 'coisas'. O Povo  n\u00e3o merece isso. Reflitam!!!", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelegrini65/status/1037733816377520128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733081946439689, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 873313032021082112, "username": "mimchella", "tweet": "tava pensando o seguinte, meu foco era lula, lula n\u00e3o posso ter, mas Haddad ta ai pra isso, mas deu vontade de Ciro como fa\u00e7o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mimchella/status/1037733081946439689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732418420137989, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Bolsonaro q defende arma na m\u00e3o de cidad\u00e3o S\u00f3 esqueceu de orientar aos seus aliados a\u00d1 chamar Lula de ladr\u00e3o ne?  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037732418420137989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730801683755009, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "TSE TSJ STF PGR MP querem q Brasil esque\u00e7a Lula +elesOperseguem at\u00e9 proibindo imagem voz na campanha do PT Assim S\u00f3causam efeito contr\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037730801683755009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729472110313472, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Jamais seus golpistas de merda Nem c Lula morto A elite jamais ficar\u00e1 livre de Lula Presidente   https://twitter.com/correio/status/1037717066017632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037729472110313472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728715755667461, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 24946189, "username": "eulerjunior", "tweet": "Vou contar um segredo pra muita gente que vem encher o saco com politica: n\u00e3o \u00e9 pq vc \u00e9 contra o #Bolsonaro , que voc\u00ea deve ser um odiado assassino de toda a direita. Nem pq odeia o #Lula, vc deve ser um genocida da esquerda.Pensa nas idiotices q vc fala agindo assim!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Lula", "link": "https://twitter.com/eulerjunior/status/1037728715755667461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726820882366465, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "A milit\u00e2ncia vive ang\u00fastias c Lula preso +qd HaddadLula for confirmado Sera 1al\u00edvio e motiva\u00e7\u00e3o Prq sabem O Golpe \u00f1VaiDeixar Lula em paz", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037726820882366465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725519452794880, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 806456397797986304, "username": "ramon_j17", "tweet": "E hoje que eu ensino o Lula e a Dilma o que \u00e9 PT", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon_j17/status/1037725519452794880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724895768141826, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 917912698385588224, "username": "sapaliner", "tweet": "@Coutinho6411 Rodrigo \u00e9 tipo o Bolsoasno, o candidato s\u00f3 sabe falar do Lula, de arma e de Kit Gay. E o Rodrigo s\u00f3 sabe falar de igreja, aborto e das gays zzzzZzzZZzzzzz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapaliner/status/1037724895768141826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coutinho6411"}
{"id": 1037723638492004352, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1004358022876028928, "username": "ahnaojoaopaulo2", "tweet": "seria a transfer\u00eancia de votos lula -> haddad o maior flop da hist\u00f3ria?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahnaojoaopaulo2/status/1037723638492004352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723575187329026, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1004358022876028928, "username": "ahnaojoaopaulo2", "tweet": "muito feliz que meu cirinho cresce em praticamente todos os \u00edndices. me chamou a aten\u00e7\u00e3o em espec\u00edfico o crescimento consider\u00e1vel dele entre os eleitores de baixa renda e baixa escolaridade, justamente onde est\u00e3o a maioria dos eleitores do Lula.  https://twitter.com/JenioQuadros/status/1037720932784263169\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahnaojoaopaulo2/status/1037723575187329026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722686431080448, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 287765295, "username": "pelegrini65", "tweet": "Uma parcela do Judici\u00e1rio est\u00e1 brincando com o Brasil. Fazem julgamentos espec\u00edficos para Lula, o maior l\u00edder da esquerda vivo no Mundo. N\u00e3o seguem a Lei. A CF/88. O povo quer votar em Lula porque foi o melhor Presidente da Hist\u00f3ria do Brasil. O Brasil quer ser feliz de novo.", "replies": 2, "retweets": 34, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelegrini65/status/1037722686431080448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721921234853888, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@FdeFernanda_ @RaulFranca1 @aristoteIes_ @OCarioca Mas repito: a rejei\u00e7\u00e3o dele era baixa! Mesmo que vc n\u00e3o acredite em pesquisas, veja que o pa\u00eds nunca elegeu o escolhido como p\u00e1ria por ser muito rejeitado: Lula at\u00e9 2002 \u00e9 o exemplo cl\u00e1ssico. S\u00f3 se elegeu quando moderou o discurso e diminuiu a rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037721921234853888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCarioca,aristoteIes_,RaulFranca1,FdeFernanda_"}
{"id": 1037718077922783232, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1064770969, "username": "eututuarthur", "tweet": "@KeyllaLima2018 essa n\u00e3o \u00e9 aquela que paga pau pro Lula? por a\u00ed ja se v\u00ea que n\u00e3o tem cr\u00e9dito nenhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eututuarthur/status/1037718077922783232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KeyllaLima2018"}
{"id": 1037708860365176832, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2709170901, "username": "aabombassaro", "tweet": "@STF_oficial @OlivettiFelipe @DarioAlok Parece consenso no judici\u00e1rio. Lula n\u00e3o ser\u00e1 candidato de jeito nenhum. Altern\u00e2ncia no poder faz bem a democracia. ET.: LULA ser\u00e1 libertado ap\u00f3s elei\u00e7\u00f5es, no m\u00e1ximo no inicio de 2019. No BR \u00e9 assim que funciona.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aabombassaro/status/1037708860365176832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,OlivettiFelipe,STF_oficial"}
{"id": 1037708256507043841, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 285768526, "username": "evaldoga", "tweet": "FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO BARROSO, COMETE SUIC\u00cdDIO MORAL.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/fachin-nega-recurso-de-lula-se-contradiz-e-como-barroso-comete-suicidio-moral/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldoga/status/1037708256507043841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037706481058152448, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 959049642305638400, "username": "DM_Minas", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Minas/status/1037706481058152448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704530434162689, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 905127193919053824, "username": "MearaM23", "tweet": "@bethanyasouza Entaooo cara se vc n\u00e3o apoio o bolsonaro vc \u00e9 f\u00e3 do Lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MearaM23/status/1037704530434162689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bethanyasouza"}
{"id": 1037702897692291072, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 372836937, "username": "AngelammsMaria", "tweet": "@soghetti @LekkoMr @EdmilsonOlivei8 @ToniBulhoes @GeorgMarques @zehdeabreu @LulaOficial @nedicr56 @CariuaTatarana @ruipalanque @souguereira @ElaineG16 @pahega Com toda certeza, 13.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelammsMaria/status/1037702897692291072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pahega,ElaineG16,souguereira,ruipalanque,CariuaTatarana,nedicr56,LulaOficial,zehdeabreu,GeorgMarques,ToniBulhoes,EdmilsonOlivei8,LekkoMr,soghetti"}
{"id": 1037701012809756673, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 125304844, "username": "CafeListrado", "tweet": "@rosa_riscala @MarcosMala_One @DosGeraldao @fegrisch Em um m\u00eas passa muita \u00e1gua embaixo da ponte. Temos a situa\u00e7\u00e3o at\u00edpica do Lula, a campanha de r\u00e1dio e tv que mal come\u00e7ou, e empate t\u00e9cnico na segunda coloca\u00e7\u00e3o. Esse retrato de hoje s\u00f3 vale pra hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CafeListrado/status/1037701012809756673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fegrisch,DosGeraldao,MarcosMala_One,rosa_riscala"}
{"id": 1037697356437876736, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 30260135, "username": "ednofranco", "tweet": "O @manomenezes \u00e9 o Lula, t\u00e1 preso em BH :(  https://twitter.com/AndiGarcia/status/1037696884343820290\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ednofranco/status/1037697356437876736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manomenezes"}
{"id": 1037694513307963392, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1034577260190330881, "username": "PedroMa53324081", "tweet": "lula se fodeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroMa53324081/status/1037694513307963392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692028170264577, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3426686686, "username": "pabliane_santos", "tweet": "@TonArruda1 Como o Lula venceu esse cara??? Eis a quest\u00e3ozinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pabliane_santos/status/1037692028170264577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonArruda1"}
{"id": 1037689328338649088, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 46681573, "username": "wymendes", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario @LulaOficial  pic.twitter.com/qWVGXIBDRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wymendes/status/1037689328338649088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037688775651065862, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 846038171938893824, "username": "rebeck_ms", "tweet": "Se na m\u00e3o do Lula falta um dedona sua falta uma alian\u00e7a com o meu nomeBom dia", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebeck_ms/status/1037688775651065862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687896466173952, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Haddad estar\u00e1 hoje no ninho da cobra @Haddad_Fernando tem q estar preparado p os ataques a Lula #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037687896466173952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037684471313649669, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula Novidade nenhuma vindo dessa ju$ti\u00e7aN\u00e3o acabou pra Lula Comecou pra HaddadLula", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037684471313649669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683619739983872, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Vergonha \u00e9 algo perdido a tempos pela Globo Folha Ibope Pesquisa sem Lula \u00e9 fraude Haddad no m\u00ednimo apareceria c 30% mas Kd\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037683619739983872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682435222319104, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "Ministro do Supremo nega pedido formulado pela defesa de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135212\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1037682435222319104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680243702751234, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 35048556, "username": "haf1972", "tweet": "No dia da vota\u00e7\u00e3o do TSE eu comentei em algum tuite que o voto de Fachin era uma simples arma\u00e7\u00e3o... T\u00e1 a\u00ed a prova.#LulaLivre#HaddadPresidente13Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#HaddadPresidente13Fachin", "link": "https://twitter.com/haf1972/status/1037680243702751234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679441328123906, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "Eleitores de ALCKMIN dizendo que\"Ain, o Brasil ser\u00e1 entregue \u00e0 Esquerda se n\u00e3o votarem no PSDB\".1) O Brasil n\u00e3o ser\u00e1 entregue \u00e0 Esquerda porque BOLSONARO VAI GANHAR2) Desde quando o PSDB \u00e9 de Direita???PSDB \u00e9 \"t\u00e3o de Direita\" quanto LULA \u00e9 PhD em Astrof\u00edsica!", "replies": 3, "retweets": 21, "likes": 86, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037679441328123906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679417810714624, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 902527863513124867, "username": "Grazi_Inocencio", "tweet": "@pahega @delucca Haddad precisa colocar em seu nome pol\u00edtico \"Lula\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grazi_Inocencio/status/1037679417810714624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,pahega"}
{"id": 1037677858943057921, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 285768526, "username": "evaldoga", "tweet": "No STF, Fachin contradiz seu voto e nega recurso de Lula  https://www.plantaobrasil.net//news.asp?nID=101577&app=new\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldoga/status/1037677858943057921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671540962275328, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1564458085, "username": "achcarjr", "tweet": "Resultado da \u00daltima pesquisa realizada pelo Ibope, sem o Lula.(1\u00b0 a 3 de setembro)Simula\u00e7\u00e3o de segundo turno. Fonte:  http://g1.globo.com\u00a0 @jose_simao #Eleicoes2018 pic.twitter.com/2kLCoGwLIZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/achcarjr/status/1037671540962275328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037668041457381381, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 772933844068696065, "username": "faria_alvim", "tweet": "@brasil247 Chamando \u00e0s falas? Seja obediente, o Lula \u00e9 o melhor exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faria_alvim/status/1037668041457381381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037665205604560896, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 772933844068696065, "username": "faria_alvim", "tweet": "@kibeloco @jose_simao Verdade, Jos\u00e9 Sim\u00e3o. Mas vc cortou Lula/ Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faria_alvim/status/1037665205604560896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao,kibeloco"}
{"id": 1037660153464713216, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "Data Ana informa: em pesquisa realizada com minha funcion\u00e1ria de casa, ela vai votar Marina (como na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o). Diz que est\u00e1 em p\u00e2nico do Bozzo ganhar pq \"quem tem filho n\u00e3o vota nele, ele n\u00e3o gosta de gay e a gente n\u00e3o sabe o que filho da gente vai ser\". Sabe que Lula +", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037660153464713216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659741714112512, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 370983010, "username": "RonicleiaLima", "tweet": "2 h  Eu n\u00e3o estou entendendo mais nada...FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA#Bom dia \ud83d\ude0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bom", "link": "https://twitter.com/RonicleiaLima/status/1037659741714112512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658884624863232, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "FACHIN rejeita pedido de LULA.Mais uma vez, a cantilena petista n\u00e3o deu certo e LULA segue fora (da disputa) e dentro (da cela).  pic.twitter.com/y2A2Ydakoe", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037658884624863232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647818129850368, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2992649441, "username": "Ariel_marie_15", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ariel_marie_15/status/1037647818129850368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037581147788726272, "date": "2018-09-06", "time": "00:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "E p\u00f5e respeitado nisso, sua credibilidade \u00e9 imensur\u00e1vel no trato pessoal e c chefe d estado aos olhos dos l\u00edderes mundiais, tanto para n\u00f3s, quanto para eles o retorno de Lula \u00e9 sin\u00f4nimo de equil\u00edbrio de for\u00e7as, na conquista da paz entre as na\u00e7\u00f5es e queda da desigualdade social.  https://twitter.com/chiccoze52/status/1037433514440966144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037581147788726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037574255393820673, "date": "2018-09-06", "time": "00:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "@abdalafarah O TSE est\u00e1 demasiadamente ocupado em ocupar Lula, com proibi\u00e7\u00f5es orquestradas, que por tal desvio, a fiscaliza\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es, sugiro seja terceirizada, tipo, JBS, entre outras empreiteiras, mas s\u00f3 pelo per\u00edodo eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037574255393820673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abdalafarah"}
{"id": 1037562423585198080, "date": "2018-09-05", "time": "23:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 718525007987650565, "username": "lucasgaz_", "tweet": "Lula livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasgaz_/status/1037562423585198080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561773526638592, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3005843452, "username": "vitor_galudo123", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/a8b4XvBvXQQ?aMoro\u00a0\u2026 ironiza a amn\u00e9sia de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor_galudo123/status/1037561773526638592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037556984525070337, "date": "2018-09-05", "time": "23:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 971802084, "username": "adeilsonlogado", "tweet": "esses dias fora do twitter foi ela fugir um pouco dessa coisa de \"pol\u00edtica aqui\", \"pol\u00edtica ali\", \"bolsonaro\", \"Lula\", \"Ciro\"...sempre gostei tanto de pol\u00edtica q agr me incomoda o tempo q perco com essas coisas q sinceramente s\u00f3 me d\u00e3o dor de cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adeilsonlogado/status/1037556984525070337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551675815473152, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3743811387, "username": "jaba1303", "tweet": "@Ancelmocom @JornalOGlobo Resta mesmo o lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaba1303/status/1037551675815473152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,Ancelmocom"}
{"id": 1037551136482439168, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 895701075369570304, "username": "DannielArruda1", "tweet": "@cynaramenezes @Gustavomunhoz__ Meu caro, estamos do mesmo lado, n\u00e3o \u00e9 hora de ficar apontando.Assim como Gilberto Gil, devemos ser racionais, ou voc\u00ea acha que se Ciro chegar no 2\u00ba turno, ele n\u00e3o precisar\u00e1 do eleitorado de Lula/Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielArruda1/status/1037551136482439168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavomunhoz__,cynaramenezes"}
{"id": 1037542885586087936, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 869600318404820992, "username": "vilaca_alisson", "tweet": "@hevertonfutebol \u00c9 o cara que queria dar fuga ao Lula, vai dar carta branca ao presidente do seu partido que por sinal tbem \u00e9 corrupto.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilaca_alisson/status/1037542885586087936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hevertonfutebol"}
{"id": 1037542830145712128, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 859081595399131136, "username": "resendeandrade1", "tweet": "Lula pede R$ 1 milh\u00e3o a Dallagnol por powerpoint e julgamento \u00e9 nesta quarta-feira  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/lula-pede-r-1-milhao-a-dallagnol-por-powerpoint-e-julgamento-e-nesta-quarta-feira/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/resendeandrade1/status/1037542830145712128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542521440743424, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 869600318404820992, "username": "vilaca_alisson", "tweet": "@hevertonfutebol Eleitores do Lula migrando pra Ele, afinal s\u00e3o da mesma laia! N\u00e3o sabem de nada, n\u00e3o viram nada, n\u00e3o fez nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilaca_alisson/status/1037542521440743424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hevertonfutebol"}
{"id": 1037540746356830208, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "#ELEI\u00c7\u00c3O SEM LULA \u00c9 PROVA DE QUE JUDICI\u00c1RIO \u00c9 TOTALMENTE CONTROLADO PELA GLOBO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00c3O", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037540746356830208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540611488919553, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "#EU SOU LULA-----SOU HADDAD-----SOU PT 13 13 13 13 13 13 13 13 1 3  pic.twitter.com/1vvqne0fw7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EU", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037540611488919553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539982913748992, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "#LULALIVRE---E FLAGRANTE,A PERSEGUI\u00c7\u00c3O JUDICI\u00c1RIA A UM L\u00cdDER MUNDIAL,LULA,SEM CRIMES SEM PROVAS.TUDO ISTO PARA N\u00c3O DEIX\u00c1-LO SER CANDIDATO.DITADO ATUAL\u00cdSSIMO:\"LULA PRESO VIRA HER\u00d3I,MORTO VIRA M\u00c1RTIR E SOLTO VIRA PRESIDENTE\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULALIVRE", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037539982913748992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539237065838592, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 80067006, "username": "urielsolon", "tweet": "Institutos de pesquisa fazem com Lula o que Ibope fez com Jango em 64  https://www.brasil247.com/pt/blog/paulomoreiraleite/367799/Institutos-de-pesquisa-fazem-com-Lula-o-que-Ibope-fez-com-Jango-em-64.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/urielsolon/status/1037539237065838592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538805648187393, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 859081595399131136, "username": "resendeandrade1", "tweet": "@Estadao Vice do Comit\u00ea da ONU critica descumprimento do Brasil em candidatura de Lula\u00a0 @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,vice-do-comite-da-onu-critica-descumprimento-do-brasil-em-candidatura-de-lula,70002486453\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/resendeandrade1/status/1037538805648187393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037537882024620032, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 66056350, "username": "Phellippe_", "tweet": "@matheus1085 dudu ama o lula como vc lida com isso? ahaha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phellippe_/status/1037537882024620032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheus1085"}
{"id": 1037534227988992000, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 66056350, "username": "Phellippe_", "tweet": "@matheus1085 entendo seu ponto... n\u00e3o sei se vc curte podcast mas ontem saiu um anticast com o lula e acho que pra vc vale muito a pena, s\u00e9rio. Sobre o Haddad \u00e9 isso a\u00ed.. falta ser + pov\u00e3o. Ele ganha na ~esquerda de condom\u00ednio~ mas na base \u00e9 fraqu\u00edssimo. Perto do Lula ele parece um playboy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phellippe_/status/1037534227988992000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheus1085"}
{"id": 1037527990387785728, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@capitalist_ant Eu valorizo temerEu voto alckmin 45Temer certissimo em pontuar.Os meritos seu governo existem! Por que alckmin nao ataca periodo dilma-lula? Tem medo da ircrim?Acha que com temer pode pisotear?Avante com saude e paz Presidente @MichelTemer@planaltoSos @anaamelialemos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037527990387785728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,MichelTemer,planalto,anaamelialemos"}
{"id": 1037527237099225089, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 379744199, "username": "ivan_wallace", "tweet": "@italoassis86 Do ano, Ciro tem pouca visibilidade o Haddad tamb\u00e9m por\u00e9m o PT \u00e9 talvez o \u00fanico partido que ainda tenha uma base fixa e que grande parte desses votos que antes seriam do Lula agora v\u00e3o pro Haddad, ele ainda n\u00e3o t\u00e1 com inten\u00e7\u00f5es grandes porque a propaganda na TV ainda n\u00e3o come\u00e7ou+", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivan_wallace/status/1037527237099225089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "italoassis86"}
{"id": 1037526859385397248, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 66056350, "username": "Phellippe_", "tweet": "@matheus1085 \u00e9 isso a\u00ed mesmo... acho que geraldo e haddad v\u00e3o crescer, mas n\u00e3o sei se v\u00e3o pro 2\u00ba turno. \u00c9 dif\u00edcil analisar o haddad tb pq n\u00e3o sabemos se a transfer\u00eancia de votos vai ser boa. Ela j\u00e1 foi em outras situa\u00e7\u00f5es tipo qdo brizola transferiu tudo pro lula ou lula pra dilma..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phellippe_/status/1037526859385397248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheus1085"}
{"id": 1037519094633975815, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Eqt PT desobedece TSE p divulgar imagemvoz de Lula na TV PSDB foge como diabo da Cruz de mostrar FHC A\u00c9CIO SERRA em vts de Alckmin e D\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037519094633975815", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516733442129920, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1004358022876028928, "username": "ahnaojoaopaulo2", "tweet": "hahahaha trouxe minha m\u00e3e indecisa e meu pai que ia de Lula pra massa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahnaojoaopaulo2/status/1037516733442129920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515761483436033, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 284250621, "username": "gimourao_", "tweet": "@wpaneque @Nardyelli_ lula livros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gimourao_/status/1037515761483436033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wpaneque,Nardyelli_"}
{"id": 1037515420960534528, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 753552193, "username": "helenco01", "tweet": "@itispedro_ Cara, em que mundo vc vive? Ningu\u00e9m acredita no Lula mais (\u00e9 claro que existem eleitores ainda, mas diminu\u00edram muito depois das den\u00fancias e pris\u00e3o )... sem chance, perdeu a credibilidade faz tempo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenco01/status/1037515420960534528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itispedro_"}
{"id": 1037512890679537664, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Globo acha q o povo \u00e9 bobo  se n\u00e3o for tds os 40% de votos de Lula transferidos para Haddad Parte ser\u00e1 \u00e9 j\u00e1 ser\u00e1 o bastante p ir p 2o turno", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037512890679537664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511696728895488, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 766371222326243332, "username": "eng_efficiently", "tweet": "Quem postar Enquete em per\u00edodo eleitoral \u00e9 multa de 53 mil reais. Impossibilitando qualquer mobiliza\u00e7\u00e3o para vaquinha. Canalhas. E ao mesmo tempo Lula cospe na cara da justi\u00e7a. RT!#DireitaUnida https://twitter.com/jorgemattea/status/1037509600793321472\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/eng_efficiently/status/1037511696728895488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511520727519232, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "LULA ENTRA COM NOVO RECURSO, QUE CAI NAS M\u00c3OS DO DECANO DO STF  https://verdadesoccultas.blogspot.com/2018/09/lula-entra-com-novo-recurso-que-cai-nas.html\u00a0\u2026 via @BloggerSentral", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037511520727519232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BloggerSentral"}
{"id": 1037511456084951040, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 753552193, "username": "helenco01", "tweet": "@itispedro_ Esse \u00e9 o mesmo que colocava o Lula como primeiro lugar nas inten\u00e7\u00f5es de voto no primeiro turno? Aaah, \u00e9 esse mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenco01/status/1037511456084951040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itispedro_"}
{"id": 1037510962914516992, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1012313384375681024, "username": "ellaVeuqasI", "tweet": "@LulaOficial @Ahmadinejad1956 Kkkkkkkkk ora ora parece que temos um doutor em direito aqui. V\u00e1 cuidar do seu pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellaVeuqasI/status/1037510962914516992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037510752381411330, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 766371222326243332, "username": "eng_efficiently", "tweet": "Eduardo Paes. Amigo do Cabral, de Lula. Os 3 pularam juntos em 2008 na arma\u00e7\u00e3o da compra da Copa e das Olimp\u00edadas. J\u00e1 sabiam do resultado antes de o mesmo ser divulgado. Carioca, para Governador, vote em Andr\u00e9 Monteiro, 28, Subtenente do BOPE. Acorde!#DireitaUnida #RT #Vote17", "replies": 2, "retweets": 15, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#RT,#Vote17", "link": "https://twitter.com/eng_efficiently/status/1037510752381411330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509494010519552, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1016469480938106881, "username": "ursinhocu", "tweet": "vai acreditando que lula/haddad vai instaurar a republica socialista brasileira vaipq super vai rolar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ursinhocu/status/1037509494010519552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509463626993664, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 566740951, "username": "perryncolds", "tweet": "a galera ainda se importando com o PT que ta cagando pra popula\u00e7\u00e3o, s\u00f3 est\u00e3o alimentando o pr\u00f3prio ego tentando for\u00e7ar a candidatura do lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryncolds/status/1037509463626993664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508928811266048, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Temer sofre derrota na C\u00e2mara Federal e &#8220;fundo soberano&#8221; de Lula \u00e9 mantido  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/temer-sofre-derrota-na-camara-federal-e-fundo-soberano-de-lula-e-mantido/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037508928811266048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508357521731584, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 134872914, "username": "tiago_ornelas", "tweet": "A pesquisa Ibope, dentro da margem de erro, aponta Coron\u00e9 Ciro Gomes como presidente eleito no segundo turno. H\u00e1 pouco tempo atr\u00e1s parecia que a dan\u00e7a das cadeiras nas coliga\u00e7\u00f5es (pelas articula\u00e7\u00f5es de Lula de dentro da cadeia) haviam arruinado as pretens\u00f5es de Ciro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_ornelas/status/1037508357521731584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507874551984128, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 139765160, "username": "Paulocosmojr", "tweet": "Decis\u00e3o sobre candidatura de Lula pode sair ainda hoje #conexaoBrasiliaComGersonCamarotti http://podplayer.net/?id=54819394\u00a0 via @PodcastAddict pic.twitter.com/pqwEHC9JdN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#conexaoBrasiliaComGersonCamarotti", "link": "https://twitter.com/Paulocosmojr/status/1037507874551984128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PodcastAddict"}
{"id": 1037507115273859079, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Lula fala, com a pr\u00f3pria voz. Quem vai calar, Barr...  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/lula-fala-com-propria-voz-quem-vai.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037507115273859079", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507049607909377, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 32784976, "username": "johnaraujjo", "tweet": "T\u00e1 complicado essas elei\u00e7\u00f5es: N\u00e3o tem Lula ou tem? Bolsonaro corre risco de ganhar porque tem mta anta pr\u00f3. Amoedo aparece nas redes sociais. Ciro Gomes t\u00e1 a\u00ed. Dizem que a Marina t\u00e1 em 2\u00ba. T\u00f4 entendendo mais nada! S\u00f3 quero qualquer um menos o BOZO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnaraujjo/status/1037507049607909377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507033380077568, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Ibope-Globo censuram pesquisa: Lula disparava e Al...  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/ibope-globo-censuram-pesquisa-lula.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037507033380077568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506959312912385, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Contexto Livre: Processo de Lula contra Dallagnol por danos morais...  http://www.contextolivre.com.br/2018/09/processo-de-lula-contra-dallagnol-por.html?spref=tw--\u00a0\u2026 A DELICADA BEE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037506959312912385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506599357767685, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Sem Lula Bolsonaro com 22% e c maior rejei\u00e7\u00e3o Qd for definido HaddadLula Bozo cair\u00e1 bem abaixo do Pr\u00e9-sal", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037506599357767685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504265433100289, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 885589386854879232, "username": "Gustavo_Sillv", "tweet": "Uns querem Lula, outros Bolsonaro. Eu quero s\u00f3 voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo_Sillv/status/1037504265433100289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504257090617344, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Pesquisa sem Lula \u00e9 fraude Globo Ibope DataFolha se unem contra PT Marina e Ciro Qnada nem Bolsonaro O Brasil quer \u00e9 #LulaHaddad13", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddad13", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037504257090617344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503854806544384, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "V\u00eddeo explica por que Brasil \u00e9 obrigado a cumprir decis\u00e3o da ONU sobre Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367814/V%C3%ADdeo-explica-por-que-Brasil-%C3%A9-obrigado-a-cumprir-decis%C3%A3o-da-ONU-sobre-Lula.htm#.W5B6XnlxVO4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037503854806544384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503310583001094, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": " http://www.brasil247.com/pt/247/sp247/367801/Manuela-\u00a0\u2026\u201cPrendem-Lula-e-ele-cresce-nas-pesquisas-ent\u00e3o-tiraram-a-pesquisa\u201d.htm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037503310583001094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503273874464768, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": " http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367800/\u00a0\u2026\u201cJudici\u00e1rio-tenta-atropelar-candidatura-Lula\u201d.htm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037503273874464768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502819220238337, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": " http://www.brasil247.com/pt/247/sp247/367813/\u00a0\u2026\u201cBola-est\u00e1-na-m\u00e3o-do-STF\u201d-diz-Haddad-sobre-candidatura-de-Lula.htm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037502819220238337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500051973701633, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Fernando Haddad: \u201co pobre n\u00e3o chegava na universidade antes do governo Lula\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fernando-haddad-o-pobre-nao-chegava-na-universidade-antes-do-governo-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037500051973701633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499756610772993, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Haddad na Record News: \u2018Vamos resgatar o Brasil para os brasileiros\u2019  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-na-record-news-vamos-resgatar-o-brasil-para-os-brasileiros/---O\u00a0\u2026 BRASIL DE LULA VAI VOLTA EM 2019----PT 13 DE CABO A RABO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037499756610772993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499393451147269, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Reinaldo Azevedo: TSE pratica censura ilegal ao vetar pe\u00e7a do PT que promete \u2018Brasil de Lula de volta\u2019  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/reinaldo-azevedo-tse-pratica-censura-ilegal-ao-vetar-peca-do-pt-que-promete-brasil-de-lula-de-volta/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037499393451147269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499359636725765, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Barroso nega liminar para suspender de antem\u00e3o propaganda do PT com Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/barroso-nega-liminar-para-suspender-de-antemao-propaganda-do-pt-com-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037499359636725765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499154375815168, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Fachin ser\u00e1 o relator do novo recurso de Lula no STF e estuda levar caso ao plen\u00e1rio  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fachin-sera-o-relator-do-novo-recurso-de-lula-no-stf-e-estuda-levar-caso-ao-plenario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037499154375815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499124004909058, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Estrat\u00e9gia de manter Lula como candidato n\u00e3o prejudica transfer\u00eancia de voto, diz Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/estrategia-de-manter-lula-como-candidato-nao-prejudica-transferencia-de-voto-diz-haddad/\u00a0\u2026 PETISTA S\u00d3 VOTA EM PETISTA OU NO M\u00c1XIMO  EM PARTIDO HISTORICAMENTE COLIGADO COMO \u00c9 O PC DO B", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037499124004909058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498577923330055, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Restaurante muda o nome para \u2018Lula Livre\u2019 e oferece comida gr\u00e1tis a quem n\u00e3o pode pagar  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/restaurante-muda-o-nome-para-lula-livre-e-oferece-comida-gratis-a-quem-nao-pode-pagar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037498577923330055", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498257390424065, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Promotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \u201cdesastrosa decis\u00e3o\u201d e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \u201ccorporativismo\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/promotor-do-caso-haddad-chamou-hc-de-lula-de-desastrosa-decisao-e-acusou-desembargador-favretto-e-ministros-do-stf-de-corporativismo/--APOSENTA\u00a0\u2026 DESEMBARGADOR,VC \u00c9 UM A MAIS DE TANTOS QUE ENVERGONHAM O JUDICI\u00c1RIO.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037498257390424065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497921367891969, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Proconsult das pesquisas? Caso Ibope sugere ordem da Globo para tirar Lula. Por Fernando Brito  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/proconsult-das-pesquisas-caso-ibope-sugere-ordem-da-globo-para-tirar-lula-por-fernando-brito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037497921367891969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495558892658689, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Fernando Neisser:  \u00c9 leg\u00edtimo o PT usar Lula e seu capital pol\u00edtico na propaganda eleitoral  https://www.viomundo.com.br/politica/legitimo-o-pt-usar-lula-e-seu-capital-politico-na-propaganda-acoes-para-tira-los-do-ar-e-ma-fe.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037495558892658689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495534565642241, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1281048456, "username": "Ailton_3606", "tweet": "N\u00e3o sabemos mais em quem confiar...Bolsonaro e Lula trabalhando juntos\ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/nomoWSzI1k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ailton_3606/status/1037495534565642241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494505375719425, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Globo teve medo de mostrar que o Lula subiu!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/candidatura-de-lula-esvazia-o-jornal-nacional\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037494505375719425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037494467610255362, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 455872046, "username": "yuriqrn", "tweet": "Faltando 32 dias para as elei\u00e7\u00f5es, Bolsonaro lidera a primeira pesquisa presidencial sem o Lula. Bolsonaro x Marina no segundo turno, ser\u00e1 que vai ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriqrn/status/1037494467610255362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494069734383618, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@aeciofaraujo @rdvilela @LulaOficial kkkkkkkkkkkk perdeu meliante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1037494069734383618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rdvilela,aeciofaraujo,LulaOficial"}
{"id": 1037492541745233922, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 726481663094575108, "username": "Buttoniu", "tweet": "@DemocrataSim Claro que n\u00e3o, Lula nem candidato \u00e9. O @cirogomes ir\u00e1 ganhar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Buttoniu/status/1037492541745233922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DemocrataSim,cirogomes"}
{"id": 1037492333275762688, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 726481663094575108, "username": "Buttoniu", "tweet": "@Kaah_teixeiraah Ele n\u00e3o ganhar\u00e1 no primeiro turno, no segundo turno, perder\u00e1 de todos, exceto pelo PT que insiste na ilus\u00e3o de ter candidato com toda a popula\u00e7\u00e3o contra o Lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Buttoniu/status/1037492333275762688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kaah_teixeiraah"}
{"id": 1037490981661290497, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1623588386, "username": "rodmmarinho", "tweet": "@ocafezinho @GeorgMarques E como variaram brancos e nulos sem Lula? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodmmarinho/status/1037490981661290497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques,ocafezinho"}
{"id": 1037490648725643264, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3115544093, "username": "XluanasaX", "tweet": "Muito bom PT, ficam perdendo tempo chorando pelo Lula e esquecem que o Haddad n\u00e3o convence ningu\u00e9m e com isso afunda o partido de uma vez por todas.  pic.twitter.com/NUMC3xF2mT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XluanasaX/status/1037490648725643264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
