{"id": 1038411722237915139, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 38429640, "username": "derlilemos", "tweet": "O Caroneiro, foi la no hospital fazer uma m\u00e9dia... Pois existe uma gde possibilidade de ser o pr\u00f3ximo Governante, O PARAQUEDISTA aterrizou l\u00e1... Sou Crist\u00e3o e n\u00e3o entendo alguem odiar outra como @PastorMalafaia , faz com @MarinaSilva  perdesse em 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/derlilemos/status/1038411722237915139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,MarinaSilva"}
{"id": 1038410127517343745, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 38429640, "username": "derlilemos", "tweet": "@PastorMalafaia @Anderso94945615 Sou Crist\u00e3o... O Silas detonou a @MarinaSilva  e detona a todos Mandando Tomar vergonha... Vergonha mesmo \u00e9 tirar vantagem da desgra\u00e7a alheia. Paraquedista agora aparece, pra fazer media... Porque a RAIVA dele com a @MarinaSilva  se ela tb evangelica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/derlilemos/status/1038410127517343745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anderso94945615,PastorMalafaia,MarinaSilva"}
{"id": 1038242814642073601, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 38429640, "username": "derlilemos", "tweet": "@PastorMalafaia A verdadeira face do Oportunismo! Nossa Irm\u00e3 Marina  Silva...tamb\u00e9m! Ciro Gomes...Est\u00e3o sentindo o cheiro da Vit\u00f3ria. Igual os caroneiros da \u00faltima hora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/derlilemos/status/1038242814642073601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038218342111297536, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Marido de Marina Silva \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o.  https://renovamidia.com.br/marido-de-marina-silva-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038218342111297536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217596385026048, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "Al\u00e9m de Bolso,solicitaram seguran\u00e7a \u00e0 PF  @geraldoalckmin, @cirogomes @alvarodias_ , @MarinaSilva. A @policiafederal disponibilizou 80 policiais.Depois do atentado, esse contingente ser\u00e1 aumentado em uma m\u00e9dia de 60%A amplia\u00e7\u00e3o do efetivo atende um pedido de @MichelTemer https://twitter.com/correio/status/1038215339706908672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1038217596385026048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cirogomes,alvarodias_,MarinaSilva,policiafederal,MichelTemer"}
{"id": 1038198937344192513, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 38429640, "username": "derlilemos", "tweet": "@PastorMalafaia @pedraqueclama Coragem para juntar o povo Crist\u00e3o num s\u00f3 partido... N\u00e3o, n\u00e3o teve...Derrubou a Marina Silva, acusando-a injustamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/derlilemos/status/1038198937344192513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedraqueclama,PastorMalafaia"}
{"id": 1038052159105970176, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 568824337, "username": "MiaIero", "tweet": "@MarinaSilva miga a senhora \u00e9 casada!!! n\u00e3o sabia, t\u00f4 chocada! \ud83d\ude31", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiaIero/status/1038052159105970176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037950567010770945, "date": "2018-09-07", "time": "01:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1003363067277856768, "username": "love_4evx", "tweet": "@OneHansPfaall @sound3vision Ass: Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/love_4evx/status/1037950567010770945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sound3vision,OneHansPfaall"}
{"id": 1037928871008657414, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2784663863, "username": "lenielvictor", "tweet": "Em rela\u00e7\u00e3o aos acontecimentos e debates das ultimas semanas, em quem voc\u00eas votariam para Presidente?@cirogomes@Haddad_Fernando@jairbolsonaro@MarinaSilva#For\u00e7aBolsonaro #HaddadNaGloboNews#MarinaSilva#CiroGomes#FernandoHaddad#JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#HaddadNaGloboNews,#MarinaSilva,#CiroGomes,#FernandoHaddad,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lenielvictor/status/1037928871008657414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,Haddad_Fernando,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037872925376950273, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "Sou vivido!Minha 1\u00aa elei\u00e7\u00e3o, tinha 18 anos votei no Collor (p/ evitar o PT).Me dei mal.De l\u00e1 para c\u00e1, votei na @MarinaSilva na elei\u00e7\u00e3o da Dilma X A\u00e9cio do aeroporto de Cl\u00e1udio!Me ferrei!De l\u00e1 para c\u00e1, venho sistematicamente anulando meu voto!Agora vou de @jairbolsonaro !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037872925376950273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037859232979279872, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3394204767, "username": "cilicio", "tweet": "@MarinaSilva COMUNISTA SUJA, VCS INCITAM O \u00d3DIO E AGORA VEM COM BLA,BLA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cilicio/status/1037859232979279872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037833390622474246, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@MarinaSilva @daviandrade J\u00e1 teria finalizado aquele fdp e pronto assunto encerrado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1037833390622474246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daviandrade,MarinaSilva"}
{"id": 1037809648957575168, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 985692999886757888, "username": "thais_destefani", "tweet": "Marina Silva: \"Gente, me esfaqueia tamb\u00e9m\"Ciro: \"Pode me esfaquear no bra\u00e7o, preciso de repercuss\u00e3o\"Alkmin: \"Esfaqueia o cora\u00e7\u00e3o que eu sou m\u00e9dico\"Meireles: \"Na hora de esfaquear ngm me chama n\u00e9\"Bolsonaro: \"n\u00e3o tava planejado, mas ganhei essas elei\u00e7\u00f5es\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thais_destefani/status/1037809648957575168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804466685263872, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@MarinaSilva Nossa...agora t\u00e1 todo mundo solid\u00e1rio!Vc \u00e9 hip\u00f3crita e t\u00e1 rindo por dentro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037804466685263872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037794192599134208, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1021030321, "username": "herondayer", "tweet": "que tristeza agora eu preciso fortalecer minha campanha pra marina silva \u00fanica salva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herondayer/status/1037794192599134208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787793374826498, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 405208531, "username": "petrickmoreno", "tweet": "Voc\u00ea pode discordar (radicalmente ali\u00e1s) ideologicamente de algum pol\u00edtico, mas passar pano para uma atitude dessa contra um presidenci\u00e1vel \u00e9 algo injustific\u00e1vel. Fosse Marina Silva, Ciro Gomes ou qualquer outro. \u00c9 um ABSURDO com letras mai\u00fasculas.", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petrickmoreno/status/1037787793374826498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785890670690304, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 272069598, "username": "MimRodrigo", "tweet": "Acho que a Marina Silva n\u00e3o vem mais pra Juiz de Fora n\u00e9 :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MimRodrigo/status/1037785890670690304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757457668497408, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1529296482, "username": "EricoVdss", "tweet": "@MarinaSilva se continuar assim daqui a pouco a marina vai saudar a mandioca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricoVdss/status/1037757457668497408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037741677820223488, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1948007184, "username": "Flavio1379", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flavio1379/status/1037741677820223488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037715183127470081, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2497953959, "username": "crvgDinho", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro para presidente !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crvgDinho/status/1037715183127470081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037519452244467712, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 315212997, "username": "ANDRADELUCAS2", "tweet": "Eduardo Jorge vice de Marina Silva , em entrevista \u00e0 globo news,  t\u00e1 falando tudo que bolsonaro falou,  sobre,  comunismo,  luta armada, Eduardo Jorge defendia isso \u00e0 \u00e9poca.  Disse que mudou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDRADELUCAS2/status/1037519452244467712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500686152474624, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1893735974, "username": "arquiteturaoral", "tweet": "@Ancelmocom @JornalOGlobo Achei que fosse a Marina Silva, aquele que hiberna \u00e9 s\u00f3 aparece a cada 4 anos! Ent\u00e3o s\u00e3o duas m\u00famias existentes no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiteturaoral/status/1037500686152474624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,Ancelmocom"}
{"id": 1037499734875877378, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 895701075369570304, "username": "DannielArruda1", "tweet": "@delucca Assim como Gil, meu voto ser\u00e1 \u00fatil, s\u00f3 n\u00e3o concordo com ele a respeito de Marina Silva. https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2018/08/sou-lula-livre-mas-nao-necessariamente-para-votar-nele-diz-gilberto-gil.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielArruda1/status/1037499734875877378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037499089108324353, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@Sydneyvieira Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%O quadro do segundo turno segue na imagem e o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o de Bozo \u00e9 o maior com 46% e o de Ciro, entre os primeiros colocados na pesquisa, \u00e9 o menor.  pic.twitter.com/fGAZN2218J", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037499089108324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sydneyvieira"}
{"id": 1037494619725094912, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 111611287, "username": "diretorpaulo", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @MarinaSilva @RealitySocial @AgneloRocas O efeito \u00f3tico \u00e9 seu. Voc\u00ea est\u00e1 vendo que ela est\u00e1 caindo mesmo a linha estando reta porque outra linha cruza ela. N\u00e3o \u00e9 crime seu c\u00e9rebro perceber coisas tortas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretorpaulo/status/1037494619725094912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AgneloRocas,RealitySocial,MarinaSilva,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037491434356654080, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3419041040, "username": "gabsantosbr", "tweet": "@MarinaSilva @caminhosereno Sim! Maria Osmarina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsantosbr/status/1037491434356654080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caminhosereno,MarinaSilva"}
{"id": 1037491307541917696, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3419041040, "username": "gabsantosbr", "tweet": "@MarinaSilva @JuaoDaniel Maria Osmarina, o nome dela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsantosbr/status/1037491307541917696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuaoDaniel,MarinaSilva"}
