{"id": 1038430742957760512, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 877237044375891968, "username": "Flora_Reis_", "tweet": "Minha irm\u00e3 disse que ela \u00e9 um mistura de diversas famosas olha s\u00f3 a lista:Beyonc\u00e9RihannaMarina Ruy BarbosaGrazi MassaferaBruna MarquezineGisele B\u00fcndchenAngelina JolieA\u00ed n\u00e9 batendo isso tudo no Liquidificador Nasceu ela, TADINHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flora_Reis_/status/1038430742957760512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404483942899712, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3355485437, "username": "Guilhermevechio", "tweet": "@Hei_suuh Acho ele mais firme nas ideias do que Marina n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilhermevechio/status/1038404483942899712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hei_suuh"}
{"id": 1038392851909029890, "date": "2018-09-08", "time": "06:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 47433463, "username": "Recasseb", "tweet": "@pingosemgraca Sem Marina? \ud83d\ude15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Recasseb/status/1038392851909029890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pingosemgraca"}
{"id": 1038365657186947073, "date": "2018-09-08", "time": "04:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario At\u00e9 voc\u00e9 vai votar no Bolsonaro aposta? Ou branco, nulo ou abster.Haddad denunciado pelo MPF = voto nuloAlckmin, O Santo na planilha Ciro Gomes, O SardinhaTodos votos nulo.Amoedo, Laranja do Soros = voto brancoMarina... \"Aquele beijo que te dei. Nunca mais esquecerei...\"  pic.twitter.com/Sew6g23Vaq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038365657186947073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038260052640116736, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 172958036, "username": "Otariodaroca", "tweet": "@marinaruybarbsa Boa \u00e9 a sem sal da Marina \"ruim\" Barbosa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Otariodaroca/status/1038260052640116736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinaruybarbsa"}
{"id": 1038242814642073601, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 38429640, "username": "derlilemos", "tweet": "@PastorMalafaia A verdadeira face do Oportunismo! Nossa Irm\u00e3 Marina  Silva...tamb\u00e9m! Ciro Gomes...Est\u00e3o sentindo o cheiro da Vit\u00f3ria. Igual os caroneiros da \u00faltima hora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/derlilemos/status/1038242814642073601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038241789864538112, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 331032088, "username": "abmLuz", "tweet": "Antes eu n\u00e3o entendia porque a esquerda zoa a Marina. A\u00ed eu fui tentar entender e continuei sem entender.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abmLuz/status/1038241789864538112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234366219116545, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 14398703, "username": "samjovana", "tweet": "@AladdinSane80 n\u00e3o mas n\u00e3o sei se vc j\u00e1 ouviu falarA MARINA \u00c9 DIDIREITAao contr\u00e1rio de katia que \u00e9 basicamente do partido comunista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samjovana/status/1038234366219116545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AladdinSane80"}
{"id": 1038233037576790016, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1022271763986690049, "username": "Math_Mhesh", "tweet": "@Marina_Laauryn Seu normal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Math_Mhesh/status/1038233037576790016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Laauryn"}
{"id": 1038218342111297536, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Marido de Marina Silva \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o.  https://renovamidia.com.br/marido-de-marina-silva-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038218342111297536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211541538091008, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4158864052, "username": "danicalgomes", "tweet": "Marina me gritar pra eu descer do \u00f4nibus foi engra\u00e7ado dms,ningu\u00e9m entendeu nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danicalgomes/status/1038211541538091008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204243239428096, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 120919903, "username": "nattepereira", "tweet": "@vp_marina Morreu. Parece que foi overdose. Hahahaha minha m\u00e3e que acabou de me dar essa not\u00edcia????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nattepereira/status/1038204243239428096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vp_marina"}
{"id": 1038199571145531392, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 38429640, "username": "derlilemos", "tweet": "@PastorMalafaia @pedraqueclama Ajuntou com: Eduardo Cunha, deu no que deu... Garotinho, tamb\u00e9m deu no que deu... Derrubou Marina tentando ajudar A\u00e9cio...Deu no que est\u00e1.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/derlilemos/status/1038199571145531392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedraqueclama,PastorMalafaia"}
{"id": 1038198937344192513, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 38429640, "username": "derlilemos", "tweet": "@PastorMalafaia @pedraqueclama Coragem para juntar o povo Crist\u00e3o num s\u00f3 partido... N\u00e3o, n\u00e3o teve...Derrubou a Marina Silva, acusando-a injustamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/derlilemos/status/1038198937344192513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedraqueclama,PastorMalafaia"}
{"id": 1038193039758581760, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1038193039758581760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178276873826306, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 842194436943708160, "username": "JoaoRany", "tweet": "Sera se a marina ta aberta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoRany/status/1038178276873826306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137550525878272, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "No fundo funciona assim: Ciro tem ci\u00fames de Lula prq escolheu Haddad e Marina magoou prq Lula escolheu Dilma \u00c9 ou \u00d1 \u00c9 Brasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1038137550525878272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134750270107649, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1630506097, "username": "untimelylord", "tweet": "E eu que quando li o nome do novo single da Lana Del Rey achei q Mariners era os f\u00e3s da Marina And The Diamonds KKKKKKKKKKK  pic.twitter.com/bvPsACbmZC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/untimelylord/status/1038134750270107649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098301009231872, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 961352592, "username": "ClarinhaPardini", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o passada o avi\u00e3o do Eduardo Campos caindo plot twistEsse ano bozo levando facada plot twistPr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o Marina vai cortar uma \u00e1rvore????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClarinhaPardini/status/1038098301009231872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093793080303618, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 961337749289697281, "username": "MinhaTelinha", "tweet": "@2015Fmbs Desculpa mesmo!Marina Ruy Barbosa acaba de sair de \"Deus Salve O Rei\" e estar\u00e1 em \"O S\u00e9timo Guardi\u00e3o\".E antes de adiar, Chay Suede tamb\u00e9m estava escalado pra Tr\u00f3ia e estavam seguindo planejamento normalmente, algo ocorreu e adiaram...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MinhaTelinha/status/1038093793080303618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "2015Fmbs"}
{"id": 1038086446102601728, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 965204262711119872, "username": "ThiagoX204", "tweet": "marina ta namorando vce ficou sabendo ? \u2014 Sabia n\u00e3o, felicidades pra ela ent\u00e3o  https://curiouscat.me/TProerd/post/641709751?1536334070\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoX204/status/1038086446102601728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069016949149696, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1852706750, "username": "BelaMoyses", "tweet": "me da uma raiva qnd eu falo um trem mo empolgada com a marina e ela fica em TOTAL SILENCIO, da uma risadinha falsa pelo menos pora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelaMoyses/status/1038069016949149696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068876389560322, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 753033144308207616, "username": "julialves9", "tweet": "@bailo_nina A marina mello meu sonho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julialves9/status/1038068876389560322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bailo_nina"}
{"id": 1038032366990708736, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@UOLNoticias enfia a marina no cu UOL....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038032366990708736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037954827366686721, "date": "2018-09-07", "time": "01:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3573207317, "username": "Luca_filhodoRei", "tweet": "Independente de tudoNunca devemos desejar a morte para o outroSe vc quer um pa\u00eds melhorComece limpando do seu cora\u00e7\u00e3o qualquer sentimento ruim,Se fosse Lula,Dilma,Marina ou seja qualquer outro candidato eu...  https://www.facebook.com/100004005111277/posts/1464846900325466/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luca_filhodoRei/status/1037954827366686721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037950567010770945, "date": "2018-09-07", "time": "01:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1003363067277856768, "username": "love_4evx", "tweet": "@OneHansPfaall @sound3vision Ass: Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/love_4evx/status/1037950567010770945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sound3vision,OneHansPfaall"}
{"id": 1037925358887227392, "date": "2018-09-06", "time": "23:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 818527879, "username": "renascenty", "tweet": "@contrassexual @joaopems Lembre-se q com a morte de Campos Marina foi para o primeiro lugar, mas passado algumas semanas o quadro mudou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renascenty/status/1037925358887227392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaopems,contrassexual"}
{"id": 1037899675582509059, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 365712365, "username": "flaviooliveiros", "tweet": "Boa, Marina. Mostrando que o Brasil precisa de sua calma e intelig\u00eancia para que tenhamos paz.  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037898745915088896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviooliveiros/status/1037899675582509059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897565864435712, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@ge_zuiz @rebeldescalca eu atribuo \u00e0 campanha pesada contra ela em 2014. Quando contei pra elas a hist\u00f3ria da Marina, elas ficaram super surpresas e conclu\u00edram que poderiam at\u00e9 votar nela. Rebelde, tem muita \"prega\u00e7\u00e3o\" pra gente fazer no mundo real sim, pode acreditar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037897565864435712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rebeldescalca,ge_zuiz"}
{"id": 1037896227734597632, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@ge_zuiz @rebeldescalca uma parte sim. Os mais revoltados. Mas hj conversando no sal\u00e3o, ouvi de v\u00e1rias pessoas que elas est\u00e3o completamente perdidas, n\u00e3o sabem em quem votar. S\u00f3 n\u00e3o queriam Bolsonaro e PT. Mas n\u00e3o conhecem Ciro e Haddad e por alguma raz\u00e3o (2014) acham Marina \"fraca\", n\u00e3o a levam a serio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037896227734597632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rebeldescalca,ge_zuiz"}
{"id": 1037894496573435904, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@ge_zuiz @rebeldescalca amigo, to me empenhando muito em n\u00e3o ter q ser obrigada a fazer essa escolha. Inclusive pensando em panfletar (mesmo, de vdd, literalmente) pelo Alckmin e pela Marina.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037894496573435904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rebeldescalca,ge_zuiz"}
{"id": 1037881362634694656, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2857722227, "username": "ga70alexandre", "tweet": "@owas1969 @CrissPaiva Depois falamos que \u00e9 intriga....mas a Marina ia embarcar no jatinho e desistiu....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ga70alexandre/status/1037881362634694656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrissPaiva,owas1969"}
{"id": 1037877394269523970, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14398703, "username": "samjovana", "tweet": "NUNCA JOGAMOS NO RADICALISMO VERBALcorta pra marina vai tirar a comida do seu prato", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samjovana/status/1037877394269523970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864284259270657, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 873563165187084288, "username": "monteiro_isaely", "tweet": "A Marina bebada \u00e9 a melhor coisa que existe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteiro_isaely/status/1037864284259270657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862132237385729, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 566740951, "username": "perryncolds", "tweet": "passando mal com a samira close falando da maquiagem da marina no insta, eu amo um \u00edcone kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryncolds/status/1037862132237385729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851688709840896, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 241644714, "username": "tomatoniuri", "tweet": "Os especialistas lembrando da morte do Eduardo Campos em 2014 como impulsionou a Marina ... gente vamo parar de tripudiar em cima do incidente! O quanto mais cedo enterrar melhor ele j\u00e1 vai explorar isso mesmo, que da nossa parte morra o assunto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tomatoniuri/status/1037851688709840896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831161857363968, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 750315637, "username": "lauraqqueiroz", "tweet": "BORA MARINA GALERINHA SE ORGANIZAR DIREITINHO DA CERTO  https://twitter.com/itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauraqqueiroz/status/1037831161857363968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819806441979904, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 799569266, "username": "CLAUDIA4821", "tweet": "Dia 07 \u00e9 17 \"Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a no primeiro turno, mas perde para Ciro, Alckmin e Marina no segundo, mostra Ibope\" Pera a\u00ed, ele ganha de todo mundo, mas perde de todo mundo? Foi a Dilma que fez a pesquisa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLAUDIA4821/status/1037819806441979904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816539792244738, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 28798812, "username": "yacanera", "tweet": "Calma, pessoal.Se mataram o Eduardo Campos e n\u00e3o houve como\u00e7\u00e3o suficiente pra eleger Marina, n\u00e3o \u00e9 possivel que uma facada superficial vai eleger esse machista, racista e homofobico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yacanera/status/1037816539792244738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813741402906626, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 47464592, "username": "KakoApolinario", "tweet": "Melhor mandarem esfaquear o Cir\u00e3o e a Marina tbem antes que o \"mito\" vire um \"m\u00e1rtir\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KakoApolinario/status/1037813741402906626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811992533315589, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 886963227967541248, "username": "_PoQui_", "tweet": "\"Se a Marina for eleita, eles v\u00e3o comer ela igual uma franguinha, desossar ela\" - SILVEIRA, Camila", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PoQui_/status/1037811992533315589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809712878833664, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 566740951, "username": "perryncolds", "tweet": "@katxxfire ciro, marina so fica em cima do muro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryncolds/status/1037809712878833664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "katxxfire"}
{"id": 1037809648957575168, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 985692999886757888, "username": "thais_destefani", "tweet": "Marina Silva: \"Gente, me esfaqueia tamb\u00e9m\"Ciro: \"Pode me esfaquear no bra\u00e7o, preciso de repercuss\u00e3o\"Alkmin: \"Esfaqueia o cora\u00e7\u00e3o que eu sou m\u00e9dico\"Meireles: \"Na hora de esfaquear ngm me chama n\u00e9\"Bolsonaro: \"n\u00e3o tava planejado, mas ganhei essas elei\u00e7\u00f5es\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thais_destefani/status/1037809648957575168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800454699327488, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 764125103605092352, "username": "marinabmds", "tweet": "ana lucia disse que ia ter duas filhas uma marina e outra beatriz e eu ia ser madrinha das duas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinabmds/status/1037800454699327488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794192599134208, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1021030321, "username": "herondayer", "tweet": "que tristeza agora eu preciso fortalecer minha campanha pra marina silva \u00fanica salva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herondayer/status/1037794192599134208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793787458859008, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2982192496, "username": "eucdutor", "tweet": "@FloksHp ganha nada, Eduardo Campos morreu em 2014, a Marina ficou a\u00ed representando perdeu feio ainda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eucdutor/status/1037793787458859008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FloksHp"}
{"id": 1037793448441651200, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2348960110, "username": "HbbitTolkien", "tweet": "@arivonlea @abadinfluencer Perder pra quem? Pra Marina? KKKKKKKKKKKKK CARALHO BURRONA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HbbitTolkien/status/1037793448441651200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abadinfluencer,arivonlea"}
{"id": 1037788624388071424, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1446867847, "username": "gdwting", "tweet": "como que o bolsonaro vai ser eleito oh bando de caba\u00e7o??????por acaso os eleitores do ciro, da marina, do LULA e do boulos vao votar nele???\"ah nao coitado levou uma facada\"no maximo alguns indecisose isso INSUFICIENTE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gdwting/status/1037788624388071424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787793374826498, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 405208531, "username": "petrickmoreno", "tweet": "Voc\u00ea pode discordar (radicalmente ali\u00e1s) ideologicamente de algum pol\u00edtico, mas passar pano para uma atitude dessa contra um presidenci\u00e1vel \u00e9 algo injustific\u00e1vel. Fosse Marina Silva, Ciro Gomes ou qualquer outro. \u00c9 um ABSURDO com letras mai\u00fasculas.", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petrickmoreno/status/1037787793374826498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785890670690304, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 272069598, "username": "MimRodrigo", "tweet": "Acho que a Marina Silva n\u00e3o vem mais pra Juiz de Fora n\u00e9 :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MimRodrigo/status/1037785890670690304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784190811549696, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 261906988, "username": "highbythebia", "tweet": "@marina_coisada Jesus Maria Jos\u00e9 pic.twitter.com/doHrp2mKcr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/highbythebia/status/1037784190811549696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_coisada"}
{"id": 1037774620412334080, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 618219737, "username": "trustpurpxse", "tweet": "marina vem logo p nc po favo", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trustpurpxse/status/1037774620412334080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771696315539456, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 128063583, "username": "Yva_Colleto", "tweet": "@euclarice Eu tava pensando na Marina, gosto do Eduardo ja de um tempo.... Mas se \u00e9 pra juntar com a maioria contra o que nao se deve nomear, topo qualquer um dos dois.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yva_Colleto/status/1037771696315539456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037768078816411649, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 290125673, "username": "thuntzz", "tweet": "Eu sou a isentona dessas elei\u00e7\u00f5es, em um cen\u00e1rio surpreendente onde meus amigos est\u00e3o brigando por causa de Ciro e Marina e eu t\u00f4 ok com ambos, com seus defeitos e qualidades eu s\u00f3 n quero Bolsonaro. \u00c9 isto.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thuntzz/status/1037768078816411649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760396634013696, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 136488978, "username": "S_Alves08", "tweet": "@OpusckiSulains Somente esteve apenas nominalmente assim como esteve na base do FHC.Mas sempre dissidente do aprtido que apoiou esses Presidentes.Sempre foi oposi\u00e7\u00e3o.E a campanha do Alckmin contra ele parece a da Dilma contra Marina e A\u00e9cio. A semelhan\u00e7a est\u00e1 a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_Alves08/status/1037760396634013696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1037757540803768321, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 834892563932930052, "username": "_luizadesouza", "tweet": "quero que meu crush n\u00e3o desista de mim igual a Marina n\u00e3o desiste de ser presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_luizadesouza/status/1037757540803768321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757457668497408, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1529296482, "username": "EricoVdss", "tweet": "@MarinaSilva se continuar assim daqui a pouco a marina vai saudar a mandioca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricoVdss/status/1037757457668497408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037728876191997953, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 34284631, "username": "tnery", "tweet": "a campanha mude um voto de algu\u00e9m pro ciro ou marina quanto tempo at\u00e9 estar pedindo assim gentilmente como quem n\u00e3o quer nada pra mudar nosso voto pro geraldo (sugerindo um bol\u00e3o)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tnery/status/1037728876191997953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720444084858880, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@FdeFernanda_ @RaulFranca1 @aristoteIes_ @OCarioca Ciro tem a mesma fragilidade de Bolso, pq s\u00e3o iguais! Inclusive pra mim \u00e9 t\u00e3o ruim quanto a dupla de sinal trocado. Mas Marina e Alckmin n\u00e3o tem alta rejei\u00e7\u00e3o, embora tb n\u00e3o tenham torcida organizada como vcs.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037720444084858880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCarioca,aristoteIes_,RaulFranca1,FdeFernanda_"}
{"id": 1037717762335023105, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 765588997649395712, "username": "LopesFlaviano", "tweet": "@mariana_godoy @IdeliMoretti @egildocunha @marinasukazo Marina n\u00e3o adianta discutir com esses ideol\u00f3gicos n\u00e3o, o Jair jantou a idiota da Renata Vasconcelos que disse que \u00f1 aceita receber mais que homem por isso ela surtou, \u00e9 not\u00f3rio o desespero da GLOBO que vai acabar a mamata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LopesFlaviano/status/1037717762335023105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinasukazo,egildocunha,IdeliMoretti,mariana_godoy"}
{"id": 1037714698865664000, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 290125673, "username": "thuntzz", "tweet": "Ent\u00e3o assim se eu tiver que votar no Ciro coronel e K\u00e1tia motoserra, ou na Marina fraca apoiada pelo mercado (Gianetti) para o Bolsonaro n\u00e3o ser eleito eu vou votar sim, minhas prioridades s\u00e3o outras. Desculpa a\u00ed grandes pensadores pol\u00edticos da esquerda do brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thuntzz/status/1037714698865664000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702871259787264, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 134994853, "username": "GabrielDornas", "tweet": "@marina_blon Kkkkkkkkkkkkkkkkk descobriu o mundo agora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielDornas/status/1037702871259787264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_blon"}
{"id": 1037691213443346434, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 86357518, "username": "thallesjunior", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1-IdTJ0tSO4?aAGUINALDO\u00a0\u2026 SILVA FALA DE ANITTA, MARINA RUY BARBOSA E LU\u00cdSA SONZA |", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thallesjunior/status/1037691213443346434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037687757282443266, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@EstadaoPolitica Vai ter 2\u00b0 turno?Haddad? Ficha sujaAlckmin? Ficha sujaMarina Melancia? Foto anexa elimina no 1\u00b0TAmoedo? Laranja do Soros\u00c1lvaro Dias? Est\u00e1 participando?#Bolsonaro17no1\u00baTurno#Vote17 de cabo a rabo@lourdesflintz @jairbolsonaro @teresinhalopes @leandroruschel @JoelAlexandreM pic.twitter.com/JPURPSerO5", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#Vote17", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1037687757282443266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,lourdesflintz,jairbolsonaro,teresinhalopes,leandroruschel,JoelAlexandreM"}
{"id": 1037683315241889792, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2758704791, "username": "alvaroavarenga", "tweet": "Na minha fam\u00edlia s\u00e3o 7 eleitores. S\u00f3 tem 2 votos pro Bolsonaro. Tem mais 2 pra Marina e 3 pro Amoedo. Num segundo turno a Marina fica com os dois que tem. O restante migra pro Bolsonaro. O Ibope n\u00e3o nos representa  https://twitter.com/maristelaggpc/status/1037662280731779072\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvaroavarenga/status/1037683315241889792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682765158903809, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "@folha @PhiophoN @Spideyolo Hilary teve mais votos da popula\u00e7\u00e3o. Mas nada perto dos 90% vs 8%.Mas a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 Bolsonaro e Haddad. E sim Marina e Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1037682765158903809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spideyolo,PhiophoN,folha"}
{"id": 1037682349440479232, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 271999121, "username": "joaobraga13", "tweet": "@joaoamoedonovo @Abel_Oliveira Eu achei que ia vir isso mesmo, quero esperar as pr\u00f3ximas para ter uma base melhor de avalia\u00e7\u00e3o. Acontecendo essa situa\u00e7\u00e3o, apoiar a Marina nem seria t\u00e3o ruim, rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobraga13/status/1037682349440479232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Abel_Oliveira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680912715210752, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47464592, "username": "KakoApolinario", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KakoApolinario/status/1037680912715210752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665856543772672, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 517000745, "username": "JhonMarques_13", "tweet": "Queria que algu\u00e9m insistisse em mim igual Marina insiste em ser presidente", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonMarques_13/status/1037665856543772672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661315354030080, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "pelo que deduzi \u00e9 um voto por exclus\u00e3o, de recall \u00e9 um pouco envergonhado. Ela disse \"ah o pessoal fica falando que essa Marina fala devagar, parece mole\". Mas insiste que vai votar nela assim mesmo pq no resto \u00e9 sem chance. Agora tenho minha pr\u00f3pria fanfic (juro q \u00e9 vdd, t\u00e1?).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037661315354030080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660692441116672, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "n\u00e3o vai ser candidato, mas nunca ouviu falar em Haddad. Tamb\u00e9m n\u00e3o conhece Alckmin, mas diz que n\u00e3o vota nele pq \"\u00e9 desses pol\u00edticos antigos que n\u00e3o lidam nada\". Ciro j\u00e1 viu, mas acha ele \"grosso demais\". Segundo ela, a fam\u00edlia vai toda de Marina.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037660692441116672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660686132883456, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@augustodefranco A equipe @geraldoalckmin tem gente ma fe no meio. Algum sabatador. @anaamelialemos veja isso!Agora, ele tem outros comoBoulos, marina, ciro. Poste.Mas prefere comecar a atacar legado bom do nosso excelentissimo presidente @MichelTemerVoto no 45 e tenho @meirelles na manga. pic.twitter.com/nOCR2Ppodb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037660686132883456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustodefranco,geraldoalckmin,anaamelialemos,MichelTemer,meirelles"}
{"id": 1037660153464713216, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "Data Ana informa: em pesquisa realizada com minha funcion\u00e1ria de casa, ela vai votar Marina (como na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o). Diz que est\u00e1 em p\u00e2nico do Bozzo ganhar pq \"quem tem filho n\u00e3o vota nele, ele n\u00e3o gosta de gay e a gente n\u00e3o sabe o que filho da gente vai ser\". Sabe que Lula +", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037660153464713216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658965985947650, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 54649808, "username": "anacsma", "tweet": "@RaulFranca1 @FdeFernanda_ Pode ser o Alckmin, inclusive eu prefiro. Mas acho que o Raul se referiu \u00e0 estrat\u00e9gia. Fosse hoje a elei\u00e7\u00e3o, teria que ser Marina (ou corroer\u00edamos o risco de ver Ciro l\u00e1). Mas tem muita \u00e1gua pra rolar debaixo dessa ponte ainda.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacsma/status/1037658965985947650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FdeFernanda_,RaulFranca1"}
{"id": 1037641824196808705, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@RenovaMidia Quanto medinho...nas pesquisas ele t\u00e1 em 4\u00b0 ou 5\u00b0 , n\u00e3o me lembro! Mesmo se n\u00e3o existisse  @jairbolsonaro na corrida ele perderia pra Marina e Ciro...seja homem Chuchu! Essa Vit\u00f3ria vc n\u00e3o leva! Aprenda a reconhecer a derrota! Seja um perdedor de cabe\u00e7a erguida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037641824196808705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037547204699934720, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@geraldoalckmin @mvitorodrigues @cafecomferri @Gabi_Cola Independente pesquisa que tem bases frageis e oportunistas. A escolha do fregues... numa legalidade imoral eu voto 45.Tambem tenho na manga o @meirelles Temer fez o certo ao pontuar e defender-se. Alckmin deve valorizar pontos. Nao vai contra o boulos. Marina. Ciro por que?  pic.twitter.com/7k7GyCUof1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037547204699934720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabi_Cola,cafecomferri,mvitorodrigues,geraldoalckmin,meirelles"}
{"id": 1037539903242944513, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3419041040, "username": "gabsantosbr", "tweet": "@_puppet Marina, nunca escondeu que ele tem algumas ideias diferentes dela, assim como os vices de v\u00e1rios por a\u00ed. Isso n\u00e3o atrapalha pois ela n\u00e3o come pela boca de um \u00daNICO economista, ela quem liderar\u00e1 a presid\u00eancia e eles reconhecem a soberania do plano de governo dela.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsantosbr/status/1037539903242944513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_puppet"}
{"id": 1037537081604689921, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1016202030803836928, "username": "iMafee", "tweet": "Marina peralta \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iMafee/status/1037537081604689921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534672937529344, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 343308659, "username": "larissalfm96", "tweet": "Preciso comparar os planos econ\u00f4micos de Ciro e Marina por desencargo, mas eu n\u00e3o engulo K\u00e1tia Abreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissalfm96/status/1037534672937529344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534234880208896, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 343308659, "username": "larissalfm96", "tweet": "Eu vou, provavelmente, votar na Marina por motivos de K\u00e1tia Abreu PARAB\u00c9NS CIRO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissalfm96/status/1037534234880208896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532902798569472, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 725120341597630465, "username": "huaehua", "tweet": "@tinderley Tamb\u00e9m vou de Marina! Mas acho q Ciro t\u00e1 mais forte hoje. Ganhou apoio do prefeito de BH hoje, muito carism\u00e1tico e elogiado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huaehua/status/1037532902798569472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tinderley"}
{"id": 1037530660439764992, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 987343519336542217, "username": "claudia92820663", "tweet": "@theuswhy Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudia92820663/status/1037530660439764992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theuswhy"}
{"id": 1037530600129875975, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@ViniciusNikolod @capitalist_ant Dois!Pontuo:@geraldoalckminAo afirmar que Temer n\u00e3o foi votado, mostrou total desconhecimento da lei eleitoral e fez a pauta LUCIFER do PT.ATACAR quem merece e ore isa como boulos. Ciro. Marina. Manoela ele tem medo. Desrespeitou @MichelTemer de forma covarde. pic.twitter.com/swigXubMcf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037530600129875975", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,ViniciusNikolod,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037529451758800896, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1879601923, "username": "luanaareis__", "tweet": "@marina_afreitas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f demais mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanaareis__/status/1037529451758800896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_afreitas"}
{"id": 1037528077948149760, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 968305145028202496, "username": "Hma07102126", "tweet": "@LuzCortizo @SrtaLawyerBr17 Imagens raras da carreata de Marina  pic.twitter.com/8qibqtJP5g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hma07102126/status/1037528077948149760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,LuzCortizo"}
{"id": 1037527587331948544, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 725120341597630465, "username": "huaehua", "tweet": "@P_droMenezes @Bibliothek2018 Por isso vou de Marina, prefiro ela a Ciro pq a acho vi\u00e1vel e mais liberal q ele. Mas acho Ciro o nome em crescimento mais evidente hoje.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huaehua/status/1037527587331948544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bibliothek2018,P_droMenezes"}
{"id": 1037526942319300609, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 66056350, "username": "Phellippe_", "tweet": "@matheus1085 hoje eu chuto bozo x marina ou ciro no 2\u00ba turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phellippe_/status/1037526942319300609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheus1085"}
{"id": 1037524195184439296, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 66056350, "username": "Phellippe_", "tweet": "@matheus1085 Marina sempre foi bem.. na vdd agora eu acho que ele n\u00e3o passaria dos 5% haha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phellippe_/status/1037524195184439296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheus1085"}
{"id": 1037523027834167296, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Vai ser engra\u00e7ado qd a Marina tiver q decidir em quem apoiar no 2o turno HaddadLula ou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037523027834167296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522416304574466, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 76683388, "username": "julialauar", "tweet": "@marina_mvs O foco agora \u00e9 pular pra parte da riqueza. Sofrimento vai ser escolher a viagem que farei no fim do ano hahahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julialauar/status/1037522416304574466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mvs"}
{"id": 1037519452244467712, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 315212997, "username": "ANDRADELUCAS2", "tweet": "Eduardo Jorge vice de Marina Silva , em entrevista \u00e0 globo news,  t\u00e1 falando tudo que bolsonaro falou,  sobre,  comunismo,  luta armada, Eduardo Jorge defendia isso \u00e0 \u00e9poca.  Disse que mudou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDRADELUCAS2/status/1037519452244467712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515230123835393, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 161835969, "username": "nina191271", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nina191271/status/1037515230123835393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515202571513865, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 996794700836335617, "username": "tostes_amanda", "tweet": "Nesse momento, acho mais inteligente apoi\u00e1rmos Ciro Gomes, que s\u00f3 vem crescendo nas pesquisas... Bo\u00e7alnaro seria a concretiza\u00e7\u00e3o da ru\u00edna da nossa democracia e Marina n\u00e3o tem firmeza pra conduzir as reformas necess\u00e1rias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tostes_amanda/status/1037515202571513865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514011997298688, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 134994853, "username": "GabrielDornas", "tweet": "@marina_blon Vdd viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielDornas/status/1037514011997298688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_blon"}
{"id": 1037513483829567488, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 473159286, "username": "1FernandaTorres", "tweet": "@herondayer @teixpedrin pedro n\u00e3o quero destruir seus sonhos mas a marina n\u00e3o vai ganhar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1FernandaTorres/status/1037513483829567488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teixpedrin,herondayer"}
{"id": 1037508317717979137, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 714931278722777088, "username": "said_thiago19", "tweet": "@Marina_1365 se n parar de doer vou amanh\u00e3 sem falta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/said_thiago19/status/1037508317717979137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_1365"}
{"id": 1037507938963935233, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 714931278722777088, "username": "said_thiago19", "tweet": "@Marina_1365 Obg,vou precisar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/said_thiago19/status/1037507938963935233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_1365"}
{"id": 1037507873151102976, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 714931278722777088, "username": "said_thiago19", "tweet": "@Marina_1365 t\u00e1 doendo mt,s\u00e9rio kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/said_thiago19/status/1037507873151102976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_1365"}
{"id": 1037507679667843072, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3122452517, "username": "isanotinii", "tweet": "e desde quando a marina ruy barbosa esta fora dos padroes irmao????  https://twitter.com/TheoGubiani8/status/1036924975662411777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isanotinii/status/1037507679667843072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507049607909377, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 32784976, "username": "johnaraujjo", "tweet": "T\u00e1 complicado essas elei\u00e7\u00f5es: N\u00e3o tem Lula ou tem? Bolsonaro corre risco de ganhar porque tem mta anta pr\u00f3. Amoedo aparece nas redes sociais. Ciro Gomes t\u00e1 a\u00ed. Dizem que a Marina t\u00e1 em 2\u00ba. T\u00f4 entendendo mais nada! S\u00f3 quero qualquer um menos o BOZO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnaraujjo/status/1037507049607909377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506357711253504, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1220021209, "username": "sasaadamasceno1", "tweet": "@isadorassofia MINHA AMIGA MARINA AMA CHAMA ELA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sasaadamasceno1/status/1037506357711253504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isadorassofia"}
{"id": 1037505806500065280, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 247288298, "username": "carinemot4", "tweet": "o que ser\u00e1 que marina joyce est\u00e1 fazendo numa hr dessas em", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carinemot4/status/1037505806500065280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504257090617344, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "Pesquisa sem Lula \u00e9 fraude Globo Ibope DataFolha se unem contra PT Marina e Ciro Qnada nem Bolsonaro O Brasil quer \u00e9 #LulaHaddad13", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddad13", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037504257090617344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500758684512266, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@UOLNoticias @Rufino70 EST\u00c1 VIAJANDO DESDE 2015 E ONDE VAI AGORA \u00c9 ASSIM... MESMO, POR EXEMPLO, NO ESTADO DA MARINA : http://g1.globo.com/politica/videos/v/bolsonaro-e-recepcionado-por-eleitores-no-aeroporto-de-porto-velho/6987978/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1037500758684512266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rufino70,UOLNoticias"}
{"id": 1037500686152474624, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1893735974, "username": "arquiteturaoral", "tweet": "@Ancelmocom @JornalOGlobo Achei que fosse a Marina Silva, aquele que hiberna \u00e9 s\u00f3 aparece a cada 4 anos! Ent\u00e3o s\u00e3o duas m\u00famias existentes no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiteturaoral/status/1037500686152474624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,Ancelmocom"}
{"id": 1037499734875877378, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 895701075369570304, "username": "DannielArruda1", "tweet": "@delucca Assim como Gil, meu voto ser\u00e1 \u00fatil, s\u00f3 n\u00e3o concordo com ele a respeito de Marina Silva. https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2018/08/sou-lula-livre-mas-nao-necessariamente-para-votar-nele-diz-gilberto-gil.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielArruda1/status/1037499734875877378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037499089108324353, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@Sydneyvieira Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%O quadro do segundo turno segue na imagem e o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o de Bozo \u00e9 o maior com 46% e o de Ciro, entre os primeiros colocados na pesquisa, \u00e9 o menor.  pic.twitter.com/fGAZN2218J", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1037499089108324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sydneyvieira"}
{"id": 1037498483031326720, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3131595561, "username": "_peresende", "tweet": "Eu quero que o segundo turno aconte\u00e7a e seja entre Bozo e Marina. Vai ser bem doido ver o bozo perdendo pra uma mulher.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_peresende/status/1037498483031326720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497242326904838, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1281048456, "username": "Ailton_3606", "tweet": "Ibope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam   https://twitter.com/i/events/1037482462878740480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ailton_3606/status/1037497242326904838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495945318096901, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 365712365, "username": "flaviooliveiros", "tweet": "@LeoBalmantt E voc\u00ea ignorar a inutilidade do Bozo \u00e9 burrice. Mas enfim, ainda tenho esperan\u00e7a na Marina no segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviooliveiros/status/1037495945318096901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeoBalmantt"}
{"id": 1037494467610255362, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 455872046, "username": "yuriqrn", "tweet": "Faltando 32 dias para as elei\u00e7\u00f5es, Bolsonaro lidera a primeira pesquisa presidencial sem o Lula. Bolsonaro x Marina no segundo turno, ser\u00e1 que vai ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriqrn/status/1037494467610255362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493374029385730, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 60961472, "username": "Armstron_Gui", "tweet": "@tavinhopg_ Pra mim, \u00e9 a unica chance dele. Os eleitores do Alckmin est\u00e3o com Bolsonaro este ano. \u00c9 mais f\u00e1cil tirar dali que da Marina e Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Armstron_Gui/status/1037493374029385730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tavinhopg_"}
{"id": 1037492365626408960, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Vamos contestar a nova pesquisa do Ibope solicitada pela Globo e Folha de SP, comBOLSONARO 22%Marina 12%Ciro 12%Alckmin 9% ent\u00e3o, Em quem voc\u00ea votar\u00e1? Vote, co partilhe...", "replies": 99, "retweets": 1795, "likes": 1454, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037492365626408960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491231096561666, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 726481663094575108, "username": "Buttoniu", "tweet": "@bsatrianim Ciro Gomes \u00e9 ficha limpa, Marina \u00e9 ficha limpa, Boulos \u00e9 ficha limpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Buttoniu/status/1037491231096561666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bsatrianim"}
{"id": 1037490600654909440, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "Para a GLOBONEWS, sobre a Pesquisa IBOPE:- ALCKMIN vai subir- MARINA vai subir- CIRO vai subir- HADDAD vai subirMas BOLSONARO?A\u00ed n\u00e3o, para eles, \u00e9 imposs\u00edvel Bolsonaro crescer nas pesquisas.\"Ain, todo mundo vai subir, menos Bolsonaro...\"Eles n\u00e3o disfar\u00e7am mesmo!", "replies": 5, "retweets": 22, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1037490600654909440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
