{"id": 1038435882498490369, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 968050872428187648, "username": "Anderso61963533", "tweet": "@Dedevital J\u00e1 te chamei de mito hoje?   Mitoooh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderso61963533/status/1038435882498490369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038433976376012800, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1024059277433024513, "username": "CasalLY1", "tweet": "@renatogarciayt e nois Renato seu mito\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\u2764Da um salve mano\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CasalLY1/status/1038433976376012800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatogarciayt"}
{"id": 1038430865712406528, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 849621441779773441, "username": "isabellacec1921", "tweet": "VOC\u00ca MERECE, MITO!!VOC\u00ca \u00c9 MERECEDOR DE TUDO ISSO ESTAMOS MUITO ORGULHOSO DE VOC\u00ca MITO. VOLTA LOGO ESTAMOS COM SAUDADES, QUARTA \u00c9 LOGO ALI \ud83d\udc99\ud83d\udc99  https://twitter.com/Dedevital/status/1038279666140958720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellacec1921/status/1038430865712406528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430769910362113, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 849621441779773441, "username": "isabellacec1921", "tweet": "@maju_108 @Dedevital VOC\u00ca MERECE, MITO!!VOC\u00ca \u00c9 MERECEDOR DE TUDO ISSO ESTAMOS MUITO ORGULHOSO DE VOC\u00ca MITO. VOLTA LOGO ESTAMOS COM SAUDADES, QUARTA \u00c9 LOGO ALI \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellacec1921/status/1038430769910362113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital,maju_108"}
{"id": 1038419598184538112, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 809096385937244160, "username": "Jeanzeiro10", "tweet": "Voc\u00ea merece demais mito, a Alegria de te ver na sele\u00e7\u00e3o novamente \u00e9 inexplic\u00e1vel, o que voc\u00ea vem jogando no Cruzeiro \u00e9 at\u00e9 sacanagem, voc\u00ea \u00e9 um monstro @Dedevital, merecedor de tudo isso ! Voa mito \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/tZE4YoaPC6", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeanzeiro10/status/1038419598184538112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038384346649042944, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 991137848563851264, "username": "Marcuslima87", "tweet": "@Dedevital Voc\u00ea merece MITO!mas ja ta na hora de voltar pro cruzeir\u00e3o cabuloso pra ganharmos a Libertadores e a Copa Do Brasil!! #Dede #Fechadocomocruzeiro #MaiorDeMinas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Dede,#Fechadocomocruzeiro,#MaiorDeMinas", "link": "https://twitter.com/Marcuslima87/status/1038384346649042944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038380665799106560, "date": "2018-09-08", "time": "05:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 175872054, "username": "DineisantosCEC", "tweet": "@Dedevital Voc\u00ea merece demais mito \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DineisantosCEC/status/1038380665799106560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038374113189027840, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4310993542, "username": "Elizabe54613335", "tweet": "@PanichiRaphael @SimoneRJ_BR Vice mito! #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/Elizabe54613335/status/1038374113189027840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR,PanichiRaphael"}
{"id": 1038285627790434304, "date": "2018-09-07", "time": "23:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 521827796, "username": "BreHenrique_", "tweet": "@ramiresibsen Eu queria saber pq vc s\u00f3 tem 270 seguidoresMito \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BreHenrique_/status/1038285627790434304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramiresibsen"}
{"id": 1038280369726996480, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 821808147929190400, "username": "loucacelestee", "tweet": "@Dedevital Voc\u00ea merece todo sucesso do mundo Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loucacelestee/status/1038280369726996480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038261311505948673, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 252536508, "username": "AXuPiro", "tweet": "@jairbolsonaro de Mito a M\u00e1rtir!! O tiro, ou melhor, a facada saiu pela culatra!!!#Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/AXuPiro/status/1038261311505948673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038261258464751618, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@AbacoJuridico @HUGOGIHELTON Outro Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1038261258464751618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HUGOGIHELTON,AbacoJuridico"}
{"id": 1038255469012439047, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 745781977350037505, "username": "BruninVieiira", "tweet": "Da um orgulho de ver o  @Dedevital volta a jogar bem e voltar para amarelinha, a dois anos atras ele passava por um pessimo momento pensou ate msm em desistir de jogar bola, mas ele n desistiu e hj esta ai de volta para sele\u00e7\u00e3o e jogando mt !! \u00c9 um MITO msm sou seu f\u00e3@Dedevital ! https://twitter.com/CavalinhoDoCEC/status/1038243107643576320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BruninVieiira/status/1038255469012439047", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038248497349312512, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@carolannecchini Esqueci de mencionar isso, o sil\u00eancio Me lembrei dela ao fim da entrevista com o Mito guaguejando ...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038248497349312512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolannecchini"}
{"id": 1038248134722420738, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 35512441, "username": "glaysinha", "tweet": "Mito!  https://twitter.com/Cruzeiro/status/1038247854765232128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaysinha/status/1038248134722420738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246788258586624, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1033512380557348865, "username": "ceclouco1921", "tweet": "@debby2918 S\u00f3 to assistindo por causa do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceclouco1921/status/1038246788258586624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "debby2918"}
{"id": 1038246787256082432, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 890083191859687424, "username": "nacrars", "tweet": "Meu orgulho por esse homem \u00e9 t\u00e3o grande q n\u00e3o existem caracteres suficientes p expressar. TE AMO MITO!!!  pic.twitter.com/T4swcqvX9O", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nacrars/status/1038246787256082432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245796888682496, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2901849000, "username": "DaraSouza07", "tweet": "Pq n\u00e3o cobrou o escanteio no alto? Era gol do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaraSouza07/status/1038245796888682496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244806240227329, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3304132623, "username": "pedrohb24", "tweet": "@adreanu Isso \u00e9 claro, mas n\u00e3o no lugar do Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohb24/status/1038244806240227329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adreanu"}
{"id": 1038244683279941633, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 849621441779773441, "username": "isabellacec1921", "tweet": "DED\u00c9 MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellacec1921/status/1038244683279941633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244298419064832, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 849621441779773441, "username": "isabellacec1921", "tweet": "UHHHHHH \u00c9 O MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellacec1921/status/1038244298419064832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244183067308032, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1033512380557348865, "username": "ceclouco1921", "tweet": "OLHA O CORTE DO MITO PQP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceclouco1921/status/1038244183067308032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244175609843713, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1001087510154502145, "username": "mfcec", "tweet": "@Dedevital @Cruzeiro uh \u00e9 o mito \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mfcec/status/1038244175609843713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cruzeiro,Dedevital"}
{"id": 1038244131779371009, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1611322045, "username": "wouldlmj", "tweet": "DED\u00c9 MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wouldlmj/status/1038244131779371009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243976313221120, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1000839313486221312, "username": "Garcia_1921", "tweet": "@Dedevital @Cruzeiro UH \u00c9 O MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garcia_1921/status/1038243976313221120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cruzeiro,Dedevital"}
{"id": 1038243442801946626, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 962702414909452289, "username": "Iago_dez", "tweet": "Ded\u00e9 mito  https://twitter.com/futtmais/status/1038242607846092801\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iago_dez/status/1038243442801946626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243352553181186, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2815968219, "username": "soad_cbjr", "tweet": "PARABENS MITO @Dedevital VC MERECE TODO SUCESSO NO MUNDO CARA, TORCI MTO PELA SUA VOLTA, POIS SABIA Q VC IA VOLTAR MELHOR DO Q ANTES", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soad_cbjr/status/1038243352553181186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038242998772006912, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 849621441779773441, "username": "isabellacec1921", "tweet": "VAI L\u00c1 MITO E METE O GOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellacec1921/status/1038242998772006912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242817364176896, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 849621441779773441, "username": "isabellacec1921", "tweet": "UHHHH \u00c9 O MITOUHHHH \u00c9 O MITOUHHHH \u00c9 O MITOUHHHH \u00c9 O MITOUHHHH \u00c9 O MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellacec1921/status/1038242817364176896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242559888384000, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 891054125466759168, "username": "eijuria", "tweet": "O MITO ENTROU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eijuria/status/1038242559888384000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242496558637056, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1611322045, "username": "wouldlmj", "tweet": "To muito feliz com meu zagueiro no jogo, Ded\u00e9 \u00e9 mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wouldlmj/status/1038242496558637056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242436017864706, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1869354632, "username": "BaldwinHarmo", "tweet": "O mito voltou pra sele\u00e7\u00e3o @Dedevital \ud83d\udc99", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BaldwinHarmo/status/1038242436017864706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038242400429395968, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 934052718389362688, "username": "yagos4ntos", "tweet": "VOAAAAA MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagos4ntos/status/1038242400429395968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242330891956225, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 915182123048476672, "username": "kingnaldo26", "tweet": "Uh \u00e9 o mito!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kingnaldo26/status/1038242330891956225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242288479166464, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 757621678977548288, "username": "lucasgusalmeida", "tweet": "O mito entrou! Vooooaaa Ded\u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasgusalmeida/status/1038242288479166464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242255071596546, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 855888880129671169, "username": "sara_cristina06", "tweet": "O mito Ded\u00e9 t\u00e1 entrando agora!!! Merecido demaissss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sara_cristina06/status/1038242255071596546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242248645849088, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 862769362708684801, "username": "gucec10", "tweet": "O DED\u00c9 PORRA VAMO MITO EU TE AMO MUITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucec10/status/1038242248645849088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242242157264897, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2901849000, "username": "DaraSouza07", "tweet": "Vai sair gol do Mito hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaraSouza07/status/1038242242157264897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242174297628672, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4569105976, "username": "vitoroocha", "tweet": "O MITO VEM AI!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoroocha/status/1038242174297628672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241902691332098, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 915182123048476672, "username": "kingnaldo26", "tweet": "Mito vem ai \ud83d\udc4a\ud83d\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kingnaldo26/status/1038241902691332098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235183487569922, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 930469493679239169, "username": "BR_addicT", "tweet": "Douglas Costa \u00e9 um MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BR_addicT/status/1038235183487569922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233784695640064, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Homenagem de El Veneco (criador do hit O MITO CJEGOU),venezuelano , comp\u00f4s uma bela m\u00fasica de apoio ao que ocorreu com @jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o, o povo precisa de voc\u00ea. pic.twitter.com/ANqQy4Kmtn", "replies": 16, "retweets": 189, "likes": 439, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038233784695640064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038232628271493131, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 99824996, "username": "gustavoolimpio", "tweet": "@CavalinhoDoCEC @BigFerreira2 Silvio Luiz \u00e9 mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoolimpio/status/1038232628271493131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BigFerreira2,CavalinhoDoCEC"}
{"id": 1038228495510503424, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Campanha do MITO diz q vai boicotar reuni\u00e3o da PF sobre seguran\u00e7a. \u201cEsse tipo de reuni\u00e3o \u00e9 simplesmente p/ prote\u00e7\u00e3o pol\u00edtica das autoridades.Est\u00e3o preocupados com a imagem deles, muito mais com a imagem do q com a opera\u00e7\u00e3o. (Bebbiano, Presidente do PSL)  https://politica.estadao.com.br/blogs/coluna-do-estadao/campanha-de-bolsonaro-diz-que-vai-boicotar-reuniao-da-pf-sobre-seguranca-dos-presidenciaveis/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038228495510503424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225646621732865, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1029939155458031616, "username": "negromorfoPablo", "tweet": "@AgnusDe38354043 Mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/negromorfoPablo/status/1038225646621732865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AgnusDe38354043"}
{"id": 1038222679864762375, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 93050432, "username": "leandrofcorrea", "tweet": "@folha Ele colheu o que vcs deixaram o pa\u00eds virar...s\u00f3 bandidos. Seus vermes...mito vem a\u00ed!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrofcorrea/status/1038222679864762375", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038205751058223105, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 915182123048476672, "username": "kingnaldo26", "tweet": "Orgulho demais do Mito @Dedevital https://twitter.com/Cruzeiro/status/1038168389104160770\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kingnaldo26/status/1038205751058223105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038199766847578113, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2505172926, "username": "johndckent", "tweet": "Esse \u00e9 um mito mesmo.  https://twitter.com/pedromelo_fcb/status/1038199241636802560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johndckent/status/1038199766847578113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160985125777408, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 133481657, "username": "pedrococomaker", "tweet": "@bizinhafps verdadeiro mito!!! @OpTicGaming @OpTicGamingBR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrococomaker/status/1038160985125777408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bizinhafps,OpTicGaming,OpTicGamingBR"}
{"id": 1038144409408290816, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "Homem \u00e9 mito. E a mulher? Que mulher \u00e9 essa @JanainaDoBrasil Mita! https://twitter.com/conexaopolitica/status/1038114578595491846\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038144409408290816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038134554442248194, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3048331966, "username": "EdinahJane", "tweet": "bolsonaro: petista tem que metralhareleitores: kkkkkk mitobolsonaro \u00e9 esfaqueadoeleitores: isso \u00e9 VIOL\u00caNCIA e voc\u00eas acham engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinahJane/status/1038134554442248194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131492076113920, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Viu? pic.twitter.com/kJPlsQUKNM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1038131492076113920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131352380616705, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Lixo do PT Dilma nunca Senadora de Minas https://twitter.com/veramagalhaes/status/1037857203590508544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1038131352380616705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131073924915200, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Parapente Serra Cipo pic.twitter.com/05eRYk6B9v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1038131073924915200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130989644636162, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1038127124253691904, "username": "marcos28217561", "tweet": "Bolsonaro na cabe\u00e7a e o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos28217561/status/1038130989644636162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130876490506246, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Seu pai e forte...com essa forca eh que vai endireitar esse Pa\u00eds dem Limites para Bandidagem!! https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1038056691630268418\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1038130876490506246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128443517554689, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 499332008, "username": "ligaomagro", "tweet": "@_biellage Nem fala viu kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligaomagro/status/1038128443517554689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_biellage"}
{"id": 1038125880017674241, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2571656740, "username": "henriolliveira", "tweet": "Voc\u00eas t\u00eam consci\u00eancia de que agora, mais do que nunca,temos que abra\u00e7ar a campanha de BOLSONARO, n\u00e9?!Eleitor, assuma sua condi\u00e7\u00e3o de eleitor de BOLSONARO!Mande o politicamente correto \u00e0s favas!Mande a Esquerda \u00e0s favas!Vamos eleger o MITO!", "replies": 1, "retweets": 43, "likes": 142, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1038125880017674241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123476241010688, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 70247548, "username": "Grojan_bh", "tweet": "@jairbolsonaro @lourdesmalves @herminioaneto Eu j\u00e1 era Bolsonaro mas meus pais, gente humilde e at\u00e9 entao eleitores do curral eleitoral do molusco, est\u00e3o agora com o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grojan_bh/status/1038123476241010688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "herminioaneto,lourdesmalves,jairbolsonaro"}
{"id": 1038120851814711298, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 979764916059103232, "username": "marostica69", "tweet": "MITO MITO MITO TO  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marostica69/status/1038120851814711298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119377915273216, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 849621441779773441, "username": "isabellacec1921", "tweet": "OIII @Dedevital , ENT\u00c3O MITO S\u00d3 PRA AVISAR VOC\u00ca T\u00c1 FAZENDO MUITA FALTA, E ESTAMOS ESPERANDO VOC\u00ca NA QUARTA BLZ? TE AMO \u2764\ufe0f  https://twitter.com/CDZdaZoeira/status/1037841071282315264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellacec1921/status/1038119377915273216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038110508375855106, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@13mmatheus @LarissaFCM Larissa, parece q vc ia votar no Amoedo e enviou um tweet dizendo q votar a no Bolsonaro?Se for, seja bem vinda ao time de apoiadores do Mito. Se eu tiver enganado, desculpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038110508375855106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,13mmatheus"}
{"id": 1038108374569766912, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 38429640, "username": "derlilemos", "tweet": "@SFILHODOVENTO @jairbolsonaro  O maior DESTRUIDOR de fazendas...Planta\u00e7\u00f5es e protetor de ESTUPRADORES, a favor de INVAS\u00d5ES... Bem a cara desta malucada que ter\u00e3o que trabalhar, Assim que o Mito for eleito perdem as mamatas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/derlilemos/status/1038108374569766912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SFILHODOVENTO,jairbolsonaro"}
{"id": 1038104538996264961, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Filho de Temer faz gesto imitando arma durante desfile de 7 de setembro Obs:  Se tivesse mostrando outra coisa seria normal. O menino vendo desfile das FFAA  , quer que elefa\u00e7a\ud83d\udc4c. \u25b6Michelzinho \u00e9 MITO \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://veja.abril.com.br/brasil/filho-de-temer-faz-gesto-imitando-arma-durante-desfile-de-7-de-setembro/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038104538996264961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038100092136419330, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2478836954, "username": "franciscomiana_", "tweet": "t\u00f4 amando esses bolsomions pregando palavras de amor e empatia depois que o mito foi esfaqueado, antes era \u00f3dio puro.vsfd meu anjo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomiana_/status/1038100092136419330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084048369922049, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1191519073, "username": "n11oescambau", "tweet": "@_MiRodriguess claro c \u00e9 mito KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n11oescambau/status/1038084048369922049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_MiRodriguess"}
{"id": 1038078847512719361, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2801118255, "username": "voolivre20141", "tweet": "@RenanPLorato @gabibiazi_ Eu estava l\u00e1. Mito rumo a vit\u00f3ria no primeiro turno. Melharas guerreiro vc foi ferido, mas nunca derrotado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/voolivre20141/status/1038078847512719361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabibiazi_,RenanPLorato"}
{"id": 1038075947495251969, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 457650505, "username": "LKesseleh", "tweet": "@roxmo Tragam um Oscar para esse mito kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LKesseleh/status/1038075947495251969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038058146479198210, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1029359720862298117, "username": "mezzonato", "tweet": "@jairbolsonaro @o_antagonista @claudioedantas For\u00e7a, mito !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mezzonato/status/1038058146479198210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1038049771150340098, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 788344700151488512, "username": "Marcio_Janeiro", "tweet": "Gra\u00e7as ao nosso bom Deus #Mito est\u00e1 bem e fora do risco de morte, Mas o que me chama aten\u00e7\u00e3o nas duas imagens \u00e9 Bolsonaro de direita no Hospital P\u00fablico X Lula de esquerda no Hospital Particular, eu imaginava ideologia ao contr\u00e1rio estou confuso \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  pic.twitter.com/aZVitssdK1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/Marcio_Janeiro/status/1038049771150340098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043724683665408, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1018652238619856896, "username": "millafreguglia", "tweet": "O Igor Guedes transmitiu ao vivo noticias de JF, tretou com quem debochava do mito, rezou na porta do hospital por eleSigam esse cara \ud83d\udc49\ud83d\udc49@professorigor.#For\u00e7abolsonaro #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/fxKHveA2oq", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/millafreguglia/status/1038043724683665408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "professorigor"}
{"id": 1038042023507488768, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 968499476787757056, "username": "RibeiroSetimo", "tweet": "Bom dia seus pederastas! Minha banda preferida da d\u00e9cada de 80:14 Bis!Mas atualmente estou escutando e curtindo muito \u00e9 o mito:Marcos Paulo , Aqui a m\u00e3o desce!#musicaboa98esportes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#musicaboa98esportes", "link": "https://twitter.com/RibeiroSetimo/status/1038042023507488768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041393405542400, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1005537652228214784, "username": "rafaelbessaxx", "tweet": "Que gracinha da minha vizinha falando mal do tal \"mito\"-esse cara s\u00f3 fala besteira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbessaxx/status/1038041393405542400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029678228000776, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 762953941495709696, "username": "sosmonarquia", "tweet": "Est\u00e1 onde est\u00e3o os mais chegados de Lula!Desespero de quem roubou e at\u00e9 matou, e com a vit\u00f3ria do mito: VAI PARA A CADEIA!\u201cN\u00e3o h\u00e1 nada que esteja oculto que n\u00e3o venha a ser revelado\u201d!  pic.twitter.com/Ymd0k8X11C", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sosmonarquia/status/1038029678228000776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027216213483520, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 499332008, "username": "ligaomagro", "tweet": "@IgorDuaarte1_ Estou gostando de ver voc\u00ea postando coisas \u00fateis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligaomagro/status/1038027216213483520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorDuaarte1_"}
{"id": 1038025791572008960, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 499332008, "username": "ligaomagro", "tweet": "Pelamor de Deus, que dia \u00e9 essa elei\u00e7\u00e3o? N\u00e3o aguento mais discuss\u00e3o por causa de presidente na internet por pessoas que nem idade pra votar tem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligaomagro/status/1038025791572008960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018903606284288, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 939884568949219328, "username": "Ericson37730336", "tweet": "Tentaram matar Bolsonaro, mas se esqueceram ele agora \u00e9 um mito, o tiro saiu pela culatra. For\u00e7a Bolsonaro for\u00e7a nosso her\u00f3i #for\u00e7abolsonaro#for\u00e7anossoheroi#for\u00e7acapitao pic.twitter.com/GoqlTWxqxO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#for\u00e7anossoheroi,#for\u00e7acapitao", "link": "https://twitter.com/Ericson37730336/status/1038018903606284288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014303067144193, "date": "2018-09-07", "time": "05:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 758483976562610177, "username": "duda_ramosdr7", "tweet": "Bandido bom \u00e9 bandido morto, mito \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duda_ramosdr7/status/1038014303067144193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012618366173184, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 111611287, "username": "diretorpaulo", "tweet": "Segue a an\u00e1lise sociol\u00f3gica do dia:O que uma sociedade tribal poderia nos trazer al\u00e9m de gente vivendo em roda/bolha, acreditando em mito/fake news/conspira\u00e7\u00e3o e rodeando um totem/poste? Volta l\u00e1 pro seu grupo de Whats, volta...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretorpaulo/status/1038012618366173184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006399261925376, "date": "2018-09-07", "time": "05:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 58085256, "username": "jebapcar", "tweet": "@MaAngelaPinhei1 @fabiopatriota10 S\u00f3 do Molusco, saiu em todas as m\u00eddias. Do mito a gente se incumbe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jebapcar/status/1038006399261925376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiopatriota10,MaAngelaPinhei1"}
{"id": 1038003563274878976, "date": "2018-09-07", "time": "04:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1034932597233778688, "username": "YurioUre", "tweet": "For\u00e7a #Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/YurioUre/status/1038003563274878976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037996684775763968, "date": "2018-09-07", "time": "04:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 965994215086977024, "username": "Zzsarinhah", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ver as crian\u00e7as do meu whats falando de bolsonaro nos status                  \"mito\" aham, t\u00e1Meus amores tomem vergonha nas suas caras pq nem votar vcs votam  pic.twitter.com/0UDVt2VkVg", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zzsarinhah/status/1037996684775763968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037962732887318528, "date": "2018-09-07", "time": "02:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2992649441, "username": "Ariel_marie_15", "tweet": "For\u00e7a Mito!Deus \u00e9 contigo!O Brasil reza por voc\u00ea. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://youtu.be/VdUFIEgRy4U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ariel_marie_15/status/1037962732887318528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931662951305216, "date": "2018-09-07", "time": "00:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2402544540, "username": "Paulista022", "tweet": "@BlogDoPim Ele \u00e9 Soldado,Capit\u00e3o,Guerreiro,Mito... Ou seja ele t\u00e1 mais forte do q nunca e vai voltar com tudo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulista022/status/1037931662951305216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037924937779040258, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2402544540, "username": "Paulista022", "tweet": "@o_antagonista Mito \u00e9 mito caralho #Bolsonaro2018MaisForteDoQueNunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018MaisForteDoQueNunca", "link": "https://twitter.com/Paulista022/status/1037924937779040258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037924682752831488, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2402544540, "username": "Paulista022", "tweet": "Mito \u00e9 Mito Caralho #Bolsonaro2018 pic.twitter.com/gjFspSrzve", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Paulista022/status/1037924682752831488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916765727150087, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3289403051, "username": "PapiniMarcos", "tweet": "@YouTube @MarkimTI Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PapiniMarcos/status/1037916765727150087", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarkimTI,YouTube"}
{"id": 1037916306002141185, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus! MITO est\u00e1 at\u00e9 rindo,  esse \u00e9 o MITO.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037916306002141185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901351852945409, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 82399372, "username": "clinomaninha", "tweet": "@NaoInviabilize @leandrosda \u00c9 o \"mito\" n\u00e9? Que mito \u00e9 esse que vai parar na UTI esfaqueado por uma faca Tramontina? Os caras est\u00e3o achando que ele \u00e9 o batima", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clinomaninha/status/1037901351852945409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandrosda,NaoInviabilize"}
{"id": 1037901283452248064, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Minas est\u00e1 sangrando com a Facada de Bolsonaro em Juiz de Fora....A Terra dos inconfidentes n\u00e3o poder\u00e1 se calar com um Ato anti democracia. ..A Luta cont\u00ednua,  o que fere \u00e9  saber que n\u00e3o temos Representantes no Congresso e no Senado para acabar com essa divis\u00e3o de um Pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037901283452248064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897180986650624, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "ABINVAMOS TRABALHAR? ?? https://twitter.com/WendersonRib/status/1037883028247330816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037897180986650624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891756086505472, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Se ele \u00e9  doido , Da bosta pra ele comer , vamos ver se ele come !! https://twitter.com/SPapaiano/status/1037853733051424769\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037891756086505472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889161959825409, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Mito 2018  https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037888586471886848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037889161959825409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888377465528320, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Bolsonaro  o Mito vai se consagrar na Terra dos inconfidentes! ! Uma faca n\u00e3o \u00e9  nada contra a Espada da Justi\u00e7a que segue o Mito  !!For\u00e7a  MITO \ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037888377465528320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884870054293504, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "#USOPENxESPN UsopenGuga Mito do T\u00eanis  Brasileiro !!Osaka leva hoje o caminho pra ser Campe\u00e3 US Open", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#USOPENxESPN", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037884870054293504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881703673540608, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "A Facada em Minas ao Bolsonaro deixa o Estado de Minas envergonhado,  por n\u00e3o  conseguir proteger o Mito desse tipo de lixo partid\u00e1rio do PT !!GOVERNADOR PETISTA PIMENTEL n\u00e3o  diz Nada ??!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037881703673540608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881418834235392, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 866362366145024008, "username": "BrunnoPhilipi16", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaroMito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroMito", "link": "https://twitter.com/BrunnoPhilipi16/status/1037881418834235392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880585820282881, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 217830503, "username": "J_DeanFerrehr", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a #Mito estamos confiando na provid\u00eancia Divina. Vamos a luta.  Para cima dos esquerdinhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/J_DeanFerrehr/status/1037880585820282881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037878651205967872, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "MITO 2018  https://twitter.com/Enquette_/status/1037513863657410562\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037878651205967872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876742927597568, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 873771930, "username": "Jade_SLoyola", "tweet": "Falaram que tinha esfaqueado o mito.. Achei que fosse o Ded\u00e9, quase tive um infarto!#facada #Cruzeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Cruzeiro", "link": "https://twitter.com/Jade_SLoyola/status/1037876742927597568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876134506127360, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1949496006, "username": "peterol55811838", "tweet": "@mairton_jr7 @xcpozk @marcielbp Imagina c o cara q esfaqueou ele estivesse com um revolver vc acha que o seu \"\"mito\"\" ia estar vivo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peterol55811838/status/1037876134506127360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcielbp,xcpozk,mairton_jr7"}
{"id": 1037869214701420545, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 453562670, "username": "luisatorr3s", "tweet": "@duzin_01 @igorsdias_ so n \u00e9 tao mito qnt don leleu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisatorr3s/status/1037869214701420545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igorsdias_,duzin_01"}
{"id": 1037868062278598656, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro O fdp vai l\u00e1 e enfia a fa\u00e7a no Mito. Ele \u00e9 preso, levado pra cadeia. A m\u00eddia inteira agora o chama de \" SUSPEITO\". PORRA VIU...\ud83d\ude11", "replies": 4, "retweets": 57, "likes": 212, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037868062278598656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862262231453696, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 323285596, "username": "letssou", "tweet": "Meu irm\u00e3o falando que o PT que mandou dar facada no mito KAKAKAKAKAKKA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letssou/status/1037862262231453696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858474384928770, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2268009612, "username": "cuidodetils", "tweet": "o cara semana passada falando em FUZILAR petistas e os eleitores tudo UHUURUUUL MITO MORTE AO PT, a\u00ed o mito toma uma facada e os eleitores tudo A\u00cd NOOOOSSSSAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cuidodetils/status/1037858474384928770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853701833195522, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 499332008, "username": "ligaomagro", "tweet": "No grupo da fam\u00edlia eu sou aquele que n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligaomagro/status/1037853701833195522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853214337576962, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3045666137, "username": "YuriRetar", "tweet": "ANTES DO ATENTADO CONTRA O ''MITO'',VIOLENCIA NO LOCAL JA ESTAVA OCORRENDO CONTRA ALGUMAS MENINASLGBTs ...SEGUNDO AS MESMAS ENQUANTO NINGUEM FEZ NADA NEM MESMO AS MILICIAS E CONT. GRITANDO :''BOLSOMITO''...LOGO APOS E ESFAQUEADO E FALAM DE VIOLENCIA. HIPOCRISIA #BONORO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BONORO", "link": "https://twitter.com/YuriRetar/status/1037853214337576962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853103993892866, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3045666137, "username": "YuriRetar", "tweet": "ANTES DO ATENTADO CONTRA O ''MITO'',VIOLENCIA NO LOCAL JA ESTAVA OCORRENDO CONTRA ALGUMAS MENINASLGBTs ...SEGUNDO AS MESMAS ENQUANTO NINGUEM FEZ NADA NEM MESMO AS MILICIAS E CONT. GRITANDO :''BOLSOMITO''...LOGO APOS E ESFAQUEADO E FALAM DE VIOLENCIA. HIPOCRISIA #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/YuriRetar/status/1037853103993892866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846427450437638, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 720049352912334848, "username": "BoringRiel", "tweet": "Se t\u00e1 doido, falaram que esfaquearam o mito... Preocupei na hora pensando que era ded\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoringRiel/status/1037846427450437638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845094068576256, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 704120435911368704, "username": "lacerda_rogeria", "tweet": "VAMPIRO?EU TENHO QUE ADMITIR QUE O CARA \u00c9 MITO MESMO!O CARA N\u00c3O SANGRA P\u00d4! AT\u00c9 XERXES E SUPERMAN SANGRARAM!  pic.twitter.com/rruhMkQWVq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacerda_rogeria/status/1037845094068576256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842575258988544, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1029738834869796864, "username": "JottaCe85", "tweet": "@FlavioBolsonaro , reforce a seguran\u00e7a no interior do Hospital, sobretudo nas proximidades do Mito. Esses psicopatas de esquerda n\u00e3o t\u00eam limites.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JottaCe85/status/1037842575258988544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037842248375967745, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 328181757, "username": "jenimini_", "tweet": "eu amo contrariar bolsominion, eu nem voto em ningu\u00e9m, n apoio ngm mas eles ficam mt putos quando falam mal do \u201cmito\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jenimini_/status/1037842248375967745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839838920224768, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Mito o Brasil Reza por vc !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037839838920224768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833418850136064, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "Observem, Bolsonaro saindo do hospital com a mesma camiseta que sofreu o suposto atentado.  Tirando o pretenso furo de reportagem, cade o furo da faca?, f\u00e1cil verificar que o factoide tenta impor aos incautos, sentimento ufanista ao verem o mito combalido, recuperado e salvo, PQP  https://twitter.com/nibiru201545/status/1037831390686048258\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037833418850136064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833315401822208, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "O Brasil esta com Mito !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037833315401822208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831617723736064, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 841066615009607684, "username": "celinhn4ever", "tweet": "R10 \u00e9 mito ta em todas kkkk  https://twitter.com/imagensnadave/status/1037829812105170944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celinhn4ever/status/1037831617723736064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831317952585730, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Mito 2018  https://twitter.com/TomCavalcante1/status/1037830449144442881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037831317952585730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822057038458880, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 58085256, "username": "jebapcar", "tweet": "Nossa, estou t\u00e3o triste, gente. Que trag\u00e9dia!Acabou com meu feriad\u00e3o esse epis\u00f3dio do mito Jair Bolsonaro.Em ora\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jebapcar/status/1037822057038458880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821420401844224, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "Uma farsa escandalosamente montada,  mas j\u00e1 retornou para casa com a bela adormecida e os sete an\u00f5es para eventuais cuidados, Batman, Robin e a liga da justi\u00e7a est\u00e3o na seguran\u00e7a do mito. PQP  https://twitter.com/Bolshevik_13/status/1037813296882171905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037821420401844224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818695798665217, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2268009612, "username": "cuidodetils", "tweet": "a foto do mito rindo no hospital \u00e9 fake mas que inferno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cuidodetils/status/1037818695798665217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818343477182466, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 981722912884436992, "username": "jjmtsc4", "tweet": "@nathann_r @cnt_sem T\u00e3o idiota que ajudar\u00e1 o mito a vencer a elei\u00e7\u00e3o.Isso se n\u00e3o houver fraude dos comunistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjmtsc4/status/1037818343477182466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cnt_sem,nathann_r"}
{"id": 1037815731910582273, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2268009612, "username": "cuidodetils", "tweet": "a\u00ed que del\u00edcia as mito dando rt o unf vai na certa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cuidodetils/status/1037815731910582273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815476557099008, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2204661762, "username": "cardoso_ar", "tweet": "F\u00edgado n\u00e3o atingido e sim a art\u00e9ria mesent\u00e9rica que abastece o intestino que foi perfurado.Art\u00e9ria e intestino, costurados.Mito estabilizado e est\u00e1vel, sem risco aparente.[18:28, 6/9/2018] felipe irmao: Hemorragia controlada  https://www.oantagonista.com/brasil/hemorragia-controlada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cardoso_ar/status/1037815476557099008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815058468888579, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 805430658, "username": "FernandoAPerei3", "tweet": "Heroi e Mito!  https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037372068088766465\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAPerei3/status/1037815058468888579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814590632087553, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@AnaPaulaVolei A Globo News est\u00e1 querendo dizer que o assassino eh doente e que o Mito incentivou a viol\u00eancia. Tipo assim: Bolsonaro atacou a faca com a barriga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1037814590632087553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037814365465047041, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 47464592, "username": "KakoApolinario", "tweet": "Isso que d\u00e1 o \"mito\" instigar tanto a viol\u00eancia como solu\u00e7\u00e3o para os problemas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KakoApolinario/status/1037814365465047041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813758322720771, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann Est\u00e3o querendo justificar o atentado dando a entender que ele Mito eh o culpado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1037813758322720771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813741402906626, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 47464592, "username": "KakoApolinario", "tweet": "Melhor mandarem esfaquear o Cir\u00e3o e a Marina tbem antes que o \"mito\" vire um \"m\u00e1rtir\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KakoApolinario/status/1037813741402906626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813246231818241, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 187405470, "username": "SANIVIA", "tweet": "@BolsonaroSP Estamos juntos em ora\u00e7\u00e3o. Mito sair\u00e1 dessa. Primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANIVIA/status/1037813246231818241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037812334587244545, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001087510154502145, "username": "mfcec", "tweet": "Qdo a marielle morreu ningu\u00e9m tava nem a\u00ed pra ela, inclusive vi muitos eleitores do bolsonaro zoando com a morte dela, falando que foi merecida. Agora que foi o \"mito\" deles, ficam nessa coisa. Hip\u00f3critas!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mfcec/status/1037812334587244545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810199954960386, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 742185388102590464, "username": "tatizinhabar", "tweet": "Ai socorro que mito \u00e9 esse? #TbtNoMtvHits", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TbtNoMtvHits", "link": "https://twitter.com/tatizinhabar/status/1037810199954960386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809607182360576, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2701503324, "username": "liiice__", "tweet": "@thaissdrs @Esaantana_ kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk VOC\u00ca \u00c9 UM MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liiice__/status/1037809607182360576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Esaantana_,thaissdrs"}
{"id": 1037809369155547136, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 725349314336292865, "username": "Ennayarocha", "tweet": "For\u00e7a Mito 17\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ennayarocha/status/1037809369155547136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808122436481024, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 475423377, "username": "jhonatan_vitor", "tweet": "Quem deu a facada #mito  https://www.facebook.com/100003167264462/posts/1856351217813769/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/jhonatan_vitor/status/1037808122436481024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807460088799232, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 391016952, "username": "Raffa_Reys", "tweet": "Os cara chamando o maluco que deu a facada de mito \u00e9 o pior ! Homofobia tem dentro de cs/ racismo tem dentro de cs ! Vc daria uma facada no seu pai por ele n\u00e3o aceitar seu namoro cm algu\u00e9m negro ? Ou n\u00e3o aceitar sua op\u00e7\u00e3o sexual ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raffa_Reys/status/1037807460088799232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807141011288064, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2430805014, "username": "mardonessjavier", "tweet": "@GlassiF O Mito vai se recuperar e dia 7 estaremos comemorando uma vit\u00f3ria avassaladora em cima desses vermes!#For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aMito", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/mardonessjavier/status/1037807141011288064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GlassiF"}
{"id": 1037804012400193537, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 967383381364432896, "username": "BellaA_Mello", "tweet": "@mafinhaverao Vc v\u00ea o n\u00edvel dos eleitores desse \u201cmito\u201d quando acreditam na pior jogada de marketing q eu j\u00e1 vi na vida kkkkkk @Bruna_pteixeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BellaA_Mello/status/1037804012400193537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,Bruna_pteixeira"}
{"id": 1037803495569719298, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2985017842, "username": "mvpborges2", "tweet": "pessoal que apoia o bolso \u00e9 foda ne , tem tanta gente inocente sofrendo com a seguran\u00e7a,  mulher sendo estuprada,  jovens morrendo mas se o mito que tem conceitos e \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o falam QUE BRASIL  \u00c9 ESSE MEU DEUS JUSTI\u00c7A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvpborges2/status/1037803495569719298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802423396564993, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@pinhead_lives Varias vezes eu comentei isso na pagina dele...no YouTube. ..Sempre disse : \"Mito, cuidado...podem querer atentar contra sua vida!!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037802423396564993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives"}
{"id": 1037800438609989632, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2992649441, "username": "Ariel_marie_15", "tweet": "@elianaosonho Estava tudo muito lindo, o povo feliz cantando o Hino Nacional, cantando em coro \"O Capit\u00e3o chegoouuu\" \"Mito Mito Mito\", \"Eu vim de gra\u00e7a\" e surge um ..... melhor nem dizer.... e o esfaqueia. Muito triste!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ariel_marie_15/status/1037800438609989632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elianaosonho"}
{"id": 1037795805313359872, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2917867960, "username": "gcfpretty", "tweet": "@niallcocaine E ainda tem v\u00e1rios com a cara de pau de chamar de mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gcfpretty/status/1037795805313359872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niallcocaine"}
{"id": 1037794282919354368, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 760873893619838976, "username": "srmendds", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7am isso com o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srmendds/status/1037794282919354368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793171017789440, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 578320954, "username": "UaiTavinho", "tweet": "@XXGILY Aceite meu anjo, o mito \u00e9 nosso presidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UaiTavinho/status/1037793171017789440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XXGILY"}
{"id": 1037791669486317570, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1036700695196520453, "username": "LucasVilaa12", "tweet": "Tentaram matar o bolso mito mais o mito mitou novamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasVilaa12/status/1037791669486317570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791508618010624, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1005537652228214784, "username": "rafaelbessaxx", "tweet": "Gente que not\u00edcia boa, sobre a facada no tal \"mito\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbessaxx/status/1037791508618010624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790176632885248, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 270120841, "username": "karyvitor", "tweet": "O povo est\u00e1 com medo mesmo do #Mito ganhar.At\u00e9 sofrendo atentado.#QuemN\u00e3oSabePerderApela.#Bolsonaro17 em 2018  https://www.instagram.com/p/BnZZ_u6jdTJT7nbMESeumGTOdJHXwB1Ggcc7yI0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ve3sqg6annk0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#QuemN\u00e3oSabePerderApela,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/karyvitor/status/1037790176632885248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789734746120192, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 58288144, "username": "pedrotvrz", "tweet": "j\u00e1 posso preverbolso: tem que fuzilar matar bater porraaa galera: isso a\u00ed mito kkkk tem que resolver na porrada mesmo pena de morte j\u00e1bolso: *leva facada*galera: como\u00e7\u00e3o nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotvrz/status/1037789734746120192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788869540933632, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 163923443, "username": "anapsenra_", "tweet": "@b_holiveira @IAmMrSiqueira Daqui a pouco come\u00e7a a corrente \u201cesquerdista comunista f\u00e3 de Lula esfaqueia o mito\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapsenra_/status/1037788869540933632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IAmMrSiqueira,b_holiveira"}
{"id": 1037787811368366080, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 165059529, "username": "EliciaCarvalho", "tweet": "Justamente um dia ap\u00f3s sair uma pesquisa que aponta que ele perderia um eventual segundo turno com todos os candidatos... se j\u00e1 era tratado como mito, agora ser\u00e1 promovido a deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliciaCarvalho/status/1037787811368366080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786204488577025, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 988146550214938624, "username": "ClevsM", "tweet": "Mano na moral Agora depois dessa facada o discurso do suposto mito s\u00f3 refor\u00e7ou... Triste de mais ver gente defendendo as ideias dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClevsM/status/1037786204488577025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785779018366976, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 862769362708684801, "username": "gucec10", "tweet": "bolsonaro ja ia ganhar a elei\u00e7\u00e3o msm e dps disso ja ta confirmado kkkkkkkkkkkk choraaaaaa vagabundagemmmmm o mito chegou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucec10/status/1037785779018366976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779212340551680, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1005272195935981569, "username": "isamartinsS2", "tweet": "Mais mito que o Bolsonaro s\u00f3 a galera de JF dando facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isamartinsS2/status/1037779212340551680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772080744464385, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1014378653810155520, "username": "bffernandess", "tweet": "Da minha casa eu escuto \"ooooo o mito chegou\"ALGU\u00c9M ME DA UM TIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bffernandess/status/1037772080744464385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771769908785154, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Que exemplo dessa senhora no Parque Halfeld\u00a0em Juiz de Fora - MG,  saiu de sua casa para ver o MITO. Bolsonaro agora em Juiz de Fora -MG. #BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1oTurno#Bolsonaro17No1\u00baturno pic.twitter.com/tUVV4CpfG1", "replies": 4, "retweets": 60, "likes": 107, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1oTurno,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037771769908785154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768690576642048, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Bolsonaro agora em Juiz de Fora- MG. Multid\u00e3o gritando o nome do MITO. #Bolsonaro17no1\u00baTurno#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1oTurno  https://twitter.com/psl_mg/status/1037768092816998402/video/1\u00a0\u2026 pic.twitter.com/EVb3YsUV3K", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037768690576642048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756840979955714, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 47464592, "username": "KakoApolinario", "tweet": "O \"Mito\" realmente est\u00e1 na frente!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10211001670751620&id=1650057189\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KakoApolinario/status/1037756840979955714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756834122215429, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 172926960, "username": "danimattos19", "tweet": "@Taty_Rocha13 com o mito!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danimattos19/status/1037756834122215429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Taty_Rocha13"}
{"id": 1037748196565348353, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 922475793816735745, "username": "vaicaralhow", "tweet": "esse cara \u00e9 um mito KKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/diego_esnat/status/1037726853463719936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaicaralhow/status/1037748196565348353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682482756440064, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@BlogDoPim @BravinMarcelo Verdade...at\u00e9 pq foram pesquisadas 2200 e poucas pessoas...s\u00f3 em Bras\u00edlia tinha mais que isso na carreata e recep\u00e7\u00e3o do Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037682482756440064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BravinMarcelo,BlogDoPim"}
{"id": 1037660593149358080, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 111611287, "username": "diretorpaulo", "tweet": "@roxmo @cor0te \u00c9 mito  pic.twitter.com/VZFoaFL0bX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretorpaulo/status/1037660593149358080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te,roxmo"}
{"id": 1037642558774685696, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@RenovaMidia @RoboDML E ainda faz propaganda gratuita pro Mito...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u00c9 #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1037642558774685696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoboDML,RenovaMidia"}
{"id": 1037620154908258304, "date": "2018-09-06", "time": "03:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 425732330, "username": "LoisioDuarte", "tweet": "Mito  kkkkkkkkkk  https://twitter.com/rdvilela/status/1037392261846380546\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoisioDuarte/status/1037620154908258304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534370192662528, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 712478314091384832, "username": "Jaiminhofc", "tweet": "Ate que enfim a midia comersa a mostrar o verdadeiro IBOPE das elei\u00e7oes 2018 @jairbolsonaro liderando as pesqisas ! #Bolsonaro #Eleicoes #mito #IBOPE #BOLSONARO2018 @RedeGlobo @RedeTV @GloboNews @folha #Folha #brasil #GloboNews #PTNuncaMais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Eleicoes,#mito,#IBOPE,#BOLSONARO2018,#Folha,#brasil,#GloboNews,#PTNuncaMais", "link": "https://twitter.com/Jaiminhofc/status/1037534370192662528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,RedeGlobo,RedeTV,GloboNews,folha"}
{"id": 1037533627050090496, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3391980172, "username": "iGREGORlO", "tweet": "o mito llego e el Brasil acord\u00f4\u00e9 a esperan\u00e7a de verdade hoy at\u00e9 crian\u00e7a ahora pudemos ver um futuro mejor  pic.twitter.com/iyh5Lfedgy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iGREGORlO/status/1037533627050090496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518016576147456, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 143953528, "username": "sucodearcoiris", "tweet": "@vasngogh @crushnic Nossa, n\u00e3o sei quantos ad hominem j\u00e1 usaram pra Dilma, mas porque o bicho \u00e9 homem n\u00e9, pessoal chama de mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucodearcoiris/status/1037518016576147456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crushnic,vasngogh"}
{"id": 1037495435361968129, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2867449716, "username": "danyel_calixto", "tweet": "Esse F\u00e1bio \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danyel_calixto/status/1037495435361968129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495039109328896, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1300229888, "username": "0201enzo", "tweet": "Vei, fazendo uns trabalhos desses \u00e9 que eu percebo que economia \u00e9 o curso certo pra mim. Eu lia e ficava tipo \"caralho, que foda mano, mito demais\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0201enzo/status/1037495039109328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493080675545088, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 348742495, "username": "maripeoliveira", "tweet": "eleitores do bozo: mito!!! esse \u00e9 meu futuro presidente, \u00e9 melhor jair de acostumando!!!!!!!!  https://twitter.com/vasngogh/status/1037015215597084672\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maripeoliveira/status/1037493080675545088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
