{"id": 1038452080422346753, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1034582830309928960, "username": "Tiago65024251", "tweet": "@PSL_Nacional Essa elei\u00e7\u00e3o, esse 7 de Setembro marcante, ser\u00e1 conhecido como a elei\u00e7\u00e3o em que ficamos independente do poder que o comunismo exerce no Brasil. BOLSONARO 2018.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago65024251/status/1038452080422346753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038447288782401537, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1025735842378264576, "username": "tonyaugustos", "tweet": "@psl_mg A loja est\u00e1 vendendo muito mais agora! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonyaugustos/status/1038447288782401537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038422895070863361, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "A cada vez que vejo a m\u00eddia criticando Bolsonaro por ter levado 1 facada ( A QUE PONTO CHEGAMOS) fica dif\u00edcil ficar paciente...Ao menos nessa entrevista o presidente do PSL pode falar um pouco...Que dia esse pa\u00eds vai mudar????  pic.twitter.com/7Psw88DV1X", "replies": 4, "retweets": 69, "likes": 149, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1038422895070863361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419361915125760, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@psl_mg Esse sil\u00eancio \u00e9 um bom pren\u00fancio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1038419361915125760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038398268517113857, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@GloboNews Epa! Chamaram um candidato a  vice. Ficaram 70% tenpo puxando hipoteses 64 para entao deturpar a fala e divulgar. Praxis canalha @gcamarotti@estudioi@BomDiaBrasil@JornalDaGlobo@gugachacra@veramagalhaes@BandTV@PSL_NacionalPor isso tiraram waak e outros pontos.... pic.twitter.com/LZ8gNtuaYT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1038398268517113857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews,estudioi,BomDiaBrasil,JornalDaGlobo,gugachacra,veramagalhaes,BandTV,PSL_Nacional"}
{"id": 1038384693970980864, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1003404223416020993, "username": "Br_Ana17", "tweet": "@psl_mg Kkkk cnbb tem muita moral. S\u00f3 se for com cat\u00f3lico trouxa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Ana17/status/1038384693970980864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038373287921938432, "date": "2018-09-08", "time": "05:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Gen. Mour\u00e3o: \"her\u00f3is matam\"Est\u00fadio: tomado por um sil\u00eancio, ningu\u00e9m contestou. \u2753 Os her\u00f3is deles eram Mariguela ,Che Guevara ,Fidel Castro ,Vladmir L\u00eanin q mataram milhares de pessoas para tomar o poder e implantar o comunismo. \"H\u00e1 uma grande diferen\u00e7a entre os her\u00f3is\" pic.twitter.com/pyibeH7XAu", "replies": 4, "retweets": 41, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038373287921938432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370017837043712, "date": "2018-09-08", "time": "05:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Reitor psolista da UFRJ recebia mais que o pr\u00f3prio Museu Nacional. \u2714 Esse Psolistas tem que entrar para a lista de investigados!!!!!! https://shar.es/a1sOuS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038370017837043712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038291676215816192, "date": "2018-09-08", "time": "00:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "O quade assassino de Bolsonaro alugou quarto duas semanas antes de atacar presidenci\u00e1vel - https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,agressor-de-bolsonaro-alugou-quarto-duas-semanas-antes-de-atacar-presidenciavel,70002493067\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038291676215816192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281990368387072, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1901532139, "username": "samaraflx", "tweet": "@PSL_Nacional Olha isso que top @Samuelfelix13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samaraflx/status/1038281990368387072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,Samuelfelix13"}
{"id": 1038278461473939456, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@psl_mg Primeiro ele diz que os que sofreu tortura era porque eram terrorista. /logo em seguida ele diz, que a jornalista sofreu na \u00e9poca kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1038278461473939456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038273161102544896, "date": "2018-09-07", "time": "22:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "@SeujocaMoro @luiz_1711 Exercer\u00e1 fun\u00e7\u00e3o importante dentro do governo do Bolsonaro. Como ele mesmo disse:  N\u00e3o quero ficar da casa do Jaburu para o Planalto,  do Planalto para o Jaburu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038273161102544896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_1711,SeujocaMoro"}
{"id": 1038270756784943109, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Exatamente @OdeCarvalho.O que o Bolsonaro prega \u00e9 a rea\u00e7\u00e3o armada aos criminosos armados.  N\u00f3s n\u00e3o podemos ficar vendo o camarada armado, ficar esculachando com as pessoas de bem. A arma ela tem que est\u00e1 nas m\u00e3os de pessoas de bem e,  n\u00e3o nas m\u00e3os de bandido. pic.twitter.com/AxgppjKX0m", "replies": 2, "retweets": 24, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038270756784943109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeCarvalho"}
{"id": 1038268473976266752, "date": "2018-09-07", "time": "22:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "\ud83d\udd30Professorde de hist\u00f3ria Gen. Mour\u00e3o \ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39. pic.twitter.com/BfbiVZ2QiW", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038268473976266752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264894762692610, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Inteligente e polido ! Gen. Mour\u00e3o \ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39 d\u00e1 uma aula da hist\u00f3ria da Venezuela , chama Jacques Wagner (PT) de fanfarr\u00e3o e mostra a face podre da m\u00eddia globalista que demoniza Bolsonaro, e \"tem quem v\u00ea  Mariguela como her\u00f3i M\u00edriam\".Um vice acima da m\u00e9dia. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 19, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038264894762692610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258456854245378, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Ela n\u00e3o pode ver um verde-oliva que come\u00e7a a gaguejar.", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038258456854245378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258232890978305, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Gen. Mour\u00e3o:  Meus her\u00f3is n\u00e3o morreram de orvedose. Respondendo para Miriam Leit\u00e3o sobre o Cel. Carlos Alberto Brilhante Ustra. pic.twitter.com/0tl4YeCX28", "replies": 12, "retweets": 83, "likes": 279, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038258232890978305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257681692340224, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@PSL_Nacional Temos uma candidato e vice a altura dos nossos anseios!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1038257681692340224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038255297972854784, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Calmo, sereno,  tranquilo, inteligente!!!! Parab\u00e9ns aoGen. Mour\u00e3o\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39\ud83d\udd39!!!!\ud83d\udd30Futuro vice presidente!!", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038255297972854784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252380389888000, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Exames n\u00e3o revelaram complica\u00e7\u00f5es nem infec\u00e7\u00f5es em Bolsonaro, diz cirurgi\u00e3o. \u2705 Gra\u00e7as a Deus Bolsonaro est\u00e1 superando. https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,exames-nao-revelaram-complicacoes-nem-infeccoes-em-bolsonaro-diz-cirurgiao,70002492887\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038252380389888000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236712533557248, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 749428985734557696, "username": "carlinho20161", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/F7SKo64DeII?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo - Jair Bolsonaro candidato do ( PSL ) Sofre Ataque com facada em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinho20161/status/1038236712533557248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038233820317863936, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2824483254, "username": "Jackie_Botelho_", "tweet": "@PSL_Nacional  https://twitter.com/PSL_Nacional/status/1038231464037507072?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jackie_Botelho_/status/1038233820317863936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038231582371397634, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Ju\u00edza n\u00e3o descarta \u2018envolvimento pol\u00edtico-partid\u00e1rio\u2019 em ataque a Bolsonaro https://painel.blogfolha.uol.com.br/2018/09/07/juiza-nao-descarta-envolvimento-politico-partidario-em-ataque-a-bolsonaro/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038231582371397634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231553351065606, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "72% dos moradores do estado do Rio querem prorrogar interven\u00e7\u00e3o federal. https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/09/72-dos-moradores-do-estado-do-rio-querem-prorrogar-intervencao-federal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038231553351065606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228495510503424, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Campanha do MITO diz q vai boicotar reuni\u00e3o da PF sobre seguran\u00e7a. \u201cEsse tipo de reuni\u00e3o \u00e9 simplesmente p/ prote\u00e7\u00e3o pol\u00edtica das autoridades.Est\u00e3o preocupados com a imagem deles, muito mais com a imagem do q com a opera\u00e7\u00e3o. (Bebbiano, Presidente do PSL)  https://politica.estadao.com.br/blogs/coluna-do-estadao/campanha-de-bolsonaro-diz-que-vai-boicotar-reuniao-da-pf-sobre-seguranca-dos-presidenciaveis/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038228495510503424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223027773874176, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "A evolu\u00e7\u00e3o gigantesca da propaga\u00e7\u00e3o do \u00f3dio. Veja o v\u00eddeo: https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11330/a-evolucao-gigantesca-da-propagacao-do-odio-veja-o-video\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038223027773874176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222527905054720, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Brasileiro e venezuelano morrem ap\u00f3s confus\u00e3o por suspeita de furto em Roraima. \u2705 Pacaraima - RR vai virar faixa de Gaza daqui a pouco. https://brasil.estadao.com.br/noticias/geral,brasileiro-e-venezuelano-morrem-apos-confusao-por-suspeita-de-furto-em-roraima,70002492836\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038222527905054720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221688415117312, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Homem que atacou Bolsonaro diz que agiu sozinho e se classifica como  ''esquerda moderada''. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,homem-que-atacou-bolsonaro-diz-que-agiu-sozinho-e-se-classifica-como-esquerda-moderada,70002492892\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038221688415117312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220854004465664, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "CNBB pode orientar cat\u00f3licos a n\u00e3o votarem em Bolsonaro. \u2705 T\u00e1 cheio de comuna dentro CNBB. Conservadorismo passa longe desses Bispos..!!!!!! https://noticias.gospelprime.com.br/cnbb-pode-orientar-catolicos-nao-votarem-em-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038220854004465664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218342111297536, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Marido de Marina Silva \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o. https://renovamidia.com.br/marido-de-marina-silva-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038218342111297536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218010358689793, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "@edsonsouza439 @CelinhaPradoV @BolsonaroMourao @fchaves2 @aruthcao @AndreSoniandre @CnoronhaDa @elianaosonho @macunaimaz @SPD_33 @AraciPatriota \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038218010358689793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AraciPatriota,SPD_33,macunaimaz,elianaosonho,CnoronhaDa,AndreSoniandre,aruthcao,fchaves2,BolsonaroMourao,CelinhaPradoV,edsonsouza439"}
{"id": 1038207456101519366, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Justi\u00e7a envia agressor de Bolsonaro para pres\u00eddio federal. \u2705 Tem que ser nas m\u00e3os da Federal, porque vira arquivo morto. Tem muitas coisas para ser descoberto. http://agenciabrasil.ebc.com.br/geral/noticia/2018-09/justica-envia-agressor-de-bolsonaro-para-presidio-federal\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038207456101519366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205222273933312, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2824483254, "username": "Jackie_Botelho_", "tweet": "@PSL_Nacional  https://twitter.com/PSL_Nacional/status/1038200240988467201?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jackie_Botelho_/status/1038205222273933312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038185398760103937, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Foram 4 advogados do criminoso Ad\u00e9lio Bispo na audi\u00eancia de cust\u00f3dia. Agora fica a pergunta onde t\u00e1 saindo dinheiro para pagar os honor\u00e1rios desses advogados. \ud83e\udd14 https://twitter.com/Francischini_/status/1038182224321904640\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038185398760103937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170024568078337, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Contrariada em discurso, Manuela se irrita e demonstra toda a sua arrog\u00e2ncia .Veja o  v\u00eddeo: https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11297/contrariada-em-discurso-manuela-se-irrita-e-demonstra-toda-a-sua-arrogancia-veja-o-video\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038170024568078337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169709370335233, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Na hora do voto, eleitor n\u00e3o pode se esquecer, que Ros\u00e1rio agrediu um idoso (Veja o V\u00eddeo) via https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11294/na-hora-do-voto-eleitor-nao-pode-se-esquecer-que-rosario-agrediu-um-idoso-veja-o-video\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 33, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038169709370335233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168304735670272, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Apoiadores de Bolsonaro fazem ora\u00e7\u00f5es e programam manifesta\u00e7\u00e3o no domingo. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apoiadores-de-bolsonaro-fazem-oracoes-e-programam-manifestacao-no-domingo,70002492724\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038168304735670272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156645069717506, "date": "2018-09-07", "time": "15:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@psl_mg Tenho um colega preso, ele podia pedir pra sair tamb\u00e9m kkk Est\u00e3o dando lula cacha\u00e7a ou drogas il\u00edcitas  na cadeia ... kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1038156645069717506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038154613252411393, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Ex-presidente preso na Lava Jato pede absolvi\u00e7\u00e3o e anula\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a ou mesmo do processo em que foi condenado na 13\u00aa Vara Federal de Curitiba e no Tribunal Regional Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o pelos crimes de corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiro. https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/terceira-instancia/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038154613252411393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152139397390336, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Maria vai com as outras e  eleitora do Lula s\u00f3 entende de  BBB Reality da Globo. Obs: Ela deveria expor o radicalismo,  \u00f3dio,  vingan\u00e7a, amea\u00e7as, mortes que o outro lado promove. pic.twitter.com/p2Zt4vKTAH", "replies": 19, "retweets": 42, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038152139397390336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147536790462464, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "E agora, como fica a candidatura de Bolsonaro? O que diz a lei? https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11325/e-agora-como-fica-a-candidatura-de-bolsonaro-o-que-diz-a-lei\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038147536790462464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147124578398208, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Bolsonaro emprega em seu gabinete mais mulheres que Ros\u00e1rio, Jean e toda a bancada de esquerda. A lista de deputados, a quantidade de Assessores de cada um e o n\u00famero de homens e mulheres no Gabinete: https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11280/esquerda-falando-em-igualdade-de-genero-me-engana-que-eu-gosto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 25, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038147124578398208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143914916700165, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@psl_mg Maconha, bebidas, socialismo est\u00e3o acabando com a capacidade de pensar e raciocinar dos brasileiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1038143914916700165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038142619967279105, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Atentado a Bolsonaro \u00e9 tido como \u2018fake\u2019 em 40% dos tu\u00edtes -Obs:  Isso mostra bem o porqu\u00ea o Brasil est\u00e1 num invers\u00e3o de valores  e a crise moral se estabelece de forma clara. https://www.oantagonista.com/brasil/atentado-bolsonaro-e-tido-como-fake-em-40-dos-tuites/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038142619967279105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141292197433346, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Brasil: Escrit\u00f3rio de Direitos Humanos da ONU condena ataque contra Jair Bolsonaro \u2013 ONU Brasil https://nacoesunidas.org/brasil-escritorio-de-direitos-humanos-da-onu-condena-ataque-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038141292197433346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140222066896899, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 consciente; veja boletim m\u00e9dico. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-esta-consciente-leia-boletim-medico,70002492549\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038140222066896899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139954789056513, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Trump diz que est\u00e1 pronto para impor tarifas sobre US$ 267 bi em importa\u00e7\u00f5es da China. ( Patriota de carteirinha) https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,trump-diz-que-esta-pronto-para-impor-tarifas-sobre-us-267-bi-em-importacoes-da-china,70002492606\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038139954789056513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139424964521984, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Ministro manda para Justi\u00e7a Federal investiga\u00e7\u00e3o sobre Pimentel (PT) governodor de MG. https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/ministro-manda-para-justica-federal-investigacao-sobre-pimentel/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038139424964521984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138934411313152, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@psl_mg \u00c9 TERRORISMO PORRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038138934411313152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038136944465719299, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "A PF vai solicitar a quebra de sigilo banc\u00e1rio e telef\u00f4nico. Foram  encontrados 2 celulares com o criminoso Adelio, 2 celulates e 1 notebook no hotel.  Obs: \u00d3bvio que n\u00e3o se trata de um lobo solit\u00e1rio!Agressor admite motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e religiosa. https://www.oantagonista.com/brasil/agressor-admite-motivacao-politica-e-religiosa/\u00a0\u2026", "replies": 24, "retweets": 274, "likes": 545, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038136944465719299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136103331610624, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3400866694, "username": "Smerk44", "tweet": "@PSL_Nacional @FlavioBolsonaro #For\u00e7aBolsonaro agora, olha o \u00f3culos dessa mulher kakakaka pqp cara!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Smerk44/status/1038136103331610624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1038133066877808641, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@psl_mg Vai l\u00e1 da uma a aula para turma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1038133066877808641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038132237760442368, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@psl_mg \u00c9 disso para mais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1038132237760442368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038131500036894727, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2824483254, "username": "Jackie_Botelho_", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional # For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jackie_Botelho_/status/1038131500036894727", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038130915355111425, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional Lembrando que a candidatura de Jair Bolsonaro \u00e9 uma miss\u00e3o de Deus!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1038130915355111425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038130886657671168, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "A Central das Elei\u00e7\u00f5esentrevista o candidatos \u00e0 vice-presidente General Mour\u00e3o, candidato a vice na chapa de  Bolsonaro 17\ud83d\udd30. Veja \u00e0s 22h30 na Globo News. pic.twitter.com/j8utmQ46j9", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038130886657671168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129584317898753, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "O \" Z\u00e9 fogueteiteiro \" j\u00e1 est\u00e1 convidado para o dia 7 de outubro comemorarmos juntos a vit\u00f3ria de Bolsonaro 17\ud83d\udd30.#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1oTurno#For\u00e7aBolsonaroDescontra\u00e7\u00e3o\ud83d\ude02 pic.twitter.com/CEv0b0mrB2", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1oTurno,#For\u00e7aBolsonaroDescontra\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038129584317898753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129401664352262, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@PSL_Nacional Lembrando que a candidatura de Jair Bolsonaro \u00e9 uma miss\u00e3o de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1038129401664352262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038123375246360576, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "For\u00e7as Guerreiro..!!!! https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038123375246360576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113592837595136, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "O advogado do criminoso que esfaqueou Bolsonaro , apontaram uma leve liga\u00e7\u00e3o de cunho profissional com pol\u00edticos petistas . Achei isto no perfil @cor0te  que fez um belo trabalho de investiga\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com/qUm1IRdq1f", "replies": 4, "retweets": 23, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038113592837595136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1038110869790646272, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "\u00c9 isso a\u00ed guerreiro..!!!! https://twitter.com/em_com/status/1038109651718393856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038110869790646272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109586807500800, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Se n\u00e3o for militante de esquerda , dou minha cara a tapa !!!!!! https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1038106699981365249\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038109586807500800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108935771828224, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "General sensato !!! https://twitter.com/otempo/status/1038106783192178688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038108935771828224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106822585057281, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Vai mais al\u00e9m @jose_neumanne,  t\u00e1 muito cordial,  \u00e9 bandido criminoso.!!!! Fan\u00e1tico feriu Bolsonaro https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/fanatico-feriu-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038106822585057281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1038104538996264961, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Filho de Temer faz gesto imitando arma durante desfile de 7 de setembro Obs:  Se tivesse mostrando outra coisa seria normal. O menino vendo desfile das FFAA  , quer que elefa\u00e7a\ud83d\udc4c. \u25b6Michelzinho \u00e9 MITO \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://veja.abril.com.br/brasil/filho-de-temer-faz-gesto-imitando-arma-durante-desfile-de-7-de-setembro/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038104538996264961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038097220405522434, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 pronto para ser eleito no 1\u00ba turno, diz filho Obs:  N\u00e3o precisa nem esperar as pr\u00f3ximas pesquisas,  \u00e9 certeiro que vai cair a rejei\u00e7\u00e3o e Bolsonaro vai ter % para fechar no 1\u00b0 turno.  https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-esta-pronto-para-ser-eleito-no-1o-turno-diz-filho/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038097220405522434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038096638965964802, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Bolsonaro: \u2018Ser\u00e1 que o ser humano \u00e9 t\u00e3o mal assim?\u2019  https://veja.abril.com.br/tveja/em-pauta/bolsonaro-sera-que-o-ser-humano-e-tao-mal-assim/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038096638965964802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038095906363633664, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Arque\u00f3logos encontram no Amazonas cemit\u00e9rio ind\u00edgena com mais de 500 anos - Ci\u00eancia - Estad\u00e3o - Obs: Muito cuidado para quem vai cuidar. Deixe na m\u00e3o de pessoas respons\u00e1veis. https://ciencia.estadao.com.br/noticias/geral,arqueologos-encontram-no-amazonas-cemiterio-indigena-com-mais-de-500-anos,70002492391\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038095906363633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083337435402241, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Campanha de Bolsonaro arrecadou at\u00e9 o momento  R$ 1.184.764, com um total de 11.023 doadores. Site:   https://maisquevoto.com.br/jairbolsonaro\u00a0 pic.twitter.com/srOZmW2Npi", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038083337435402241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079504034484225, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Em 7 de setembro de 1822 as margens do Rio Ipiranga, Dom Pedro se rebela ante ao Rei de Portugal. Nasce assim uma grande Na\u00e7\u00e3o,  chamada a ser protagonista  na hist\u00f3ria continental e mundial. pic.twitter.com/NwGNCsa6dm", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038079504034484225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062651283304448, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo e vai para o Hospital Albert Einstein. https://crusoe.com.br/?p=3908\u00a0", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1038062651283304448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059838067171329, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@VRetorno @bluetms1001 GUSTAVO BEBIANNO... PRES DO PSL..... PARECE ELE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1038059838067171329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bluetms1001,VRetorno"}
{"id": 1038051926934544384, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 938159628491350016, "username": "Wjunior1976", "tweet": "@jairbolsonaro @maisvibrante @psl_sc Coment\u00e1rio que s\u00f3 alimenta a crise moral que vivemos. Lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wjunior1976/status/1038051926934544384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,maisvibrante,jairbolsonaro"}
{"id": 1038015550587367426, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 702155900757417984, "username": "leandrolsa2017", "tweet": "@psl_mg Desse general a\u00ed eu n\u00e3o espero nda !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolsa2017/status/1038015550587367426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037980437749157888, "date": "2018-09-07", "time": "03:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3436276739, "username": "MeloAlaor", "tweet": "@psl_mg J\u00e1 passou da hora de nosso glorioso ex\u00e9rcito brasileiro mostrar para esta corja de comunistas quem \u00e9 que manda aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeloAlaor/status/1037980437749157888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037921856777543681, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026.", "replies": 1, "retweets": 23, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037921856777543681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918181589954561, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "@AcordouAcordou @santorodaniel80  pic.twitter.com/ywJrwPnxrA", "replies": 4, "retweets": 23, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037918181589954561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "santorodaniel80,AcordouAcordou"}
{"id": 1037917152337162242, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus! https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037916341196529664\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037917152337162242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916306002141185, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus! MITO est\u00e1 at\u00e9 rindo,  esse \u00e9 o MITO. https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037916306002141185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911996514148352, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@BrunoEnglerDM @psl_mg @direitaminas Estamos juntos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1037911996514148352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direitaminas,psl_mg,BrunoEnglerDM"}
{"id": 1037909100816949249, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Agress\u00e3o a Bolsonaro \u00e9 resultado da radicaliza\u00e7\u00e3o promovida pelo PT, diz general. https://crusoe.com.br/?p=3792\u00a0", "replies": 3, "retweets": 61, "likes": 111, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037909100816949249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906105861656576, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "@KarlPedufre \ud83d\udc4d\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037906105861656576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KarlPedufre"}
{"id": 1037902808853491717, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Na coletiva do Gen. Mour\u00e3o uma rep\u00f3rter perguntou o q ele achava do Bolsonaro ter sido salvo pelo estatuto do desarmamento.Mour\u00e3o disse q se o atentado fosse a bala poderia ser at\u00e9 menos grave, pq \u00e0 curta dist\u00e2ncia o tiro cauteriza.Pra cima do Gen. Mour\u00e3o v\u00e3o passar vergonha. pic.twitter.com/0DNjO9ZtYg", "replies": 43, "retweets": 426, "likes": 1253, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037902808853491717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898032422023168, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Tr\u00eas detidos com envolvimento no atentado contra Jair Bolsonaro.  Pol\u00edcia Civil e Pol\u00edcia Federal est\u00e3o investigando sobre mais suspeitos. https://renovamidia.com.br/tres-detidos-com-envolvimento-no-atentado-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 24, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037898032422023168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895287854059520, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 conversando e fazendo brincadeiras,  diz o Presidente do PSL de Minas Gerais Deputado Federal @Marceloalvaroan. https://www.otempo.com.br/mobile/capa/pol%C3%ADtica/bolsonaro-est%C3%A1-conversando-e-fazendo-brincadeiras-diz-deputado-mineiro-1.2027788\u00a0\u2026 pic.twitter.com/WnCyYm5qXE", "replies": 18, "retweets": 57, "likes": 156, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037895287854059520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloalvaroan"}
{"id": 1037887155790598147, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "@drjulioduarte @marlivettoretti \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037887155790598147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marlivettoretti,drjulioduarte"}
{"id": 1037865824328003585, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 32679186, "username": "felipebini", "tweet": "@demori @_plambert Sim, e o presidente do PSL tamb\u00e9m. Continuam no script de sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebini/status/1037865824328003585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_plambert,demori"}
{"id": 1037857042592137216, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado. https://shar.es/a1saow\u00a0", "replies": 7, "retweets": 26, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037857042592137216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856363765014530, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Informa\u00e7\u00f5es:  M\u00e9dicos que operaram Bolsonaro falam agora em coletiva .  M\u00e9dico diz que Bolsonaro sofreu tr\u00eas perfura\u00e7\u00f5es no intestino delgado, mas , a mais grave aconteceu no intestino grosso. Por isso, foi feita uma colostomia, a coloca\u00e7\u00e3o daquela bolsinha fora do abd\u00f4men.", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037856363765014530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850351544754177, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "A estrutura em termos de sa\u00fade em Juiz de Fora \u00e9 espetacular. https://twitter.com/alexandregarcia/status/1037827848172724230\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037850351544754177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849225248337921, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "@drjulioduarte @jorginavbarboza Crime premeditado.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037849225248337921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorginavbarboza,drjulioduarte"}
{"id": 1037844519293804544, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Outro v\u00eddeo,  mostra um novo \u00e2ngulo do ataque de Adelio Bispo de Oliveira a Jair Bolsonaro.A perspectiva \u00e9 quase a mesma do pr\u00f3prio agressor, que enfia a faca no abd\u00f4men do candidato. pic.twitter.com/xFboux6Nnt", "replies": 4, "retweets": 28, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037844519293804544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843018311774208, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 531305574, "username": "lucia_resend", "tweet": "Atacaram o candidato do PSL em Juiz de Fora?Entenderam o PERIGO de armar a popula\u00e7\u00e3o?NAO VOTE em quem defende essa loucura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucia_resend/status/1037843018311774208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842626282749952, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "@ana_stinghen @CegoRealDiamond Fica mais claro assim? pic.twitter.com/Xl2t6icu3z", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037842626282749952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CegoRealDiamond,ana_stinghen"}
{"id": 1037837968290066433, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "A festa estava bonita aqui em Juiz de Fora,  infelizmente foi interrompida po um bandido. Bolsonaro vai sair dessa situa\u00e7\u00e3o  para uma melhor. #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/99gJh7zsTB", "replies": 9, "retweets": 87, "likes": 186, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037837968290066433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826899261747203, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Informa\u00e7\u00f5es: Terminou a cirurgia de Bolsonaro, e o quadro \u00e9 est\u00e1vel. Teve les\u00e3o na art\u00e9ria mesent\u00e9rica, tb\u00e9m sofreu uma peritonite fecal - ou seja, o conte\u00fado intestinal foi parar na cavidade abdominal.  Bolsonaro est\u00e1 no CTI neste momento. A recupera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 longa 2\u00b0 os m\u00e9dicos.", "replies": 4, "retweets": 20, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037826899261747203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824041858543616, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Mour\u00e3o foi duro! Disse que respons\u00e1vel pelo atentado \u00e9 o PT. Mais, disse que se querem usar a viol\u00eancia, as For\u00e7as Armadas s\u00e3o profissionais da viol\u00eancia.Chega de tolerar esses vagabundos. https://www.oantagonista.com/brasil/mourao-acusa-o-pt-por-atentado-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 20, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037824041858543616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821899869499392, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "@Jurebeba1 O ex\u00e9rcito \u00e9 respons\u00e1vel pela defesa do pa\u00eds em opera\u00e7\u00f5es eminentemente terrestres e, no interno, pela garantia da lei, da ordem e dos poderes constitucionais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037821899869499392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jurebeba1"}
{"id": 1037820001871425541, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Villas Bo\u00e2s convoca reuni\u00e3o de emerg\u00eancia do Ex\u00e9rcito Brasileiro. O comunismo n\u00e3o pode prejudicar a democracia. O ex\u00e9rcito n\u00e3o pode deixar sair do controle e o comunismo querer tomar as r\u00e9deas desse pa\u00eds. https://renovamidia.com.br/villas-boas-convoca-reuniao-de-emergencia-do-exercito-brasileiro/\u00a0\u2026", "replies": 42, "retweets": 412, "likes": 1531, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037820001871425541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815904933957634, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Informa\u00e7\u00f5es:  A faca est\u00e1 neste momento passando por an\u00e1lises para verificar se estava contaminada em um laborat\u00f3rio particular.", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037815904933957634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814614912917504, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Assessora de Dilma Rousseff:  Parab\u00e9ns pelo que aconteceu com Bolsonaro. pic.twitter.com/xGhcnjnGvl", "replies": 3, "retweets": 16, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037814614912917504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811258349826049, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1426457622, "username": "alexandrebie", "tweet": "@PSL_Nacional @FlavioBolsonaro Estamos orando!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebie/status/1037811258349826049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037809237894868992, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@jairbolsonaro @EliseuPadilha @augustodefranco\"O presidente do PSL, Gustavo Bebianno, teria dito, que \u201ca guerra est\u00e1 declarada\u201d. Errado. N\u00e3o tem guerra nenhuma. Elei\u00e7\u00f5es fazem parte do processo democr\u00e1tico, que \u00e9 pac\u00edfico. Eventuais crimes devem ser punidos pelo Estado de direito. Sem guerra.\"  pic.twitter.com/xzgIXdSit4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037809237894868992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliseuPadilha,jairbolsonaro,augustodefranco"}
{"id": 1037808041985486849, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Informa\u00e7\u00f5es: Houve les\u00e3o hep\u00e1tica, ou seja, atingiu o f\u00edgado e al\u00e7as do interino. Ele est\u00e1 na mesa de cirurgia.  Ora\u00e7\u00f5es para candidato Bolsonaro.", "replies": 3, "retweets": 39, "likes": 86, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037808041985486849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807457471422464, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@paulacamara_ @augustodefranco \"O presidente do @PSL_Nacional , Bebianno, teria dito agora que \u201ca guerra est\u00e1 declarada\u201d. Errado. N\u00e3o tem guerra nenhuma. Elei\u00e7\u00f5es fazem parte do processo democr\u00e1tico, que \u00e9 pac\u00edfico. Eventuais crimes devem ser punidos pelo Estado de direito. Sem guerra.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037807457471422464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulacamara_,augustodefranco,PSL_Nacional"}
{"id": 1037806822495674368, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@vempraruaminas @JMarcelo1000 @augustodefranco \"O presidente do @PSL_Nacional , Bebianno, teria dito agora:  \u201ca guerra est\u00e1 declarada\u201d. Errado. N\u00e3o tem guerra nenhuma. Elei\u00e7\u00f5es fazem parte do processo democr\u00e1tico, que \u00e9 pac\u00edfico. Eventuais crimes devem ser punidos pelo Estado de direito. Sem guerra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037806822495674368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JMarcelo1000,vempraruaminas,augustodefranco,PSL_Nacional"}
{"id": 1037806532753321986, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 111734703, "username": "depjuliodelgado", "tweet": "Lamento profundamente o ocorrido com o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do (PSL) Jair Bolsonaro. Lamento ainda mais que esse atentado tenha ocorrido na minha cidade, Ju\u00edz de Fora. Desejo o seu pronto restabelecimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depjuliodelgado/status/1037806532753321986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804537820721153, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@abraatiko @psl_mg @ImBiancaKaori mesmo superficial por ser uma lamina pode ter afetado. Dizem que feriu o figado e intestino.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1037804537820721153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ImBiancaKaori,psl_mg,abraatiko"}
{"id": 1037802925777674240, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 777003794236370944, "username": "monirisan", "tweet": "PRESIDENTE DO PSL: \u201cA GUERRA EST\u00c1 DECLARADA\u201d -  https://www.oantagonista.com/brasil/presidente-psl-guerra-esta-declarada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monirisan/status/1037802925777674240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801934193930246, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Informa\u00e7\u00f5es:  Pessoal vamos estar em ora\u00e7\u00f5es . Bolsonaro est\u00e1 hipotenso, fez laparoscopia e  procedimentos cir\u00fargico, pois a faca atingiu seu f\u00edgado.", "replies": 3, "retweets": 33, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037801934193930246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795458981261312, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "@VRetorno Passando por ultrassonografia para ver se atingiu algum \u00f3rg\u00e3o interno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037795458981261312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1037793861408575489, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Bandido que tentou matar Bolsonsro! pic.twitter.com/pgA0tvibNw", "replies": 3, "retweets": 33, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037793861408575489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792880713191425, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 88987993, "username": "logomarka", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado.Curta\ud83d\udc47#logomarka@logomarka https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#logomarka", "link": "https://twitter.com/logomarka/status/1037792880713191425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "logomarka"}
{"id": 1037792657068707841, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 204782153, "username": "brasilmetropole", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora durante campanhaO presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi atingido por uma facada na tarde desta quinta-feira (6) em Juiz de Fora durante sua campanha eleitoral.Ele...  https://www.facebook.com/brasilmetropole/videos/524848461295604/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilmetropole/status/1037792657068707841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790855854268422, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 864471154995724292, "username": "_cregional", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por um de seus filhos,...  http://correioregional.net/2018/09/06/urgente-bolsonaro-e-vitima-de-atentado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cregional/status/1037790855854268422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789822239289345, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1003404223416020993, "username": "Br_Ana17", "tweet": "@psl_mg Deus permita que esteja tudo intacto em nome do nosso Senhor Jesus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Ana17/status/1037789822239289345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037789299029233665, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Informa\u00e7\u00e3o:  Est\u00e1 sendo feito uma ultrassonografia para ver se perfurou algum \u00f3rg\u00e3o interno. Santa Casa de miseric\u00f3rdia de Juiz de Fora.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037789299029233665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780415166263296, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Bolsonaro saindo da Funalfa  em Juiz de Fora. Do lado de dentro um gritinho: sai fora ,do lado de fora uma multid\u00e3o gritando : Bolsonaro. \u00c9 muito contraste,  esses esquerdopatas pira o cabe\u00e7\u00e3o. #BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1oTurno#bolsomito  https://twitter.com/psl_mg/status/1037779661760159744/video/1\u00a0\u2026 pic.twitter.com/r7NRvAMY3R", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1oTurno,#bolsomito", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037780415166263296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777591929851904, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Juiz - forano cantado o hino nacional no Parque Halfeld. Bolsonaro est\u00e1 agora em Juiz de Fora cumprindo agenda de campanha. #BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1oTurno#bolsomito  https://twitter.com/psl_mg/status/1037776568104509440/video/1\u00a0\u2026  https://twitter.com/psl_mg/status/1037777101036969985/video/1\u00a0\u2026 pic.twitter.com/qwB4S0TAzn", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1oTurno,#bolsomito", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037777591929851904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771769908785154, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Que exemplo dessa senhora no Parque Halfeld\u00a0em Juiz de Fora - MG,  saiu de sua casa para ver o MITO. Bolsonaro agora em Juiz de Fora -MG. #BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1oTurno#Bolsonaro17No1\u00baturno pic.twitter.com/tUVV4CpfG1", "replies": 4, "retweets": 60, "likes": 107, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1oTurno,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037771769908785154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768690576642048, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Bolsonaro agora em Juiz de Fora- MG. Multid\u00e3o gritando o nome do MITO. #Bolsonaro17no1\u00baTurno#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1oTurno  https://twitter.com/psl_mg/status/1037768092816998402/video/1\u00a0\u2026 pic.twitter.com/EVb3YsUV3K", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037768690576642048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768290213474304, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Eleitores de Bolsonaro em Juiz de Fora - MG#Bolsonaro17No1oTurno#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/GtkLUGzfuf", "replies": 4, "retweets": 14, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037768290213474304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763923221643264, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Mas o seu candidato \u00e9 Liberal e quer tributar igreja. \ud83e\udd14 https://twitter.com/Democrito93/status/1037724094601543680\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037763923221643264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761757543124997, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "@Jurebeba1 Psolistas s\u00f3 entendem o que \u00e9 invas\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037761757543124997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jurebeba1"}
{"id": 1037759367272189953, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "A vis\u00e3o de Bolsonaro 17\ud83d\udd30 com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s ONGs,  Lei Rouanet. #Bolsonaro17no1\u00baTurno#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1oTurno pic.twitter.com/DgaOPMXqrU", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037759367272189953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758343476142083, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@psl_mg por neglig\u00eancia deixou acabar com o museu ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1037758343476142083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037756033765126144, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Banqueiros querem demiss\u00e3o de reitor da UFRJ para financiar Museu Nacional. https://renovamidia.com.br/banqueiros-querem-demissao-de-reitor-da-ufrj-para-financiar-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037756033765126144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741934868131841, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": " pic.twitter.com/t2gH4ReeKk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037741934868131841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732432462704641, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Agora \u00e9 a vez de voc\u00eas Alagoanos ! pic.twitter.com/RGrYjASdY1", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037732432462704641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729727820255233, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Novos m\u00e9todos cient\u00edficos mostra que Bolsonaro tem mais que 32%,  mas a Band j\u00e1 superou as pesquisas das tabajaras @Datafolha e @IBOPE_In. pic.twitter.com/a5INCw40i3", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037729727820255233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Datafolha,IBOPE_In"}
{"id": 1037726289556398082, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Vagabundos correndo numa moto em uma Avenida no RJ bateram em um canteiro central.Veja o v\u00eddeo completo da a\u00e7\u00e3o das for\u00e7as armadas. pic.twitter.com/yems5ujutt", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037726289556398082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720977256472577, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Melhoras para vc @T_amoura,  for\u00e7as para superar essa situa\u00e7\u00e3o desconfort\u00e1vel. Vamos a luta,  n\u00e3o podemos parar,  Bolsonaro 17\ud83d\udd30 precisa do nosso apoio. #Bolsonaro17no1\u00baTurno#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/S5VCO0hUk1", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037720977256472577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "T_amoura"}
{"id": 1037715631754436608, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Amo\u00eado defende taxa\u00e7\u00e3o de igrejas e privatiza\u00e7\u00e3o de Petrobras e bancos p\u00fablicos. \u25b6 O Amo\u00eado n\u00e3o conhece os trabalhos sociais das igrejas no Brasil. Muitas igrejas tem trabalhos sociais maravilhosos que s\u00e3o reconhecidos. https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7603308/amoedo-defende-taxacao-igrejas-privatizacao-petrobras-bancos-publicos\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037715631754436608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712710069301249, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "TSE ordena Facebook a retirar do ar publica\u00e7\u00e3o sobre Bolsonaro  https://exame.abril.com.br/brasil/tse-ordena-facebook-a-retirar-do-ar-publicacao-sobre-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037712710069301249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037707306807513088, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia. Ministros n\u00e3o conheceram a impugna\u00e7\u00e3o nem a not\u00edcia de inelegibilidade apresentadas contra o candidato.  https://bit.ly/2M6ogfY\u00a0  pic.twitter.com/IXJGHbl7BY https://www.jota.info/eleicoes-2018/tse-aprova-candidatura-de-bolsonaro-presidencia-06092018/amp?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037707306807513088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688573313597441, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 336213480, "username": "JOELCALDAS", "tweet": "S\u00f3 pra relembrar, o PSL atual partido e o PSC, ex partido do bozonaro  apoiaram todas as propostas de Temer, inclusive gr\u00e1vidas trabalharem em \u00e1reas insalubres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOELCALDAS/status/1037688573313597441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670968121016321, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 105315865, "username": "Dudao2010", "tweet": "@OCorvo_ Pior q aqui em MG nao temos um candidato ao governo pelo PSL, aqui so tem merda ao cargo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudao2010/status/1037670968121016321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_"}
{"id": 1037658547872514050, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "@psl_sc \ud83d\ude05\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037658547872514050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1037603403935887360, "date": "2018-09-06", "time": "02:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 868277839, "username": "MLauramcamp", "tweet": "PSL de Bolsonaro tem um Pr\u00e9 Candidato ao Senado em Minas Gerais  http://caiobellote.com.br/2018/06/15/psl-de-bolsonaro-tem-um-pre-candidato-ao-senado-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLauramcamp/status/1037603403935887360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539470776696834, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1003735601450045442, "username": "Jurebeba1", "tweet": "@psl_mg Resumindo, nenhum deles prestam, pois s\u00e3o farinha do mesmo saco... Quer mudan\u00e7a de verdade ? votem em @jairbolsonaro  para presidente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jurebeba1/status/1037539470776696834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037533214758367233, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "N\u00e3o est\u00e1 nada  f\u00e1cil para o \" Merendeiro'', \" Santo \" . Levando uma traulitada do Dr\u00e1cula. pic.twitter.com/kUrOx0uBc8", "replies": 15, "retweets": 110, "likes": 315, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037533214758367233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
