{"id": 1038450978826203136, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 90105122, "username": "claysonfelizola", "tweet": "Os bandidos eram do PSOL tb?  https://twitter.com/g1/status/1038450136094007299\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claysonfelizola/status/1038450978826203136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433859610836993, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 801292978153209856, "username": "MaisPensoFalo", "tweet": "@JoselitoMuller3 PSOL e outros partidos comunistas vivem na depend\u00eancia do PT. Antes do PT assumir o governo mal se sabia o que era PSOL, PC do B ....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaisPensoFalo/status/1038433859610836993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038433549727289346, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2250541541, "username": "AcsaGabrielap", "tweet": "@ConTVReal @Ziiago @joaovitorjv Pra mim n\u00e3o faz sentido vc reclamar que os jornais est\u00e3o citando que ele j\u00e1 foi filiado do PSOL (o que \u00e9 um fato) e querer que eles enfatizem que o cara tem dist\u00farbios mentais quando ainda n\u00e3o se tem nenhuma prova disso. Antes de um laudo psiqui\u00e1trico n\u00e3o se pode afirmar isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcsaGabrielap/status/1038433549727289346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv,Ziiago,ConTVReal"}
{"id": 1038280339758694400, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @LuanFigueredo9 Bot \u00e9 um rob\u00f4 sendo simplista, mas partindo do suposto que voc\u00ea n\u00e3o foi progamado ou \u00e9 um perfil fake dw propaganda isso a\u00ed \u00e9 fake news. O cara que esfaqueou o Bolsonaro apesar de ter se filiado ao PSOL em algum momento ele j\u00e1 n\u00e3o o era. Apoiava En\u00e9ias e Daciolo e era homofobico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038280339758694400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanFigueredo9,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038251434511413249, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2789190670, "username": "reisftw", "tweet": "@filgmartin Dever\u00edamos tomar essa ideia e cercar a sede do PT e psol com todos esses criminosos travestidos de pol\u00edticos. S\u00f3 assim ter\u00edamos um pa\u00eds mais justo e melhor de se morar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reisftw/status/1038251434511413249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1038241197393956865, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 721746787082596352, "username": "JustceruB", "tweet": "@folha Quem paga os advogados dele? Quem pagou a estadia dele (10 dias) em JF? Ele \u00e9 desempregado . Porque n\u00e3o falam da filia\u00e7\u00e3o ao PSOL? Porque n\u00e3o divulgam as fotos dele com a camisa \u201clulalivre\u201d? Mais uma verdade sufocada sendo gestada .", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JustceruB/status/1038241197393956865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038205851180429312, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 335040291, "username": "Guicssl", "tweet": "Quem associa Bolsonaro a assassinos n\u00e3o pode pedir blindagem para o PSOL  http://teleguiado.com/sociedade/2018/09/quem-associa-bolsonaro-assassinos-nao-pode-pedir-blindagem-do-psol.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guicssl/status/1038205851180429312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191489287946245, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@fernandapsol Nada que vem psol presta.NAO CONTRIBUOpovo gaucho esperto@GauchaZH@rdtapejara@redegeraisradio@TVNBR@TVBrasil@Metropoles@JC_RS pic.twitter.com/50lNHE0iAs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1038191489287946245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandapsol,GauchaZH,rdtapejara,redegeraisradio,TVNBR,TVBrasil,Metropoles,JC_RS"}
{"id": 1038186941534154752, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 961352592, "username": "ClarinhaPardini", "tweet": "@uaigustavo Vou olha sobre sim PSOL ADORO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClarinhaPardini/status/1038186941534154752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uaigustavo"}
{"id": 1038178265662468097, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1024498810809188353, "username": "ErnaniCAM", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo Bispo era formado em pedagogia, filiado do PSOL por mais de 7 anos , se dizia de esquerda, cr\u00edtico da ma\u00e7onaria, acreditava em teoria da conspira\u00e7\u00e3o ( terra plana) Ad\u00e9lio era um lun\u00e1tico que segundo ele tentou matar Bolsonaro em nome do deus raiz !.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErnaniCAM/status/1038178265662468097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170223206195201, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 285062575, "username": "thalisson5", "tweet": "Quem associa Bolsonaro a assassinos n\u00e3o pode pedir blindagem para o PSOL  http://teleguiado.com/sociedade/2018/09/quem-associa-bolsonaro-assassinos-nao-pode-pedir-blindagem-do-psol.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalisson5/status/1038170223206195201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127089793355778, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 721746787082596352, "username": "JustceruB", "tweet": "@folha Quem \u00e9 normal ao se filiar ao PSOL? Conta algo novo . #RipJornalismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RipJornalismo", "link": "https://twitter.com/JustceruB/status/1038127089793355778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038114615111180288, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 294848742, "username": "dias_romulo", "tweet": "Diziam que @jairbolsonaro e seus seguidores s\u00e3o a favor da viol\u00eancia; o que vimos foi eleitor de LULA LIVRE filiado do PSOL tentar um homic\u00eddio por discordar dos seus ideias; A pergunta \u00e9: Quem s\u00e3o os Intolerantes e Violentos? #AcordaBrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil", "link": "https://twitter.com/dias_romulo/status/1038114615111180288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111691228282881, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 985558692744630272, "username": "JDarcadia", "tweet": "@allantercalivre Psol, partido de adolescentes birrentos e raivosos e de criminosos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDarcadia/status/1038111691228282881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1038111233692626945, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 139765160, "username": "Paulocosmojr", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://ift.tt/2Qaib5e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulocosmojr/status/1038111233692626945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111085927309312, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 985558692744630272, "username": "JDarcadia", "tweet": "Psol,partido dos adolescentes birrentos e raivosos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDarcadia/status/1038111085927309312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076665258237954, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 979462785523478529, "username": "SilvaBelize", "tweet": "@DeputadoFederal PT=PSDB=MDB=PSOL=CeNTR\u00c3O=M\u00cdDIA TRADICIONALPreciso dizer mais alguma coisa?Todos est\u00e3o envolvidos nessa estor\u00e7\u00e3o(corrup\u00e7\u00e3o).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaBelize/status/1038076665258237954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal"}
{"id": 1038007890567671808, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @hihiazombie Ningu\u00e9m...s\u00f3 a galera do PT/PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1038007890567671808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hihiazombie,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038005530957111296, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @duduacgsfc @LucianoJardimS1 Pra gente doida sim...e.o l\u00edder do PSOL que disse que a direita merece uma boa Fala, p\u00e1 e cova...\u00e9 o qu\u00ea???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1038005530957111296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoJardimS1,duduacgsfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037921514325204992, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 852536584725508096, "username": "DenisBruno19", "tweet": "@zehdeabreu Radical de direita? Verdade, PSOL \u00e9 de direita da mesma forma que cuspe \u00e9 hidratante facial. BABACA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DenisBruno19/status/1037921514325204992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037868626743881734, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@o_antagonista VAI TRABALHAR COM O PSOL ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1037868626743881734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037865592013942785, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "@Tatibertini @anti_marxista Ex filiado do PSOL e maluco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037865592013942785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anti_marxista,Tatibertini"}
{"id": 1037858129017491456, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "@SaabBrasil @Gabriel62546154 O cara que atingiu Bolsonaro foi filiado do PSOL por 7 anos. Saiu em 2014. Tem fotos dele no face em movimentos de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1037858129017491456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel62546154,SaabBrasil"}
{"id": 1037857491273609216, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 70247548, "username": "Grojan_bh", "tweet": "@RenovaMidia @SIzaina O PSOL nao precisa fazer nada..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grojan_bh/status/1037857491273609216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SIzaina,RenovaMidia"}
{"id": 1037857042592137216, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado.  https://shar.es/a1saow\u00a0", "replies": 7, "retweets": 26, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037857042592137216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852828407091200, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "@gloriaspadetti @CarlaPola Os vagabundos do PSOL querendo tirar o deles da reta!O terrorista assassino foi filiado do PSOL.Agora esses PILANTRAS est\u00e3o se eximindo da responsabilidade!@exercitooficial FA\u00c7A seu DEVER!MISS\u00c3O DADA, MISS\u00c3O CUMPRIDA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037852828407091200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaPola,gloriaspadetti,exercitooficial"}
{"id": 1037852204366004224, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 456826504, "username": "Rubaonogueira", "tweet": "@g1 Q que adianta ! Se jogar esse dinheiro com essa turma q t\u00e1 na administra\u00e7\u00e3o do museu,literalmente o dinheiro vai virar p\u00f3 e fuma\u00e7a kkkkkkkkk PSOL e PC do B 2 lixos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubaonogueira/status/1037852204366004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037852028104593410, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 904224563906662400, "username": "Gabrielmg_teo77", "tweet": "Assistir 20 segundos de campanha do PSOL \u00e9 deveria ser premiado com medalha de bravura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielmg_teo77/status/1037852028104593410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850828672065536, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 285062575, "username": "thalisson5", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalisson5/status/1037850828672065536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842263257346058, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@BecaBrix BASTA. Pela extin\u00e7\u00e3o IMEDIATA dessa fac\u00e7\u00e3o criminosa!!!! E de todos os partidos comunistas! PSOL, PT do B, PC do B, PSDB, PDT e demais partidecos PORCOS comunistas!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037842263257346058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1037839615489658880, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 285062575, "username": "thalisson5", "tweet": "@Ilisp_org Criminoso que tentou matar Bolsonaro \u00e9 ex-filiado do PSOL  http://www.ilisp.org/noticias/criminoso-que-tentou-matar-bolsonaro-e-ex-filiado-do-psol/\u00a0\u2026 via @ilisp_org", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalisson5/status/1037839615489658880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org"}
{"id": 1037831732471492609, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1120610304, "username": "BrenoNog21", "tweet": "@Kaio1908 na cabe\u00e7a deles o Bolsonaro comprou um cara filiado ao PSOL por 10 anos pra ficar na cadeia por uns 30 anos, comprou policiais, comprou o hospital, os m\u00e9dicos e  comprou todas as m\u00eddias do Brasil pra falar isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoNog21/status/1037831732471492609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kaio1908"}
{"id": 1037828695430516738, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 391133584, "username": "WeslaoWeslei", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://goo.gl/qM6uYH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslaoWeslei/status/1037828695430516738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828365250699264, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1022254804385648642, "username": "MengoImperador", "tweet": "@julianomedpsol U\u00e9, mas o cara n\u00e3o \u00e9 do PSOL?TEM ALGO ERRADO NISTO TUDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MengoImperador/status/1037828365250699264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol"}
{"id": 1037827656987889664, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 464985393, "username": "ThiagoMachado53", "tweet": "Valeu a\u00ed pt e psol pela facada que vai eleger o bolsomito, eh nois.#bolsonaropresidente17 #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/ThiagoMachado53/status/1037827656987889664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827401861001217, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "@lobaoeletrico @allantercalivre @TheBeto11 Foi ligado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037827401861001217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheBeto11,allantercalivre,lobaoeletrico"}
{"id": 1037825961851584512, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3002046486, "username": "itsmegabriel0", "tweet": "@RsNicka Quer desvincular como ? O cara era filiado ao psol e militante pr\u00f3 Lula , e vc me fala em desvincular a esquerda com isso .....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmegabriel0/status/1037825961851584512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RsNicka"}
{"id": 1037824268078329858, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1032449200691322880, "username": "tmfernanda_", "tweet": "o cara era do psol menina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tmfernanda_/status/1037824268078329858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822369778356225, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1120610304, "username": "BrenoNog21", "tweet": "Um cara filiado ao PSOL durante 10 ANOS deu uma facada no representante da direita no Brasil, fez ele entrar em estado GRAVE cm les\u00e3o na al\u00e7a do intestino, perfura\u00e7\u00e3o no f\u00edgado e uma hemorragia interna.Mas segundo os detetives e m\u00e9dicos da esquerda foi arma\u00e7\u00e3o. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BrenoNog21/status/1037822369778356225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821970094739456, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 33669134, "username": "mrspiter_", "tweet": "@qesacovcs Rede Gl\u00f3bulo de televis\u00e3o ta cobrindo dum jeito que falaram que o cara tira teorias da conspira\u00e7\u00e3o no perfil do facebook e era filiado ao psol, pedia fora temer etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrspiter_/status/1037821970094739456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "qesacovcs"}
{"id": 1037820993711104001, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 33669134, "username": "mrspiter_", "tweet": "acabaram de divulgar nota de que o cara que deu a facada era filiado ao PSOL, pronto, fic confirmada.. ai bicha cinica esse bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrspiter_/status/1037820993711104001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813341119496192, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 935206057445642240, "username": "B_lucaoo", "tweet": "@damiaofz @Cassimiro37 Ele era filiado ao psol", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/B_lucaoo/status/1037813341119496192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cassimiro37,damiaofz"}
{"id": 1037812102222802950, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 144944257, "username": "JottaKarlos", "tweet": "Xiiiiiiii foi filiado ao #PSOL.  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/JottaKarlos/status/1037812102222802950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811361240244224, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@pecesiqueira @pablovillaca MENTIRA,FAKE NEWS, O CRIMINOSO J\u00c1 FOI FILIADO AO PSOL, TEM FOTOS EM EVENTOS A FAVOR DE LULA,MENTIRA FAKE NEWS TOTAL!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037811361240244224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,pecesiqueira"}
{"id": 1037811132654907393, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@pecesiqueira @pablovillaca FAKE NEWS, ELE J\u00c1 FOI FILIADO AO PSOL,ELE TEM FOTOS EM EVENTOS A FAVOR DE LULA,ELE TEM FOTOS COM CARTAZES APOIANDO LULA! MENTIRA TOTAL!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037811132654907393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,pecesiqueira"}
{"id": 1037807203254771714, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@GloboNews deixe de propagar desonestidade jornalistica,ta mais q claro nas redes sociais do criminoso q esfaqueou Bolsonaro q ele \u00e9 esquerdista,foi filiado ao PSOL,e \u00e9 firme apoiador de Lula,PAREM COM ESSA DESONESTIDADE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037807203254771714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037804356463218689, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@andrezamatais @Estadao Al\u00e9m de ter sido filiado ao PSOL, flagrantemente apoiador de Lula nas redes sociais, com fotos em eventos e tudo,DIGAM COM CLAREZA OQ ACONTECEU DE VERDADE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037804356463218689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,andrezamatais"}
{"id": 1037804305179398145, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2651760054, "username": "MarcosNeubaner", "tweet": "@thebeakmanr Falar que ele \u00e9 inst\u00e1vel psicologicamente e querer tra\u00e7ar perfil psicol\u00f3gico \u00e9 o melhor ne?! Detalhe: Filiado ao PSOL por 10 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosNeubaner/status/1037804305179398145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thebeakmanr"}
{"id": 1037803635156168704, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4227896661, "username": "Igorbrenosapuca", "tweet": "@g1 DESESQUERDIZANDO:\"CRIMINOSO MILITANTE DO PSOL QUE DEU UMA FACADA EM JAIR BOLSONARO, FOI IDENTIFICADO PELA PM COMO AD\u00c9LIO BISPO DE OLIVEIRA\"  http://glo.bo/2MRd4sJ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorbrenosapuca/status/1037803635156168704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037802928629841920, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@EZQUERDOPATAZ @SchuldinerSieg O Fdp \u00e9 ex filiado do PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037802928629841920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,EZQUERDOPATAZ"}
{"id": 1037802423925067847, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@flaviomorgen Maldito PSOL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037802423925067847", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037786972650127360, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 144944257, "username": "JottaKarlos", "tweet": "Ser\u00e1 que este ato de agress\u00e3o e tentativa de assassinato ao candidato Bolsonaro \u00e9 coisa do PT ou do Psol. Vamos aguardar as investiga\u00e7\u00f5es da PF.  https://twitter.com/TerraNoticiasBR/status/1037784576238792706\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JottaKarlos/status/1037786972650127360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728250443780099, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 819153251987820544, "username": "g_dosreiss", "tweet": "Amoedo \u00e9 um esquerdista do psol de banho tomado e de terno e com alguns milh\u00f5es no bolso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_dosreiss/status/1037728250443780099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726559426306053, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 196431331, "username": "anamarciacrvg", "tweet": "Vc cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o. Veja bem qdo for escolher seu partido pol\u00edtico. A\u00ed est\u00e1 a galera do PT, PC do B e do PSOL, fazendo marcha p/ satan\u00e1s ao vivo na Avenida Paulista...E ainda mandam Jesus tomar no... Absurdo!Esquerda demon\u00edaca que vai sair de nosso Pa\u00eds!  pic.twitter.com/yaG5ACZsW3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamarciacrvg/status/1037726559426306053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725271711989765, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 721746787082596352, "username": "JustceruB", "tweet": "@folha #Marxismocultural #psol #museu #MuseuNacional #gramsci #fabianismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marxismocultural,#psol,#museu,#MuseuNacional,#gramsci,#fabianismo", "link": "https://twitter.com/JustceruB/status/1037725271711989765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037678082986008576, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 504782044, "username": "julioreis4", "tweet": "@jlbraga @CaioSou66453139 Um desastre..tipo o psol...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioreis4/status/1037678082986008576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioSou66453139,jlbraga"}
{"id": 1037563719583248385, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "\"O Psol e o Novo se encontram no infinito.\"@augustodefranco@alex_borges@marcus_pestana@flaviogordon@RdGuaibaOficial@inconfidenciafm#ValterNagelstein1511 https://twitter.com/valtern/status/1036990464149389312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ValterNagelstein1511", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037563719583248385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustodefranco,alex_borges,marcus_pestana,flaviogordon,RdGuaibaOficial,inconfidenciafm"}
{"id": 1037505611548831744, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@RoseBarros__ Rose esta otimo. Tirar lindinho e nao deixar chico alencar chegar ao senado (que e meta psol) muito bom para todos. Uma perfeita dupla essaMaia  EFlavio  pic.twitter.com/vziSoWhpMe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037505611548831744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1037502316071596038, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@aknoploch @andremmiranda @marciolabre @carlosjordy @FlavioBolsonaro @Robert_jus @EnquetesFutebas @AroldeOliveira @CanelaDoMito Otima lista!  Rio varrer os tentaculos do pcdob psol pstu PCO da @camaradeputados pic.twitter.com/eTzpGDywQe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037502316071596038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanelaDoMito,AroldeOliveira,EnquetesFutebas,Robert_jus,FlavioBolsonaro,carlosjordy,marciolabre,andremmiranda,aknoploch,camaradeputados"}
{"id": 1037498014162665473, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@UOL ISSO MESMO.... O PSOL J\u00c1 FUDEU COM TUDO E AGORA????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1037498014162665473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037492137082978304, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@ReginaBrasilia O chico alencar do psolesta em terceiro para senado. Desespero psol grande por essa vaga. Muito conveniente isso e o incendio..... fora que pecas de noite podem ser levadas para garantir $$ para negocios obscuros e ninguem vai saber..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037492137082978304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReginaBrasilia"}
{"id": 1038453685033029633, "date": "2018-09-08", "time": "10:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 90105122, "username": "claysonfelizola", "tweet": "@lucasmzanella O PSOL \u00e9 melhor que o PT. Mas, se deixarem, v\u00e3o transformar o partido em algo que ele n\u00e3o \u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claysonfelizola/status/1038453685033029633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasmzanella"}
{"id": 1038450978826203136, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 90105122, "username": "claysonfelizola", "tweet": "Os bandidos eram do PSOL tb?  https://twitter.com/g1/status/1038450136094007299\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claysonfelizola/status/1038450978826203136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433859610836993, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 801292978153209856, "username": "MaisPensoFalo", "tweet": "@JoselitoMuller3 PSOL e outros partidos comunistas vivem na depend\u00eancia do PT. Antes do PT assumir o governo mal se sabia o que era PSOL, PC do B ....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaisPensoFalo/status/1038433859610836993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038433549727289346, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2250541541, "username": "AcsaGabrielap", "tweet": "@ConTVReal @Ziiago @joaovitorjv Pra mim n\u00e3o faz sentido vc reclamar que os jornais est\u00e3o citando que ele j\u00e1 foi filiado do PSOL (o que \u00e9 um fato) e querer que eles enfatizem que o cara tem dist\u00farbios mentais quando ainda n\u00e3o se tem nenhuma prova disso. Antes de um laudo psiqui\u00e1trico n\u00e3o se pode afirmar isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcsaGabrielap/status/1038433549727289346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv,Ziiago,ConTVReal"}
{"id": 1038280339758694400, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 186587612, "username": "JaoFrumReu", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @LuanFigueredo9 Bot \u00e9 um rob\u00f4 sendo simplista, mas partindo do suposto que voc\u00ea n\u00e3o foi progamado ou \u00e9 um perfil fake dw propaganda isso a\u00ed \u00e9 fake news. O cara que esfaqueou o Bolsonaro apesar de ter se filiado ao PSOL em algum momento ele j\u00e1 n\u00e3o o era. Apoiava En\u00e9ias e Daciolo e era homofobico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoFrumReu/status/1038280339758694400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanFigueredo9,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038251434511413249, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2789190670, "username": "reisftw", "tweet": "@filgmartin Dever\u00edamos tomar essa ideia e cercar a sede do PT e psol com todos esses criminosos travestidos de pol\u00edticos. S\u00f3 assim ter\u00edamos um pa\u00eds mais justo e melhor de se morar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reisftw/status/1038251434511413249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1038241197393956865, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 721746787082596352, "username": "JustceruB", "tweet": "@folha Quem paga os advogados dele? Quem pagou a estadia dele (10 dias) em JF? Ele \u00e9 desempregado . Porque n\u00e3o falam da filia\u00e7\u00e3o ao PSOL? Porque n\u00e3o divulgam as fotos dele com a camisa \u201clulalivre\u201d? Mais uma verdade sufocada sendo gestada .", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JustceruB/status/1038241197393956865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038205851180429312, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 335040291, "username": "Guicssl", "tweet": "Quem associa Bolsonaro a assassinos n\u00e3o pode pedir blindagem para o PSOL  http://teleguiado.com/sociedade/2018/09/quem-associa-bolsonaro-assassinos-nao-pode-pedir-blindagem-do-psol.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guicssl/status/1038205851180429312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191489287946245, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@fernandapsol Nada que vem psol presta.NAO CONTRIBUOpovo gaucho esperto@GauchaZH@rdtapejara@redegeraisradio@TVNBR@TVBrasil@Metropoles@JC_RS pic.twitter.com/50lNHE0iAs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1038191489287946245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandapsol,GauchaZH,rdtapejara,redegeraisradio,TVNBR,TVBrasil,Metropoles,JC_RS"}
{"id": 1038186941534154752, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 961352592, "username": "ClarinhaPardini", "tweet": "@uaigustavo Vou olha sobre sim PSOL ADORO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClarinhaPardini/status/1038186941534154752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uaigustavo"}
{"id": 1038178265662468097, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1024498810809188353, "username": "ErnaniCAM", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo Bispo era formado em pedagogia, filiado do PSOL por mais de 7 anos , se dizia de esquerda, cr\u00edtico da ma\u00e7onaria, acreditava em teoria da conspira\u00e7\u00e3o ( terra plana) Ad\u00e9lio era um lun\u00e1tico que segundo ele tentou matar Bolsonaro em nome do deus raiz !.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErnaniCAM/status/1038178265662468097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170223206195201, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 285062575, "username": "thalisson5", "tweet": "Quem associa Bolsonaro a assassinos n\u00e3o pode pedir blindagem para o PSOL  http://teleguiado.com/sociedade/2018/09/quem-associa-bolsonaro-assassinos-nao-pode-pedir-blindagem-do-psol.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalisson5/status/1038170223206195201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127089793355778, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 721746787082596352, "username": "JustceruB", "tweet": "@folha Quem \u00e9 normal ao se filiar ao PSOL? Conta algo novo . #RipJornalismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RipJornalismo", "link": "https://twitter.com/JustceruB/status/1038127089793355778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038114615111180288, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 294848742, "username": "dias_romulo", "tweet": "Diziam que @jairbolsonaro e seus seguidores s\u00e3o a favor da viol\u00eancia; o que vimos foi eleitor de LULA LIVRE filiado do PSOL tentar um homic\u00eddio por discordar dos seus ideias; A pergunta \u00e9: Quem s\u00e3o os Intolerantes e Violentos? #AcordaBrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil", "link": "https://twitter.com/dias_romulo/status/1038114615111180288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111691228282881, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 985558692744630272, "username": "JDarcadia", "tweet": "@allantercalivre Psol, partido de adolescentes birrentos e raivosos e de criminosos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDarcadia/status/1038111691228282881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1038111233692626945, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 139765160, "username": "Paulocosmojr", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://ift.tt/2Qaib5e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulocosmojr/status/1038111233692626945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111085927309312, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 985558692744630272, "username": "JDarcadia", "tweet": "Psol,partido dos adolescentes birrentos e raivosos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDarcadia/status/1038111085927309312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076665258237954, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 979462785523478529, "username": "SilvaBelize", "tweet": "@DeputadoFederal PT=PSDB=MDB=PSOL=CeNTR\u00c3O=M\u00cdDIA TRADICIONALPreciso dizer mais alguma coisa?Todos est\u00e3o envolvidos nessa estor\u00e7\u00e3o(corrup\u00e7\u00e3o).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaBelize/status/1038076665258237954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal"}
{"id": 1038007890567671808, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @hihiazombie Ningu\u00e9m...s\u00f3 a galera do PT/PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1038007890567671808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hihiazombie,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038005530957111296, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 58476542, "username": "Maravelar", "tweet": "@jairbolsonaro @duduacgsfc @LucianoJardimS1 Pra gente doida sim...e.o l\u00edder do PSOL que disse que a direita merece uma boa Fala, p\u00e1 e cova...\u00e9 o qu\u00ea???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maravelar/status/1038005530957111296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoJardimS1,duduacgsfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037921514325204992, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 852536584725508096, "username": "DenisBruno19", "tweet": "@zehdeabreu Radical de direita? Verdade, PSOL \u00e9 de direita da mesma forma que cuspe \u00e9 hidratante facial. BABACA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DenisBruno19/status/1037921514325204992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037868626743881734, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@o_antagonista VAI TRABALHAR COM O PSOL ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1037868626743881734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037865592013942785, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "@Tatibertini @anti_marxista Ex filiado do PSOL e maluco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037865592013942785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anti_marxista,Tatibertini"}
{"id": 1037858129017491456, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1020664711375925248, "username": "DyezioS", "tweet": "@SaabBrasil @Gabriel62546154 O cara que atingiu Bolsonaro foi filiado do PSOL por 7 anos. Saiu em 2014. Tem fotos dele no face em movimentos de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyezioS/status/1037858129017491456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel62546154,SaabBrasil"}
{"id": 1037857491273609216, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 70247548, "username": "Grojan_bh", "tweet": "@RenovaMidia @SIzaina O PSOL nao precisa fazer nada..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grojan_bh/status/1037857491273609216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SIzaina,RenovaMidia"}
{"id": 1037857042592137216, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1035568123947220992, "username": "psl_mg", "tweet": "Lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado.  https://shar.es/a1saow\u00a0", "replies": 7, "retweets": 26, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psl_mg/status/1037857042592137216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852828407091200, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 42297673, "username": "MarcoLourenco", "tweet": "@gloriaspadetti @CarlaPola Os vagabundos do PSOL querendo tirar o deles da reta!O terrorista assassino foi filiado do PSOL.Agora esses PILANTRAS est\u00e3o se eximindo da responsabilidade!@exercitooficial FA\u00c7A seu DEVER!MISS\u00c3O DADA, MISS\u00c3O CUMPRIDA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoLourenco/status/1037852828407091200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaPola,gloriaspadetti,exercitooficial"}
{"id": 1037852204366004224, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 456826504, "username": "Rubaonogueira", "tweet": "@g1 Q que adianta ! Se jogar esse dinheiro com essa turma q t\u00e1 na administra\u00e7\u00e3o do museu,literalmente o dinheiro vai virar p\u00f3 e fuma\u00e7a kkkkkkkkk PSOL e PC do B 2 lixos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubaonogueira/status/1037852204366004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037852028104593410, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 904224563906662400, "username": "Gabrielmg_teo77", "tweet": "Assistir 20 segundos de campanha do PSOL \u00e9 deveria ser premiado com medalha de bravura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielmg_teo77/status/1037852028104593410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850828672065536, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 285062575, "username": "thalisson5", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalisson5/status/1037850828672065536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842263257346058, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@BecaBrix BASTA. Pela extin\u00e7\u00e3o IMEDIATA dessa fac\u00e7\u00e3o criminosa!!!! E de todos os partidos comunistas! PSOL, PT do B, PC do B, PSDB, PDT e demais partidecos PORCOS comunistas!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037842263257346058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1037839615489658880, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 285062575, "username": "thalisson5", "tweet": "@Ilisp_org Criminoso que tentou matar Bolsonaro \u00e9 ex-filiado do PSOL  http://www.ilisp.org/noticias/criminoso-que-tentou-matar-bolsonaro-e-ex-filiado-do-psol/\u00a0\u2026 via @ilisp_org", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalisson5/status/1037839615489658880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org"}
{"id": 1037831732471492609, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1120610304, "username": "BrenoNog21", "tweet": "@Kaio1908 na cabe\u00e7a deles o Bolsonaro comprou um cara filiado ao PSOL por 10 anos pra ficar na cadeia por uns 30 anos, comprou policiais, comprou o hospital, os m\u00e9dicos e  comprou todas as m\u00eddias do Brasil pra falar isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoNog21/status/1037831732471492609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kaio1908"}
{"id": 1037828695430516738, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 391133584, "username": "WeslaoWeslei", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://goo.gl/qM6uYH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslaoWeslei/status/1037828695430516738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828365250699264, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1022254804385648642, "username": "MengoImperador", "tweet": "@julianomedpsol U\u00e9, mas o cara n\u00e3o \u00e9 do PSOL?TEM ALGO ERRADO NISTO TUDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MengoImperador/status/1037828365250699264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol"}
{"id": 1037827656987889664, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 464985393, "username": "ThiagoMachado53", "tweet": "Valeu a\u00ed pt e psol pela facada que vai eleger o bolsomito, eh nois.#bolsonaropresidente17 #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/ThiagoMachado53/status/1037827656987889664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827401861001217, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 824687959156912128, "username": "penidojames", "tweet": "@lobaoeletrico @allantercalivre @TheBeto11 Foi ligado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penidojames/status/1037827401861001217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheBeto11,allantercalivre,lobaoeletrico"}
{"id": 1037825961851584512, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3002046486, "username": "itsmegabriel0", "tweet": "@RsNicka Quer desvincular como ? O cara era filiado ao psol e militante pr\u00f3 Lula , e vc me fala em desvincular a esquerda com isso .....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmegabriel0/status/1037825961851584512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RsNicka"}
{"id": 1037824268078329858, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1032449200691322880, "username": "tmfernanda_", "tweet": "o cara era do psol menina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tmfernanda_/status/1037824268078329858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822369778356225, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1120610304, "username": "BrenoNog21", "tweet": "Um cara filiado ao PSOL durante 10 ANOS deu uma facada no representante da direita no Brasil, fez ele entrar em estado GRAVE cm les\u00e3o na al\u00e7a do intestino, perfura\u00e7\u00e3o no f\u00edgado e uma hemorragia interna.Mas segundo os detetives e m\u00e9dicos da esquerda foi arma\u00e7\u00e3o. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BrenoNog21/status/1037822369778356225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821970094739456, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 33669134, "username": "mrspiter_", "tweet": "@qesacovcs Rede Gl\u00f3bulo de televis\u00e3o ta cobrindo dum jeito que falaram que o cara tira teorias da conspira\u00e7\u00e3o no perfil do facebook e era filiado ao psol, pedia fora temer etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrspiter_/status/1037821970094739456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "qesacovcs"}
{"id": 1037820993711104001, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 33669134, "username": "mrspiter_", "tweet": "acabaram de divulgar nota de que o cara que deu a facada era filiado ao PSOL, pronto, fic confirmada.. ai bicha cinica esse bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrspiter_/status/1037820993711104001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813341119496192, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 935206057445642240, "username": "B_lucaoo", "tweet": "@damiaofz @Cassimiro37 Ele era filiado ao psol", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/B_lucaoo/status/1037813341119496192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cassimiro37,damiaofz"}
{"id": 1037812102222802950, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 144944257, "username": "JottaKarlos", "tweet": "Xiiiiiiii foi filiado ao #PSOL.  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/JottaKarlos/status/1037812102222802950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811361240244224, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@pecesiqueira @pablovillaca MENTIRA,FAKE NEWS, O CRIMINOSO J\u00c1 FOI FILIADO AO PSOL, TEM FOTOS EM EVENTOS A FAVOR DE LULA,MENTIRA FAKE NEWS TOTAL!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037811361240244224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,pecesiqueira"}
{"id": 1037811132654907393, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@pecesiqueira @pablovillaca FAKE NEWS, ELE J\u00c1 FOI FILIADO AO PSOL,ELE TEM FOTOS EM EVENTOS A FAVOR DE LULA,ELE TEM FOTOS COM CARTAZES APOIANDO LULA! MENTIRA TOTAL!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037811132654907393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,pecesiqueira"}
{"id": 1037807203254771714, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@GloboNews deixe de propagar desonestidade jornalistica,ta mais q claro nas redes sociais do criminoso q esfaqueou Bolsonaro q ele \u00e9 esquerdista,foi filiado ao PSOL,e \u00e9 firme apoiador de Lula,PAREM COM ESSA DESONESTIDADE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037807203254771714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037804356463218689, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 86860020, "username": "DiDu__Carvalho", "tweet": "@andrezamatais @Estadao Al\u00e9m de ter sido filiado ao PSOL, flagrantemente apoiador de Lula nas redes sociais, com fotos em eventos e tudo,DIGAM COM CLAREZA OQ ACONTECEU DE VERDADE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiDu__Carvalho/status/1037804356463218689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,andrezamatais"}
{"id": 1037804305179398145, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2651760054, "username": "MarcosNeubaner", "tweet": "@thebeakmanr Falar que ele \u00e9 inst\u00e1vel psicologicamente e querer tra\u00e7ar perfil psicol\u00f3gico \u00e9 o melhor ne?! Detalhe: Filiado ao PSOL por 10 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosNeubaner/status/1037804305179398145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thebeakmanr"}
{"id": 1037803635156168704, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4227896661, "username": "Igorbrenosapuca", "tweet": "@g1 DESESQUERDIZANDO:\"CRIMINOSO MILITANTE DO PSOL QUE DEU UMA FACADA EM JAIR BOLSONARO, FOI IDENTIFICADO PELA PM COMO AD\u00c9LIO BISPO DE OLIVEIRA\"  http://glo.bo/2MRd4sJ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorbrenosapuca/status/1037803635156168704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037802928629841920, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@EZQUERDOPATAZ @SchuldinerSieg O Fdp \u00e9 ex filiado do PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037802928629841920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,EZQUERDOPATAZ"}
{"id": 1037802423925067847, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@flaviomorgen Maldito PSOL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037802423925067847", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037786972650127360, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 144944257, "username": "JottaKarlos", "tweet": "Ser\u00e1 que este ato de agress\u00e3o e tentativa de assassinato ao candidato Bolsonaro \u00e9 coisa do PT ou do Psol. Vamos aguardar as investiga\u00e7\u00f5es da PF.  https://twitter.com/TerraNoticiasBR/status/1037784576238792706\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JottaKarlos/status/1037786972650127360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728250443780099, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 819153251987820544, "username": "g_dosreiss", "tweet": "Amoedo \u00e9 um esquerdista do psol de banho tomado e de terno e com alguns milh\u00f5es no bolso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_dosreiss/status/1037728250443780099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726559426306053, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 196431331, "username": "anamarciacrvg", "tweet": "Vc cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o. Veja bem qdo for escolher seu partido pol\u00edtico. A\u00ed est\u00e1 a galera do PT, PC do B e do PSOL, fazendo marcha p/ satan\u00e1s ao vivo na Avenida Paulista...E ainda mandam Jesus tomar no... Absurdo!Esquerda demon\u00edaca que vai sair de nosso Pa\u00eds!  pic.twitter.com/yaG5ACZsW3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamarciacrvg/status/1037726559426306053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725271711989765, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 721746787082596352, "username": "JustceruB", "tweet": "@folha #Marxismocultural #psol #museu #MuseuNacional #gramsci #fabianismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marxismocultural,#psol,#museu,#MuseuNacional,#gramsci,#fabianismo", "link": "https://twitter.com/JustceruB/status/1037725271711989765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037678082986008576, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 504782044, "username": "julioreis4", "tweet": "@jlbraga @CaioSou66453139 Um desastre..tipo o psol...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioreis4/status/1037678082986008576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioSou66453139,jlbraga"}
{"id": 1037563719583248385, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "\"O Psol e o Novo se encontram no infinito.\"@augustodefranco@alex_borges@marcus_pestana@flaviogordon@RdGuaibaOficial@inconfidenciafm#ValterNagelstein1511 https://twitter.com/valtern/status/1036990464149389312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ValterNagelstein1511", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037563719583248385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustodefranco,alex_borges,marcus_pestana,flaviogordon,RdGuaibaOficial,inconfidenciafm"}
{"id": 1037505611548831744, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@RoseBarros__ Rose esta otimo. Tirar lindinho e nao deixar chico alencar chegar ao senado (que e meta psol) muito bom para todos. Uma perfeita dupla essaMaia  EFlavio  pic.twitter.com/vziSoWhpMe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037505611548831744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1037502316071596038, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@aknoploch @andremmiranda @marciolabre @carlosjordy @FlavioBolsonaro @Robert_jus @EnquetesFutebas @AroldeOliveira @CanelaDoMito Otima lista!  Rio varrer os tentaculos do pcdob psol pstu PCO da @camaradeputados pic.twitter.com/eTzpGDywQe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037502316071596038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanelaDoMito,AroldeOliveira,EnquetesFutebas,Robert_jus,FlavioBolsonaro,carlosjordy,marciolabre,andremmiranda,aknoploch,camaradeputados"}
{"id": 1037498014162665473, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3087670726, "username": "Alexandrefcarva", "tweet": "@UOL ISSO MESMO.... O PSOL J\u00c1 FUDEU COM TUDO E AGORA????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrefcarva/status/1037498014162665473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037492137082978304, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2489889890, "username": "BrasilLibre", "tweet": "@ReginaBrasilia O chico alencar do psolesta em terceiro para senado. Desespero psol grande por essa vaga. Muito conveniente isso e o incendio..... fora que pecas de noite podem ser levadas para garantir $$ para negocios obscuros e ninguem vai saber..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilLibre/status/1037492137082978304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReginaBrasilia"}
