{"id": 1038362876518518785, "date": "2018-09-08", "time": "04:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2940692560, "username": "MarcJMor", "tweet": "@exercitooficial @STF_oficial @esquertildes @LavaJatoNews @marinafeh Lava-jato n\u00e3o prende. Investiga e den\u00fancia. H\u00e1 algu\u00e9m do PSDB sem f\u00f3rum denunciado que n\u00e3o foi preso? H\u00e1 um certo ministro que solta quem foi denunciado? Talvez quando o Chefe parar com recursos intermin\u00e1veis o STF tenha tempo pra outros casos. N\u00e3o temos bandidos de estima\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcJMor/status/1038362876518518785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinafeh,LavaJatoNews,esquertildes,STF_oficial,exercitooficial"}
{"id": 1038233219399921665, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "@niviaregina @DGSocialismo Importa tamb\u00e9m ao STF saber, que n\u00e3o s\u00f3 a sociedade brasileira, mas a ONU por ex. j\u00e1 h\u00e1 algum tempo, observa criteriosamente e os \"julga\" virtualmente por atos e decis\u00f5es, q configuram agress\u00e3o a pr\u00f3pria CF e a dignidade da pessoa humana, pilar civilizatorio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1038233219399921665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DGSocialismo,niviaregina"}
{"id": 1038220628732592133, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 634221076, "username": "HillerAraujo", "tweet": "@DaniloGentili Quando abrir a temporada de ca\u00e7a a essa galera n\u00e3o falem que n\u00e3o avisei.Todos os tribunais, a come\u00e7ar pelo @STF_oficial est\u00e3o brincando com fogo!E \u00e9 importante lembrar: o monop\u00f3lio da viol\u00eancia deve ser do estado. Se este n\u00e3o a co\u00edbe, o que impede o povo de a tomar para si?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HillerAraujo/status/1038220628732592133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,STF_oficial"}
{"id": 1038216498853171205, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 134942892, "username": "vitorguitar83", "tweet": "@STF_oficial @iaragb V A G A B U N D O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorguitar83/status/1038216498853171205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038209708350480384, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3229617065, "username": "MariaLaAlmeida1", "tweet": "@STF_oficial @TonyStarkMeta @iaragb N\u00e3o devemos dar espa\u00e7o para este subversivo e ex-presidi\u00e1rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaLaAlmeida1/status/1038209708350480384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,TonyStarkMeta,STF_oficial"}
{"id": 1038186693638139911, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 981722912884436992, "username": "jjmtsc4", "tweet": "@STF_oficial @iaragb V\u00e1 para Cuba, verme comunista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjmtsc4/status/1038186693638139911", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038111236163100672, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 139765160, "username": "Paulocosmojr", "tweet": "Not\u00edcias STF Imprimir  https://ift.tt/2NVr9lH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulocosmojr/status/1038111236163100672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050299406176258, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 811572689093726208, "username": "flavionasto", "tweet": "Que facada agrediu a democracia? BALELA OPORTUNISTAO que atinge a tal \"democracia\" (muito falada e pouco sentida) \u00e9 sim o roubo e apadrinhamento sistematizados por toda a classe pol\u00edtica sob o olhar paterno do @STF_oficial e tantas outras institui\u00e7\u00f5es. #AcordaBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil", "link": "https://twitter.com/flavionasto/status/1038050299406176258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038038863875383296, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1929297319, "username": "iara10de", "tweet": "@Gen_VillasBoas Espero que perceba de uma vez por toda o quanto os comunistas s\u00e3o loucos , que esse pa\u00eds est\u00e1 aparelhado pelo foro de SP , que o @STF_oficial  brinca de fazer as leis  , espero que perceba o quanto esses jornalistas s\u00e3o podres inventam hist\u00f3ria de \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iara10de/status/1038038863875383296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,STF_oficial"}
{"id": 1038022819865653248, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4310993542, "username": "Elizabe54613335", "tweet": "@STF_oficial @MarizMarcella @iaragb Lula presidente! Do pres\u00eddio!!!! J\u00e1 passou da hora de transferirem o presidi\u00e1rio. #LulaIneleg\u00edvel #LulaPresoParaSempre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvel,#LulaPresoParaSempre", "link": "https://twitter.com/Elizabe54613335/status/1038022819865653248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,MarizMarcella,STF_oficial"}
{"id": 1037914925228847105, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 139765160, "username": "Paulocosmojr", "tweet": "STF utilizar\u00e1 Intelig\u00eancia Artificial para acelerar suas atividades.  https://ift.tt/2PK0tEV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulocosmojr/status/1037914925228847105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872017096237056, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 35048556, "username": "haf1972", "tweet": "@MBLivre @anandapzz Engra\u00e7ado, tamb\u00e9m nunca pensei num STF envolvido numa situa\u00e7\u00e3o t\u00e3o peculiar, qui\u00e7\u00e1 um hospital particular. N\u00e3o seja besta, viu?? Vai fingindo de \u00e9gua pra vc ver...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haf1972/status/1037872017096237056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anandapzz,MBLivre"}
{"id": 1037867251968434176, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": " http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367952/Decano-do-STF-nega-liminar-a-Lula-por-candidatura.htm---VBAI\u00a0\u2026 MORRER NO STF--ISTO \u00c9 IMORAL,TEM QUE ACABAR URGENTE--*-POR UM MANDATO DE 4 ANOS NO M\u00c1XIMO PARA JU\u00cdZES,SEM DIREITO A VOLTAR A MAGISTRATURA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037867251968434176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859432506576896, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Surprise: STF n\u00e3o deixa Lula ser candidato  https://www.conversaafiada.com.br/politica/surprise-stf-nao-deixa-lula-ser-candidato\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037859432506576896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037851437525610496, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 914937689325088776, "username": "MestreRoceiro", "tweet": "@romulusmaya era isso aqui? Stf enterrou assim, sem cerim\u00f4nia?  https://twitter.com/brasil247/status/1037840759637110789\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestreRoceiro/status/1037851437525610496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romulusmaya"}
{"id": 1037846912446222336, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 74464731, "username": "noticiadosvales", "tweet": "STF nega mais um recurso da defesa do ex-presidente Lula -  http://aconteceunovale.com.br/portal/?p=135282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiadosvales/status/1037846912446222336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804635392798721, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 513475879, "username": "rodrigodpl1_", "tweet": "@asdfghjklcs Ambos ja foram esclarecidos. \u00c9 mto simples quem tem dinheiro faz dinheiro, nn necessariamente roubando. As duas reportagens ai ja foram esclarecidas ate no stf.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigodpl1_/status/1037804635392798721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "asdfghjklcs"}
{"id": 1037763324606328833, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 868277839, "username": "MLauramcamp", "tweet": "Dias T\u00f3ffoli vai estar seguro no STF: Um General de Ex\u00e9rcito vai estar a...  https://youtu.be/ECfXOcLGHuo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLauramcamp/status/1037763324606328833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758995325493249, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 126330759, "username": "masr587", "tweet": "@bolsimpson O STF s\u00f3 existe para analisar os infinitos recursos dos advogados do diabo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masr587/status/1037758995325493249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson"}
{"id": 1037730801683755009, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3437495182, "username": "LuaSantis", "tweet": "TSE TSJ STF PGR MP querem q Brasil esque\u00e7a Lula +elesOperseguem at\u00e9 proibindo imagem voz na campanha do PT Assim S\u00f3causam efeito contr\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaSantis/status/1037730801683755009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708860365176832, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2709170901, "username": "aabombassaro", "tweet": "@STF_oficial @OlivettiFelipe @DarioAlok Parece consenso no judici\u00e1rio. Lula n\u00e3o ser\u00e1 candidato de jeito nenhum. Altern\u00e2ncia no poder faz bem a democracia. ET.: LULA ser\u00e1 libertado ap\u00f3s elei\u00e7\u00f5es, no m\u00e1ximo no inicio de 2019. No BR \u00e9 assim que funciona.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aabombassaro/status/1037708860365176832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,OlivettiFelipe,STF_oficial"}
{"id": 1037703424182308864, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 765588997649395712, "username": "LopesFlaviano", "tweet": "@STF_brasil @danibacedo @cecyfernandes Tem que rejeitar mesmo, porque lugar de bandido \u00e9 na cadeia e o ptismo vai ser esmagado nas urnas.\u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LopesFlaviano/status/1037703424182308864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cecyfernandes,danibacedo,STF_brasil"}
{"id": 1037680243702751234, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 35048556, "username": "haf1972", "tweet": "No dia da vota\u00e7\u00e3o do TSE eu comentei em algum tuite que o voto de Fachin era uma simples arma\u00e7\u00e3o... T\u00e1 a\u00ed a prova.#LulaLivre#HaddadPresidente13Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#HaddadPresidente13Fachin", "link": "https://twitter.com/haf1972/status/1037680243702751234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677858943057921, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 285768526, "username": "evaldoga", "tweet": "No STF, Fachin contradiz seu voto e nega recurso de Lula  https://www.plantaobrasil.net//news.asp?nID=101577&app=new\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldoga/status/1037677858943057921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676317049847808, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 218173036, "username": "gilrezendemg", "tweet": "@xicosa S\u00f3 c\u00fapula bitolada do PT aposta nesse sistema falido. Toda vez que o PT entra com recurso no STF d\u00e1 uma pena... Falta coragem pra enfrentar de verdade esse sistema.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilrezendemg/status/1037676317049847808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037570536518373376, "date": "2018-09-06", "time": "00:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 205677715, "username": "wanderley999", "tweet": "@fabioandrade72 @LuizCla46954945 Essas distor\u00e7\u00f5es s\u00f3 ocorrem pelo simples fato do STF apenas ter recebido manifesta\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias da sociedade com base na CF pelas redes, na hora q juntar 1,2,3 milh\u00f5es em Bras\u00edlia, querendo s/arreda o p\u00e9 audiencia,rapidinho o estado d direito se senta na mesa. Emana poder povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderley999/status/1037570536518373376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizCla46954945,fabioandrade72"}
{"id": 1037555762397151233, "date": "2018-09-05", "time": "23:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 311139394, "username": "Wilkie_Mendes", "tweet": "@Pimentel_Rocker Temos muita culpa mesmo em n\u00e3o EXIGIR, que o tirem de l\u00e1! Somos um povo que ainda tenta resolver as coisas pelas vias institucionais e sem tumulto, da\u00ed n\u00e3o nos levam a s\u00e9rio. Se tiv\u00e9ssemos SENADORES pra nos representar, na maioria das cadeiras, esse STF seria outro a tempos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilkie_Mendes/status/1037555762397151233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pimentel_Rocker"}
{"id": 1037519411027030016, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1893735974, "username": "arquiteturaoral", "tweet": "@VemPraRua_br Se n\u00e3o elegermos um presente pra peitar esse puteiro @STF_oficial e fechar esse antro do crime organizado, nosso pa\u00eds vai virar uma Venezuela! #GilmarMendesPilantra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#GilmarMendesPilantra", "link": "https://twitter.com/arquiteturaoral/status/1037519411027030016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraRua_br,STF_oficial"}
{"id": 1037511520727519232, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "LULA ENTRA COM NOVO RECURSO, QUE CAI NAS M\u00c3OS DO DECANO DO STF  https://verdadesoccultas.blogspot.com/2018/09/lula-entra-com-novo-recurso-que-cai-nas.html\u00a0\u2026 via @BloggerSentral", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037511520727519232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BloggerSentral"}
{"id": 1037502819220238337, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": " http://www.brasil247.com/pt/247/sp247/367813/\u00a0\u2026\u201cBola-est\u00e1-na-m\u00e3o-do-STF\u201d-diz-Haddad-sobre-candidatura-de-Lula.htm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037502819220238337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499154375815168, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Fachin ser\u00e1 o relator do novo recurso de Lula no STF e estuda levar caso ao plen\u00e1rio  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fachin-sera-o-relator-do-novo-recurso-de-lula-no-stf-e-estuda-levar-caso-ao-plenario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037499154375815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498257390424065, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 236185838, "username": "marioscand", "tweet": "Promotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \u201cdesastrosa decis\u00e3o\u201d e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \u201ccorporativismo\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/promotor-do-caso-haddad-chamou-hc-de-lula-de-desastrosa-decisao-e-acusou-desembargador-favretto-e-ministros-do-stf-de-corporativismo/--APOSENTA\u00a0\u2026 DESEMBARGADOR,VC \u00c9 UM A MAIS DE TANTOS QUE ENVERGONHAM O JUDICI\u00c1RIO.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioscand/status/1037498257390424065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
