{"id": 1038423253885374464, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1735441549, "username": "g1zonadamata", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim m\u00e9dico  https://glo.bo/2NpLySM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1zonadamata/status/1038423253885374464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422764166643712, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1735441549, "username": "g1zonadamata", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim m\u00e9dico  https://glo.bo/2NpLySM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g1zonadamata/status/1038422764166643712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417795304894464, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 825830601483808770, "username": "mmac2302", "tweet": "@VEJA Ponham seguran\u00e7as na entrada da UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmac2302/status/1038417795304894464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038242259374944256, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 788944597, "username": "DanPimpao", "tweet": "@UlissesArjan Cuidado! Tem gente que vai parar na UTI msm. rs  pic.twitter.com/BAPwnzmnYT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1038242259374944256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UlissesArjan"}
{"id": 1038128241230446592, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 601581915, "username": "NiviaSantos23", "tweet": "@BigGuilherme Me falta palavras para tanta canalhice. O homem est\u00e1 em uma UTI, passou por cirurgias, os m\u00e9dicos j\u00e1 explicaram pq n\u00e3o foi visto sangue no primeiro momento, a hemorragia foi interna e nem assim eles admitem o \u00f3bvio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiviaSantos23/status/1038128241230446592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BigGuilherme"}
{"id": 1038077440604741632, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 992993318262001664, "username": "nonatoviolla", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d -  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nonatoviolla/status/1038077440604741632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035085390426112, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "@jairbolsonaro j\u00e1 foi transferido para o avi\u00e3o UTI do Hospital Israelita.@recordtvoficial#OrePorBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038035085390426112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,recordtvoficial"}
{"id": 1038024708942454784, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 57509689, "username": "Margot_C1956", "tweet": "RT @EstranhoSemNome \"Esse homem est\u00e1 quase imobilizado,com dor,com o intestino drenando pela pele por precau\u00e7\u00e3o,numa UTI, exposto,com drenos,tubos,acessos venosos, extremo desconforto, privacidade zero.POR N\u00d3S!Honremos.Fa\u00e7amos campanha como nunca se viu,\u00e9 s\u00f3 o que podemos fazer\"  pic.twitter.com/hgralxhnbl", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Margot_C1956/status/1038024708942454784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstranhoSemNome"}
{"id": 1038017489022672896, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2613782228, "username": "paolinellis", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paolinellis/status/1038017489022672896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037978997005508608, "date": "2018-09-07", "time": "03:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2419397065, "username": "MarioJunio177", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioJunio177/status/1037978997005508608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037940857494798338, "date": "2018-09-07", "time": "00:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 285062575, "username": "thalisson5", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d -  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalisson5/status/1037940857494798338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922615246172160, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 51517271, "username": "bolsotario", "tweet": "um plot twist onde bonoro sai da uti completamente arrependido de propagar \u00f3dio \u00e0s minorias e volta realmente com deus no cora\u00e7\u00e3o se elege presidente e implanta o socialismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bolsotario/status/1037922615246172160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901351852945409, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 82399372, "username": "clinomaninha", "tweet": "@NaoInviabilize @leandrosda \u00c9 o \"mito\" n\u00e9? Que mito \u00e9 esse que vai parar na UTI esfaqueado por uma faca Tramontina? Os caras est\u00e3o achando que ele \u00e9 o batima", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clinomaninha/status/1037901351852945409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandrosda,NaoInviabilize"}
{"id": 1037831435779014657, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/ZazukfqvhD", "replies": 149, "retweets": 2101, "likes": 5814, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037831435779014657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037823813684277248, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 941881186137370624, "username": "franciscomacsoa", "tweet": "#JuizdeForaUrgenteA cirurgia de Bolsonaro terminou Ele foi pra UTI. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFonte: @GloboNews", "replies": 7, "retweets": 22, "likes": 77, "location": "", "hashtags": "#JuizdeForaUrgenteA", "link": "https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037823813684277248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037543184648364033, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 51517271, "username": "bolsotario", "tweet": "hoje faz um m\u00eas q eu fui pra uti meu deus afasta de mim esses pensamento negativo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bolsotario/status/1037543184648364033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
