{"id": 1037804844168310784, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 35604602, "username": "PortalSigaMais", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro foi esfaqueado na regi\u00e3o do abd\u00f4men, durante campanha em Juiz de Fora (MG). Curta nossa fanpage |  http://fb.com/portalsigamais\u00a0#Bolsonaro #Elei\u00e7oes #Pol\u00edtica #SigaMais http://www.sigamais.com/noticias/politica/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7oes,#Pol\u00edtica,#SigaMais", "link": "https://twitter.com/PortalSigaMais/status/1037804844168310784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799694892711937, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 104579288, "username": "CulturaNikkey", "tweet": "Comunidade vamos mostrar nossa uni\u00e3o. #elei\u00e7\u00f5es #2018 #deputadoestadual #silviomori  https://www.facebook.com/silviomorioficial/posts/1763429913769852\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es,#2018,#deputadoestadual,#silviomori", "link": "https://twitter.com/CulturaNikkey/status/1037799694892711937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
