{"id": 1038400485164765184, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 25594537, "username": "notinhometown", "tweet": "Tenha espa\u00e7o na m\u00eddia. Se n\u00e3o for no hor\u00e1rio eleitoral, seja por uma trag\u00e9dia. O Fant\u00e1stico vai fazer uma super campanha para o Bolsonaro amanh\u00e3. #fantastico #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fantastico,#Facada", "link": "https://twitter.com/notinhometown/status/1038400485164765184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237320619732992, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1014633444486406144, "username": "Soriano216", "tweet": "MAIS UM BILETE A FACADA DE TAUBAT\u00c9!#SiguemeYTeSigo#SiguemeYTeSigo#BILETE#taubat\u00e9#Facada#JuizdeFora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SiguemeYTeSigo,#SiguemeYTeSigo,#BILETE,#taubat\u00e9,#Facada,#JuizdeFora", "link": "https://twitter.com/Soriano216/status/1038237320619732992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901121296187393, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 345103724, "username": "JefertonSantana", "tweet": "Os seguidores daquela seita, cujo o senhor de 9 dedos, analfabeto e presidi\u00e1rio \u00e9 o l\u00edder, est\u00e3o passando dos limites. #For\u00e7abolsonaro #JairBolsonaro #facada #JairBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#JairBolsonaro,#facada,#JairBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JefertonSantana/status/1037901121296187393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861710177230849, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4264191857, "username": "us_mar1", "tweet": "AGORA A PABLLO VITTAR FOI LONGE DEMAIS#FacadaFake #facada #Facadanapoc pic.twitter.com/630heKlMcL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#FacadaFake,#facada,#Facadanapoc", "link": "https://twitter.com/us_mar1/status/1037861710177230849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828099189235714, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 53586077, "username": "FFernandoBarros", "tweet": "Terminou hoje a fase de grupos da elei\u00e7\u00e3o. Agora \u00e9 mata a mata! #eleicoes2018 #esfaquearamobolsonaro #facada #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#esfaquearamobolsonaro,#facada,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FFernandoBarros/status/1037828099189235714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821643870089221, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 995270089313280001, "username": "gabrielt3norio_", "tweet": "t\u00e3o triste o ocorrido de hoje :c todo meu apoio para o candidato e n\u00e3o esque\u00e7am de escutar #Facada by Thiaguinho no Spotify", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/gabrielt3norio_/status/1037821643870089221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817688100417538, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#MinasGerais #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/1418459648286780/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MinasGerais,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817688100417538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817136448761857, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/1419658068164786/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817136448761857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817001245388802, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#MinasGerais #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmWiUHAhA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1llkd4fyyryyj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MinasGerais,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817001245388802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816880474533895, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/2203745419905026/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816880474533895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816874048933889, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais #JairBolsonaro em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmRjznwKJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15op2qzgckgi9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816874048933889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816583924719617, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmKeGHNdt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uwxodiatgqkz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816583924719617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816356442435585, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmDJqHCng/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1k3cjq8cifk4w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816356442435585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816347424477184, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZl_VXnKee/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mgegbw5tgkc7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816347424477184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815800697171971, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 803779885, "username": "rayhlopes", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado/era fake #facada  pic.twitter.com/NnGrL0REl4", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/rayhlopes/status/1037815800697171971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815327873294336, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 980578311884759045, "username": "Alone_Maker", "tweet": "Vou nem falar nada sobre o #JairBolsonaro tomar uma #facada.- Se voc\u00ea achar bom \u00e9 um petista vagabundo, viado, a m\u00e3e tem que morrer etc etc- Se voc\u00ea achar ruim: \u00c9 um bolsominion arrombado, machista, homof\u00f3bico etc etcSe voc\u00ea for indiferente, bem vindo ao time das mentes s\u00e3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/Alone_Maker/status/1037815327873294336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812668755783681, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 345103724, "username": "JefertonSantana", "tweet": "A pessoa n\u00e3o sabe NADA de anatomia/fisiologia e sai falando que a FACADA foi fake, pq o sangue n\u00e3o saiu jorrando. Ac\u00e9falos. #For\u00e7abolsonaro #facada #plantaoglobo #PrayForBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#facada,#plantaoglobo,#PrayForBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JefertonSantana/status/1037812668755783681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808739284205568, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 82539852, "username": "Malu99", "tweet": "#Juizdefora #FACADA #LivreDoLula @RedeGlobo , apresentadores dizendo que o meliante n\u00e3o mostra em seu perfil a sua ideologia... basta ver as curtidas dele IMPRENSA MENTIROSA pic.twitter.com/TDShtBCFej", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Juizdefora,#FACADA,#LivreDoLula", "link": "https://twitter.com/Malu99/status/1037808739284205568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037808654295162880, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3527530696, "username": "AndradeJaison", "tweet": "Da\u00ed a pessoa diz que n\u00e3o gosta do Bolsonaro pq ele \u00e9 racista, homofobico, machista e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1, mas fica feliz por ele ter sido esfaqueado dizendo que mereceu.N\u00e3o to entendendo essa sua hipocrisia n\u00e3o Meu amigo#facada #QueroDizerUmaCoiza. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#QueroDizerUmaCoiza,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/AndradeJaison/status/1037808654295162880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808079293898755, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1029189848224202752, "username": "JosTerncio2", "tweet": "Eu fico pensando aqui se essa #facada \u00e9 pra repercutir em imprensa ou se realmente alguns contr\u00e1rio ao #bolsonaro achou por bem fazer algo assim, como se isso fosse \"ajudar\" a n\u00e3o elei\u00e7\u00e3o deste ser humano. Seja de qual lado for \u00e9 somente triste isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/JosTerncio2/status/1037808079293898755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805444767670273, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 894414685382086656, "username": "meusshippers850", "tweet": "Berro#facada #Bolsonaro pic.twitter.com/CYwf2cEqMn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/meusshippers850/status/1037805444767670273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797743513817088, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2351613968, "username": "TNGInforma", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas. http://www.tnginforma.com/noticias/politica/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-diz-policia-militar-de-minas\u00a0\u2026 #TNGInforma #Bolsonaro #Facada #Atentado #JuizDeFora #MinasGerais pic.twitter.com/FVD8hVy2wS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TNGInforma,#Bolsonaro,#Facada,#Atentado,#JuizDeFora,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/TNGInforma/status/1037797743513817088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797705920196608, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2550086713, "username": "CARLOSNEVESSS", "tweet": "#facada Sim , tem gente comemorando!Quem \u00e9 intolerante mesmo?Cad\u00ea os defensores da democracia?O Brasil est\u00e1 no fundo do po\u00e7o!", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/CARLOSNEVESSS/status/1037797705920196608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795668193148928, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 525725081, "username": "juliocesarcgd", "tweet": "Parab\u00e9ns !!! Acabaram de eleger o presidente do Brasil #bolsonaropresidente #emelhorjairseacostumando #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente,#emelhorjairseacostumando,#facada", "link": "https://twitter.com/juliocesarcgd/status/1037795668193148928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793490774761472, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 943727689252376576, "username": "marcoantoniomsm", "tweet": "#Bolsonaro #facada  https://twitter.com/milenarodr1gues/status/1037785643877904386\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/marcoantoniomsm/status/1037793490774761472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793070329352194, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 241508707, "username": "CaarloosHabbid", "tweet": "N\u00e3o enaltecendo ningu\u00e9m, Mas a pessoa Planta \u00f3dio e quer colher flores? Dif\u00edcil n\u00e9 amigo... #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/CaarloosHabbid/status/1037793070329352194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790985563136000, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3938968642, "username": "Pantaneiro_keke", "tweet": "No terceiro dia ele se levantar\u00e1...   #facada #Juizdefora Esfaquearam Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Juizdefora", "link": "https://twitter.com/Pantaneiro_keke/status/1037790985563136000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788699591929858, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 294717940, "username": "RobsonRMartins", "tweet": "Com essa facada o bolsonaro acabou de ganhar os pontos que precisava para ser eleito. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/RobsonRMartins/status/1037788699591929858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
