{"id": 1038444012066299904, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 97199224, "username": "Joaokmartins", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo Est\u00e1 com uma informa\u00e7\u00e3o errada. Amo\u00eado n\u00e3o preside o Novo pois candidatos n\u00e3o podem ser dirigentes. Quem preside \u00e9 o Mois\u00e9s Jardim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaokmartins/status/1038444012066299904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038438340893335553, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 24553911, "username": "cidcastello", "tweet": "Antes de falar que, fora o Bolsonaro, todos s\u00e3o iguais, conhe\u00e7a o Jo\u00e3o Amo\u00eado, candidato do Partido Novo, afinal, s\u00f3 o Novo \u00e9 novo.  https://www.facebook.com/cidcastello/posts/10156750062928833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcastello/status/1038438340893335553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430260105289728, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2793292955, "username": "martinsciaadv", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/GTwqQILCJL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martinsciaadv/status/1038430260105289728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038423023223758848, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 575676373, "username": "doutorcury", "tweet": "@joaoamoedonovo  Vc insiste num projeto pessoal, caso contr\u00e1rio n\u00e3o teria amigalhado os v\u00e1rios milh\u00f5es de reais de Patrimonio. O Brasil e a Pol\u00edtica nacional n\u00e3o precisam de vc. Vc quer se servir e N\u00d3S PRECISAMOS SER SERVIDOS.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doutorcury/status/1038423023223758848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038414985360232448, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 97199224, "username": "Joaokmartins", "tweet": "@fera2k @joaoamoedonovo @SDLUCASCHAGAS Um dia antes Amo\u00eado lotou o audit\u00f3rio. Mas nesse dia em respeito ao Bolsonaro, foi cancelada a caminhada que iria ocorrer. Houve apenas uma pequena concentra\u00e7\u00e3o de pessoas para celebrar a paz.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaokmartins/status/1038414985360232448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SDLUCASCHAGAS,joaoamoedonovo,fera2k"}
{"id": 1038414901667147776, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 97199224, "username": "Joaokmartins", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @osanobrandao Um dia antes Amo\u00eado lotou o audit\u00f3rio. Mas nesse dia em respeito ao Bolsonaro, foi cancelada a caminhada que iria ocorrer. Houve apenas uma pequena concentra\u00e7\u00e3o de pessoas para celebrar a paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaokmartins/status/1038414901667147776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osanobrandao,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038414356868988928, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 97199224, "username": "Joaokmartins", "tweet": "@joaoamoedonovo @NonatoAnderson Um dia antes Amo\u00eado lotou o audit\u00f3rio. Mas nesse dia em respeito ao Bolsonaro, foi cancelada a caminhada que iria ocorrer. Houve apenas uma pequena concentra\u00e7\u00e3o de pessoas para celebrar a paz.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaokmartins/status/1038414356868988928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NonatoAnderson,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038408141443084288, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 137884474, "username": "jonatasdepaula", "tweet": "Eu relutava em votar no Bolsonaro. Considerva o Alckimin, Meirelles ou o Amoedo.De uns 10 dias para c\u00e1 passei a consider\u00e1-lo e depois do atentado farei campanha aberta para o Bolsonaro.N\u00e3o critiquem a minha posi\u00e7\u00e3o. Foi a esquerda que me levou a ela.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonatasdepaula/status/1038408141443084288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390276841242624, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @MariaAn05565360 @angeloCECTetra Grande honra, Angelo Silva! Juntos lutaremos por um Brasil melhor e sem canalhas assassinos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038390276841242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angeloCECTetra,MariaAn05565360,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038296485459386369, "date": "2018-09-08", "time": "00:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 324069588, "username": "helderpirani", "tweet": "Gente...Descobri quem a mulher do AMOEDO...\u00c9 A MOEDA!!!#For\u00e7aBolsonaro #bolsonaropresidente17 #Bolsonaro2018 #Bolsonaro17No1\u00baturno #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#bolsonaropresidente17,#Bolsonaro2018,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/helderpirani/status/1038296485459386369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270454140755968, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 53244630, "username": "anaaluap74", "tweet": "@osonyco @DelsonCDaltro O Alckimim pode at\u00e9 ser o mais preparado mas est\u00e1 cercado e amarrado a todos os partidos corruptos que destru\u00edram o Brasil.Votar nele \u00e9 manter tudo como est\u00e1. J\u00e1 o Amoedo e o partido apoiam a agenda 2030 da ONU defende a igualdade de g\u00eanero e \u00e9 uma agenda de poder global", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaaluap74/status/1038270454140755968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DelsonCDaltro,osonyco"}
{"id": 1038263873390960640, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 53244630, "username": "anaaluap74", "tweet": "@osonyco @saaulucas Joao Amoedo declarou na entrevista \u00e0 Jovem Pan que \u00e9 a favor da libera\u00e7\u00e3o do aborto. E n\u00e3o \u00e9 nem legalmente certo taxar as igrejas porque todo dinheiro que entra nas igrejas \u00e9 doado e cada doador j\u00e1 pagou imposto sobre ele seria taxar 2 vezes o mesmo $$$, e isso n\u00e3o pode.Fica cla", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaaluap74/status/1038263873390960640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saaulucas,osonyco"}
{"id": 1038261655132676096, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 720855978363609089, "username": "viczxtor", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @sistemas_0sx @lucasliima_11 @jvictor_cam @DerMeisterCaio socando no meio do seu cu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczxtor/status/1038261655132676096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DerMeisterCaio,jvictor_cam,lucasliima_11,sistemas_0sx,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038260637376409600, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62173107, "username": "RosanyCosta", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @humbor Repassam fakes sem ao menos pesquisar... pregui\u00e7a?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosanyCosta/status/1038260637376409600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbor,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038259905189306368, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 62173107, "username": "RosanyCosta", "tweet": "@cidcastello @condector @humbor Boa! E isso se faz c/ o voto de cada um q cr\u00ea convictamente no prop\u00f3sito e nas propostas do @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosanyCosta/status/1038259905189306368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbor,condector,cidcastello,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038255154015948800, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 932477430874468353, "username": "VanessaMendesB1", "tweet": "@oFernandoRocket @salleselco Eu esse ano voto no Amoedo provavelmente, at\u00e9 l\u00e1 tem muito ch\u00e3o. Mas n me considero direita nem esquerda. Os 2 lados tem propostas excelentes e propostas horr\u00edveis. Eu penso q colocar em si mesmo uma delimita\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica \u00e9 limitar a psique, vc se torna alienado, com cabresto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaMendesB1/status/1038255154015948800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "salleselco,oFernandoRocket"}
{"id": 1038241956487487489, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62173107, "username": "RosanyCosta", "tweet": "@joaoamoedonovo Bora! N\u00e3o t\u00e1 morto qm peleia!#VemComJoao30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/RosanyCosta/status/1038241956487487489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038241441800237057, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 62173107, "username": "RosanyCosta", "tweet": "@joaoamoedonovo #radicalismonao #VemComJoao30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#radicalismonao,#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/RosanyCosta/status/1038241441800237057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038235162356707329, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 69093856, "username": "su_higa", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @laisamorimbl Que bom! Amo\u00eado \u00e9 o mais preparado dos presidenci\u00e1veis. Articulado,transparente e  coerente. Na torcida.abra\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/su_higa/status/1038235162356707329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laisamorimbl,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038228280032325633, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3040014477, "username": "felipe01rosa", "tweet": "\u00c1lvaro e Amoedo em uma mesma chapa pelo o @partidonovo30 seria um sonho!!!! https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038199575834710016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe01rosa/status/1038228280032325633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1038228109282168833, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 192659677, "username": "holland_alex", "tweet": "@cafecomferri Bozo 35%, Marina 12%, Haddad 10%, Alckmin 6%, Amoedo 4%", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/holland_alex/status/1038228109282168833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038225724992307202, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 24553911, "username": "cidcastello", "tweet": "Multid\u00e3o se re\u00fane em Campo Grande para ouvir propostas de Amo\u00eado | Jornal Midiamax  https://www.midiamax.com.br/politica/2018/multidao-se-reune-em-campo-grande-para-ouvir-propostas-de-amoedo/\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 142, "likes": 955, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcastello/status/1038225724992307202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220600731475969, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 767802368536764416, "username": "coelho_anelise", "tweet": "to mt brava com a minha m\u00e3e pq ela vai votar no amoedo mano vai se fuder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coelho_anelise/status/1038220600731475969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217900824453122, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 157773017, "username": "laisamorimbl", "tweet": "@joaoamoedonovo @su_higa Sim! Estava lotado!! Foi \u00f3timo!! Os candidatos do @partidonovo30 s\u00e3o muito preparados! Precisamos eleg\u00ea-los !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisamorimbl/status/1038217900824453122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "su_higa,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038214597260587008, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 69093856, "username": "su_higa", "tweet": "@joaoamoedonovo @laisamorimbl Desculpe.,tinha muita gente? Tamb\u00e9m sou de C.Grande mas n\u00e3o pude ir por problema de sa\u00fade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/su_higa/status/1038214597260587008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laisamorimbl,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038199861403967488, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 157773017, "username": "laisamorimbl", "tweet": "@joaoamoedonovo Foi muito bom o encontro aqui em Campo Grande! Parab\u00e9ns pela coragem, empenho e vontade de mudar o Brasil!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisamorimbl/status/1038199861403967488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038183928895627264, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 24553911, "username": "cidcastello", "tweet": "O que William Waack acha do Partido Novo e do Amo\u00eado?  https://www.youtube.com/attribution_link?a=25j0ZaDEIaw&u=%2Fwatch%3Fv%3DoJQpYRHYKe4%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcastello/status/1038183928895627264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178498358198272, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3261621077, "username": "h0m0_0", "tweet": "acho que vou votar no amoedo ou na lenda meireles no primeiro turno e no segundo turno voltar em qualquer um que n\u00e3o seja o esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h0m0_0/status/1038178498358198272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164633725685763, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 475278220, "username": "claudenir76", "tweet": "Amo\u00eado 5% - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/amoedo-5/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudenir76/status/1038164633725685763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154261450899457, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 62173107, "username": "RosanyCosta", "tweet": "@joaoamoedonovo @marisascruz #PAZ#VemComJoao30 pic.twitter.com/BuCymLPnKS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PAZ,#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/RosanyCosta/status/1038154261450899457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038144548445331457, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 62173107, "username": "RosanyCosta", "tweet": "@joaoamoedonovo #PAZ#VemComJoao30#AmoedoPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PAZ,#VemComJoao30,#AmoedoPresidente", "link": "https://twitter.com/RosanyCosta/status/1038144548445331457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143777117020161, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 62173107, "username": "RosanyCosta", "tweet": "@joaoamoedonovo #PAZ#VemComJoao30#AmoedoPresidente#joaonosdebates#VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PAZ,#VemComJoao30,#AmoedoPresidente,#joaonosdebates,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/RosanyCosta/status/1038143777117020161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038137323710541824, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 157773017, "username": "laisamorimbl", "tweet": "@franciscomacsoa @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisamorimbl/status/1038137323710541824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038136532245331969, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 157773017, "username": "laisamorimbl", "tweet": "@jairbolsonaro @EdGaarcia @BolsonaroPaulo @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisamorimbl/status/1038136532245331969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroPaulo,EdGaarcia,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038133537914929152, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2338188035, "username": "caetano_weslley", "tweet": "no FB eu pare\u00e7o Amo\u00eado, no twitter \u00e9 Ciro... mas na real que eu vou acabar votando Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caetano_weslley/status/1038133537914929152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133147102310400, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "@foraptforadilma @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/S4RZranhcW", "replies": 9, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1038133147102310400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,foraptforadilma"}
{"id": 1038132953652580353, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "@foraptforadilma @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/bvkp8jW8Wg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1038132953652580353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,foraptforadilma"}
{"id": 1038122453929787397, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "@itau @joaoamoedonovo que o diga, logo sera o resto da vida sustentando o @georgesoros ..c\u00e2ncer mundialmente conhecido pelo efeito devastador nas mentes de idiotas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1038122453929787397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itau,joaoamoedonovo,georgesoros"}
{"id": 1038117479158083586, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1033888765012582400, "username": "cacilacarvalho", "tweet": "@jornalnacional convidem o presidenci\u00e1vel Jo\u00e3o Amo\u00eado para os debates, por favor!!Queremos conhecer melhor as propostas do nosso candidato, contamos com a @RedeGlobo #JoaoNoJN #Amo\u00eadoNosDebates #PartidoNovo30 #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNoJN,#Amo\u00eadoNosDebates,#PartidoNovo30,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/cacilacarvalho/status/1038117479158083586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,RedeGlobo"}
{"id": 1038117280071266304, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 720855978363609089, "username": "viczxtor", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @sistemas_0sx @lucasliima_11 @Antepasteria S\u00e3o Paulo \u00e9 diferente ent\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczxtor/status/1038117280071266304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Antepasteria,lucasliima_11,sistemas_0sx,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038115964930408448, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033888765012582400, "username": "cacilacarvalho", "tweet": "@tvgazetaoficial convidem o presidenci\u00e1vel Jo\u00e3o Amo\u00eado para o debate, por favor!!! Queremos conhecer melhor nosso candidato. Contamos com a @tvgazetaoficial #JoaoNaTVGazeta #Amo\u00eadoNosDebates #PartidoNovo30 #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaTVGazeta,#Amo\u00eadoNosDebates,#PartidoNovo30,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/cacilacarvalho/status/1038115964930408448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial"}
{"id": 1038110017432498185, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4809031942, "username": "arielscaglia", "tweet": "joao amoedo: aeu: oq fosse dice meu president \ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83e\udd2a  https://twitter.com/henriquesalina/status/1038099364143685634\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arielscaglia/status/1038110017432498185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107443409117187, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1344701376, "username": "thiagocasotti85", "tweet": "#partidonovo #JoaoAmoedo #Vote30 #novo30Al\u00f4 al\u00f4 F\u00e1tima do Sul - Mato Grosso do Sul@partidonovo30 @joaoamoedonovo\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a  pic.twitter.com/eTMV4aHX0S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#partidonovo,#JoaoAmoedo,#Vote30,#novo30Al\u00f4", "link": "https://twitter.com/thiagocasotti85/status/1038107443409117187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038101716888182785, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 784349579089174528, "username": "Pedrolu1313", "tweet": "@lsentoes @Mestredestra1 Quem ainda quer votar no Amoedo, abram os olhos como diria \u00c1lvaro Dias, o partido novo de novo n\u00e3o tem nada, \u00e9 s\u00f3 a esquerda cherosa de banho tomado e camisa polo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrolu1313/status/1038101716888182785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1,lsentoes"}
{"id": 1038061386209931264, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 295934921, "username": "alescara2014", "tweet": "@pedrodefelicio Dr.. eu quero o @joaoamoedonovo , mas n\u00e3o me furtarei \u00e0 unir meu voto.para tirar essa esquerda dai..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescara2014/status/1038061386209931264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrodefelicio,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038054609783336961, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 928688911215419393, "username": "cbncgoficial", "tweet": "Recebemos o candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica Jo\u00e3o Amoedo do partido NOVO que apresentou suas propostas e projetos. Acompanhe logo mais a entrevista na \u00edntegra no site  http://cbncampogrande.com.br\u00a0#Not\u00edcia #CampoGrande #CBN #CBNCampoGrande #Elei\u00e7oes2018  @ CBN Campo Grande 93,7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Not\u00edcia,#CampoGrande,#CBN,#CBNCampoGrande,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/cbncgoficial/status/1038054609783336961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053671215525888, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 928688911215419393, "username": "cbncgoficial", "tweet": "Recebemos o candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica Jo\u00e3o Amoedo do partido NOVO que apresentou suas propostas e projetos. Acompanhe logo mais a entrevista na \u00edntegra no site  http://cbncampogrande.com.br\u00a0  @ CBN Campo Grande 93,7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbncgoficial/status/1038053671215525888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047301221195784, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1024508442285928448, "username": "EduardoLinoDua1", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday Concordo! Basta ver os trabalhos e a recupera\u00e7\u00e3o de pessoas que com trabalho a igreja consegue. E quando falam em taxar igrejas, esquecem que a grande maiorias delas s\u00e3o em bairros afastados \u00e9 muito humilde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoLinoDua1/status/1038047301221195784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038029029746638848, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3235884593, "username": "PaginaBrazil", "tweet": "Amo\u00eado na R\u00e1dio Globo: 'Na for\u00e7a das ideias, na postura e na coer\u00eancia a gente tem crescido'...  pic.twitter.com/Twl0aG9alS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaginaBrazil/status/1038029029746638848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025247025446913, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 887811920669093888, "username": "SiteNoticiasCG", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado diz que usar\u00e1 tecnologia para combater a criminalidade na faixa de fronteira em MS -  https://www.noticiascg.com.br/joao-amoedo-diz-que-usara-tecnologia-para-combater-a-criminalidade-na-faixa-de-fronteira-em-ms/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/v4hmZwLx5D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SiteNoticiasCG/status/1038025247025446913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007666092765184, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 97199224, "username": "Joaokmartins", "tweet": "@AleBlackmore @zvleprous @roxmo, adicionando a informa\u00e7\u00e3o o @joaoamoedonovo tamb\u00e9m cancelou uma passeata que faria hoje aqui na minha cidade nesse 7 de setembro. Ele apenas se reunir\u00e1 com simpatizantes agora de manh\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaokmartins/status/1038007666092765184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,zvleprous,AleBlackmore,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037954419856470022, "date": "2018-09-07", "time": "01:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 720855978363609089, "username": "viczxtor", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @sistemas_0sx @lucasliima_11 @SleiteMorno bandido quer fazer dinheiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczxtor/status/1037954419856470022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SleiteMorno,lucasliima_11,sistemas_0sx,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037954329674752006, "date": "2018-09-07", "time": "01:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 720855978363609089, "username": "viczxtor", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @sistemas_0sx @lucasliima_11 @jvictor_cam que fita rapaz? garanto que conhe\u00e7o MUITO mais que voc\u00ea sobre essas coisas.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczxtor/status/1037954329674752006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvictor_cam,lucasliima_11,sistemas_0sx,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037920381766721536, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 998064990757277696, "username": "EngcivD", "tweet": "@joaoamoedonovo Infelizmente n\u00e3o pude ir ver voc\u00ea na capital do MS, Campo Grande. Quem sabe voc\u00ea ainda volta, agora para Dourados, MS. \u00c9 meu candidato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EngcivD/status/1037920381766721536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037920319930081280, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 108017354, "username": "juliagindri", "tweet": "gente mesmo o amo\u00eado n\u00e3o gostar de ser \"rotulado\", ele \u00e9 de direita pelo amor de deus n confundam isso........", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliagindri/status/1037920319930081280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892336968187904, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 881964760824152064, "username": "bmelloferreira", "tweet": "Pessoal que ainda est\u00e1 em d\u00favida de em quem votar, d\u00ea uma olhada nessa entrevista com o candidato Jo\u00e3o Amo\u00eado. Acredito que vai te ajudar de alguma forma. https://youtu.be/0xTQW3Ltnpo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmelloferreira/status/1037892336968187904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882823552786432, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 69093856, "username": "su_higa", "tweet": "@joaoamoedonovo Isso \u00e9 humanidade. Parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/su_higa/status/1037882823552786432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037881350731300865, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 272436106, "username": "doceveunoivas", "tweet": "Surge uma esperan\u00e7a para um NOVO Brasil de mais oportunidades e menos privil\u00e9gios \u2014 participando de Jo\u00e3o Amo\u00eado em Campo Grande (MS)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doceveunoivas/status/1037881350731300865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880559920455681, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1014189756673089540, "username": "girlfromvinci", "tweet": "Amoedo \u00e9 um \u00f3timo candidato, bjs  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girlfromvinci/status/1037880559920455681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880187361345537, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2907975058, "username": "naoehxiguini", "tweet": "@joaoamoedonovo voc\u00eas estar\u00e3o em campo grande ainda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naoehxiguini/status/1037880187361345537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037875287307051009, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 37739577, "username": "fabiogonzalez", "tweet": "Jo\u00e3o Dionisio Amo\u00eado Christian Loubauer e Bernardinho em Campo Grande... Top!Um Novo Brasil vem a\u00ed!#amoedonosdebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#amoedonosdebates", "link": "https://twitter.com/fabiogonzalez/status/1037875287307051009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861990163722240, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 524815817, "username": "nandosoda", "tweet": "@bolsonaro @MarcoGaitan @gigantebrasil Diferen\u00e7a entre o Amoedo e o resto deles, fora o @Bolsonaro! Zero! \u00c9 iguaizinho. Mais do mesmo.#bolsonaroesfaqueado #ForcaCapitao #focabolsonaro #ForcaMito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#ForcaCapitao,#focabolsonaro,#ForcaMito", "link": "https://twitter.com/nandosoda/status/1037861990163722240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gigantebrasil,MarcoGaitan,bolsonaro"}
{"id": 1037855960335872001, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "Multid\u00e3o se re\u00fane em Campo Grande para ouvir propostas de Amo\u00eado  https://www.midiamax.com.br/politica/2018/multidao-se-reune-em-campo-grande-para-ouvir-propostas-de-amoedo/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1037855960335872001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850602200616960, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 14895046, "username": "Motoreddie", "tweet": "Huahuahua a mulher nem sequer quis saber qual a proposta do Amoedo e nem sabia quem era, mas que ia votar nele pq o Bolsonaro vai morrer. GENTE OLHA A MENTALIDADE DO ELEITORADO BRASILEIRO. VOC\u00caS ACHAM MESMO QUE ESSE PA\u00cdS TEM COMO DAR CERTO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Motoreddie/status/1037850602200616960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849954532962304, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14895046, "username": "Motoreddie", "tweet": "Uma mulher l\u00e1 no detran desesperada pq o Bolsonaro tomou uma facada e que n\u00e3o sabia em quem ia votar. Da\u00ed perguntou pro cara do lado e ele falou que ia votar no amoedo...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Motoreddie/status/1037849954532962304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846478650331136, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 53244630, "username": "anaaluap74", "tweet": "@fabianasilvagp O mercado passou a acreditar que o #ForcaBolsonaro vai ganhar no primeiro turno e assim a esquerda (Marina, Ciro, Boulos, Haddad e Amoedo) vai ficar longe do poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/anaaluap74/status/1037846478650331136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabianasilvagp"}
{"id": 1037844327685345280, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2470921124, "username": "CeliaMancini", "tweet": "@Lourdesregina @joaoamoedonovo Gente educada \u00e9 outra coisa. Vc \u00f1 \u00e9 meu candidato agora, mas admiro sua compet\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CeliaMancini/status/1037844327685345280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,Lourdesregina"}
{"id": 1037835471567691778, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49157045, "username": "helbertsidney", "tweet": "@dricacorrea12 Eu t\u00f4 balan\u00e7ando entre Amoedo e  ele Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helbertsidney/status/1037835471567691778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dricacorrea12"}
{"id": 1037835064070086656, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1053809749, "username": "JuninhoEEE", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Porque vc n\u00e3o sai da margem de erro!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuninhoEEE/status/1037835064070086656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037834005142556672, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 720855978363609089, "username": "viczxtor", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @sistemas_0sx @lucasliima_11 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK aham, mentiu pouco", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczxtor/status/1037834005142556672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasliima_11,sistemas_0sx,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037819210418798593, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 977016078189678592, "username": "punkuvinhas", "tweet": "@joaoamoedonovo tira uma foto comigo, por favor? Adoraria uma foto contigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/punkuvinhas/status/1037819210418798593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037819193465466880, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1003792259601616896, "username": "Josevsff", "tweet": "@joaoamoedonovo apostei 100 conto que o Bolsonaro perde as elei\u00e7\u00f5es, ve se ganha essa poha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josevsff/status/1037819193465466880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037818774072774656, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 977016078189678592, "username": "punkuvinhas", "tweet": "Ps: N\u00e3o sou eleitor do @jairbolsonaro mas entendo a import\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o do mesmo no cen\u00e1rio democr\u00e1tico.Para quem duvide, n\u00e3o tirei o t\u00edtulo e se tivesse tirado meu candidato seria o @joaoamoedonovo ou o @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/punkuvinhas/status/1037818774072774656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo,cirogomes"}
{"id": 1037818090900348928, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 899274646792654848, "username": "chamasazuladas", "tweet": "@ringoulart @CapitalistaAmor Lixo de candidato. Candidato que quer taxar as igrejas, quer tornar o pa\u00eds inteiro numa merda liberal, que cada um tenha a livre escolha e outras merdas bizarras que voc\u00eas, liberais, propagam. Que uma ratazana como Amoedo nunca alcance o cargo p\u00fablico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamasazuladas/status/1037818090900348928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CapitalistaAmor,ringoulart"}
{"id": 1037808255274311682, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 702560352853172224, "username": "arrobss", "tweet": "@_fut0 @xkmixx s\u00f3 espero q cancelem o com\u00edcio do meu cristalzinho lapidado do itau joao amoedo pois se tentarem mata nosso tio patinhas eu pegarei em armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobss/status/1037808255274311682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xkmixx,_fut0"}
{"id": 1037805130924675072, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 79828628, "username": "fellipesg", "tweet": "@joaoamoedonovo E quanto ao senhor, que quer agredir doa\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias, com a cobran\u00e7a de impostos de igrejas? Vai querer sofrer as puni\u00e7oes devidas tb?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipesg/status/1037805130924675072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037799537086279680, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 169269508, "username": "marceloo_ap", "tweet": "Acho que as pessoas que est\u00e3o comparando o Jo\u00e3o Amo\u00eado ao Bolsonaro n\u00e3o leram/ouviram algumas das entrevistas dele, ou n\u00e3o leram as propostas de governo de ambos. Para tal, segue alguns links:-  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/amoedo-diz-que-se-eleito-acabara-com-tabela-de-frete-para-caminhoneiros-e-fara-vale-educacao-para-alunos-carentes.ghtml\u00a0\u2026- https://joaoamoedo.com.br/programa-de-governo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloo_ap/status/1037799537086279680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797943246548998, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 489713050, "username": "loscarjean", "tweet": "@vulkannu vc tem cara de amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loscarjean/status/1037797943246548998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vulkannu"}
{"id": 1037794863696236545, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o adianta querer separar o agressor das inten\u00e7\u00f5es da esquerda, da qual vc tamb\u00e9m faz parte! Isso \u00e9 o que todo comunista desgra\u00e7ado quer fazer com todos aqueles que divergem de seus atos nazistas! N\u00e3o me venha com hipocrisia agora! Larga tudo e ap\u00f3ia o cara porra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1037794863696236545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794156121341952, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 169269508, "username": "marceloo_ap", "tweet": "@VFgoltara Pois \u00e9 mano. Na minha opini\u00e3o o mais aceit\u00e1vel \u00e9 o Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloo_ap/status/1037794156121341952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VFgoltara"}
{"id": 1037791919722647553, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3355130542, "username": "AndreGreghi", "tweet": "@JoaoGabrielGrif @clarisseholanda caso soubesse em quem voce ia votar, e fosse amoedo, ia tentar te convencer a votar no bolsonaro, nesse caso unica coisa que posso te falar e pra ler um pouco, as propostas e a equipe que ta junto com cada um, nao chegar no dia da elei\u00e7ao e votar em qualquer um", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreGreghi/status/1037791919722647553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clarisseholanda,JoaoGabrielGrif"}
{"id": 1037790206223638528, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4819691771, "username": "flanelinhaluish", "tweet": "@carollopes08 Primeiro turno vou votar no Amoedo e no segundo nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flanelinhaluish/status/1037790206223638528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carollopes08"}
{"id": 1037788327993327619, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 163866482, "username": "donnycampos", "tweet": "@joaoamoedonovo Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima do pr\u00f3prio radicalismo que ele semeou, \u00e9 um fato muito negativo para o Brasil, esperamos que o criminoso seja devidamente punido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donnycampos/status/1037788327993327619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037777605154361344, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1646061902, "username": "thesidcavera", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thesidcavera/status/1037777605154361344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037776560550498306, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 34326165, "username": "rickywillians", "tweet": "@pfasosantos @scamarsn num segundo turno... a maioria dos eleitores amoedo ir\u00e3o votar at\u00e9 no cakes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickywillians/status/1037776560550498306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scamarsn,pfasosantos"}
{"id": 1037774376740028418, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 102556214, "username": "JoelSilvams", "tweet": "#tbt de hoje com minha amiga L\u00edvia Machado Infante que amanh\u00e3 na R\u00e1dio Globo FM 95,3, ao lado do Michel Franco, entrevista em primeira m\u00e3o o presidenci\u00e1vel Jo\u00e3o Amoedo. Imperd\u00edvel!! \ud83d\udcfb  pic.twitter.com/l3T23ilgQH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tbt", "link": "https://twitter.com/JoelSilvams/status/1037774376740028418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768663263338497, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 379992301, "username": "PriBaggio", "tweet": "Nosso candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jo\u00e3o Amo\u00eado, estar\u00e1 hoje na Capital Morena! Chegando em instantes no aeroporto, em evento \u00e0s 19h30min no Teatro Dom Bosco. Amanh\u00e3, caminhada nos altos da Avenida Afonso Pena, \u00e0s 9h da manh\u00e3.#vamosrenovartudo#3030\u00c9...  https://www.facebook.com/pri.baggio/posts/2079913922060753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vamosrenovartudo,#3030\u00c9", "link": "https://twitter.com/PriBaggio/status/1037768663263338497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765491933233152, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 410376388, "username": "RODRIGOPORTUGA3", "tweet": "@joaoamoedonovo Tamo l\u00e1 Rosa !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RODRIGOPORTUGA3/status/1037765491933233152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037760065489526789, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 62173107, "username": "RosanyCosta", "tweet": "@joaoamoedonovo @realDonDiogo \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosanyCosta/status/1037760065489526789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realDonDiogo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037755701232377856, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 66021148, "username": "marciellepb", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00f3tima oportunidade! vamos l\u00e1! #Jo\u00e3oNosDebates", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oNosDebates", "link": "https://twitter.com/marciellepb/status/1037755701232377856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037745636819574784, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 220840284, "username": "felipechulli", "tweet": "@arthurbelaus_ Amoedo deu d\u00f3 na real kkkk O cara tem uns 10 segundos, deu nem pra raciocinar quem era :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipechulli/status/1037745636819574784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurbelaus_"}
{"id": 1037743423997009922, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 220840284, "username": "felipechulli", "tweet": "@arthurbelaus_ A do Ciro n\u00e3o passou ou eu liguei a TV depois kkkkEu vi Alckmin, Meirelles, Amoedo, Haddad e Alvaro Dias acho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipechulli/status/1037743423997009922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurbelaus_"}
{"id": 1037737625606672384, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 34326165, "username": "rickywillians", "tweet": "@charlinemessa voto util do idiota util..mas tem a turma do amoedo tbm..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickywillians/status/1037737625606672384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charlinemessa"}
{"id": 1037732321565335564, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 494166935, "username": "rayhannedutra", "tweet": "Algu\u00e9m vai no neg do amoedo hj comigo, please", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayhannedutra/status/1037732321565335564", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731934590394369, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 295934921, "username": "alescara2014", "tweet": "@bolsonaro @edustrangvet Esquerda?? Quem? O @joaoamoedonovo ? Nunca..ultra liberal.. por isso voto nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescara2014/status/1037731934590394369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edustrangvet,bolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037726176440147968, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 62173107, "username": "RosanyCosta", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Bora #CampoGrandeMS #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CampoGrandeMS,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/RosanyCosta/status/1037726176440147968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037725339361964033, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1122150360, "username": "GAguastala", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo pra presidente ou n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GAguastala/status/1037725339361964033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722016281972736, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2919830193, "username": "asmoreira1", "tweet": "@biamora @freire_roberto @joaoamoedonovo Fala, fala, fala e faz igualzinho aos pol\u00edticos corruptos do PT e do Centr\u00e3o espalhando Fake News. Coer\u00eancia??? Eu chamo de mau car\u00e1ter....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asmoreira1/status/1037722016281972736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,freire_roberto,biamora"}
{"id": 1037715060884471811, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 778766114239156224, "username": "RodrigoMarietto", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo 30!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMarietto/status/1037715060884471811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713731101319168, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 230252854, "username": "williambateracg", "tweet": "@ChristianProf_ Seja bem vindo a Campo Grande @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williambateracg/status/1037713731101319168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037712307394998272, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 71609995, "username": "adrianlucass", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianlucass/status/1037712307394998272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037704384224866304, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 266700321, "username": "renato_kenji", "tweet": "@joaoamoedonovo @Marcelolynx Se for verdade, n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico...todos usam o fundo partid\u00e1rio que tamb\u00e9m \u00e9 meu dinheiro, compuls\u00f3rio. Todos negociam cargos por apoio, pagos com meu dinheiro, compuls\u00f3rio de impostos. Independente de ser situa\u00e7\u00e3o, oposi\u00e7\u00e3o ou novidade, todos usam meu dinheiro :P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renato_kenji/status/1037704384224866304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelolynx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037700966227828736, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 24553911, "username": "cidcastello", "tweet": "Sou Jo\u00e3o Amo\u00eado convicto, mas, perd\u00e3o por discordar de uma postura do candidato. Dizer que est\u00e3o impedindo o acesso do candidato aos debates e que h\u00e1 uma conspira\u00e7\u00e3o para isso \u00e9 fazer o mesmo que tanto criticamos na...  https://www.facebook.com/cidcastello/posts/10156744985553833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcastello/status/1037700966227828736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698666096676864, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 958047410990788608, "username": "Moacildes", "tweet": "Amoedo \u00e9 um \u00f3timo candidato, pena que ngm conhece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moacildes/status/1037698666096676864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696024104452097, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 237084753, "username": "helveciobahia", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helveciobahia/status/1037696024104452097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037694799455891456, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 702560352853172224, "username": "arrobss", "tweet": "@BarufaldiLuiz @SantosEmanuel_ @Jujub8b @hmcpedro engra\u00e7ado, dos males o menor? Gostaria de ressaltar aqui que o \u00fanico defeito do Amo\u00eado \u00e9 ser rico!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobss/status/1037694799455891456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hmcpedro,Jujub8b,SantosEmanuel_,BarufaldiLuiz"}
{"id": 1037692631780925440, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 96649506, "username": "xisco_kid", "tweet": "@mjcosta_ O amoedo j\u00e1 falou no face q ele n\u00e3o \u00e9 liberal, j\u00e1 disse aqui no tt q n\u00e3o defende o estado m\u00ednimo, mesmo assim os ditos liberais falam q ele \u00e9 liberal.Pelas coisas q ele est\u00e1 defendendo, n\u00e3o parece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xisco_kid/status/1037692631780925440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjcosta_"}
{"id": 1037692238577324032, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 28361555, "username": "filipetorrezan", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0xTQW3Ltnpo?a\u00a0 Jo\u00e3o Amo\u00eado - P\u00e2nico - 04/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipetorrezan/status/1037692238577324032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037689876970274817, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037689876970274817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037688991540301825, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 96649506, "username": "xisco_kid", "tweet": "@acabaramosnicks @mjcosta_ @Zanfa @MatheusfRomero @DanielMouraNog O pior \u00e9 q eu acho o amoedo uma cara bom, mas sei l\u00e1, ele tinha q ser melhor assessorado.Defender agenda 2030, defender o pelad\u00e3o do mam, e querer taxar igrejas \u00e9 foda.Essas coisas t\u00e3o fazendo as pessoas e eu tb, deixarem de ver q \u00e9 de centro e comecarem a v\u00ea-lo como esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xisco_kid/status/1037688991540301825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielMouraNog,MatheusfRomero,Zanfa,mjcosta_,acabaramosnicks"}
{"id": 1037688345395167234, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 987942820588785665, "username": "erickluis97", "tweet": "pra qm vota amoedod\u00e1 uma olhada na agenda da ONU 2030", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickluis97/status/1037688345395167234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684732488757250, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 10010302, "username": "ronaldofrancoso", "tweet": "Basta verificar o enriquecimento de pastores, igrejas e assemelhados e o n\u00famero de NOVAS igrejas criadas por dia no Brasil. Todos devem  pagar  IR para todos paguem MENOS IR. @joaoamoedonovo @jairbolsonaro https://twitter.com/ilisp_org/status/1037672511251468289\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldofrancoso/status/1037684732488757250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037682958579261442, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 96649506, "username": "xisco_kid", "tweet": "@acabaramosnicks @mjcosta_ @Zanfa @MatheusfRomero @DanielMouraNog Li\u00e7\u00e3o de moral... kkkkkkkkkkkkkkkA \u00fanica coisa q estou fazendo \u00e9 mostrando pra vc a realidade q vc nega.E a realidade \u00e9 essa, vcs criticam os outros por n\u00e3o serem liberais mas n\u00e3o criticam o amoedo por tamb\u00e9m n\u00e3o ser liberal.Isso sim \u00e9 uma piada\"Menos... bem menos...\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xisco_kid/status/1037682958579261442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielMouraNog,MatheusfRomero,Zanfa,mjcosta_,acabaramosnicks"}
{"id": 1037679059545796608, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 96649506, "username": "xisco_kid", "tweet": "ILISP t\u00e1 brabinha com o Amoedo.  pic.twitter.com/J4sHFvpXVF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xisco_kid/status/1037679059545796608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678411513319424, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "@UOL Dilema.....Se eu declarar meu voto no @jairbolsonaro o @joaoamoedonovo cortaria meu patroc\u00ednio do @itau ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1037678411513319424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,jairbolsonaro,joaoamoedonovo,itau"}
{"id": 1037677485561978882, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "@itau Baixe gratis no @partidonovo30 e @joaoamoedonovo , ganhe 17 minutos sem juros durante 12 meses, voce ainda escolhe o dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1037677485561978882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itau,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037676511774605313, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 953662171417923585, "username": "joaopsantos23", "tweet": "@_fIavio_ \u00c9 tipo o Amoedo dizendo que tem a menor rejei\u00e7\u00e3o, claro, ningu\u00e9m o conhece... ahuahuahhahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopsantos23/status/1037676511774605313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_"}
{"id": 1037672998780784640, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 96649506, "username": "xisco_kid", "tweet": "@acabaramosnicks @mjcosta_ @Zanfa @MatheusfRomero @DanielMouraNog PutaqueopariuEnt\u00e3o vc pensa assim mesmo... \"se eu n\u00e3o tenho igreja n\u00e3o tem problema taxar\"Vlw Ali\u00e1s, o amoedo j\u00e1 falou no facebook q n\u00e3o \u00e9 liberal e j\u00e1 falou aqui no tt q n\u00e3o \u00e9 a favor de \"estado m\u00ednimo\", liberal pra carai.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xisco_kid/status/1037672998780784640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielMouraNog,MatheusfRomero,Zanfa,mjcosta_,acabaramosnicks"}
{"id": 1037666542325039105, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 996551765477744641, "username": "BrunoBarc3los", "tweet": "@o_colecionador Amo\u00eado ainda \u00e9 um desconhecido para 90% da popula\u00e7\u00e3o. Em 30 dias n\u00e3o mudar\u00e1 essa realidade significativamente. Conclus\u00e3o: s\u00f3 nos resta Bolsonaro para interromper a hegemonia PT, PSDB, MDB. Seri\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBarc3los/status/1037666542325039105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037664684114161664, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 82454940, "username": "VOLNEY2016", "tweet": "@joaoamoedonovo Banqueiro filhote do Soros. De Novo s\u00f3 o nome n\u00e9...engana quem com esse discurso. Aonde vc estava quando o pa\u00eds naufragava economicamente e politicamente na gest\u00e3o PTralhas? Eu sei faturando em cima! Vida de banqueiro \u00e9 isso, GANHAR FORTUNAS e o pa\u00eds q va de morro abaixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VOLNEY2016/status/1037664684114161664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037660256233566208, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 40420671, "username": "fellipi", "tweet": "Ai que saco n\u00e3o aguento mais meus amigos me mandando propaganda do amoedoparece at\u00e9 que n me conhece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipi/status/1037660256233566208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654239147962368, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 857777401811673088, "username": "jotac4no", "tweet": "Toda vez que leio Amo\u00eado eu lembro de Amoeba", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotac4no/status/1037654239147962368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652018117132289, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1005043554, "username": "JorgeNewtonRizz", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos transformar a onda em tsunami laranja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeNewtonRizz/status/1037652018117132289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037651710876024832, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1005043554, "username": "JorgeNewtonRizz", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Seja bem vindo, Onda Laranja, e vamos transformar Campo Grande.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeNewtonRizz/status/1037651710876024832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037648981378166784, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 295934921, "username": "alescara2014", "tweet": "Se todos aqueles que j\u00e1 perceberam que o @bolsonaro perde para todos no 2\u00b0 turno votarem no @joaoamoedonovo viramos o jogo e expulsamos a esquerda", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescara2014/status/1037648981378166784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037546414044274688, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 130598629, "username": "sousonia", "tweet": "@o_colecionador Continuo Alckmim! \u00c9 o melhor! Amoedo n\u00e3o vai mesmo. Voto \u00fatil no Alckmim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sousonia/status/1037546414044274688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037545948203962368, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 190557086, "username": "CRrichard", "tweet": "@AntonioReadAll Eu fiquei tentado a votar no Amoedo, pra ver os cortes de privil\u00e9gios em pr\u00e1tica e por n ser algu\u00e9m de carreira pol\u00edtica. Mas acho q vou de Ciro mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRrichard/status/1037545948203962368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioReadAll"}
{"id": 1037544252044140544, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 941009255733383175, "username": "MarceloVianade2", "tweet": "@joaoamoedonovo Como diz o @_fIavio_ As pessoas s\u00f3 rejeitam o que elas conhecem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloVianade2/status/1037544252044140544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,_fIavio_"}
{"id": 1037530387801669632, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 233580633, "username": "MBrandaoO", "tweet": "O pior de tudo \u00e9 ver o Temer cobrar o Geraldo por cr\u00edticas ao governo e, ver que, quem apoia o governo tamb\u00e9m apoia o Geraldo, ou seja, tudo farinha do mesmo saco. Vamos renovar tudo. Vamos de @partidonovo30 Somos @joaoamoedonovo  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MBrandaoO/status/1037530387801669632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037528363236315139, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 575676373, "username": "doutorcury", "tweet": "@joaoamoedonovo vc chegou agora e quer sentar na janela, vai fuder outro Pa\u00eds, o nosso n\u00e3o, vai brincar de jardineiro no Banestado.....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doutorcury/status/1037528363236315139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037526292328050688, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1875939270, "username": "Wudson_", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Rapaz, esquece o Ibope.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wudson_/status/1037526292328050688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522745486188545, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 33326367, "username": "diegotakaki", "tweet": "@joaoamoedonovo Kkkkkk.... N\u00e3o, n\u00e3o est\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegotakaki/status/1037522745486188545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037520637538062337, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 73028030, "username": "fcjffcjf", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Est\u00e3o com medo de vc Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcjffcjf/status/1037520637538062337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037518750621343744, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 63898040, "username": "pantaneura", "tweet": "t\u00f4 num anivers\u00e1rio da minha fam\u00edlia. a pauta: voc\u00ea s\u00f3 ainda n\u00e3o encontrou a pessoa certa~ e tb: \"a maioria das pessoas que votam em lula s\u00e3o analfabetas\". e est\u00e3o combinando em votar amoedo.minha fam\u00edlia \u00e9 pobre, tenho vontade de lembr\u00e1-los disso.mas mem\u00f3ria \u00e9 um bicho estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pantaneura/status/1037518750621343744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518666781351936, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1053809749, "username": "JuninhoEEE", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 Vc deve realmente acreditar que o mestre dos magos existe! Pra defender um abortista e um banqueiro que enriqueceu dos juros de banco que suga os brasileiros.\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuninhoEEE/status/1037518666781351936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037517819234213889, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1053809749, "username": "JuninhoEEE", "tweet": "@joaoamoedonovo Sai da margem de erro,depois a gente conversa.kkkkkkkkkkkkkkk#Bolsonaro2018 #Amoedo\u00e9umaFarsa #AbortoNao #DrogasNao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#Amoedo\u00e9umaFarsa,#AbortoNao,#DrogasNao", "link": "https://twitter.com/JuninhoEEE/status/1037517819234213889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037516063154601986, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1027606385742233600, "username": "GuiferreiraR_", "tweet": "@joaoamoedonovo @andersonmluc V\u00ea meu pc arrombado kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiferreiraR_/status/1037516063154601986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andersonmluc,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037506190094282759, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 157550549, "username": "alexandreraslan", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @MarinaSilva @cirogomes por isso eu amo a internet!!! https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreraslan/status/1037506190094282759", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo,MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1037502530811518976, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 702560352853172224, "username": "arrobss", "tweet": "@BarufaldiLuiz @SantosEmanuel_ @hmcpedro Mas eu n\u00e3o t\u00f4 falando de Bolsonaro, quem fez essa fortuna toda \u00e9 o Amo\u00eado! Bolsonaro, assim como o Ciro, mamam na teta do Estado a anos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobss/status/1037502530811518976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hmcpedro,SantosEmanuel_,BarufaldiLuiz"}
{"id": 1037493410704150529, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 46565398, "username": "paulokenza", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Wt3YpgyE2Lc?aElei\u00a0\u2026\u00e7\u00f5es 2018 - Jovem Pan sabatina Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulokenza/status/1037493410704150529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037491213602115585, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 33612469, "username": "jeffceni", "tweet": "Nem Lulladr\u00e3o, nem Bolsolixo, nem Geraldo e nem Amoedo. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffceni/status/1037491213602115585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
