{"id": 1038421660020473856, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 45504147, "username": "RegisBorba", "tweet": "Pokemon ft Cabo Daciolo  https://twitter.com/regisborba/status/1038421559839481856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RegisBorba/status/1038421660020473856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419867664359424, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4227077927, "username": "arcasstafe", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @Bellrjunior Conservadores religiosos que escutam a voz de Deus costumam ser da Direita, tipo Daciolo... Talvez o sangue do Bolsonaro tamb\u00e9m seja de direita j\u00e1 que n\u00e3o vi nada vermelho jorrando dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcasstafe/status/1038419867664359424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bellrjunior,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038228670152945664, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3235884593, "username": "PaginaBrazil", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia per\u00edodo de 21 dias de jejum e ora\u00e7\u00e3o 'nos montes'...  pic.twitter.com/4sYhDymUAF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaginaBrazil/status/1038228670152945664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221994511224832, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "Inteligente o Cabo Daciolo (e coerente como crist\u00e3o, diferente do candidato fascista), ao dizer q vai desarmar o bandido e q \u00e9 contra libera\u00e7\u00e3o d armas ao povo.Esse caboclo realmente vive um duelo dentro d si. Um esquerdista numa roupagem conservadoraEle precisa se entender\ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1038221994511224832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194096542760962, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3261621077, "username": "h0m0_0", "tweet": "daciolo falando que n\u00e3o vai liberar o porte de armas porque o brasileiro vai ter acesso a arma mais poderosa a b\u00edblia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h0m0_0/status/1038194096542760962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193101721022465, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2774306352, "username": "turnmeonika", "tweet": "a n\u00e3o cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/turnmeonika/status/1038193101721022465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155116304637953, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1027964433329467393, "username": "alyladislau", "tweet": "@JornalismoWando @pontesPT Esses s\u00e3o bolso ou daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyladislau/status/1038155116304637953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pontesPT,JornalismoWando"}
{"id": 1038133537914929152, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2338188035, "username": "caetano_weslley", "tweet": "no FB eu pare\u00e7o Amo\u00eado, no twitter \u00e9 Ciro... mas na real que eu vou acabar votando Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caetano_weslley/status/1038133537914929152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114513680257024, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4843046165, "username": "BrasilEscritor", "tweet": "@psol50 @LukasTamborim @arcticmnkevs @pabloespablo Ele j\u00e1 foi do Psol, mas hoje n\u00e3o faz parte, o ser ap\u00f3ia cabo daciolo e declarou que \u00e1gil por conta pr\u00f3pria. P\u00e1gina virada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilEscritor/status/1038114513680257024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pabloespablo,arcticmnkevs,LukasTamborim,psol50"}
{"id": 1037924329881776128, "date": "2018-09-06", "time": "23:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 234739403, "username": "Papito69_", "tweet": "falando em Daciolo, meus vizinho q veio do Maranh\u00e3o falando q ir\u00e3o votar no Bolsonaro, sai um do nada e disse que vai votar no Daciolo, rapaaaz kkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Papito69_/status/1037924329881776128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923967410102272, "date": "2018-09-06", "time": "23:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 234739403, "username": "Papito69_", "tweet": "vota no cabo daciolo!!!??? essa mulher nao cansa de passar vergonha  https://twitter.com/euclarice/status/1037726278080765952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Papito69_/status/1037923967410102272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874737840619520, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1718954155, "username": "jraquino2", "tweet": "\u201cA galera precisa definir uma linha e segui-la custe o que custar... At\u00e9 ontem tinha uma galera zoando neg\u00f3cio de URSAL divulgada pelo Cabo Daciolo falando que era \"teoria da conspira\u00e7\u00e3o\", mas agora n\u00e3o...  https://www.facebook.com/100000969745652/posts/2175930492449254/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jraquino2/status/1037874737840619520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865863297343494, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 197640109, "username": "gutooleek", "tweet": "\"GLORIA A DEUX\" (DACIOLO, 2018)  https://twitter.com/braian/status/1037864572877725696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutooleek/status/1037865863297343494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846458282569728, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 199387316, "username": "pastoramagaly", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/dDphYDwhNFA?aDeputado\u00a0\u2026 Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pastoramagaly/status/1037846458282569728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833167279988736, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 80738287, "username": "rafaspol", "tweet": "Daciolo?  https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1037823140678778881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaspol/status/1037833167279988736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813861427150850, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68842507, "username": "HenriqueDinizP", "tweet": "@guttoplayrosa deixa de falar besteira, ele era contra todos os pol\u00edticos, s\u00f3 n\u00e3o falou nada contra o Daciolo.para de falar bostaq", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueDinizP/status/1037813861427150850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guttoplayrosa"}
{"id": 1037809942353326081, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4227077927, "username": "arcasstafe", "tweet": "O cara que deu a facada era defensor do Daciolo... n\u00e3o venham colocando a culpa na URSAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcasstafe/status/1037809942353326081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808633541799936, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 63296611, "username": "MaurilioBarbosa", "tweet": "@BiaChagasagahC @EsquerdaFora Cabo Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1037808633541799936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EsquerdaFora,BiaChagasagahC"}
{"id": 1037777605154361344, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1646061902, "username": "thesidcavera", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thesidcavera/status/1037777605154361344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037775641893064705, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3381830361, "username": "vini_alexandria", "tweet": "Meu pai imitando o Cb Daciolo falando gl\u00f3ria a Deus \u00e9 uma chave kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vini_alexandria/status/1037775641893064705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756835917451264, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 912828245472669696, "username": "TiagoPeres31", "tweet": "@aguedescartoon Cara o Daciolo ta demais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoPeres31/status/1037756835917451264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037734810096218112, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4809224295, "username": "manoelspecort", "tweet": "Campanha pol\u00edtica t\u00e1 top, hein? Haddad com a lorota do Lula.Bolsonaro apanhandoAlckmin no estilo \"de volta pra minha terra\"Pena que o Cabo Daciolo tem 4 segundos de propaganda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelspecort/status/1037734810096218112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722494227103744, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 39915042, "username": "FabioDefensor", "tweet": "@Corinthians Eu preferia o Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioDefensor/status/1037722494227103744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Corinthians"}
{"id": 1037714222136926208, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3261621077, "username": "h0m0_0", "tweet": "olha galera como a tend\u00eancia nas redes sociais \u00e9 falar em quem vai votar este ano eu vou inovar e dizer em quem n\u00e3o vou votar que no caso \u00e9 o alkimin do resto at\u00e9 daciolo \u00e9 op\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/tz7U9mjBac", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h0m0_0/status/1037714222136926208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712307394998272, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 71609995, "username": "adrianlucass", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianlucass/status/1037712307394998272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037696024104452097, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 237084753, "username": "helveciobahia", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helveciobahia/status/1037696024104452097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037689876970274817, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037689876970274817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037550918831624193, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 190557086, "username": "CRrichard", "tweet": "@AntonioReadAll Por isso q eu estranhei mt vc colocar op\u00e7\u00f5es de esquerda e o Boulos (achando q era o Daciolo) no meio, e ainda mais ele ser do PSOL ksksksksksksksksskka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRrichard/status/1037550918831624193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioReadAll"}
{"id": 1037550226553360384, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 190557086, "username": "CRrichard", "tweet": "At\u00e9 agora eu tava ligando Boulos e Cabo Daciolo a mesma pessoa. Pqp, viajei legal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRrichard/status/1037550226553360384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549969752961024, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 190557086, "username": "CRrichard", "tweet": "@AntonioReadAll Porra falei MUITA merda. Tava confundindo Boulos com o cabo Daciolo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRrichard/status/1037549969752961024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioReadAll"}
