{"id": 1038445144243163136, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 67157038, "username": "Thiago_Rech", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Minas... quem sabe o cara que esfaqueou o candidato levou a s\u00e9rio demais a express\u00e3o \"com a faca \u00e9 o queijo na m\u00e3o\"! #Bolsonaro #Humor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Humor", "link": "https://twitter.com/Thiago_Rech/status/1038445144243163136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444305038356485, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 932477430874468353, "username": "VanessaMendesB1", "tweet": "@Leoni_a_jato @Andress41776102 @Gabriel35624214 @AIice_Costa N\u00e3o perca seu tempo. Esse pessoal que a 2 dias atras estavam reclamando da falta do paz e amor qd o candidato dele foi esfaqueado \u00e9 o mesmo q procura defesas pra justificar o injustific\u00e1vel, tentando fazer a ditadura virar algo bom. Desista, esse tipo de mal, n\u00e3o tem cura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaMendesB1/status/1038444305038356485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AIice_Costa,Gabriel35624214,Andress41776102,Leoni_a_jato"}
{"id": 1038441647128768513, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/syfwMqN-QZc?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - JUIZ DE FORA MG #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038441647128768513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038439125630824448, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 160973248, "username": "Leandropremium", "tweet": "Voltei para esse sait, a outra rede social est\u00e1 tomada de idiotas achando que o seu \"her\u00f3i\" esfaqueado ir\u00e1 salvar o Brasil, voc\u00ea conta ou eu conto? Kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandropremium/status/1038439125630824448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428802790162434, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 710173625672982528, "username": "felipec_chaves", "tweet": "@hzvanas Mano, o cara foi esfaqueado e a galera achou maneiro. Boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipec_chaves/status/1038428802790162434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hzvanas"}
{"id": 1038402512112549891, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@BlogdoNoblat @AdinaCarvao Voc\u00ea pode ter arma clandestina.... ele n\u00e3o tem certeza que esteja desarmado... e outra vc estando armada \u00e9 capaz de morrer pela sua pr\u00f3pria arma... o capit\u00e3o certa vez teve roubada sua arma e dessa vez foi esfaqueado sem esbo\u00e7ar rea\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038402512112549891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdinaCarvao,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038282070206963712, "date": "2018-09-07", "time": "23:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 101907220, "username": "pamelaavanessa", "tweet": "Eu acho o Bolsonaro muito louco e n\u00e3o concordo com porte de arma pra brasileiros de forma alguma, mas comemorar que o cara foi esfaqueado, n\u00e3o d\u00e1 de forma alguma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamelaavanessa/status/1038282070206963712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281377173655552, "date": "2018-09-07", "time": "23:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 101907220, "username": "pamelaavanessa", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo entender algu\u00e9m que veja algu\u00e9m ser esfaqueado e comemorar por isso independente de quem seja, ae depois vem pedindo: \"mais amor por favor\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamelaavanessa/status/1038281377173655552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275512706260993, "date": "2018-09-07", "time": "22:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 966099098339291136, "username": "_kobane", "tweet": "como ja dizia Djonga:Onde tem quem acha gra\u00e7a zoar viado. Eu acho engra\u00e7ado um racista esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kobane/status/1038275512706260993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261406712426496, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 993225736541614080, "username": "Moiss09268921", "tweet": "O esfaqueado e o preso.\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47  https://twitter.com/GlassiF/status/1038121080265822208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moiss09268921/status/1038261406712426496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239017861611520, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1022520838380298240, "username": "medeiro_elizeu", "tweet": "\"Foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\" Diz museu nacional sobre Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/medeiro_elizeu/status/1038239017861611520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213052523585537, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 232308265, "username": "johonnformiga", "tweet": "Repassando...Sofreu um atentado, foi esfaqueado... Somente porque diferentemente de pol\u00edticos bonzinhos com m\u00e1scaras do tipo \"paz e amor\" ((*...queremos paz e amor para usufruirmos dos frutos da nossa ideol\u00f3gica...  https://www.facebook.com/1567948076/posts/10211603762160792/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johonnformiga/status/1038213052523585537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200974186307589, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 330019310, "username": "guixnc", "tweet": "Vi um post comparando o esfaqueado com o naruto, eu n gostocde anime mas isso \u00e9 desrespeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guixnc/status/1038200974186307589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199641785950208, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 386808438, "username": "JheeJefferson", "tweet": "esfaqueado  https://twitter.com/JheeJefferson/status/956389217885655042\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JheeJefferson/status/1038199641785950208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197783776382982, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1006943750789222401, "username": "bruxa_poc", "tweet": "eu achei p\u00e9ssimo terem esfaqueado o cara mas quem planta viol\u00eancia e o \u00f3dio n\u00e3o tem que esperar outra coisa na colheita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruxa_poc/status/1038197783776382982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195066777546752, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2214577728, "username": "strdp", "tweet": "Voce ja viu uma pessoa esfaqueada pra saber se for vrdd ou nn? \u2014 j\u00e1.. vi um cara esfaqueado no central park em ny... n\u00e3o \u00e9 meme  https://curiouscat.me/riccisylvia/post/641994893?1536359967\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strdp/status/1038195066777546752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194856160624641, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 966490516236972035, "username": "_aberta", "tweet": "E por \u00faltimo, deviam ter esfaqueado o cu dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_aberta/status/1038194856160624641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194853497192450, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 966490516236972035, "username": "_aberta", "tweet": "Se ele tivesse ficado em casa, n\u00e3o teria sido esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_aberta/status/1038194853497192450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194846312357889, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 966490516236972035, "username": "_aberta", "tweet": "Sobre o caso do esfaqueado, eu n\u00e3o falo q sou contra a viol\u00eancia nesse caso pq ele tava pedindo, n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_aberta/status/1038194846312357889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192613868883968, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 152508913, "username": "tainecorrea", "tweet": "N\u00e3o aguento mais as redes sociais por motivos de: s\u00f3 tem Bolsonaro esfaqueadoVoltem os memes pfvr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainecorrea/status/1038192613868883968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189051080257536, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 829164294940086272, "username": "pedrurrr", "tweet": "bolsonaro esfaqueado? que del\u00edcia  https://twitter.com/rmsatan/status/1037788914327711744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrurrr/status/1038189051080257536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178498358198272, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3261621077, "username": "h0m0_0", "tweet": "acho que vou votar no amoedo ou na lenda meireles no primeiro turno e no segundo turno voltar em qualquer um que n\u00e3o seja o esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h0m0_0/status/1038178498358198272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143438007533571, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4854988570, "username": "GadieLilpump", "tweet": "Tem uns retardados que,al\u00e9m de comemorar a facada no Bolsonaro,dizem que foi tudo montagem.E ainda \u00e9 o Bolsonaro que incita o \u00f3dio \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af.N\u00e3o digo isso porque o apoio,comemorar por algu\u00e9m que foi esfaqueado,independente de quem seja,\u00e9 repugnante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GadieLilpump/status/1038143438007533571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137028699926530, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 883169647629094912, "username": "thexxucolet_", "tweet": "Ter um candidato \u00e0 presid\u00eancia esfaqueado n\u00e3o \u00e9 legal. Fato. Por\u00e9m isso n\u00e3o torna um ser bo\u00e7al daqueles mais humano, menos despreparado e preconceituoso ou merecedor de mais votos. Ele continua sendo quem \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thexxucolet_/status/1038137028699926530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132782160142337, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2363504213, "username": "PoliciaEdez", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/tFuNmDtT1ac?aolha\u00a0\u2026 o que Jair Bolsonaro disse (um dia depois apos a ser esfaqueado)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliciaEdez/status/1038132782160142337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038121515198361606, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 149601282, "username": "fernanda_ffer", "tweet": "Um dos candidatos a Presid\u00eancia do Brasil, deputado federal @jairbolsonaro foi esfaqueado ont\u00e9m. Se antes ele tinha 9 segundos de propaganda eleitoral, agora ele tem 24 horas de propaganda em todos os notici\u00e1rios!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernanda_ffer/status/1038121515198361606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038119398052167681, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 24553911, "username": "cidcastello", "tweet": "Sintom\u00e1tico: alguns dos que acreditam que o Lula \u00e9 inocente n\u00e3o acreditam que o Bolsonaro foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcastello/status/1038119398052167681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118537544564737, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3883810937, "username": "PamellaGrr", "tweet": "olha s\u00f3 a ONU pedindo para os eleitores brasileiros resolverem os conflitos politicos na base do di\u00e1logo, serase ele sabe que o candidato que foi esfaqueado apoia a viol\u00eancia?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PamellaGrr/status/1038118537544564737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115986795372545, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 316001359, "username": "WilMariano88", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor foi capturado no mesmo instante sem levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as armados e policiais \u00e0 paisana tamb\u00e9m armados.Mais uma vez fica provado que arma...  https://www.facebook.com/100002520133532/posts/1864608416966478/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilMariano88/status/1038115986795372545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114953046253573, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2550086713, "username": "CARLOSNEVESSS", "tweet": "#EstudioI Essa Cristiana quer que os filhos de Bolsonaro mantenham a calma vendo o pai esfaqueado? Que mulherzinha horrorosa!", "replies": 4, "retweets": 12, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#EstudioI", "link": "https://twitter.com/CARLOSNEVESSS/status/1038114953046253573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113064292425729, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "N\u00e3o quero que ningu\u00e9m seja esfaqueado ou morra. A morte \u00e9 dolorosa para quem fica. Todo mundo \u00e9 amado por algu\u00e9m. Mesmo que tenha atitudes ruins. Mas eu JAMAIS votarei em Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1038113064292425729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111126859460610, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 108017354, "username": "juliagindri", "tweet": "se fosse outro candidato esfaqueado sera q bolsonaro iria postar que \"repudia toda forma de viol\u00eancia\" assim como todos est\u00e3o postando para ele? rs....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliagindri/status/1038111126859460610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108894101479424, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1131901524, "username": "leonarafer", "tweet": "S\u00f3 observando as pessoas que acharam bom o bolsonaro ser esfaqueado MANO isso \u00e9 apenas mais um incentivo para as pessoas querem votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonarafer/status/1038108894101479424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107707876810753, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 226961553, "username": "betoivinhema", "tweet": "Se algu\u00e9m n\u00e3o tem o mesmo pensamento que eu na pol\u00edtica e for esfaqueado, foda-se, vou torcer pra que morra, \u0117 assim que muitos idiotas pensam mesmo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoivinhema/status/1038107707876810753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106503650017280, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4269240088, "username": "gazetablog", "tweet": "Surpreendido em campo de futebol, homem \u00e9 esfaqueado nas costas em MS  https://goo.gl/fb/UnhKRB\u00a0 #GAZETADODIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GAZETADODIA", "link": "https://twitter.com/gazetablog/status/1038106503650017280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097383509422081, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 831165270404243458, "username": "placencia_", "tweet": "R\u00e1 caga vcs falando de \u00e9tica e moral sobre as pessoas achando bom o bozo ser ~esfaqueado.Existem momentos q s\u00f3 sair na porrada resolve (e ele nem foi esfaqueado pora nenhum tbm aaaaa) me erra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/placencia_/status/1038097383509422081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094689285664768, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 926284685667381248, "username": "pedrosissimo", "tweet": "@VitoriaGabas ser\u00e1 que foi esfaqueado mesmo?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosissimo/status/1038094689285664768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitoriaGabas"}
{"id": 1038094407302631424, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1029133136846880768, "username": "EllenEvSs1", "tweet": "@AerisTinkerBell Acho que n\u00e3o, quem gostaria de ser esfaqueado? Naum faz muito sentido\ud83d\ude10", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EllenEvSs1/status/1038094407302631424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AerisTinkerBell"}
{"id": 1038094010659872768, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 242586401, "username": "elvirapb_", "tweet": "Meu voto o cara n\u00e3o t\u00eam por motivos que eu nem quero discutir, mas ver pessoas que possivelmente n\u00e3o votar\u00e3o nele pelos mesmos motivos que os meus (ou n\u00e3o), celebrar o fato dele ter sido esfaqueado e lamentar por ele estar vivo, me d\u00e1 vontade de chorar", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvirapb_/status/1038094010659872768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085738162782208, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3120261651, "username": "brunoschwanke", "tweet": "Vou de encontro com os ideais de bolsonaro, mas me entristece ler coment\u00e1rios do tipo:\u201d foi esfaqueado agr vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o\u201d \u201ctudo isso foi estrat\u00e9gia pol\u00edtica\u201d... Galera, o momento n\u00e3o \u00e9 de criar conspira\u00e7\u00f5es, mas sim de repudiar a viol\u00eancia, seja ela qual for!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoschwanke/status/1038085738162782208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085228835885056, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 137884474, "username": "jonatasdepaula", "tweet": "Candidato em primeiro lugar nas pesquisas, sendo esfaqueado por militante esquerdista quando caminhava nos bra\u00e7os do povo e por eles \u00e9 conduzido ao hospital e sobrevive, gerando como\u00e7\u00e3o nacional.Essa esquerda quer eleger mesmo o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonatasdepaula/status/1038085228835885056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079905936945152, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 978463257861279744, "username": "drandreakraft1", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa Isso foi antes do ataque ! Ele visitou o hospital antes de ser esfaqueado covardemente! Vcs est\u00e3o distorcendo os fatos ! Fazendo um desservi\u00e7o ao Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 como sempre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drandreakraft1/status/1038079905936945152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038076122473349120, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 707746127571976193, "username": "PonaAmaral1", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O: observem em c\u00e2mera lenta que faca passa por 3 pessoas at\u00e9 Bolsonaro ser esfaqueado  pic.twitter.com/UaotXIxMTl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonaAmaral1/status/1038076122473349120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072778862166017, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4851950320, "username": "diretodasruasbr", "tweet": "O atentado contra o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), que foi esfaqueado na tarde de ontem (7) durante um com\u00edcio em Juiz de Fora (MG), n\u00e3o dever\u00e1 repercutir...  http://diretodasruas.com.br/atentado-contra-bolsonaro-nao-deve-alterar-esquema-de-seguranca-de-politicos-no-estado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretodasruasbr/status/1038072778862166017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063437002285056, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2792281120, "username": "alessandro3845", "tweet": "@gildiascruz \"Se fosse um pobre esfaqueado estaria ainda no pronto socorro esperando atendimento\" Culpa do Bolsonaro que em 16 anos como presidente n\u00e3o fez nada a respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro3845/status/1038063437002285056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gildiascruz"}
{"id": 1038057223866470401, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 211234380, "username": "Vando_Bernardes", "tweet": "\"Se voc\u00ea  acha que  Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a viol\u00eancia, tenho novidades pra voc\u00ea: John Lennon morreu incentivando somente a paz.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vando_Bernardes/status/1038057223866470401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056385408323584, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 793469499605409792, "username": "oPaniGuy", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado reaction no status", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oPaniGuy/status/1038056385408323584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053024671981570, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 68411919, "username": "diarionline", "tweet": "Rapaz \u00e9 esfaqueado por \"desafeto\" no bairro Padre Ernesto Sassida - Di\u00e1rio Corumbaense  http://diarionline.com.br/index.php?s=noticia&id=104933#.W5J50ktRRU4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarionline/status/1038053024671981570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052592117592065, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1015743121077006336, "username": "EvaSanches13", "tweet": "\u201cO homem nunca foi \u00e0 lua\u201d\u201cA terra \u00e9 plana\u201d\u201cSocialismo \u00e9 poss\u00edvel\u201d\u201cLula \u00e9 inocente\u201d\u201cBolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado\u201dEst\u00e1 a\u00ed o COMBO da extrema esquerda.Como j\u00e1 se n\u00e3o bastasse tudo, agora temos que conviver com uma extrema esquerda terrorista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvaSanches13/status/1038052592117592065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048211200630784, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1000750905732599814, "username": "procyom", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ter sido esfaqueado ontem,eu achei desnecess\u00e1rio,por\u00e9m eu acho qualquer tipo de viol\u00eancia desnecess\u00e1ria seja as verbais ou f\u00edsicas ent\u00e3o o Bolsonaro pra mim \u00e9 desnecess\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/procyom/status/1038048211200630784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034645512638464, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 266407022, "username": "Flaviolinoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaviolinoo/status/1038034645512638464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038031953730121729, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 985213164995440642, "username": "ClaudineiAnto18", "tweet": "@caioblinder Para tudo. Caio, o s\u00e1bio, n\u00e3o aceita que a campanha continue. Ser\u00e1 que o Bolsonaro pediu pra ser esfaqueado pra se fazer se v\u00edtima?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudineiAnto18/status/1038031953730121729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caioblinder"}
{"id": 1038026509858955264, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1646061902, "username": "thesidcavera", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thesidcavera/status/1038026509858955264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038025796453978113, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 341056726, "username": "alencar_moreira", "tweet": "Bolsonaro e esfaqueado durante ato em Juiz de Fora:  http://youtu.be/SSJMyEEhj1I?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alencar_moreira/status/1038025796453978113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038007874528653313, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://www.capitanbado.com/paraguay/internacionales/bolsonaro-esfaqueado/105641\u00a0\u2026 pic.twitter.com/klnu71gOHV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1038007874528653313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003067826782208, "date": "2018-09-07", "time": "04:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 899274646792654848, "username": "chamasazuladas", "tweet": "@fyloyshy A\u00ed o rosto da miser\u00e1vel no evento. Conseguiram flagrar ela saindo de fininho ap\u00f3s o Jair ser esfaqueado.  pic.twitter.com/giuCY5yIPT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamasazuladas/status/1038003067826782208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fyloyshy"}
{"id": 1037954094147747841, "date": "2018-09-07", "time": "01:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 167584437, "username": "lairafrias", "tweet": "Sobre o bolsonaro ser esfaqueado: Quem planta \u00f3dio, colhe \u00f3dio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lairafrias/status/1037954094147747841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944081446563840, "date": "2018-09-07", "time": "01:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "Minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia d todas as mulheres q faleceram, v\u00edtima de marido machista, desde o momento em q Bolsonaro foi esfaqueado at\u00e9 agora.Que justi\u00e7a seja feita, e que \u00d1 S\u00d3 quem comete o homic\u00eddio seja punido COMO TB quem o estimula com frases como:\"Vamos fuzilar etc\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037944081446563840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937477946933248, "date": "2018-09-07", "time": "00:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3403109818, "username": "carollopes08", "tweet": "@GVenturin_ S\u00f3 uma facadinha ajuda tb p criar anticorpos, qnd vi a not\u00edcia falando esfaqueado pensei q ele tinha saido de l\u00e1 no carro do iml. Hipocrisia do povo q fala n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carollopes08/status/1037937477946933248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GVenturin_"}
{"id": 1037936907207012352, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "@paulomoraes84 Aham. Acho que minha conex\u00e3o com esse cara \u00e9 mto grande. Eu repudio praticamente tudo o q ele representa, d modo q acaba tendo alguma liga\u00e7\u00e3o.Mto doido isso.Todo mundo, ou quase todo, duvidou qdo soube q ele foi esfaqueado, eu \u00f1.\u00c9 como se eu j\u00e1 soubesse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037936907207012352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulomoraes84"}
{"id": 1037936894666055680, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2400534565, "username": "D_Rebequi", "tweet": "Ow os caras est\u00e3o rindo do cara  esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/D_Rebequi/status/1037936894666055680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037932437647646720, "date": "2018-09-07", "time": "00:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 164432414, "username": "MayaraDure", "tweet": "Eu nem vou dormir hj, to super preocupada com o pol\u00edtico \"esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraDure/status/1037932437647646720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928673511235584, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 825780216, "username": "tiagocolle", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagocolle/status/1037928673511235584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037927163142463490, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2570958013, "username": "MPergolado", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPergolado/status/1037927163142463490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037923599334531072, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 129624637, "username": "DeboraBorda", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/a2_48wB89SQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 no Jornal Nacional em IMAGENS IN\u00c9DITAS antes de ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeboraBorda/status/1037923599334531072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037914430128959488, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 721763422673707014, "username": "nandamarques23", "tweet": "Hj acabei ouvindo alguns coment\u00e1rios relacionados a maneira com a qual reagi ao atentado ao candidato esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandamarques23/status/1037914430128959488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910684569227265, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 63640824, "username": "seuluis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YO00_MvGEfE?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seuluis/status/1037910684569227265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037909966831669248, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 40273460, "username": "Thiagobrunassi", "tweet": "Nunca vi um apoiador do Bolsonaro atacar ningu\u00e9m em campanha! J\u00e1 vi carros com adesivos dele serem depredados, alunos com a camisa dele serem espancados, e agora o pr\u00f3prio ser esfaqueado. Acho que tem uma galera, precisando atualizar as defini\u00e7\u00f5es de INTOLER\u00c2NCIA! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Thiagobrunassi/status/1037909966831669248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909827308199936, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 63640824, "username": "seuluis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seuluis/status/1037909827308199936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037909578485256192, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 529068558, "username": "lucas6bs", "tweet": "23:59- \"Bolsonaro \u00e9 a favor da viol\u00eancia, isso \u00e9 um absurdo\".00:00- \"Bolsonaro foi esfaqueado, que maravilha!\" \u00af\\_(\u30c4)_/\u00afI N C O E R \u00ca N C I A.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas6bs/status/1037909578485256192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908675245928448, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 63640824, "username": "seuluis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seuluis/status/1037908675245928448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908457385603074, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 213326906, "username": "RillaryCechim", "tweet": "semana do feriado da independ\u00eancia do Brasil: Museu Nacional pega fogo e um dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia esfaqueado gnt que que isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RillaryCechim/status/1037908457385603074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908239617277954, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 86372135, "username": "Felipecoletti", "tweet": "Thiago leifet vem mete uma frase no final que hj foi um dia decisivo nas elei\u00e7\u00f5es desse ano meu cuh que bolsonaro foi esfaqueado,ele apenas colheu o q planta. Nunca q vou votar nele por isso filho. Nao esperava nada de diferente de tiago leifert.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipecoletti/status/1037908239617277954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906529364496384, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 46007975, "username": "Viny_Minella", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viny_Minella/status/1037906529364496384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037896873611165696, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 353743155, "username": "Cio_mau", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9_bLCBcYjw0?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado: novo v\u00eddeo - Ser\u00e1 que foi premeditado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cio_mau/status/1037896873611165696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037895944606375936, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 353743155, "username": "Cio_mau", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado: novo v\u00eddeo - Ser\u00e1 que foi premeditado?:  http://youtu.be/9_bLCBcYjw0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cio_mau/status/1037895944606375936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037895490875138053, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1431896988, "username": "EduAmorim10", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueadoeu: uma pena, mas gra\u00e7as a Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduAmorim10/status/1037895490875138053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894179429351424, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 196417331, "username": "odenismar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odenismar/status/1037894179429351424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037893677794975744, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 211234380, "username": "Vando_Bernardes", "tweet": "Lembrando que Candidato esfaqueado  concorre \u00e0 presid\u00eancia ,mas  preso n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vando_Bernardes/status/1037893677794975744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892801000701952, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037892801000701952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037891247149539328, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 94925867, "username": "kiamout", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kiamout/status/1037891247149539328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037890552430088192, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 203220390, "username": "mcP2A2", "tweet": "outra coisa, t\u00f4 irritado com os defensores do esfaqueado, mas n\u00e3o posso me tornar o que mais odeio, ent\u00e3o segue jogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcP2A2/status/1037890552430088192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889545839230976, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 837585881024319488, "username": "MateusR10696431", "tweet": "A pessoa pode at\u00e9 n\u00e3o gostar do cara mais comemorar por que ele foi esfaqueado...Essa pessoa tem algum problema mental", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusR10696431/status/1037889545839230976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886598833229824, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 371008312, "username": "vrspiguel_", "tweet": "esse povo discutindo sobre esse politico esfaqueado, ainda que bem que \u00f1 vivo no Brasil. sou de presidente prudente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrspiguel_/status/1037886598833229824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886114705670144, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1022221209784786944, "username": "Drymoraes18", "tweet": "Bolsonaro: VAMO METRALHAR bolsominion: kkkkkkk mitooooooo!!bolsonaro \u00e9 esfaqueadobolsominion: NOSSA N\u00c3O TEM GRA\u00c7A ISSO \u00c9 VIOL\u00caNCIA, QUERIA VER SE FOSSE COM VCSCADE A EMPATIA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Drymoraes18/status/1037886114705670144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885797909909505, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 63296611, "username": "MaurilioBarbosa", "tweet": "URGENTE - Boulos \u00e9 esfaqueado.  pic.twitter.com/kvuuo5FReG", "replies": 5, "retweets": 53, "likes": 131, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1037885797909909505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879634812198912, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 91024317, "username": "marcelo_emanoel", "tweet": "Gente, o D\u00f3lar caiu quando o #Bolsonaro foi esfaqueado, vem s\u00f3!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcelo_emanoel/status/1037879634812198912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879385217359872, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2363504213, "username": "PoliciaEdez", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/sVKvkWAMOP4?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado hoje em campanha eleitoral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliciaEdez/status/1037879385217359872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037878074916982784, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 750110385605410816, "username": "Lucianoscjr", "tweet": "Muita gente amando e adorando a not\u00edcia deq o bolsonaro foi esfaqueado, n\u00e3o \u00e9 meu candidato, por\u00e9m h\u00e1 pessoas que est\u00e3o felizes de alguma maneira com isso... S\u00f3 sinto pena de pessoas que v\u00e3o levar esse pensamento at\u00e9 o caix\u00e3o... Babacas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianoscjr/status/1037878074916982784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878051084935170, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 933480701109919745, "username": "AnnaaLoureiro_", "tweet": "Minha tl s\u00f3 ta dando bolsonaro esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaaLoureiro_/status/1037878051084935170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877860281868288, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3865489775, "username": "isabella_meotti", "tweet": "S\u00e9rio que tem gente que acha bonito o cara ser esfaqueado s\u00f3 pq n\u00e3o gosta dele ou n\u00e3o concorda com as suas ideias?", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabella_meotti/status/1037877860281868288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877452339650560, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "MOMENTO EXATO QUE BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO:Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/270572300221694/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037877452339650560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877325185142785, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3099590913, "username": "LeaodroMartinez", "tweet": "Muito conveniente bolsonaro ser esfaqueado para poder ser m\u00e1rtir e justificar o porte de arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaodroMartinez/status/1037877325185142785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876977213030400, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 758672023254106112, "username": "vaezzzz", "tweet": "CHEGUEI EM CASA COM O BOLSONARO ESFAQUEADO ALGUEM ME EXPLICA", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaezzzz/status/1037876977213030400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876122258694144, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1315446673, "username": "kaarla_LM29", "tweet": "Eu sai da internet por umas e horas e volto com o bonoro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaarla_LM29/status/1037876122258694144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875816372162561, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2363504213, "username": "PoliciaEdez", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MONTES CLAROS (MG) - #N\u00c3OAVIOL\u00caNCIA:  http://youtu.be/bI_5S9MJHDA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#N\u00c3OAVIOL\u00caNCIA", "link": "https://twitter.com/PoliciaEdez/status/1037875816372162561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037874436291129345, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/356222581870021/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037874436291129345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871430128545792, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2876109415, "username": "leolocatelli", "tweet": "bolsonaro esfaqueado e santos roubado at\u00e9 quando brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolocatelli/status/1037871430128545792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867563022266369, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2319031523, "username": "jpnca2000", "tweet": "O maluco usou o nome de DEUS pra justificar ele ter esfaqueado o cara , meu deus, era s\u00f3 o que faltava mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpnca2000/status/1037867563022266369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866119820963840, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 239935204, "username": "Iovsyourself", "tweet": "queda do avi\u00e3o de eduardo campos foi acidente.morte de marielle causada por assalto. caravana de lula alvo de tiros.museus pegaram fogo por acidente/falta de manuten\u00e7\u00e3o. bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato.n\u00e3o sei o que estamos vivendo, mas \u00e9 algo al\u00e9m de house of cards.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iovsyourself/status/1037866119820963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865962970599424, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2976844649, "username": "BobHunter257", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BobHunter257/status/1037865962970599424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037863512335429635, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 73134312, "username": "thauanygoes", "tweet": "@OscarFilho Filho... veja a diferen\u00e7a de posse/porte de arma de fogo! Para de digitar merda. Foi esfaqueado por um extremista, comunista, criminoso. Essa \u00e9 o l\u00f3gica! HOJE EM DIA, SOMENTE BANDIDO ANDA ARMADO. Se ele soubesse que algu\u00e9m poderia revidar, talvez n tivesse feito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thauanygoes/status/1037863512335429635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037861451875213312, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 785595392, "username": "ErinaldoJuni1or", "tweet": "Mas nem me assusta esse povinho que est\u00e1 duvidando qe BOLSONARO foi esfaqueado ...J\u00e1 que eles n\u00e3o acreditam que Lula \u00e9 ladr\u00e3o e corrupto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErinaldoJuni1or/status/1037861451875213312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860094946488320, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3326120501, "username": "crisguerra_", "tweet": "fiquei o dia td sem net e quando volto o cara q quer resolver tudo a base viol\u00eancia/arma foi esfaqueado kKkKkKkK q ironia viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisguerra_/status/1037860094946488320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858051833974784, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 158157474, "username": "Livenha", "tweet": "@jairbolsonaro , o mito, quase morreu esfaqueado ap\u00f3s perder MUITO sangue!!\u00c9 verdade esse bilete!  pic.twitter.com/7M6MoEh4pk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livenha/status/1037858051833974784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037857731733086209, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 875428446289235968, "username": "AnneIsaFerreira", "tweet": "Meu primo contando como ficou sabendo que o Bolsonaro foi esfaqueado, eu chorei de rir dele contando que s\u00f3 estava preocupado msm com o sal\u00e1rio dele KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnneIsaFerreira/status/1037857731733086209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856194659012608, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1014199671097569283, "username": "_gvna", "tweet": "essa hist\u00f3ria do Bozonaro esfaqueado t\u00e1 parecendo aquelas fanfic criada por crian\u00e7as de 13 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gvna/status/1037856194659012608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855554419318784, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2482708825, "username": "tagildo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OCWXOdWXxUM?a3\u00a0 em 1 - 06/09/18 - (Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tagildo/status/1037855554419318784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037855047688835072, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 950019091, "username": "marcioallaman", "tweet": "At\u00e9 o final do dia a Globonews vai culpar Bolsonaro por ter sido esfaqueado  https://twitter.com/jrguzzofatos/status/1037847779752722432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioallaman/status/1037855047688835072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854937609166848, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 727608962892369920, "username": "MarceloDonat", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloDonat/status/1037854937609166848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037852694927433729, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 219813345, "username": "toninho1010", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/toninho1010/status/1037852694927433729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851778539126784, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 727608962892369920, "username": "MarceloDonat", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloDonat/status/1037851778539126784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851354901954561, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1006026645986213889, "username": "lildanbro", "tweet": "Um maluco no banheiro do xopim me parou pra perguntar se o bonoro realmente tinha sido esfaqueado kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lildanbro/status/1037851354901954561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849847875948550, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3031729510, "username": "Jose_Haverroth", "tweet": "@alomonamor Tem milhares de pessoas no lugar, dezenas de pessoas socorrendo, v\u00eddeo de amadores, n\u00e3o vamos esperar que tivesse uma c\u00e2mera da Globo esperando a facada, que tivesse v\u00eddeos dele esfaqueado, e outra at\u00e9 o maluco j\u00e1 assumiu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jose_Haverroth/status/1037849847875948550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alomonamor"}
{"id": 1037848335913299968, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 367426968, "username": "rosa_na_lua", "tweet": "Bolsonaro,  l\u00edder de pesquisa de voto, \u00e9 esfaqueado. E na TV, agora, vejo o criminoso LULA fazendo campanha eleitoral. ThisIsBrasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_na_lua/status/1037848335913299968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847973395353600, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4008811577, "username": "GodSouza_Jao", "tweet": "krl... \u00e9 so eu dormir q acontece umas fita mt doidaacordo dps de umas 4h de sono e o bolsofrito foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GodSouza_Jao/status/1037847973395353600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845337363435521, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 24178827, "username": "Lucasbomber", "tweet": "H\u00e1 alguns dias o candidato esfaqueado dizia:\"Vou metralhar a petralhada\"Plantou discurso de \u00f3dio durante toda a campanhaN\u00e3o d\u00e1 para negar que algo assim podia acontecer\u00c9 certo o que aconteceu? N\u00e3oMas poderia ser evitado se estivesse falando de propostas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasbomber/status/1037845337363435521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845291947487232, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 227775006, "username": "menezessjuu", "tweet": "@alandavisouza @luccas2mb Amei. Seguindo esse pensamento, ele tava pedindo p ser esfaqueado.. Kkkkk culpadissimo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menezessjuu/status/1037845291947487232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luccas2mb,alandavisouza"}
{"id": 1037844699619516416, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 363347683, "username": "guilhermerecald", "tweet": "Queria dizer que tbem cai 18 vezes no gemidao achando que era o Bolsonaro esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermerecald/status/1037844699619516416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843688511234049, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 939691365214179328, "username": "zarourjulia", "tweet": "vc que t\u00e1 a\u00ed comemorando ou rindo pq o cara foi esfaqueado, qual a sensa\u00e7\u00e3o de ser um d\u00e9bil mental?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zarourjulia/status/1037843688511234049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841649190232064, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1007088840983678976, "username": "anaclaramcd", "tweet": "Achou o que do bolso esfaqueado \u2014 N\u00e3o achei nada, s\u00f3 acho que o Karma vem pra todos.  https://curiouscat.me/Deusalinda/post/641093520?1536275705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclaramcd/status/1037841649190232064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841175422660608, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 88497909, "username": "drica_rodovalho", "tweet": "N\u00e3o que eu deseje mal pra ele mas sou a favor de deixar tudo bem claro, pra ningu\u00e9m cair em conto da carochinha... Pq meu pai j\u00e1 foi esfaqueado, uma m\u00ednima perfura\u00e7\u00e3o jorra sangue a metros de dist\u00e2nciaQuero fotos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drica_rodovalho/status/1037841175422660608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840973043253248, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2888004605, "username": "luaninha__lima", "tweet": "puta merda agr s\u00f3 da bolsonaro na tl que saco ja entendi q ele foi esfaqueado fodase caralho", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaninha__lima/status/1037840973043253248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840907633078272, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1029148819248873478, "username": "MaykonMendes17", "tweet": "Que loucura hj, Jair Bolsonaro esfaqueado e Jair ventura no todo poderoso Corinthians.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaykonMendes17/status/1037840907633078272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840886409965573, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 939691365214179328, "username": "zarourjulia", "tweet": "acordei agorinha e to vendo a not\u00edcia de que o bolsonaro foi esfaqueado. QUAL A PORRA DO PROBLEMA DA GALERA Q N\u00c3O APOIA ELE, veih \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o votar nele man, eu to chorando real", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zarourjulia/status/1037840886409965573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840659225423872, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 370415578, "username": "NeoLuizz", "tweet": "Chego do basquete e fico sabend q o bolsoloiro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeoLuizz/status/1037840659225423872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839613304299520, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 46007975, "username": "Viny_Minella", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viny_Minella/status/1037839613304299520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037839278670340096, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 769960833803816964, "username": "_ester_oliveira", "tweet": "e o caio correia que ta no acampamento da igreja e s\u00f3 vai saber no domingo que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ester_oliveira/status/1037839278670340096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838709331304448, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 26817641, "username": "sfaarias", "tweet": "@Geregegeu mas ser\u00e1 que ele foi esfaqueado real ou foi s\u00f3 jogada? a foto dele na emerg\u00eancia o m\u00e9dico t\u00e1 sem luva e a toalha que cobriu ele no carro tava limpa, s\u00f3 uma gaze que tinha 1 manchinha vermelha. pra mim \u00e9 migu\u00e9", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfaarias/status/1037838709331304448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geregegeu"}
{"id": 1037837938619543553, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1024358836734439424, "username": "YasminSantto", "tweet": "Vi que o bolso tinha sido esfaqueado e ignorei achando q era fake news", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminSantto/status/1037837938619543553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837001914044421, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 195066401, "username": "lulatico", "tweet": "bozo esfaqueado \u00e9 fake news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulatico/status/1037837001914044421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836211820351490, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72351534, "username": "AdautoFurlaneti", "tweet": "Caralhoooooo.Eu t\u00f4 tendo que defender a porra do Bolsonaro porque tem uns idiotas que acham que ele ser um idiota justifica ele ser esfaqueado.E porque acham que s\u00f3 porque N\u00c3O VIRAM sangue, n\u00e3o tem ferida.Porra, voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o viu a Marielle morta, n\u00e9 desgra\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdautoFurlaneti/status/1037836211820351490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835422330585088, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 196417331, "username": "odenismar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odenismar/status/1037835422330585088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835269913931782, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 37290929, "username": "Sopraamigos", "tweet": "J\u00e1 pensaram que, se as armas fossem liberadas como Bolso quer, essa hora ele estaria morto e n\u00e3o esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sopraamigos/status/1037835269913931782", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834981656223744, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1004032127569100801, "username": "laurabdelamare", "tweet": "os bolsominion manda as pessoas ter humanidade e compaix\u00e3o pelo pr\u00f3ximo quando o bolsonaro \u00e9 esfaqueado mas falam que bandido bom \u00e9 bandido morto (?)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurabdelamare/status/1037834981656223744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833866109542406, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 237084753, "username": "helveciobahia", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helveciobahia/status/1037833866109542406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833533736280065, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1024410648590118912, "username": "TaboxIsabella", "tweet": "Num dia eu acordo e o museo nacional \u00e9 queimado e no outo o bolsonaro e esfaqueadoMDS oq ta acontecendo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaboxIsabella/status/1037833533736280065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833202642051072, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 219813345, "username": "toninho1010", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninho1010/status/1037833202642051072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832331711668224, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 941149537225322496, "username": "jychp", "tweet": "esfaqueado de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jychp/status/1037832331711668224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832031038787584, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3011660640, "username": "marigoulartm", "tweet": "Eu acho que as pessoas aqui no Brasil nem se chocam mais com o tamanho do absurdo que \u00e9 esse pa\u00eds. Imagina gringo vendo as not\u00edcias daqui. Na mesma semana, o nosso museu mais antigo pega fogo e um dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia \u00e9 esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marigoulartm/status/1037832031038787584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831760225165317, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1490958296, "username": "dopwminx", "tweet": "esfaqueado de taubat\u00e9  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dopwminx/status/1037831760225165317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831616142475264, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1015364874292129797, "username": "blzacx", "tweet": "cheguei em casa com a not\u00edcia maravilhosa que bostonaro foi esfaqueado, que del\u00edcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blzacx/status/1037831616142475264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830967371751424, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 157698843, "username": "PaulaLyla", "tweet": "Nada justifica viol\u00eancia contra ningu\u00e9m. Nem mesmo contra Bolsonaro que vive incitando \u00e0 viol\u00eancia (h\u00e1 poucos dias disse que era preciso metralhar os petralhas). Foi esfaqueado por um lun\u00e1tico. Hora de refletir ao inv\u00e9s de perpetuar discurso de \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaLyla/status/1037830967371751424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830573828526080, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 836019801566904320, "username": "augustomotos6", "tweet": "Bolsonaro Foi esfaqueado...Toda na\u00e7\u00e3o sangra!!O \u00f3dio made in PT PSDB (P)MDB PSOL PDT REDE E ESQUERDA quer calar a voz daDEMOCRACIAN\u00c3O PREVALECER\u00c3O!!!Vamos todos esmagar a esquerda nas urnas como vermes!!!E sim estamos em guerra !!!  pic.twitter.com/pPoqhBPUOX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustomotos6/status/1037830573828526080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829874113699840, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3248424910, "username": "canalfuoficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canalfuoficial/status/1037829874113699840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829818488971265, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2263092072, "username": "Luscamosby", "tweet": "06/09/2018O dia que as pessoas v\u00e3o comemorar o dia do sexo e depois da transa v\u00e3o falar \"bonoro esfaqueado que loco n\u00e9\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luscamosby/status/1037829818488971265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829779968352258, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 227429001, "username": "Eliezer_Bueno", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliezer_Bueno/status/1037829779968352258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829408067731456, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 71609995, "username": "adrianlucass", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianlucass/status/1037829408067731456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828717748400129, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 68833388, "username": "hosanadelurdes", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora  http://www.tudodoms.com.br/r/87847\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hosanadelurdes/status/1037828717748400129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828602916679680, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 176637432, "username": "JuanGaaleaano", "tweet": "s\u00f3 queria saber, e se fosse o seu pai esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuanGaaleaano/status/1037828602916679680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828517935964161, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 68833388, "username": "hosanadelurdes", "tweet": "Bolsonaro e esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora  http://www.tudodoms.com.br/r/87847\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hosanadelurdes/status/1037828517935964161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827079931187200, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1237144554, "username": "sivashtbs", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sivashtbs/status/1037827079931187200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826568771395586, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3248424910, "username": "canalfuoficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canalfuoficial/status/1037826568771395586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826468515119109, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 548443874, "username": "b1ktwpas", "tweet": "Colheu o que plantou. Foi esfaqueado por um doido. E a viol\u00eancia pol\u00edtica s\u00f3 vai piorar depois desse epis\u00f3dio, pois os loucos que o seguem ir\u00e3o buscar \"vingan\u00e7a\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b1ktwpas/status/1037826468515119109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826468406075392, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 770014165167734784, "username": "Natalha_Dias4", "tweet": "Hibernei e acordei com o bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natalha_Dias4/status/1037826468406075392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825962900172803, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 152721158, "username": "rayss_aa", "tweet": "Falei que eu n\u00e3o tenho ko com meu pai sobre pol\u00edtica, cheguei em casa e ele logo falou \u201c Rayssa, bolsopsico foi esfaqueado. Mas eu n\u00e3o vi sangue e os m\u00e9dicos atenderam ele sem luva, em anos de enfermagem eu nunca vi isso \ud83d\ude02 \u201c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayss_aa/status/1037825962900172803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825942666788866, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3261621077, "username": "h0m0_0", "tweet": "Ai vc vai l\u00e1 com uma faca de mentira e me atinge, n\u00e3o gente isso \u00e9 uma conversa particular, quer ser esfaqueado? N\u00e3o!? Ent\u00e3o sai *Segredos do Bolsonaro*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h0m0_0/status/1037825942666788866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825832193085441, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 303889861, "username": "giunecologista", "tweet": "bonoro: arma para todos vamo meter pipoco nos defender bonoro esfaqueado eu: vamos fazer um trabalho bem feito com todas as normas abnt e fontes a gente pode fazer entrevistaeu: faz de qualquer jeito copia do Wikip\u00e9dia e p\u00f5e na fonte comic sans que \u00e9 mais bonitinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giunecologista/status/1037825832193085441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825768531931138, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037690407088521216, "username": "marinsenrico", "tweet": "Dia lindo para ver que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinsenrico/status/1037825768531931138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825414956281856, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 887811920669093888, "username": "SiteNoticiasCG", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG -  https://www.noticiascg.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/eFwoL9ieeN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SiteNoticiasCG/status/1037825414956281856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824997761445889, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "@kaay_souza016 @pxxBiaa \u00c9 pq n\u00e3o foi seu pai ou seu esposo,ou irm\u00e3o,primo que foi esfaqueado n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037824997761445889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pxxBiaa,kaay_souza016"}
{"id": 1037824853615755264, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 46491067, "username": "jes_sikinha", "tweet": "Tudo que n\u00e3o podia acontecer, aconteceu. O \"coiso\" foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jes_sikinha/status/1037824853615755264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824751639650305, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 47963396, "username": "kareenpriscilla", "tweet": "@zehdeabreu O esfaqueado de Taubat\u00e9", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kareenpriscilla/status/1037824751639650305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037824395560067074, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 47963396, "username": "kareenpriscilla", "tweet": "@DivaDepressao \u00c9 o esfaqueado de Taubat\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kareenpriscilla/status/1037824395560067074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037823272220413952, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "Nas redes sociais, mineiro de 40 anos postava diversas cr\u00edticas ao candidato do PSL. O homem que confessou ter esfaqueado Jair Bolsonaro, candidato pela Presid\u00eancia...  https://www.capitanbado.com/brasil/adelio-bispo-de-oliveira-quem-e-o-homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro/105604\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1037823272220413952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823198870495232, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 46162753, "username": "CapitalNews", "tweet": " http://bit.ly/2wJR4VU\u00a0 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato pol\u00edtico em Minas Gerais  http://youtu.be/RJTlmqsIXRY?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapitalNews/status/1037823198870495232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822207127429120, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3031729510, "username": "Jose_Haverroth", "tweet": "\"A\u00ed, o Bolsonaro prega o \u00f3dio\" S\u00f3 pra te lembrar que rir dele, pelo fato dele ter sido esfaqueado, n\u00e3o est\u00e1 te fazendo diferente dele..Hip\u00f3crita", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jose_Haverroth/status/1037822207127429120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821997902913537, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 988906703998636032, "username": "Aangeelbb", "tweet": "Fica postando text\u00e3o no fb sobre paz e amor e dps fala que ta feliz pq o Bolsonaro foi esfaqueado. Depois \u00e9 a direita que prega \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aangeelbb/status/1037821997902913537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821888008019968, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2201415726, "username": "pegoraro_nilza", "tweet": "Por que a bolsa disparou ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado? http://flip.it/CzwhUe\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pegoraro_nilza/status/1037821888008019968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820928137355265, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 949378315680350208, "username": "EricVincius16", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e povo diz \"parab\u00e9ns pro cara q fez isso\" independente do q o Bolsonaro faz ou fala ele ainda \u00e9 um ser humano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricVincius16/status/1037820928137355265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820726097715201, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "Jornal americano repercute atentado contra Bolsonaro: \u2018favorito a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 esfaqueado\u2019  https://www.midiamax.com.br/mundo/2018/jornal-americano-repercute-atentado-contra-bolsonaro-favorito-a-eleicao-e-esfaqueado/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1037820726097715201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820578995073024, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2770496819, "username": "michellikadosh", "tweet": "Facebook/ Twitter  j\u00e1 tava um saco com pol\u00edtica, agr com Bolsonaro esfaqueado ent\u00e3o \ud83e\udd26 AFF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michellikadosh/status/1037820578995073024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820037770436612, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 67083865, "username": "otheusfernandes", "tweet": "Critica a viol\u00eancia e o \u00f3dio mas gostou de ver Bolsonaro esfaqueado... cada vez pior esse pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otheusfernandes/status/1037820037770436612", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819691971043328, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 871415489330896896, "username": "AndradeJobs", "tweet": "@jaooxx Foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeJobs/status/1037819691971043328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaooxx"}
{"id": 1037819677781712897, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 883557486, "username": "raissalorentz", "tweet": "Cara, hoje aconteceram coisas bizarras, um cara me fechou durante a aula pr\u00e1tica de carro e ainda xingou tudo e mostrou o dedo; depois, tem essa hist\u00f3ria do Bolsonaro ser esfaqueado e, ent\u00e3o, no ponto, o cara falando sobre matar o motorista do \u00f4nibus, s\u00f3 por n\u00e3o abrir a porta.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissalorentz/status/1037819677781712897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819367730212865, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 826238940, "username": "NoturnoCszz", "tweet": "[\ud83d\udcfd\ufe0f] BOLSONARO ESFAQUEADO ? PLANEJADO OU VER\u00cdDICO ?:  http://youtu.be/O5AbFoIUEIY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoturnoCszz/status/1037819367730212865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037819023034077186, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1521066020, "username": "fernandalima015", "tweet": "Haaa parem de marcar os meninos nessa POHA de not\u00edcia sobre o ser esfaqueado/pol\u00edtica!Temos oq fazer!Streaming IDOL feat. Nicki Minaj#Feat_NickiMinaj#MPN #BTS #BTSARMY", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Feat_NickiMinaj,#MPN,#BTS,#BTSARMY", "link": "https://twitter.com/fernandalima015/status/1037819023034077186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818885418807296, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 616517338, "username": "vitorioportas", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/vitorioportas/status/1037818885418807296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818867454812161, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1009908917869178881, "username": "lindagrazielaa", "tweet": "esse feriad\u00e3o ja come\u00e7ou no pique... bolsonaro esfaqueado, doutorada a 70 reais, violada torando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindagrazielaa/status/1037818867454812161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818832482652160, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 346844063, "username": "bruno_calte", "tweet": "@folha @MandyReis Entao so proibir o brasileiro d ter uma faca em casa q ninguem e esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_calte/status/1037818832482652160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MandyReis,folha"}
{"id": 1037818279111401472, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 752734853271957504, "username": "magostinidias1", "tweet": "n\u00e3o importa se vc apoia ou n\u00e3o o bolsonaro, nada justifica gostar/apoiar q algu\u00e9m seja esfaqueado vei", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magostinidias1/status/1037818279111401472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817985312989191, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2214577728, "username": "strdp", "tweet": "pausa nos estudos pra falar do bozi esfaqueado \ud83d\ude15", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strdp/status/1037817985312989191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817537231298562, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3394392671, "username": "joaobsmg", "tweet": "Se tivesse na igreja n\u00e3o tinha sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobsmg/status/1037817537231298562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817522622541825, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 467740421, "username": "andreluizt", "tweet": "Sinceramente n\u00e3o gosto do Bolsonaro a t\u00f4 triste com essa not\u00edcia q ele foi esfaqueado#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/andreluizt/status/1037817522622541825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816677164085248, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 173371419, "username": "wiltonrojas", "tweet": "Gente eu to no chao kkkkkkkk BONORO ESFAQUEADO? To com medo de sair da net agora. Kkkj  https://twitter.com/TVMaresol/status/1037794961230647297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wiltonrojas/status/1037816677164085248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816672692981763, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 839910701040816128, "username": "tais_sasso", "tweet": "bolsonaro: VAMO METRALHAR bolsominion: kkkkkkk mitooooooo!!bolsonaro \u00e9 esfaqueadobolsominion: NOSSA N\u00c3O TEM GRA\u00c7A ISSO \u00c9 VIOL\u00caNCIA, QUERIA VER SE FOSSE COM VCS, CADE A EMPATIA?", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tais_sasso/status/1037816672692981763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815800697171971, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 803779885, "username": "rayhlopes", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado/era fake #facada pic.twitter.com/NnGrL0REl4", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/rayhlopes/status/1037815800697171971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815376657010688, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 199449502, "username": "Marquesrick_ms", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/luArBxuqOuk?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado - N\u00e3o alimente o fascismo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquesrick_ms/status/1037815376657010688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815292792066048, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 63842552, "username": "amoracaroline_", "tweet": "aparentemente o bloco 8 parou pra falar do bonossauro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amoracaroline_/status/1037815292792066048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815228073955329, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 743955932871331840, "username": "lucashimabukuro", "tweet": "luta contra a preven\u00e7\u00e3o do suicidio mas curte o fato de um candidato ter sido esfaqueado ora ora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucashimabukuro/status/1037815228073955329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814946376167424, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 959104464547405824, "username": "renatavilalon", "tweet": "Museu Nacional: \"Ele foi esfaqueado o que eu posso fazer?\" #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/renatavilalon/status/1037814946376167424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814637327212545, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 983907178435305472, "username": "ElenLoraschi", "tweet": "mano tem o video do cara sendo esfaqueado e ainda tem gnt falando q \u00e9 mentira e encena\u00e7\u00e3o dele kkkkk!!! wtf man", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElenLoraschi/status/1037814637327212545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813963365511169, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2907956752, "username": "umbixicoito", "tweet": "Ele ter sido esfaqueado n\u00e3o \u00e9 motivo pra votar nele n\u00e3o ta gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umbixicoito/status/1037813963365511169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813349583601667, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 881904383025451008, "username": "PriscillaPime16", "tweet": "meu Deus sai cinco minutos da internet e qnd volto Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriscillaPime16/status/1037813349583601667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812965305708551, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 607794966, "username": "bonecoinflavio", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado t\u00e1 igual aquele epis\u00f3dio de American horror story que o evan peters leva um tiro pra se eleger - na serie", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bonecoinflavio/status/1037812965305708551", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812671138156544, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 784032116510167040, "username": "rrafamolinari", "tweet": "velho, o bolsonaro foi esfaqueado. Que bosta. E eu ainda to ouvindo merda da minha m\u00e3e.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rrafamolinari/status/1037812671138156544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812579505197056, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 71240710, "username": "MarkimPGS", "tweet": "Segundo voc\u00eas o Bolsonaro foi esfaqueado por causa do seu \"discurso de \u00f3dio\". Provando mais uma vez que esquerdista n\u00e3o tem capacidade pra entender o que \u00e9 um crime", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarkimPGS/status/1037812579505197056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812430221533190, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 46162753, "username": "CapitalNews", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato pol\u00edtico em Minas Gerais  http://bit.ly/2wJR4VU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapitalNews/status/1037812430221533190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812038054162432, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3755482455, "username": "Btrz_Fontes", "tweet": "os menino falando la na escola q o bonoro foi esfaqueado e eu \"nossa q bom\" ficaram putasso cmg kkkkjkj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Btrz_Fontes/status/1037812038054162432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811814036328448, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 985261012210323462, "username": "jordanapoffo", "tweet": "dormi por 4 horas acordei e o bolsonaro foi esfaqueado wtf", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jordanapoffo/status/1037811814036328448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811314251517954, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 389831637, "username": "EduardoFabianoC", "tweet": "@JaceTeddy Nao sei se ta errado. Se a gente pegar tudo que o cara fala, ele teria como\u00e7\u00e3o se algum inimigo pol\u00edtico dele fosse esfaqueado? Como\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o to falando de achar errado a situa\u00e7\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 ter pena e eximir o cara das coisas que ele j\u00e1 falou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoFabianoC/status/1037811314251517954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaceTeddy"}
{"id": 1037810612783525888, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1005665741759229954, "username": "Saaisabela__", "tweet": "2014 morreu um, agora o outro \u00e9 esfaqueado  https://twitter.com/amandtra/status/1037802040590827520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saaisabela__/status/1037810612783525888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810463562780672, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 730430396295426049, "username": "bulhoespina1", "tweet": "O cara est\u00e1 passando por um cirurgia e ele n\u00e3o foi esfaqueado. a vai a merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bulhoespina1/status/1037810463562780672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809695183052801, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1005665741759229954, "username": "Saaisabela__", "tweet": "Na moral isso ? Ele foi esfaqueado ??  https://twitter.com/anabotta2/status/1037785443889283074\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saaisabela__/status/1037809695183052801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809144689041409, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado.E olha o que postei hj cedo: sonhei q ele era assassinado por conta do discurso q anda pregando.  https://twitter.com/LekkoMr/status/1037676588073197568\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037809144689041409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809013352816640, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 893107288193593348, "username": "JoabCabreira7", "tweet": "Vei, ja tem meme do bolsonaro esfaqueado kkkkkkkmkkmmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoabCabreira7/status/1037809013352816640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808900081430530, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 728686119731253248, "username": "feelipe_daniel", "tweet": "Engra\u00e7ado, caravana do Lula foi alvejada a tiros, agora Jair bolsonaro \u00e9 esfaqueado,O Brasil est\u00e1 cheio de justiceiros e pensamentos EGO\u00cdSTAS..Depois a culpa S\u00c3O S\u00d3 DOS POL\u00cdTICOS N\u00c9!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feelipe_daniel/status/1037808900081430530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808711945912322, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 61063929, "username": "Andfarinha", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG  https://cenarioonline.com/2018/09/06/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026 via @CenarioCapital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andfarinha/status/1037808711945912322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CenarioCapital"}
{"id": 1037808654295162880, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3527530696, "username": "AndradeJaison", "tweet": "Da\u00ed a pessoa diz que n\u00e3o gosta do Bolsonaro pq ele \u00e9 racista, homofobico, machista e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1, mas fica feliz por ele ter sido esfaqueado dizendo que mereceu.N\u00e3o to entendendo essa sua hipocrisia n\u00e3o Meu amigo#facada #QueroDizerUmaCoiza. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#QueroDizerUmaCoiza,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/AndradeJaison/status/1037808654295162880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808492571242496, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 59633806, "username": "lucasbet", "tweet": "que horror essa hist\u00f3ria do Bolsonaro ter sido esfaqueadonada justifica, mesmo ele pregando a viol\u00eancia e o \u00f3diouma vida \u00e9 uma vida", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasbet/status/1037808492571242496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808208717512704, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 295462107, "username": "will5ano", "tweet": "@ms_eloisy gostaria de dizer que aguando ansiosamente pelo video do bolsonitro sendo esfaqueado com o meme do \" AiAi \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will5ano/status/1037808208717512704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ms_eloisy"}
{"id": 1037808079612592128, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1013218491749601280, "username": "KassiaBrandao14", "tweet": "no meu tt t\u00e1 todo mundo falando do Bolsonaro  ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KassiaBrandao14/status/1037808079612592128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807990810845185, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 362583065, "username": "PedroPhce13", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO E MINHA TIA CONTINUA DEFENDENDO O PORTE DE ARMA KKKKKKKKKKK OQ FAZER COM UM SER HUMANO DESSES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroPhce13/status/1037807990810845185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807643144937472, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 14895046, "username": "Motoreddie", "tweet": "Mesmo que eu seja contra as id\u00e9ias do cara n\u00e3o vou comemorar que o cara foi esfaqueado n\u00e3o. t\u00e1 doido mano? A que ponto esse pa\u00eds t\u00e1 chegando?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Motoreddie/status/1037807643144937472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807299644076033, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 858748740882096128, "username": "natysouzanp", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, bolsonaro isso e aquilo, pronto, tratem ele como um Deus agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natysouzanp/status/1037807299644076033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806887205404673, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4558889542, "username": "sasukeno12", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8dYVV-8dy8E?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sasukeno12/status/1037806887205404673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037806061372289025, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 876568083200135169, "username": "ladybigu", "tweet": "fui esfaqueadoass: bonoro\u00e9 vdd esse bilete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladybigu/status/1037806061372289025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806040404971525, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2710283429, "username": "gabriellmorais_", "tweet": "Um CANDIDATO \u00e9 esfaqueado porque briga contra vagabundo, traficante, estelionat\u00e1rio, estuprador entre outros. Infelizmente era de se esperar, merda de pa\u00eds, tinha orgulho da minha na\u00e7\u00e3o, cada vez mais s\u00f3 desgosto!! Lixo", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellmorais_/status/1037806040404971525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805175828893697, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3012312051, "username": "stefany_pf", "tweet": "Sabe oq \u00e9 engra\u00e7ado ? \u00c9 q em quest\u00e3o de segundos perceberam que ele foi esfaqueado. E em quest\u00e3o de segundos arrumaram uma toalha pra tampar/estancar o ferimento. Q \u00e9 duvidoso, isso \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stefany_pf/status/1037805175828893697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805043024453632, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 55414059, "username": "kleber_connect", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iE9trGEFL1k?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kleber_connect/status/1037805043024453632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805018395684866, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1007255742963961857, "username": "BebeAraujo_", "tweet": "Acordei Bolsonaro foi esfaqueado, que isso Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebeAraujo_/status/1037805018395684866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804844168310784, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 35604602, "username": "PortalSigaMais", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro foi esfaqueado na regi\u00e3o do abd\u00f4men, durante campanha em Juiz de Fora (MG). Curta nossa fanpage |  http://fb.com/portalsigamais\u00a0#Bolsonaro #Elei\u00e7oes #Pol\u00edtica #SigaMais http://www.sigamais.com/noticias/politica/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7oes,#Pol\u00edtica,#SigaMais", "link": "https://twitter.com/PortalSigaMais/status/1037804844168310784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804756180377600, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1414557745, "username": "Ovigilante2", "tweet": "O candidato foi esfaqueado no abd\u00f4men quando cumpria agenda de campanha na cidade de Juiz de Fora (MG)  #JornalOVigilante  http://bit.ly/2oKRhVh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalOVigilante", "link": "https://twitter.com/Ovigilante2/status/1037804756180377600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804101046870018, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 700414457441316864, "username": "marques_eliias", "tweet": "poderia ter esfaqueado o diretor l\u00e1 da escola, aquele merda  https://twitter.com/_wesleyalvs/status/1037780339165487107\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marques_eliias/status/1037804101046870018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804094805536768, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4558889542, "username": "sasukeno12", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO!:  http://youtu.be/8dYVV-8dy8E?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sasukeno12/status/1037804094805536768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803966648614912, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 46007975, "username": "Viny_Minella", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/Viny_Minella/status/1037803966648614912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803660665937928, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 912842780212375553, "username": "fefernandest", "tweet": "@xododelucifer ja teria esfaqueado todo main ez", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fefernandest/status/1037803660665937928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xododelucifer"}
{"id": 1037803477077028865, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 953755441825239042, "username": "Lucaxxh_", "tweet": "meu Deus sai cinco minuto da internet e qnd volto bonoro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucaxxh_/status/1037803477077028865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803197824487429, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 716677248389160961, "username": "Reisgui17", "tweet": "Galera ngm merece ser esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reisgui17/status/1037803197824487429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803063799627779, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2974808685, "username": "JoaoDeangelo", "tweet": "Falar do cara q foi esfaqueado \u00e9 uma coisa muito s\u00e9ria, mas o tanto de gente q morre de bala perdida no Brasil \u00e9 um absurdo, eu n\u00e3o to nem ai pro que cada um pensa. Por\u00e9m, melhorar a seguran\u00e7a \u00e9 algo necess\u00e1rio e urgente", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoDeangelo/status/1037803063799627779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802607622979585, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 35604602, "username": "PortalSigaMais", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro foi esfaqueado na regi\u00e3o do abd\u00f4men, durante campanha em Juiz de Fora (MG).  https://www.facebook.com/PortalSigaMais/videos/241269913256511/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalSigaMais/status/1037802607622979585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802468044926976, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 981366350961668096, "username": "Irala_Bia", "tweet": "Como assim?Eu me ausentei um pouco s\u00f3 da net e qndo volto pah Bolsonaro esfaqueado ?  Whats?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Irala_Bia/status/1037802468044926976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802024384049152, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 86074758, "username": "Lorenafroio", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado \u00e9 s\u00f3 uma prova que \u00f3dio gera \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorenafroio/status/1037802024384049152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801956549357568, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 71609995, "username": "adrianlucass", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianlucass/status/1037801956549357568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037801558212206594, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 714607324724334593, "username": "xododelucifer", "tweet": "Se todo mundo que tivesse nojo de algu\u00e9m esfaqueasse o outro j\u00e1 teria me esfaqueado j\u00e1  https://twitter.com/Estadao/status/1037800107389870081\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xododelucifer/status/1037801558212206594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800935525941248, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3001152939, "username": "jotacarricondo", "tweet": "O estado de sa\u00fade de Bolsonaro dizem que \u00e9 grave ....putz esfaqueado s\u00f3 pode ser um petista fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotacarricondo/status/1037800935525941248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800841623863298, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 866342773481512964, "username": "psanaflaviaq", "tweet": "inc\u00eandio no Museu Nacional do RJinc\u00eandio na Biblioteca P\u00fablica no Maranh\u00e3oBolsonaro esfaqueado por intoler\u00e2ncia pol\u00edticafeliz 7 de setembro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psanaflaviaq/status/1037800841623863298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800771721601024, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 732861578, "username": "Cfernandes42", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora, diz PM  http://noticias.r7.com/brasil/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-juiz-de-fora-diz-pm-06092018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cfernandes42/status/1037800771721601024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800770249412609, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1033192553179480065, "username": "Navicity1", "tweet": "Falam tanto que o mundo t\u00e1 cheio de \u00f3dio e que devemos espalhar o amor mas pera a\u00ed essas s\u00e3o as mesmas pessoas que ficam felizes pq um ser humano foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Navicity1/status/1037800770249412609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800668722024450, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 781238212446519296, "username": "Dan_pqp_", "tweet": "idai que o bolsonaro foi supostamente esfaqueado, olha o tanto de mina q \u00e9 morta por causa de cara babaca e c\u00eas nao ta nem ai, hipocrisia do crl viu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dan_pqp_/status/1037800668722024450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800177149661191, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1013588183123144704, "username": "Talaveira_gusta", "tweet": "Muitos LGBT s\u00e3o esfaqueados diariamente,e por que n\u00e3o repercute tanto como o caso do Bolsonaro? Tanto faz se esse lixo humano foi ou n\u00e3o esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Talaveira_gusta/status/1037800177149661191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800177111900160, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 836328055, "username": "uniquektae", "tweet": "@_youaremywings Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado independe de quem for", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uniquektae/status/1037800177111900160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_youaremywings"}
{"id": 1037799814782627840, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1355879779, "username": "MRIOCAFERREIRA", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/MRIOCAFERREIRA/status/1037799814782627840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799540613701635, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2425098979, "username": "rodsdavid2000", "tweet": "@zehdeabreu @brendacoelhob @agda_campanha No dia seguinte ao encontro de bostanaro com a globo, ele \u00e9 \"esfaqueado\"... Estranho, muito estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodsdavid2000/status/1037799540613701635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agda_campanha,brendacoelhob,zehdeabreu"}
{"id": 1037799533139382272, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 148559315, "username": "dbottega", "tweet": "\u201cBOLSONARO ESFAQUEADO\u201dEu: me certificando que o grupo da fam\u00edlia est\u00e1 silenciado por um ano, s\u00f3 por precau\u00e7\u00e3o e desligando minha wifi e dados m\u00f3veis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dbottega/status/1037799533139382272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799528571830273, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 99537450, "username": "lumagorducha", "tweet": "O cara l\u00e1 foi esfaqueado. E o que vai acontecer agora ? Uma campanha mais forte sobre armamento . Triste ! Triste !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumagorducha/status/1037799528571830273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799088555732993, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 856955193702969345, "username": "Rafaallcaantara", "tweet": "@marcoantoniomsm Que o Brasil t\u00e1 t\u00e3o errado, que p \u00fanico que t\u00e1 tentando lutar pelo Brasil \u00e9 esfaqueado e ainda pensam q pode ser uma conspira\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaallcaantara/status/1037799088555732993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcoantoniomsm"}
{"id": 1037798929214132224, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1013588183123144704, "username": "Talaveira_gusta", "tweet": "Bolsonaro esfaqueadoOutros:Eu:  pic.twitter.com/G2CH2EMQ6u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Talaveira_gusta/status/1037798929214132224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798608907771904, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1016906150, "username": "FernandoARTPOP", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado fazendo campanha em Juiz de Fora. Isso porque o porte de armas n\u00e3o foi legalizado como ele quer. Com isso, era pra ele ter tomado um tiro na cara.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoARTPOP/status/1037798608907771904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798593506238465, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2755482720, "username": "bgiovani09", "tweet": "Quando voc\u00ea se sentir a pessoa mais idiota do mundo, lembre - se das pessoas que est\u00e3o comemorando pelo Bolsonaro ter sido esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bgiovani09/status/1037798593506238465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798528599420933, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1034838603644522499, "username": "piiiovesan", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e o Brasil ta indo junto...Namoral o neg\u00f3cio ta feio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piiiovesan/status/1037798528599420933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798446198149122, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3540623596, "username": "falando_a_real_", "tweet": "Se algu\u00e9m do meu face estiver culpando/rindo/ ou dizendo bem feito para um candidato que foi ESFAQUEADO por algu\u00e9m DA ESQUERDA e est\u00e1 operando, eu vou excluir porque voc\u00ea N\u00c3O \u00c9 UM BOM SER HUMANO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falando_a_real_/status/1037798446198149122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798379877752832, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 856955193702969345, "username": "Rafaallcaantara", "tweet": "Brasil: terra do homem que zela pela fam\u00edlia e sangra patriotismo \u00e9 esfaqueado, e o homem que rouba, mata, e deixa o Brasil na mis\u00e9ria \u00e9 ovacionado! I", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaallcaantara/status/1037798379877752832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798338379374597, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1942477741, "username": "PeAngelllo", "tweet": "@Aguinaldinho Bolsonaro fala que vai metralhar a petralhada; okBolsonaro pesa negros por arrobas; ok Bolsonaro diz que n\u00e3o estupra mulheres porque elas n\u00e3o merecem; okBolsonaro quer liberar armas; okBolsonaro \u00e9 esfaqueadonOSSa mENOs VIOleNCia", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeAngelllo/status/1037798338379374597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aguinaldinho"}
{"id": 1037798258813411330, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1016358716789198854, "username": "Silvanali4", "tweet": "Nojo dessas pessoas que julga as atitudes da pessoas pelo partido que ela vota, Bolsonaro esfaqueado, agora s\u00f3 imaginem se fosse um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvanali4/status/1037798258813411330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797528920571905, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 29749520, "username": "clovis182", "tweet": "~ Eu vejo esse v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado e nos detalhes das cenas, o lado conspirat\u00f3rios do meu c\u00e9rebro at\u00e9 co\u00e7a!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis182/status/1037797528920571905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797446498361344, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1920371420, "username": "PauloSchimelfe", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e n\u00e3o choca ningu\u00e9m que foi tudo um joguinho dele pra ganhar a candidatura rs  pic.twitter.com/vmFA0G64w6", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloSchimelfe/status/1037797446498361344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797374524108800, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1006679924802023424, "username": "kaasundays", "tweet": "vcs viraram jornalistas postando nos stories o v\u00eddeo do bolso sendo esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaasundays/status/1037797374524108800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797370136645632, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Imagens mostram Bolsonaro sendo esfaqueado em Juiz de Fora https://www.youtube.com/watch?v=KJwRftlmqvA\u00a0\u2026  https://gab.ai/Wex/posts/34285796\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037797370136645632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797331788288002, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 153208572, "username": "najulhaba", "tweet": "bolsonaro esfaqueado, se ganhar e liberar porte de arma a primeira coisa que v\u00e3o fazer \u00e9 dar um tiro nele kkkk falo nada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/najulhaba/status/1037797331788288002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797211034316800, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 881272612026015745, "username": "BarbieDangerouz", "tweet": "- Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - \u00cdndia derruba lei colonial de 157 anos e descriminaliza a homossexualidade no pa\u00eds. Ok, o dia caminha pra ser muito bom.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbieDangerouz/status/1037797211034316800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797156248346626, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Imagens mostram Bolsonaro sendo esfaqueado em Juiz de Fora  https://youtu.be/KJwRftlmqvA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037797156248346626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797148761444352, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1016125901153726465, "username": "Ericking157", "tweet": "Eu queria ser esfaqueado aaaaaaaaaaaaaaaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ericking157/status/1037797148761444352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797049092239365, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 969248610880811008, "username": "aysla_eloisa", "tweet": "Mano a namo do meu primo tava chorando horrores pq o bolsonaro foi esfaqueado eu to quase chorando pq tem grandes chances dele ser eleito, essa guria e louca s\u00f3 pode", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aysla_eloisa/status/1037797049092239365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797048316248065, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1514345598, "username": "vinibrunu", "tweet": "bonoro foi esfaqueado eu:  pic.twitter.com/04rHVwOpBV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibrunu/status/1037797048316248065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796917609222144, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 809543208413827073, "username": "Nitaraz_XXVI", "tweet": "FALOU EM ACABAR COM A MAMATA ISSO INC\u00d4MODA MUITA GENTE\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\"   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nitaraz_XXVI/status/1037796917609222144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796797975080970, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3085741243, "username": "DudaaVicentini", "tweet": "Fiquei fora uma hr p fazer aa unhas, volto e  bolsonaro foi esfaqueado mdss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudaaVicentini/status/1037796797975080970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796622682542081, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 587505647, "username": "galifreyana", "tweet": "tava estudando sociologia me sentindo a inteligente porque n\u00e3o errei uma quest\u00e3o abri o twitter p me amostrar e vejo que o bozoasno foi \"esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galifreyana/status/1037796622682542081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796517896179717, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1011105925787213824, "username": "atn_vivi", "tweet": "Bolsonaro: a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armasBolsonaro: esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atn_vivi/status/1037796517896179717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796467908468737, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 946577747673051136, "username": "dan_delicious", "tweet": "o bolsonaro esfaqueado kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dan_delicious/status/1037796467908468737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796327822946304, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 63465184, "username": "lienepac", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lienepac/status/1037796327822946304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796041242882051, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4353966855, "username": "beatrizfuziy", "tweet": "caralho que desagradavel esse v\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueado por toda a minha time line", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrizfuziy/status/1037796041242882051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795970673766400, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3698166923, "username": "Fer_semsal", "tweet": "@digitaisno_ls Bozo foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fer_semsal/status/1037795970673766400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "digitaisno_ls"}
{"id": 1037795846186848256, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1011440524685869056, "username": "bellybernardess", "tweet": "\u00e9 s\u00e9rio que o bolsonaro foi esfaqueado ???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellybernardess/status/1037795846186848256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795844987281408, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 875188466694455296, "username": "MLuminate", "tweet": "@naosalvo @NunesMilleny @Ronaldorpsj @biancafilizola Mano, eu n\u00e3o voto no cara nem nada ..mas seri\u00e3o mesmo, ningu\u00e9m arma SER ESFAQUEADO.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLuminate/status/1037795844987281408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biancafilizola,Ronaldorpsj,NunesMilleny,naosalvo"}
{"id": 1037795689256894465, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1942477741, "username": "PeAngelllo", "tweet": "Bolsonaro fala que vai metralhar a petralhada; okBolsonaro pesa negros por arrobas; ok Bolsonaro diz que n\u00e3o estupra mulheres porque elas n\u00e3o merecem; okBolsonaro quer liberar armas; okBolsonaro \u00e9 esfaqueado\"nOSSa mENOs VIOleNCia\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeAngelllo/status/1037795689256894465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795615256858626, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1514345598, "username": "vinibrunu", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado // eu na situa\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/cF8EWpIOE3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibrunu/status/1037795615256858626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795585984745477, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 784349579089174528, "username": "Pedrolu1313", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 querendo defender n\u00e3o, mas ver gente comemorando e feliz pq o \"bonoro\" foi esfaqueado \u00e9 uma atitude nojenta e repugnante, voc\u00eas que o criticam dizendo que isso foi bem feito ou que ele mereceu, n\u00e3o passam de uma gentinha p\u00fatrida e desprez\u00edvel.CANALHAS!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrolu1313/status/1037795585984745477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795319755497485, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3730093523, "username": "CarlosGodooy30", "tweet": "\"Bolsonaro foi esfaqueado, isso pq o porte de arma n\u00e3o foi liberado pelo mesmo, se n\u00e3o tinha levado um tiro\". Com coisa que se o cara  quisesse uma arma agra ele nao iria ter. Ata", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosGodooy30/status/1037795319755497485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794514444972033, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 95244741, "username": "iramoirozo", "tweet": "\"Bolsonaro foi esfaqueado\"       \u00c9 VERDADE ESSE BILHETE", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iramoirozo/status/1037794514444972033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794500796723200, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 727895847170609154, "username": "fernandesxs_", "tweet": "bolsoniro foi esfaqueado, imagina se tivesse liberado o porte de arma, ai credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandesxs_/status/1037794500796723200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794361113804802, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1975379574, "username": "JORNALCORREIOMS", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora  http://dlvr.it/QjM8km\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JORNALCORREIOMS/status/1037794361113804802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794324799520768, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 707746127571976193, "username": "PonaAmaral1", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado na cidade de Juiz de Fora!! O agressor j\u00e1 est\u00e1 preso e sei nome \u00e9 Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira. Neste momento Bolsonaro passa por uma tomografia.  pic.twitter.com/f4vrBgC2xB", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonaAmaral1/status/1037794324799520768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794295091290113, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1018674723717369856, "username": "b_svieira", "tweet": "Bonoro esfaqueado e eu montando uma playlist de ax\u00e9 pro fds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b_svieira/status/1037794295091290113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794280901894150, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1026554396161789953, "username": "letichristaldo", "tweet": "eu n\u00e3o mudei mei voto s\u00f3 pq ele foi esfaqueado kkkk eu ein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letichristaldo/status/1037794280901894150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794211909853185, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 610280292, "username": "kkjklarry", "tweet": "meu pai me falou \"bozonaro foi esfaqueado\"ai eu \"tomara q ele tenha morrido\" meu pai \"tudo q vc deseja volta em dobra pra vc\"tomara q seja morte ent\u00e3o kkkkjj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kkjklarry/status/1037794211909853185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794082016256000, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1975379574, "username": "JORNALCORREIOMS", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora  http://dlvr.it/QjM8fV\u00a0 pic.twitter.com/otsHYhKkxE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JORNALCORREIOMS/status/1037794082016256000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794057005817858, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 73480942, "username": "joicedutra", "tweet": "Bonoro esfaqueado Algu\u00e9m sabe se a faca est\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joicedutra/status/1037794057005817858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793979700457473, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 218228879, "username": "valdirenefreias", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdirenefreias/status/1037793979700457473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793839304585216, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 755956592483397637, "username": "heberbarbosa_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e a primeira coisas que os brasileiros fazem s\u00e3o memes", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heberbarbosa_/status/1037793839304585216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793750515437568, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2338188035, "username": "caetano_weslley", "tweet": "Um Estado democr\u00e1tico de direito onde um candidato \u00e0 presid\u00eancia \u00e9 esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caetano_weslley/status/1037793750515437568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793734895853571, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 74442085, "username": "F4beo", "tweet": "Mas foi esfaqueado ou n\u00e3o  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037792735024037891\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F4beo/status/1037793734895853571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793578016272384, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3423235385, "username": "maiiior", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado mano, n\u00e3o d\u00e1 para acreditar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiiior/status/1037793578016272384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793562023190528, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 817411426360946688, "username": "GuaicurusNews", "tweet": "Bolsonaro: Momento que foi esfaqueado:  http://youtu.be/PNe4f_npClY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaicurusNews/status/1037793562023190528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793416292302848, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 825113596753494020, "username": "lorenzands", "tweet": "atualiza\u00e7\u00e3o do Facebook igual a \"Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenzands/status/1037793416292302848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793389457027072, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 585584317, "username": "Marron122", "tweet": "BOLSONARO E ESFAQUEADO EM MINAS GERAIS NESTE MOMENTO  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marron122/status/1037793389457027072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793379327860737, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 761401098276134913, "username": "kiaraalmeidar", "tweet": "Tamb\u00e9m n\u00e3o sou das mais f\u00e3 do Bolsonaro, mas que hipocrisia a desse pessoal falando como se fosse algo bom terem esfaqueado ele", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kiaraalmeidar/status/1037793379327860737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793339762991105, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 963166272786661376, "username": "alaranjeu", "tweet": "O bolsonaro foi esfaqueado se ele ganhar por isso a gente vai oh :  pic.twitter.com/pBFyUx1mrC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaranjeu/status/1037793339762991105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793266224254981, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4130186055, "username": "_gabrieldp_", "tweet": "qq eu perdi agora? quem foi esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabrieldp_/status/1037793266224254981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793254463483905, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 39075735, "username": "tvidigital", "tweet": "MAGENS FORTES: Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 esfaqueado durante passeata em Juiz de Fora. \"ORE PELA SUA VIDA, \u00e9 uma guerra contra as trevas.\"  https://www.facebook.com/evangelicosdailha/videos/657504171300213/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvidigital/status/1037793254463483905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793208124801024, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 99767073, "username": "legumizaum", "tweet": "Em menos de um semana Bolsonado falou em meter bala nos petistas, hj ele foi esfaqueado, se pra vc isso \u00e9 normal, a democracia corre perigo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/legumizaum/status/1037793208124801024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793028457619457, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 66851830, "username": "plrjdsz", "tweet": "\u201cBolsonaro esfaqueado. Viu, Bolso? Esse \u00e9 o \u00edndice de viol\u00eancia no pa\u00eds e tu ainda quer liberar porte de arma pra uma popula\u00e7\u00e3o que acha que pode fazer justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os.Fica a li\u00e7\u00e3o. Se porte de arma fosse liberado tu teria tomado um tiro e nao uma facada.\u201d \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plrjdsz/status/1037793028457619457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792762773610498, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3433125598, "username": "arocha_jardim", "tweet": "GENTE O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO. Reflex\u00e3o: imagina se fosse uma arma de fogo. \ud83e\udd14\ud83e\udd28", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arocha_jardim/status/1037792762773610498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792717659676673, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 462176717, "username": "mju_speed", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora (assista v\u00eddeo de esfaqueamento)  https://www.maracajuspeed.com.br/noticia/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora-assista-video-de-esfaqueamento\u00a0\u2026 #MaracajuSpeed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MaracajuSpeed", "link": "https://twitter.com/mju_speed/status/1037792717659676673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792634226581506, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 105375496, "username": "andressa_tiemi", "tweet": "Ah agora que eu fui esfaqueado \u00e9 claro que faz mais sentido liberar porte de arma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andressa_tiemi/status/1037792634226581506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792609262075904, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 988425782648365056, "username": "pretteeeeeeeeee", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e minha fam\u00edlia t\u00e1 quase dando cria no grupo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretteeeeeeeeee/status/1037792609262075904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792524952391680, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 827192533331615744, "username": "AnaBiah17", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado..puts imagina se fosse uma arma", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaBiah17/status/1037792524952391680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792453212889088, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2482708825, "username": "tagildo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tagildo/status/1037792453212889088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792423588634625, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 244246660, "username": "amandaramos94", "tweet": "Jair Bolsonaro, acaba de ser esfaqueado durante a sua campanha pol\u00edtica em MG, e o mesmo ainda acredita que ARMAR a popula\u00e7\u00e3o brasileira \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o do nosso Pa\u00eds! Quem propaga \u00f3dio, gera \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandaramos94/status/1037792423588634625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792413153157120, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 167066651, "username": "vitooriaoli", "tweet": "bolsonaro esfaqueado essa \u00e9 a noticia do dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitooriaoli/status/1037792413153157120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792382417289223, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 757391242086977536, "username": "leatfreitas", "tweet": "@heslike @allthsears chocada \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31bolsonaro esfaqueado esto surpresa \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude24 legalize a arma\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udd1f\ud83c\udffc\ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leatfreitas/status/1037792382417289223", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allthsears,heslike"}
{"id": 1037792159020265472, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 965846227194732544, "username": "antic_sad", "tweet": "se o cara que quer liberar o porte de armas foi esfaqueado, o que teria acontecido se o cidad\u00e3o que o esfaqueou j\u00e1 tivesse uma arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antic_sad/status/1037792159020265472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792070478569475, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1004032127569100801, "username": "laurabdelamare", "tweet": "\u201cai n\u00e3o propagada o \u00f3dio pq o Bolsonaro foi esfaqueado podia ser vc etc etc\u201d MOR QUEM PROPAGA O \u00d3DIO \u00c9 ELE QUEM QUER TODO MUNDO MORTO \u00c9 ELE QUEM QUER LIBERAR AS ARMAS \u00c9 ELE KKKKKKKKKK COLHE O QUE PLANTA N\u00c9? IMAGINA SE J\u00c1 TIVESSEM LIBERADO AS ARMAS??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurabdelamare/status/1037792070478569475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791883836178433, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1033119518, "username": "ms_eloisy", "tweet": "Essa foi a manobra pol\u00edtica mais bem sucedida da hist\u00f3ria da humanidade #Bolsonaro #esfaqueado  pic.twitter.com/mLTNbgWzPh", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#esfaqueado", "link": "https://twitter.com/ms_eloisy/status/1037791883836178433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791690789138433, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 866830878437249024, "username": "carlossnorfings", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlossnorfings/status/1037791690789138433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791453437681664, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 227709097, "username": "AlexSRibas", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexSRibas/status/1037791453437681664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791409431085056, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 811724230647775232, "username": "puts_lucax", "tweet": "O bolsonaro foi esfaqueado, ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem ?", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/puts_lucax/status/1037791409431085056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791237007388673, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2273272063, "username": "Marcos262", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) @UOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos262/status/1037791237007388673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037791144124526593, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 258532824, "username": "isagiacometti", "tweet": "as mesmas pessoas que s\u00e3o contra a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma sao as mesmas que estao \u201ccomemorando\u201d e achando graca do bolsonaro ter sido esfaqueado kkkkkkkkkk hipocrisia rola solta", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isagiacometti/status/1037791144124526593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791053590552581, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "V\u00cdDEO: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante evento de campanha em Minas Gerais  https://www.midiamax.com.br/politica/2018/jair-bolsonaro-leva-facada-e-e-retirado-de-evento-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1037791053590552581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790964277014533, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 59014640, "username": "RICKO1102", "tweet": "URGENTE!Candidato JAIR BOLSONARO \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora, MG.O filho do pol\u00edtico esclareceu ter sido um ferimento superficial e que o pai passa bem.Ainda assim, a que ponto chegamos!?#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro | @jairbolsonaro pic.twitter.com/q5hhuo4Vup", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/RICKO1102/status/1037790964277014533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790869246623745, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4926654022, "username": "leandro_lawt", "tweet": "nego foi esfaqueada,  ESFAQUEADO e vcs distribu\u00edndo \u00f3dio gratuito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_lawt/status/1037790869246623745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790463942647809, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 920176085706395648, "username": "ogustavx", "tweet": "to s\u00f3 a giovana assistindo o bolsonaro sendo esfaqueado de todos os \u00e2ngulos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogustavx/status/1037790463942647809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790385110765568, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 87240730, "username": "HojeMais", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais; veja o v\u00eddeo  http://www.hojemais.com.br/tres-lagoas/noticia/geral/bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais-veja-o-video\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HojeMais/status/1037790385110765568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790251589267457, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 257147018, "username": "RViniciusF", "tweet": "Um cidadao, homem, esfaqueado e tem gente dizendo q ele mereceu ! Hip\u00f3critas. Bando de fdp na vdd", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RViniciusF/status/1037790251589267457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790240293969922, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 767543344394280960, "username": "Sara_Borges03", "tweet": "Como assim o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sara_Borges03/status/1037790240293969922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790043983826944, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 327559033, "username": "OrdinaryNo4", "tweet": "Se Bolsonaro j\u00e1 foi esfaqueado imagina se liberasse o porte mesmo kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrdinaryNo4/status/1037790043983826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790013797294080, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 702928424818622464, "username": "leticiafiuzaa", "tweet": "Bandido bom \u00e9 bandido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiafiuzaa/status/1037790013797294080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789704484257795, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1252716162, "username": "_RPMOON", "tweet": "Eu s\u00f3 fui dormir e o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, vou dormir mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RPMOON/status/1037789704484257795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789696598974465, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3099894028, "username": "TaisBrittoD", "tweet": "Bolsonaro acabou de ser esfaqueado \u00e9 doido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaisBrittoD/status/1037789696598974465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789534493270019, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 43871920, "username": "httpjoaquim", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora\u00a0(MG)  http://joaquimdepaula.com.br/index.php/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/HlDQ1xCt7V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/httpjoaquim/status/1037789534493270019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789471671025670, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 49692645, "username": "grandefm921", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  http://www.grandefm.com.br/noticias/brasil/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-minas-gerais\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grandefm921/status/1037789471671025670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789388317573120, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4121168783, "username": "laaaviana", "tweet": "dormi por 20min e acordei com Bolsonaro esfaqueado Eitcha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laaaviana/status/1037789388317573120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789351575519233, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3428570687, "username": "amandavmarques", "tweet": "mano me acordaram na aula pra falar que o bolsonaro foi esfaqueado (?)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandavmarques/status/1037789351575519233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789329719021569, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1015963904030199810, "username": "sos_lesc4ano", "tweet": "gnt dormi a tarde toda qnd volto bozo ta esfaqueado q isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sos_lesc4ano/status/1037789329719021569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789298295234560, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por um...  https://www.capitanbado.com/otros/video-bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/105586\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1037789298295234560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789272378683392, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 987735675897249792, "username": "CenarioCapital", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG  http://cenarioonline.com/2018/09/06/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oNlt8f6vW2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CenarioCapital/status/1037789272378683392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789219270389761, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3379699865, "username": "camilacprado", "tweet": "caralho bozonaro foi esfaqueadoeu espero que ele pegue isso e repense sobre o armamento da populacao, pq se fosse com uma bala talvez ele nem tava vivo", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilacprado/status/1037789219270389761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789188211519488, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 86133712, "username": "CRCF_84", "tweet": "Alguns afirmam a felicidade de ver o candidato esfaqueado, outros usam met\u00e1foras... Que bosta hein Brasil...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRCF_84/status/1037789188211519488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789187951484932, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1015963904030199810, "username": "sos_lesc4ano", "tweet": "bolsonaro esfaqueado sendo q hj de manh\u00e3 eu e keyla estavamos falando mal dele, q coisa ne", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sos_lesc4ano/status/1037789187951484932", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789060016885760, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 877988364988928000, "username": "Ssoares_laura", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado q coisa n eh msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ssoares_laura/status/1037789060016885760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789056145481729, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 875428446289235968, "username": "AnneIsaFerreira", "tweet": "Eu achei que era mentira mas cara o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnneIsaFerreira/status/1037789056145481729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789022683320321, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 940694895232258048, "username": "Bella40091437", "tweet": "MANO O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO  pic.twitter.com/IVEoC8EPMN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bella40091437/status/1037789022683320321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789022079344641, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 66190001, "username": "digitalnoticia", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora, Veja o\u00a0V\u00eddeo.  https://digitalnoticias.com.br/politica/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-juiz-de-fora-veja-o-video/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/LnViowL6F6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digitalnoticia/status/1037789022079344641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788929095884803, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2931317667, "username": "thongoncalves92", "tweet": "\"Bolsonaro esfaqueado\"AGORA PABLLO VITTAR FOI LONGE DEMAIS \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08 \u2014 se sentindo sarc\u00e1stico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thongoncalves92/status/1037788929095884803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788917238571009, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 800815615153881088, "username": "EllieSSilva", "tweet": "@imaginago Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EllieSSilva/status/1037788917238571009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imaginago"}
{"id": 1037788867078774784, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 817411426360946688, "username": "GuaicurusNews", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado:  http://youtu.be/S9ekJrta1to?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaicurusNews/status/1037788867078774784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788767912964096, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 896168942615613440, "username": "cameykan", "tweet": "Se sem a libera\u00e7\u00e3o de arma de fogo esse g\u00eanio foi esfaqueado, imaginem comigo o que teria acontecido se o que esse g\u00eanio pretende liberar j\u00e1 tivesse sido liberado...  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026 https://twitter.com/g1/status/1037787129336741888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cameykan/status/1037788767912964096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788755116077056, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 83603495, "username": "rdiegobrum", "tweet": "@DaniloGentili Me pergunto se o intolerante foi esfaqueado por um tolerante \ud83e\udd14", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 117, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdiegobrum/status/1037788755116077056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037788751425167362, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2878171791, "username": "alfredo_abrao", "tweet": "e o bolsonaro q foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfredo_abrao/status/1037788751425167362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788660303683584, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 887070441457815552, "username": "DiarioMSTV", "tweet": "boslsonaro esfaqueado diario ms 01:  http://youtu.be/M0Om4sr3EV4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioMSTV/status/1037788660303683584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788650379997186, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 887070441457815552, "username": "DiarioMSTV", "tweet": "boslsonaro esfaqueado diario ms:  http://youtu.be/1L2ptNJjOpg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioMSTV/status/1037788650379997186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788542385238016, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4827556228, "username": "CLODOALDO_JN", "tweet": "CANDIDATO A PRESIDENTE JAIR BOSONARO LEVA FACADA O candidado do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado na regi\u00e3o do abd\u00f4men durante evento de campanha em Juiz de Fora (MG), segundo a PM. A...  https://www.facebook.com/clodoaldo.depaula.357/videos/2051695658208939/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLODOALDO_JN/status/1037788542385238016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788502967111680, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1024755639397048326, "username": "bernojuliaa", "tweet": "Cara se voc\u00ea n\u00e3o apoia as ideias do cara isso n\u00e3o te da direito de comemorar q ele foi esfaqueado porra, ele \u00e9 um ser humano como outro qualquer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernojuliaa/status/1037788502967111680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788396029206529, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 986590872081981441, "username": "dudifaria", "tweet": "a m\u00e3e da bia chega do nada no quarto: O boldonaro foi esfaqueado!!!e a bia come\u00e7a a rir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudifaria/status/1037788396029206529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788236826009601, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2755482720, "username": "bgiovani09", "tweet": "Rid\u00edculo tirar sarro em algu\u00e9m que foi esfaqueado, fim dos tempos mesmo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bgiovani09/status/1037788236826009601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788128747159552, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 888793374437900288, "username": "fepecavalcante", "tweet": "@KaduBfr Ele foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fepecavalcante/status/1037788128747159552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KaduBfr"}
{"id": 1037788042650693632, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 63842552, "username": "amoracaroline_", "tweet": "cheguei na aula falando sobre o tal esfaqueado n\u00e9 pra qu\u00ea CABOU AULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amoracaroline_/status/1037788042650693632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787884047220738, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 233404991, "username": "rafaesbi0", "tweet": "Cochilo um pouquinho e acordo com o Bolsonaro esfaqueado? Pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaesbi0/status/1037787884047220738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787808314925056, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 71858229, "username": "KaioLarroque", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, agora s\u00f3 falta o povo ficar com d\u00f3 e querer votar nele por causa disso! Gente n\u00e3o \u00e9 porque tomou uma facada que tem que ser presidente n\u00e3o #Bolsonaro pic.twitter.com/SMXUqWXFA5", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/KaioLarroque/status/1037787808314925056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787701574025216, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 171697662, "username": "Marcoss_Franca", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado!!!  https://www.facebook.com/marcosssfranca/videos/1867655919979179/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcoss_Franca/status/1037787701574025216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787637862543360, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 894266106382360576, "username": "jacksongomees", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado manoo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksongomees/status/1037787637862543360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787510615748615, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2997988054, "username": "artthur_gui", "tweet": "bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artthur_gui/status/1037787510615748615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787373000687616, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 52609117, "username": "tonogospel", "tweet": "UrgenteBolsonaro \u00e9 esfaqueado e amigos pedem ora\u00e7\u00e3o  http://www.tonogospel.com.br/noticias-ler/bolsonaro-e-esfaqueado-na-regiao-do-abdomen-e-amigos-pedem-oracao/2073\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonogospel/status/1037787373000687616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787306663456769, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1414557745, "username": "Ovigilante2", "tweet": "#Urgente Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais. Veja o momento #JornalOVigilante  https://www.facebook.com/JornalOVigilanteMS/videos/309704316505743/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JornalOVigilante", "link": "https://twitter.com/Ovigilante2/status/1037787306663456769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787261256036355, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 309873868, "username": "_Ganzarolli_", "tweet": "Desculpa, mas se vc esta feliz pq esfaquearam um certo candidato a presidentencia, quem deveria ser esfaqueado \u00e9 voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Ganzarolli_/status/1037787261256036355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787258005413889, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 935680867279757312, "username": "Larissa79618348", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado slc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larissa79618348/status/1037787258005413889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787245640671232, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1942477741, "username": "PeAngelllo", "tweet": "Quem planta \u00f3dio, colhe \u00f3dio Serve pra ele repensar o que aconteceria se o porte de arma fosse livre como ele quer... Bolsonaro foi esfaqueado ap\u00f3s falar que queria metralhar os opositores... pagou da pr\u00f3pria l\u00edngua. Pq viol\u00eancia n\u00e3o resolve! Nunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeAngelllo/status/1037787245640671232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787210517540865, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 953035389358559232, "username": "Felipemoraisc1", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o estava armado quando foi esfaqueado ? Como assim mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipemoraisc1/status/1037787210517540865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787172462632961, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2418320537, "username": "aquele_ton", "tweet": "\u00c9 isto, com o Bolsonaro esfaqueado ele acaba de ganhar essa elei\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns aos envolvidos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquele_ton/status/1037787172462632961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787060311154688, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4612481182, "username": "stein_helo", "tweet": "Meu pai acabou de mandar o v\u00eddeo do Bolsonaro esfaqueado, to chocada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stein_helo/status/1037787060311154688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787051754708992, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 68411919, "username": "diarionline", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora - Di\u00e1rio Corumbaense  http://diarionline.com.br/index.php?s=noticia&id=104919#.W5GCHtvSaL8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarionline/status/1037787051754708992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787025250942977, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 150345426, "username": "correio_estado", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG:  https://bit.ly/2oJryMV\u00a0 #correiodoestado pic.twitter.com/pjonhH1jix", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#correiodoestado", "link": "https://twitter.com/correio_estado/status/1037787025250942977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786972578873344, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 751839490239496194, "username": "juliacosta0101", "tweet": "Mano comoassim bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliacosta0101/status/1037786972578873344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786946939101184, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2930497901, "username": "RafaDaDisney", "tweet": "Ningu\u00e9m precisa gostar do Bolsonaro pra saber que o ele ter sido esfaqueado foi erradoComemorar isso \u00e9 nojento e baixo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaDaDisney/status/1037786946939101184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786921613897728, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2750000693, "username": "isabelinha_0", "tweet": "Bonoro foi esfaqueado, mas gente cad\u00ea o limite?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelinha_0/status/1037786921613897728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786892543176705, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 57466220, "username": "alerarruda", "tweet": "Mano, jura que voc\u00eas t\u00e3o comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado? \u00c9 assim que funciona o discurso contra o \u00f3dio? \ud83e\udd14#FrankUnderwood", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#FrankUnderwood", "link": "https://twitter.com/alerarruda/status/1037786892543176705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786879880581126, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 101382510, "username": "LinikerDutra", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, gostaria de entender apenas uma coisa, qual \u00e9 a necessidade disso?!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LinikerDutra/status/1037786879880581126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786837295751168, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 39075735, "username": "tvidigital", "tweet": "\ud83d\udc49BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - URGENTE - ORE PELA SUA VIDA.  https://www.facebook.com/tvdailha/videos/316280275802720/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvidigital/status/1037786837295751168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786835647381511, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 39075735, "username": "tvidigital", "tweet": "\ud83d\udc49BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - URGENTE - ORE PELA SUA VIDA.  https://www.facebook.com/tvilhadigital/videos/316280279136053/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvidigital/status/1037786835647381511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786728323592193, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 562963951, "username": "hilda_gonalves", "tweet": "Acabou de ser anunciado na Globo que Bolsonaro foi esfaqueado, est\u00e1 fora de perigo,passou o momento em que o rapaz esfaqueou ele..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hilda_gonalves/status/1037786728323592193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786705451835392, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3235884593, "username": "PaginaBrazil", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG...  pic.twitter.com/2oClAqec2l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaginaBrazil/status/1037786705451835392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786677547294722, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2700761781, "username": "Aline_nai", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado? Oii Brasil?? 0o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aline_nai/status/1037786677547294722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786661344686080, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3140265112, "username": "___librianja", "tweet": "Gente Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/___librianja/status/1037786661344686080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786636061474816, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 846170261728772098, "username": "WilliamHolsback", "tweet": "O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO.... isso \u00e9 intoler\u00e2ncia do BOLSONARO.... ESQUERDA COMUNISTA MALDITA ASSASSINOS,  E ASSIM SE N\u00c3O SAO COM ELES MATAM SEMPRE FOI ASSIM O SOCIALISMO..... BANDIDOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamHolsback/status/1037786636061474816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786357748445186, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3826476958, "username": "giovanafon", "tweet": "\u00e9 pessoal, ele foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanafon/status/1037786357748445186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786138432466945, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3931047922, "username": "vlevi9211", "tweet": "#bolsonaro Ele acabou de ser esfaqueado, tonta que n\u00e3o seja grave. #For\u00e7amito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#For\u00e7amito", "link": "https://twitter.com/vlevi9211/status/1037786138432466945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786061836115970, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3397382241, "username": "SentidoHorario", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. https://sentidohorario.com.br/portal/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Q3ugZsEzEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SentidoHorario/status/1037786061836115970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786006232227840, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3461438127, "username": "wilkerfj", "tweet": "mano, bolsonaro foi esfaqueado (?)", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilkerfj/status/1037786006232227840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785962066202625, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 318163134, "username": "VitorHugo151", "tweet": "mano serio q o bolsonaro foi esfaqueado ?   q fita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorHugo151/status/1037785962066202625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785887462117376, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 407991707, "username": "evaldo_limat", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldo_limat/status/1037785887462117376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785870668099585, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 343096196, "username": "gibeniitez", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28 miseric\u00f3rdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gibeniitez/status/1037785870668099585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785771560853504, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 170933959, "username": "lorenabatiista", "tweet": "Paramos a aula de Civil pq Bolsonaro foi esfaqueado kkkkkkkk estamos rindo, mas \u00e9 com respeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenabatiista/status/1037785771560853504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785757279289344, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 256195697, "username": "_sirtaeb", "tweet": "Achei que era not\u00edcia, mas era s\u00f3 s\u00f3 bolsonaro sendo esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sirtaeb/status/1037785757279289344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785743748489217, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 966652274, "username": "carolchanfrin", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado \ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolchanfrin/status/1037785743748489217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785738715254784, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "BOLSONARO SENDO ESFAQUEADO EM MINAS GERAIS.Podem achar d mau gosto os v\u00eddeos q postarei aq sobre o momento em q \u00e9 esfaqueado. (O 2\u00ba na sequ\u00eancia aq)Mas quero que fique a reflex\u00e3o: N\u00c3O PREGUE O \u00d3DIO! N\u00c3O AMEACE PESSOAS! N\u00c3O DIGA Q VAI FUZILAR ALGU\u00c9M! Nem td mundo \u00e9 paciente!  pic.twitter.com/5nRIUgobyJ", "replies": 21, "retweets": 69, "likes": 222, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037785738715254784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785628203728898, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39075735, "username": "tvidigital", "tweet": "\ud83d\udc49BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - URGENTE - ORE PELA SUA VIDA.  https://www.facebook.com/evangelicosdailha/videos/316276219136459/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvidigital/status/1037785628203728898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785625473241088, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1348289935, "username": "_christiancar", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_christiancar/status/1037785625473241088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785568946647042, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4121664063, "username": "hannacavalcant5", "tweet": "Porra, Bolsonaro foi esfaqueado kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hannacavalcant5/status/1037785568946647042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785537879453696, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2732235849, "username": "nickbarbosan", "tweet": "@ana_perosso obvio que n\u00e3o, e eu n to participando do grupinho feliz q ele foi esfaqueado kkkk achei o ato ridiculo e de uma imbecilidade tamanha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nickbarbosan/status/1037785537879453696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ana_perosso"}
{"id": 1037785477796061184, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2153508434, "username": "raianiiblanco", "tweet": "Mano, o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raianiiblanco/status/1037785477796061184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785440705814528, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 115390487, "username": "PerfilNews", "tweet": "Veja o momento exato que Bolsonaro foi esfaqueado na cidade mineira de Juiz de Fora. Ele foi socorrido por populares  https://www.facebook.com/tvperfilnews/videos/2195811943968656/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PerfilNews/status/1037785440705814528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785429955829761, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 797211647249158144, "username": "lareevieira", "tweet": "BOLSONARO acabou de ser esfaqueado ..... q loucura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lareevieira/status/1037785429955829761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785379699601408, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 784209762477113344, "username": "mattofidariri", "tweet": "Agora pronto, bolsonaro foi esfaqueado... povo doido, agora ponto para o m\u00e1rtir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattofidariri/status/1037785379699601408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785378860789761, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 243149927, "username": "PVpaulovitor_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado gente do c\u00e9u. Olha o n\u00edvel da pol\u00edtica no Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PVpaulovitor_/status/1037785378860789761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785362607886342, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 966809009234866176, "username": "lucasmunhozh", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado\ud83d\ude31", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmunhozh/status/1037785362607886342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785345151193089, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 892220939911516160, "username": "Marcola0385", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcola0385/status/1037785345151193089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785317871427584, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1029408894781726721, "username": "InhaiVilela", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InhaiVilela/status/1037785317871427584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037785299605049344, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 732576574768357376, "username": "ana_perosso", "tweet": "@nickbarbosan eu entendi errado e por isso apaguei. por\u00e9m tbm tem gente feliz q ele foi esfaqueado. t\u00e3o querendo ser contra a viol\u00eancia, pregando a mesma! acho q n faz sentido n\u00e9 ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_perosso/status/1037785299605049344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nickbarbosan"}
{"id": 1037785234614366211, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 150345426, "username": "correio_estado", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG:  http://youtu.be/Gx_WiRMxXlQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correio_estado/status/1037785234614366211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785209826168833, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 332356077, "username": "juliastahlxd", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliastahlxd/status/1037785209826168833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785117832437760, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 849283355023749122, "username": "frankjuniorbr", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado. Porra, n\u00e3o voto no cara, mas tamb\u00e9m viol\u00eancia \u00e9 o fim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frankjuniorbr/status/1037785117832437760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785044818046979, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 594053330, "username": "amandabra_", "tweet": "Bolso foi esfaqueado, eita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandabra_/status/1037785044818046979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784896444530689, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 887765928053792768, "username": "somethingslarry", "tweet": "bozonaro foi esfaqueado, churrasco amanh\u00e3 l\u00e1 em casa todo mundo convidado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/somethingslarry/status/1037784896444530689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784842338009090, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2848712625, "username": "_gabynuness", "tweet": "porra sai da internet por alguns minutos e quando volto o pessoal ta falando q o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabynuness/status/1037784842338009090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784761652203523, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 732576574768357376, "username": "ana_perosso", "tweet": "ata tem gente feliz porque o cara foi esfaqueado. to vendo voc\u00eas dizendo \u2018n\u00e3o\u2019 \u00e0 viol\u00eancia pregando a mesma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_perosso/status/1037784761652203523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784671549968384, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2435766105, "username": "paulohcaldas", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/paulohcaldas/status/1037784671549968384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784652579332098, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 180993906, "username": "lorranefroio", "tweet": "chamei o chefe de fer, derrubei caf\u00e9 duas vezes, derrubei bolacha, enrosquei o piercing do nariz na coberta, bolsonaro esfaqueado, \u00e9 gurizada....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorranefroio/status/1037784652579332098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784537554661377, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2732235849, "username": "nickbarbosan", "tweet": "@ana_perosso n\u00e3o. s\u00f3 to falando que se um candidato a presidencia foi esfaqueado antes da elei\u00e7\u00e3o vai ficar meio dificil pra ele se liberar o porte de armas, pensa um pouco... seria pior se tivesse sido uma pistola no torax, ne?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nickbarbosan/status/1037784537554661377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ana_perosso"}
{"id": 1037784229625692163, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 62897079, "username": "brknagila", "tweet": "GENTE O BONORO FOI ESFAQUEADO????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brknagila/status/1037784229625692163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784056392499200, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 65386427, "username": "Wagner_Bueno", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Minas, diz filho   http://www.portalbueno.com.br/post.php?id=4776\u00a0\u2026 via @epitur", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wagner_Bueno/status/1037784056392499200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "epitur"}
{"id": 1037783938247413764, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53512035, "username": "jeffalvesl", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 foi esfaqueado porque o porte de armas \u00e9 ilegal sen\u00e3o seria baleado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffalvesl/status/1037783938247413764", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783930076884994, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1019007050985156609, "username": "manoelnogueiram", "tweet": "Caralho mano, o Bolsonaro foi esfaqueado. Que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelnogueiram/status/1037783930076884994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783761755287554, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2577497406, "username": "tamyfilipin", "tweet": "E o Bolsonaro que foi esfaqueado em MG slk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamyfilipin/status/1037783761755287554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783744877416448, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 721765697626447873, "username": "kar3n_r", "tweet": "eo bonoro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kar3n_r/status/1037783744877416448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783648618115073, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3290968846, "username": "vinisassii", "tweet": "tem gente na tl comemorando  que o cara foi esfaqueado ainda, que nojo de ser humano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinisassii/status/1037783648618115073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783631605977094, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 545458142, "username": "godenvyme", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado Real shit KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/godenvyme/status/1037783631605977094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783474583822336, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1032761976001323008, "username": "isanantess", "tweet": "GENTE O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isanantess/status/1037783474583822336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783148577415170, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 732576574768357376, "username": "ana_perosso", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado! parab\u00e9ns pra quem diz \u2018n\u00e3o\u2019 \u00e0 viol\u00eancia, cometendo viol\u00eancia  pic.twitter.com/kwg0gdoieI", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_perosso/status/1037783148577415170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782854682456065, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 120373833, "username": "KerialSiller", "tweet": "O Bonoro foi esfaqueado mesmo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KerialSiller/status/1037782854682456065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782809912528896, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 108017354, "username": "juliagindri", "tweet": "mano bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliagindri/status/1037782809912528896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782465451053057, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 154331323, "username": "Kiko_Cangussu", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado!!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037780756733603843\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kiko_Cangussu/status/1037782465451053057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782218377252864, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 19821675, "username": "BrunnoBoy", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunnoBoy/status/1037782218377252864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037782150655959040, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 894057137428733952, "username": "Camarghul", "tweet": "bolsonaro esfaqueado que porra ta acontecendo no br mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Camarghul/status/1037782150655959040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781820346171392, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 866004934344540161, "username": "VazYule", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VazYule/status/1037781820346171392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781780433129477, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 489713050, "username": "loscarjean", "tweet": "@hepbrums Ele foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loscarjean/status/1037781780433129477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hepbrums"}
{"id": 1037781741338087425, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 824340356259057664, "username": "anacnegri", "tweet": "O bolsonaro foi esfaqueado que", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacnegri/status/1037781741338087425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780951286333442, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 196914903, "username": "FHenryque", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueadoimagina se cidad\u00e3o de bem estivesse portando uma arma de fogo...", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FHenryque/status/1037780951286333442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778685221384194, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2879746265, "username": "gouveiads_", "tweet": "COMO ASSIM BOLZONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gouveiads_/status/1037778685221384194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
