{"id": 1038445354306494464, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 66726827, "username": "wesleyamarall", "tweet": "Acabei de saber que ir\u00e3o mandar p/ o Mato Grosso do Sul o cidad\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro!E meu Mato grosso do sulllll!\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleyamarall/status/1038445354306494464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445144243163136, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 67157038, "username": "Thiago_Rech", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Minas... quem sabe o cara que esfaqueou o candidato levou a s\u00e9rio demais a express\u00e3o \"com a faca \u00e9 o queijo na m\u00e3o\"! #Bolsonaro #Humor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Humor", "link": "https://twitter.com/Thiago_Rech/status/1038445144243163136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406659708780544, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 707612988, "username": "luizejani", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizejani/status/1038406659708780544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276418709413889, "date": "2018-09-07", "time": "23:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1252716162, "username": "_RPMOON", "tweet": "O cara que esfaqueou o boldonaro vem pra minha cidade risos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RPMOON/status/1038276418709413889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241305955053568, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 283561320, "username": "AADEILSON", "tweet": "O bandido covarde q esfaqueou jairmessiasbolsonaro tem 4 advogados  https://www.instagram.com/p/BncnKlDHPP6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7zs20w5v04s1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AADEILSON/status/1038241305955053568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240943470784512, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 704090849622228992, "username": "debora_sar", "tweet": "@oFernandoRocket N\u00e3o desejo a morte de ningu\u00e9m,  apesar de n\u00e3o gostar dele e de suas propostas , provou do seu pr\u00f3prio veneno, sempre dando discurso que a viol\u00eancia se combate com mais viol\u00eancia e se esse cidad\u00e3o q o esfaqueou tivesse porte de \ud83d\udd2b q ele  tanto deseja liberar para o cidad\u00e3o de bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debora_sar/status/1038240943470784512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket"}
{"id": 1038240549885698050, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1634158298, "username": "larifrp", "tweet": "@ffrancesha @euvittu @itsnotbibs Pablo vittar esfaqueou o bonaro s\u00f3 pra operar ele depois espalhemmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larifrp/status/1038240549885698050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsnotbibs,euvittu,ffrancesha"}
{"id": 1038220955062034433, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 126355152, "username": "vilmarcubas", "tweet": "\"Esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Atentado a Bolsonaro \u00e9 o \u00e1pice insano da polariza\u00e7\u00e3o  https://interc.pt/2wNQiIn\u00a0 by @_pinheira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilmarcubas/status/1038220955062034433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_pinheira"}
{"id": 1038208613326643200, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 232308265, "username": "johonnformiga", "tweet": "Ser\u00e1  fake  News  ou isso estava no celular do Psolista q esfaqueou  Bolsonaro?  https://www.facebook.com/1567948076/posts/10211603661278270/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johonnformiga/status/1038208613326643200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192020806762496, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 174850210, "username": "guilherme706", "tweet": "Rapaz, o lixo humano que esfaqueou o Bolsonaro j\u00e1 consta com 4 advogados! Sim, voc\u00ea leu certo, s\u00e3o 4 advogados!! Que \u201cLobo solit\u00e1rio\u201d hem? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme706/status/1038192020806762496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185673768022019, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 145401155, "username": "rafadeolivera", "tweet": "V\u00e3o transferir o cara que esfaqueou o Bolsonaro para o pres\u00eddio de Campo Grande, francamente... #MS2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MS2", "link": "https://twitter.com/rafadeolivera/status/1038185673768022019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177115231985667, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 59229405, "username": "d_valentim", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://m.oglobo.globo.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-do-candidato-23047846?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O+Globo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_valentim/status/1038177115231985667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153348275417089, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 731979114354245632, "username": "alexrochas_", "tweet": "\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a \ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a          cole isso no seu perfil                        se voc\u00ea nunca              esfaqueou pol\u00edtico           quem curtir acha que            voc\u00ea esta mentindo\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexrochas_/status/1038153348275417089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114319395766272, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4269240088, "username": "gazetablog", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo esfaqueou Bolsonaro por \u2018motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\u2019, diz PF  https://goo.gl/fb/UE13Ci\u00a0 #GAZETADODIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GAZETADODIA", "link": "https://twitter.com/gazetablog/status/1038114319395766272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102636422156288, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 856179800565743618, "username": "JoseAntunesMa1", "tweet": "@g1 Tumulto?? Um assassino petista, esfaqueou o futuro Presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntunesMa1/status/1038102636422156288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038090784275406849, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 75910566, "username": "zepalhano", "tweet": "O homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL. N\u00e3o me digam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zepalhano/status/1038090784275406849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044576072781824, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3303160941, "username": "zaaaka1", "tweet": "@marysclose saquei. Ta dando uma treta boa, tem gente falando q foi armado, outros falando que o cara que esfaqueou era subordinado do lula, ta rendendo boas risadas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zaaaka1/status/1038044576072781824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marysclose"}
{"id": 1038009367725977600, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4269240088, "username": "gazetablog", "tweet": "\u201cQuem mandou foi Deus\u201d, diz homem que esfaqueou Jair Bolsonaro  https://goo.gl/fb/89ex8c\u00a0 #GAZETADODIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GAZETADODIA", "link": "https://twitter.com/gazetablog/status/1038009367725977600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037946850203103233, "date": "2018-09-07", "time": "01:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "O rapaz que esfaqueou Bolsonaro disse que o fez em nome de Deus.Ent\u00e3o, Bolsonaro, como bom crist\u00e3o, dever\u00e1 perdoar o homem de bem, que j\u00e1 provou \u00f1 ser bandido pq \u00f1 tinha arma de fogo.Assunto encerrado!", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037946850203103233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942145930407936, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "Tr\u00eas coisas pode-se extrair da facada de Bolsonaro:- pra se defender, \u00f1 \u00e9 necess\u00e1rio arma de fogo;- o cara que o esfaqueou \u00f1 \u00e9 bandido, \u00e9 homem de bem, pois \u00f1 tem arma de fogo;- se fosse arma de fogo, ele provavelmente \u00f1 estivesse mais aqui.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037942145930407936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921698346098689, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 707746127571976193, "username": "PonaAmaral1", "tweet": "Olha o bandido que esfaqueou Bolsonaro a\u00ed!!  pic.twitter.com/lLmt4FLoSn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonaAmaral1/status/1037921698346098689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901777868386304, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2728443057, "username": "Mnnwlr", "tweet": "@augustosnunes podemos dizer que a esquerda alimentou tanto esse \u00f3dio que um militante foi l\u00e1 e esfaqueou o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mnnwlr/status/1037901777868386304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037893851950850048, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 40630059, "username": "adjenildo", "tweet": "Falam q a facada foi de esquerda. Mais no video o cara esfaqueou com a direita kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adjenildo/status/1037893851950850048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890420607541250, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 367426968, "username": "rosa_na_lua", "tweet": "E agora a grande d\u00favida: QUEM ser\u00e1 a MULHER que falou com o bandido que esfaqueou Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_na_lua/status/1037890420607541250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880205535260672, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 952275512197607424, "username": "JoLucasGarcia", "tweet": "Algu\u00e9m sabe a pena que eu ganho se matar um familiar pr\u00f3ximo ?? \u00c9 mt longa ? Se nao for vale a pena copiar a ideia do cara que esfaqueou o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoLucasGarcia/status/1037880205535260672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869448416440321, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 66120659, "username": "hbariani", "tweet": "@Teaateia pelo amor de Darwin, minha cara, para de passar vergonha. teve at\u00e9 coletiva dos m\u00e9dicos falando do estado de sa\u00fade do inomin\u00e1vel. acreditar em teoria da conspira\u00e7\u00e3o te faz t\u00e3o maluca quanto o doido que esfaqueou ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hbariani/status/1037869448416440321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Teaateia"}
{"id": 1037867805813690368, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 68414950, "username": "UAllanRafael", "tweet": "Tem CANALHA MAL CARATER passando pano pro cara que esfaqueou o bolsonaro...Olha na moralV\u00e3o toma no meio do cu...voc\u00eas esc\u00f3ria da humanidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UAllanRafael/status/1037867805813690368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864207058960385, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1029849719110086658, "username": "padialkley", "tweet": "E o rapaz que esfaqueou o Bolsonaro colocou em pr\u00e1tica todo o discurso de \u00f3dio na carta do Tico Santa Cruz! Isso que a esquerda faz de melhor! \ud83d\udc79", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/padialkley/status/1037864207058960385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861485152817152, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 940539366383996928, "username": "AndrolageCesar", "tweet": "@GloboNews O bandido que esfaqueou bolsonaro e psolista. Por que globolixo voc\u00eas  n\u00e3o  falam a verdade. Agora ganhamos mais for\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrolageCesar/status/1037861485152817152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037858784738246656, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 885249275126575104, "username": "Pedro_Simoes07", "tweet": "Agressor de @jairbolsonaro diz q esfaqueou o candidato a mando de Deus...Faz sentido!Pra esquerda \u00e9 isso q o @LulaOficial  \u00e9... deus!#For\u00e7aBolsonaro#For\u00e7aCapitaoVamos esmagar no 1\u00ba turno!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapitaoVamos", "link": "https://twitter.com/Pedro_Simoes07/status/1037858784738246656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037857679505534977, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 217632892, "username": "PANORAMANOTIC", "tweet": "Em V\u00eddeo de Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira que esfaqueou Bolsonaro fala sobre o atentado.  https://www.facebook.com/panorama.noticia/videos/517364218728885/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PANORAMANOTIC/status/1037857679505534977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857002054144000, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 785246825783652352, "username": "_edubispo", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro tem o mesmo sobrenome que eu kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_edubispo/status/1037857002054144000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856200791126016, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro disse que cumpriu 'ordem de Deus'  https://www.midiamax.com.br/brasil/2018/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-disse-que-cumpriu-ordem-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1037856200791126016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855129645531137, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3140265112, "username": "___librianja", "tweet": "E eu que acabei de escutar que o BOLSONARO LUTO PELO BRASIL e o povo esfaqueou ele kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/___librianja/status/1037855129645531137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854583064801280, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2429549876, "username": "dganjagirrl", "tweet": "Mano, descobriram na hora quem esfaqueou o Bolsonaro e at\u00e9 hoje nao descobriu quem matou Marielle", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dganjagirrl/status/1037854583064801280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850764323053568, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2348832787, "username": "rayuregui", "tweet": "queria dizer nao mas foi o michael jackson que esfaqueou o bonosaro...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayuregui/status/1037850764323053568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849302113153030, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "\"MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL\" eis os dizeres da camisa verde amarela de Bolsonaro no momento do ataque. O esquerdista n\u00e3o esfaqueou apenas um homem, ele apunhalou todo um pa\u00eds.Agora sabemos de que lado estamos! #DeusFamiliaBrasil https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037821131443642368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#DeusFamiliaBrasil", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037849302113153030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848803066474497, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 40273460, "username": "Thiagobrunassi", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro foi filiado ao PSOL, e claramente de esquerda nas redes sociais . Mas os \u201cespecialistas\u201d da GloboNews continuam a dizer que n\u00e3o d\u00e1 p/ confirmar os posicionamentos do agressor... #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/neOsAlLvTw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Thiagobrunassi/status/1037848803066474497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847573837565952, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1003801258543779840, "username": "rodrigoalves1t", "tweet": "quanta hipocrisia chamar o cara que esfaqueou um candidato a presid\u00eancia e um ex militar de mito, meus parab\u00e9ns, tenha um m\u00ednimo de decad\u00eancia ao postar ou retwetar algo na internet, realmente que o problema do Brasil n\u00e3o \u00e9 somente pol\u00edticos mas tamb\u00e9m n\u00f3s brasileiros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoalves1t/status/1037847573837565952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841899464404998, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2498520995, "username": "Gika_Mattje", "tweet": "Stalkeei o cara q esfaqueou o bonero, ele eh doid memo. Tem um monte de coisa de conspira\u00e7\u00e3o ma\u00e7\u00f4nica, comunista etc", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gika_Mattje/status/1037841899464404998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835817547390976, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 319410039, "username": "BelineChaves", "tweet": "@BlogdoNoblat Enfrentar o politicamente correto \u00e9 viol\u00eancia?  O criminoso que o esfaqueou foi linchado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelineChaves/status/1037835817547390976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037833921256468482, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 825051681733885953, "username": "TaironyRobert", "tweet": "Mano essa galera apoiando o cara que esfaqueou o Bolsonaro, s\u00e3o as mesmas do \u201cPaz e amor e toler\u00e2ncia ao pr\u00f3ximo\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaironyRobert/status/1037833921256468482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827546023428096, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2861183094, "username": "jpxsc", "tweet": "eu acho q o msm cara q esfaqueou o bonoro matou o mc zoio de gato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpxsc/status/1037827546023428096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826593253715984, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3598630874, "username": "larissalba", "tweet": "meu primo mandou uma suposta foto do cara que esfaqueou o bolsonaro, minha m\u00e3e achou que fosse meu tio, o cara com mt cara de doente, a\u00ed minha m\u00e3e \u201cmeu Deus, meu irm\u00e3o t\u00e1 se drogando\u201d KKKKKKKKKK EU TO RINDO MUITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissalba/status/1037826593253715984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824367139401728, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 755865573993615360, "username": "Danielzanelato1", "tweet": "Ser\u00e1 msm q o cara q esfaqueou o bonoro achou q ia conseguir fugir?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielzanelato1/status/1037824367139401728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823244370432003, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira: Quem \u00e9 o homem que esfaqueou Jair\u00a0Bolsonaro  https://www.capitanbado.com/brasil/adelio-bispo-de-oliveira-quem-e-o-homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro/105604\u00a0\u2026 pic.twitter.com/C9MgtIrG5M", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1037823244370432003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820324149112834, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2214577728, "username": "strdp", "tweet": "a minha mae fez uma MONTAGEM com a foto do MEU PAI num capuz preto falando que ele foi preso pq ele esfaqueou o bolsa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strdp/status/1037820324149112834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820035564294144, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3885171143, "username": "thagimenezc", "tweet": "Imagina se o cara que esfaqueou o Bolsonaro tivesse porte de arma \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thagimenezc/status/1037820035564294144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819448613163008, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro j\u00e1 foi preso em 2013  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-ja-foi-preso-em-2013/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037819448613163008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818027193118720, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "Preso em flagrante, homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL em Minas Gerais  https://www.midiamax.com.br/cotidiano/2018/responsavel-por-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-em-psol-em-minas-gerais-homem-foi-preso-em-flagrante/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1037818027193118720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813045844762625, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 740221186781663236, "username": "rmendesrb", "tweet": "Mano n to acreditando q tem gente batendo palma pra quem esfaqueou o Bolzo...Ceis s\u00e3o retardado??", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmendesrb/status/1037813045844762625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812820295991296, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2836501509, "username": "sandsr_", "tweet": "acabei de ver uma eleitora do bolsonaro compartilhando a foto do homem q esfaqueou o mesmo dizendo Bala nele (?????????) n entendi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandsr_/status/1037812820295991296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811307553140736, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1002265140094435328, "username": "fabiowinxpoc", "tweet": "Gente, eu durmi feliz agr acordei preocupado com uma faca, q esfaqueou o bostonaro #estamostodoscomvocefaquinha \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#estamostodoscomvocefaquinha", "link": "https://twitter.com/fabiowinxpoc/status/1037811307553140736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811185784111108, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 39075735, "username": "tvidigital", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvidigital/status/1037811185784111108", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811172521783297, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 59014640, "username": "RICKO1102", "tweet": "Homem que esfaqueou o candidato Jair Bolsonaro j\u00e1 teve passagem pela pol\u00edcia por les\u00e3o corporal.O agressor foi preso logo ap\u00f3s o atentado. #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/wlYLnk243A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RICKO1102/status/1037811172521783297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810905252339713, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 46013925, "username": "lpSoto", "tweet": "Um petista matou Celso DanielUm petista tentou matar um pobre manifestante atirando-o contra um caminh\u00e3oUm petista esfaqueou o Bolsonaro#PTpartidoDo\u00d3dio", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#PTpartidoDo\u00d3dio", "link": "https://twitter.com/lpSoto/status/1037810905252339713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809843485192192, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 337198783, "username": "emqls_", "tweet": "@HausOfVitor Se a lei dele j\u00e1 fosse legalizada, esse que esfaqueou era um homem morto. Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emqls_/status/1037809843485192192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HausOfVitor"}
{"id": 1037807854948900865, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 63296611, "username": "MaurilioBarbosa", "tweet": "@RoninhaGames @DeEliberth Ahh \u00e9, porque o homem que esfaqueou lucrava milh\u00f5es com a esquerda no poder. Vi o Face dele e olha.. s\u00f3 mans\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1037807854948900865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeEliberth,RoninhaGames"}
{"id": 1037807743233613825, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 367426968, "username": "rosa_na_lua", "tweet": "Parece que o criminoso que esfaqueou j\u00e1 tem passagem por agress\u00e3o corporal grave. Por que estava livre, ningu\u00e9m sabe. Talvez tenha sido liberado por Gilmar Mendes, vai saber", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_na_lua/status/1037807743233613825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806491288436742, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1004032127569100801, "username": "laurabdelamare", "tweet": "@joaoguilherm3gb O cara que esfaqueou o bolsonaro eh cidad\u00e3o de paz?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurabdelamare/status/1037806491288436742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoguilherm3gb"}
{"id": 1037803438657204225, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 963166272786661376, "username": "alaranjeu", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o dizer que foi o lula que esfaqueou bolsonaro  pic.twitter.com/Kk4QzhETyS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaranjeu/status/1037803438657204225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802909034008578, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2201415726, "username": "pegoraro_nilza", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pegoraro_nilza/status/1037802909034008578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037802516195491841, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 234739403, "username": "Papito69_", "tweet": "Eu nao queria estar na pele do mano q esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Papito69_/status/1037802516195491841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802245306372096, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3001152939, "username": "jotacarricondo", "tweet": "Quem esfaqueou Jair Bolsonaro ...tenho certeza  que foi Lula  o assassino de Celso Daniel ....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotacarricondo/status/1037802245306372096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802086803628032, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 65386427, "username": "Wagner_Bueno", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro est\u00e1 preso  https://www.portalbueno.com.br/post.php?id=4779&t=homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro-esta-preso\u00a0\u2026 via @portalbueno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wagner_Bueno/status/1037802086803628032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801714903080962, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 234893822, "username": "_jucorreea", "tweet": "Acabaram de pegar o cara que esfaqueou o bolsonaro  pic.twitter.com/4MRgg1nJnl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jucorreea/status/1037801714903080962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799905077743618, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1011105925787213824, "username": "atn_vivi", "tweet": "A pessoa q esfaqueou o Bolsonaro deve ser muita burra ou louca da cabe\u00e7a e cm certeza NUNCA assistiu Scandal. Gente, isso s\u00f3 vai dar audi\u00eancia e aumentar o ibope dele. Parecem que n aprenderam quando Scandal mostrou um presidente levando dois tiros e sendo eleito em seguida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atn_vivi/status/1037799905077743618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799771300421632, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 890560059272556545, "username": "ChaticeMacii", "tweet": "Pode legalizar agora e dar uma para o cara que esfaqueou ele, vai ser lindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChaticeMacii/status/1037799771300421632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799065344503809, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1918477543, "username": "leosince1992", "tweet": "Esse analfa que esfaqueou o Bolsonaro , mal sabe que acabou de elege - lo no primeiro turno. Viva ao novo presidente !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosince1992/status/1037799065344503809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798936898154496, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 62661807, "username": "vycppbarros", "tweet": "Globo News jogando o CPF e RG do mo\u00e7o q esfaqueou o ~mito~ EM FULL HD NA TV. Q q passa na cabe\u00e7a desse povo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vycppbarros/status/1037798936898154496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798862038228992, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 152800068, "username": "_cristinabarros", "tweet": "A Globo News divulgando TODOS os dados do cara que esfaqueou o bozo, mano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristinabarros/status/1037798862038228992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798136121630721, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1546276476, "username": "emmcrvg", "tweet": "@tephcrvg N\u00e3o sei. O Brasil est\u00e1 passando por uma fase de intoler\u00e2ncia religiosa, intoler\u00e2ncia na pol\u00edtica, intoler\u00e2ncia no dia a dia. Falta muito amor.Essa \u00e9 a \u00fanica coisa que eu sei. O cara que esfaqueou ele est\u00e1 preso, vamos ver.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emmcrvg/status/1037798136121630721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tephcrvg"}
{"id": 1037797613049978880, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 301588956, "username": "TulioSchneider", "tweet": "Esse \u00e9 o vagabundo que esfaqueou Bolsonaro. Vejam o detalhe das fotos do sujeito.  pic.twitter.com/Lh8Hpm9lRj", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TulioSchneider/status/1037797613049978880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797065512939520, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3213755031, "username": "freire_jacy", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freire_jacy/status/1037797065512939520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796539777933312, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 86142083, "username": "ywoiciek", "tweet": "A cara da ESQUERDA esse canalha que esfaqueou Bolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnZdFJcluw8O-69B9NExZKVpOGkXZkPoQvjSH80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18sfnayifpxnu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ywoiciek/status/1037796539777933312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794093601050632, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 489713050, "username": "loscarjean", "tweet": "esse cara q esfaqueou o bonoro vai participar da pr\u00f3xima temporada da fazenda ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loscarjean/status/1037794093601050632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793894031876097, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 926070758769651712, "username": "SDuranie", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Qtos vagabundos est\u00e3o juntos desse ordin\u00e1rio que esfaqueou o Bolsonaro? Seus vermes.... Nem o lixo do Lula merece isso. Cambada de doentes. V\u00e3o embora do Brasil, seus lixos de esquerda. Comprados!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SDuranie/status/1037793894031876097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793670374875138, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1118423725, "username": "gabrielmac_", "tweet": "Se a inten\u00e7\u00e3o de quem esfaqueou era gerar m\u00eddia espont\u00e2nea pro Bonero, parab\u00e9ns pq foi um puta sucesso e ainda de gra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmac_/status/1037793670374875138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793357572059138, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1602481910, "username": "harienecabral", "tweet": "Quem esfaqueou bolsonaro perdeu totalmente a raz\u00e3o e \u00e9 muito burro, deu mais visibilidade a ele, quero ver ele n\u00e3o ganhar agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harienecabral/status/1037793357572059138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792859913703426, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 181408135, "username": "dudurockfela", "tweet": "a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro, al\u00e9m de ter tido uma atitude t\u00e3o podre quanto \u00e0s ideias defendidas pelo candidato, acabou fazendo campanha pra ele. Parab\u00e9ns por essa imbecilidade !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudurockfela/status/1037792859913703426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792226078801921, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 899274646792654848, "username": "chamasazuladas", "tweet": "Encontraram o Facebook do cara que esfaqueou o Bolsonaro. J\u00e1 est\u00e3o metendo um monte de mensagem nas fotos dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamasazuladas/status/1037792226078801921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792216310337537, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1411550136, "username": "perinzao", "tweet": "acabei de receber no zapquem mandou esfaquear o bolsonaro foi a globo e quem esfaqueou foi a pablo vittar", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perinzao/status/1037792216310337537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792159020265472, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 965846227194732544, "username": "antic_sad", "tweet": "se o cara que quer liberar o porte de armas foi esfaqueado, o que teria acontecido se o cidad\u00e3o que o esfaqueou j\u00e1 tivesse uma arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antic_sad/status/1037792159020265472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792079521488898, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 367426968, "username": "rosa_na_lua", "tweet": "@bolsonaro PALPITE: foi um PTista ou coligado que esfaqueou @Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_na_lua/status/1037792079521488898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsonaro"}
{"id": 1037791982259761154, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 86142083, "username": "ywoiciek", "tweet": "DAQUI INSTANTES J\u00c1 SABEMOS QUEM \u00c9 O COVARDE Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso -  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-preso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ywoiciek/status/1037791982259761154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791791901274112, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 953712701053730816, "username": "ViiniEduardo", "tweet": "Voc\u00ea rapaz, que esfaqueou Bolsonaro numa marcha de campanha ! Voc\u00ea acabou de eleger o presidente !", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViiniEduardo/status/1037791791901274112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790987983237122, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 267566303, "username": "vivianebenacci", "tweet": "Parab\u00e9ns a quem esfaqueou o Bolsonaro, acabou de eleger ele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivianebenacci/status/1037790987983237122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790863647301633, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 847826532076834816, "username": "MatheuxCrl", "tweet": "@VitorsilvaVic a diferen\u00e7a \u00e9 que ele n esfaqueou ningu\u00e9m, seu verme filho da puta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheuxCrl/status/1037790863647301633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorsilvaVic"}
{"id": 1037790346044952577, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2319031523, "username": "jpnca2000", "tweet": "Rapaz, esse maluco que esfaqueou o Bolsonaro apanhou mais do que vagabundo na delegacia kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpnca2000/status/1037790346044952577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790038065639425, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 43014217, "username": "gui_nog_", "tweet": "Parab\u00e9ns pra vc imbecil filho da puta que esfaqueou o Bolsonaro, vc acabou de garantir a elei\u00e7\u00e3o dele", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_nog_/status/1037790038065639425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789901473959936, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 339446040, "username": "rafasantanaa__", "tweet": "J\u00e1 pensou se o cara que esfaqueou o Bolsonaro tivesse porte de arma??!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafasantanaa__/status/1037789901473959936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789399428329472, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1028583240402198528, "username": "koba57774189", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira vou o grande que esfaqueou Bolsonaro  pic.twitter.com/SLFhWIW5a6", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/koba57774189/status/1037789399428329472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788979817459712, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 59885119, "username": "PauloFaraco", "tweet": "Aviso aos meus amigos Bolsonaristas: N\u00c3O FUI EU QUEM ESFAQUEOU SEU CANDIDATO. PODEM SAIR DAQUI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloFaraco/status/1037788979817459712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788636568322055, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 709877956970192896, "username": "manginigabriela", "tweet": "Parab\u00e9ns a pessoa que esfaqueou o Bozonaro, acabou de eleger ele \u00e0 presid\u00eancia ali mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manginigabriela/status/1037788636568322055", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788313229381638, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 988152046103691264, "username": "nathicri", "tweet": "Qm e bolsonaro perto do cara q esfaqueou o pr\u00f3prio bolsonaro ? QUEM \u00c9 O MITO MESMO ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathicri/status/1037788313229381638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787242163580934, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037787242163580934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787235880501253, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 19821675, "username": "BrunnoBoy", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso  https://www.oantagonista.com/?p=111346\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunnoBoy/status/1037787235880501253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786836326866944, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 70563821, "username": "lucianomrm", "tweet": "Mano. Quem foi o estupido que esfaqueou o bolsonaro?! Isso s\u00f3 vai ajudar campanha dele. Povo n\u00e3o pensa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianomrm/status/1037786836326866944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786764130304000, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 944372996705341440, "username": "mpaisca5", "tweet": "quem esfaqueou o Bolsonaro est\u00e1 de parab\u00e9nsss", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mpaisca5/status/1037786764130304000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786728323592193, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 562963951, "username": "hilda_gonalves", "tweet": "Acabou de ser anunciado na Globo que Bolsonaro foi esfaqueado, est\u00e1 fora de perigo,passou o momento em que o rapaz esfaqueou ele..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hilda_gonalves/status/1037786728323592193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786580478517248, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3070720066, "username": "srta_armando", "tweet": "gente e o cara que esfaqueou o bolsonaro? passa bem?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srta_armando/status/1037786580478517248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786419207565312, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 806957220109885441, "username": "Luis_Santosss10", "tweet": "A cada letra digitada \u00e9 50 socos que esse cara que esfaqueou o Bolsonaro deve t\u00e1 levando, certeza, \u00e9 burro DMS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luis_Santosss10/status/1037786419207565312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786337376718850, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1031234206041563137, "username": "AnasNumbers", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o Bolsonaro, vc acabou de ajudar ele na campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnasNumbers/status/1037786337376718850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785884387696640, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 720855978363609089, "username": "viczxtor", "tweet": "pq o Bolsonaro n\u00e3o deu um tiro no cara que esfaqueou ele?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczxtor/status/1037785884387696640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785872832319488, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 152800068, "username": "_cristinabarros", "tweet": "Quem foi A ANTA que esfaqueou o Bolsonaro? Agora ele vai virar m\u00e1rtir seus burro do carai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristinabarros/status/1037785872832319488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785766406041601, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 235761590, "username": "jessicadeolii", "tweet": "Aff, esse cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 um idiota, isso s\u00f3 vai aumentar mais ainda a credibilidade dele", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicadeolii/status/1037785766406041601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785528605859841, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 62897079, "username": "brknagila", "tweet": "a impress\u00e3o eh q nem esfaqueou direito e ele meio q cai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brknagila/status/1037785528605859841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785133955383296, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1094279995, "username": "CarraroGui", "tweet": "Mane agora o bolsonaro ganha, parabens quem esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarraroGui/status/1037785133955383296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784941411622912, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 113972843, "username": "sccpormay", "tweet": "Pra tu que esfaqueou o Bolsomito, parab\u00e9ns, acabou de eleg\u00ea-lo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sccpormay/status/1037784941411622912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784318133850112, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 89518641, "username": "teumatheus", "tweet": "Deus me perdoa, n\u00e3o tor\u00e7o pelo mal de ngm, mas n\u00e3o \u00e9 vc, #Bolsonaro, que apoia a agress\u00e3o com algo que n\u00e3o gostamos? Pse, hoje uma pessoa descontrolada te esfaqueou, ser\u00e1 mesmo que viol\u00eancia \u00e9 uma alternativa??? Viol\u00eancia \u00e9 o mal do s\u00e9culo e mata as pessoas! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/teumatheus/status/1037784318133850112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784303336402946, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 962363636831391744, "username": "aclockworkalex", "tweet": "Essa pessoa que esfaqueou o Bolsoneiro \u00e9 mais idiota qeu o cara que mata o cachorro do John Wick...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aclockworkalex/status/1037784303336402946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783506154348544, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 494166935, "username": "rayhannedutra", "tweet": "Esse cara q esfaqueou s\u00f3 fez um favor pro bolsonaro, agora q ele ganha essa porra mesmo  https://twitter.com/oglobopolitica/status/1037782155403898881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayhannedutra/status/1037783506154348544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782611890987010, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 494166935, "username": "rayhannedutra", "tweet": "O mais triste \u00e9 que tem gente que apoia o cara que esfaqueou! Se voc\u00ea \u00e9 esse tipo de pessoa, acredite, voc\u00ea \u00e9 um lixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayhannedutra/status/1037782611890987010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
