{"id": 1038450420836904960, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 709204767390744577, "username": "fridacarlos", "tweet": "fiquei sabendo que o cara que deu uma facada no jair ta quase chegando em campo grande ai sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fridacarlos/status/1038450420836904960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450246555189248, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3826476958, "username": "giovanafon", "tweet": "o cara que deu uma facada no bonoro vai vir pro ms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanafon/status/1038450246555189248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449867666800644, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4269240088, "username": "gazetablog", "tweet": "Marido \u00e9 preso por tentativa de feminic\u00eddio ap\u00f3s dar facada na cabe\u00e7a de esposa  https://goo.gl/fb/ZVHNHo\u00a0 #GAZETADODIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GAZETADODIA", "link": "https://twitter.com/gazetablog/status/1038449867666800644", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449024444125185, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3036037455, "username": "NamoralBrenda", "tweet": "@Greff_maycon isso mesmo mano s\u00f3 facada neles", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NamoralBrenda/status/1038449024444125185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Greff_maycon"}
{"id": 1038448990847750144, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 158076326, "username": "estevaoarauj", "tweet": "\"ah, gente, precisamos de respeito e entender que viol\u00eancia n\u00e3o leva a nada, a facada no Bonoro foi um ato horr\u00edvel, ele n\u00e3o deixa de ser humano, viol\u00eancia n\u00e3o!\"CARDI B JOGA SAPATO EM NICKI MINAJ Eu:  pic.twitter.com/P2pn49iT4b", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estevaoarauj/status/1038448990847750144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446374294052864, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 755234766027358208, "username": "Quero_bolo15", "tweet": "O carinha q deu a facada no Bolsonaro vai ficar na pris\u00e3o federal aqui na minha cidade \u00e9oq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quero_bolo15/status/1038446374294052864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446346716545025, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 72287610, "username": "o_pedrola", "tweet": "@Cardoso @denisfalqueto @caioziz mane general mouraose a parada eh uma arma e pega no mesmo ponto que a facada pegou o f\u00edgado do Bolsonaro ia pra caralho no mesmo segundoia estar s\u00f3 o bolso atirado morto la todo amarelado 3 segundos depois", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_pedrola/status/1038446346716545025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caioziz,denisfalqueto,Cardoso"}
{"id": 1038443456010575872, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 938437129331531776, "username": "novoanacarolina", "tweet": "parece que tomei uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoanacarolina/status/1038443456010575872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442503010230272, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, por volta das 7h55 deste...  https://www.capitanbado.com/otros/ele-deu-uma-facada-em-jair-bolsonaro-e-sera-levado-para-presidio-federal-em-campo-grande/105805\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1038442503010230272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442473075494912, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "Ele deu uma facada em Jair Bolsonaro e ser\u00e1 levado para pres\u00eddio federal em Campo\u00a0Grande.  https://www.capitanbado.com/otros/ele-deu-uma-facada-em-jair-bolsonaro-e-sera-levado-para-presidio-federal-em-campo-grande/105805\u00a0\u2026 pic.twitter.com/JPh83H2Q9a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1038442473075494912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437992388538369, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1541363359, "username": "S_i_d_i", "tweet": "Z\u00e9 bobo \u201caaiin que precisamux de maix empatia, gratid\u00e3o e se colocar no lugar das pessoas\u201dSalnorabo toma a facada \u201cAi bem feito esse facista, machista escroto\u201d\u201cDeveria ter morrido\u201d  https://twitter.com/sadfemal3/status/1037862744119304192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S_i_d_i/status/1038437992388538369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434500710150146, "date": "2018-09-08", "time": "09:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1682221592, "username": "annenarimatu", "tweet": "se o jojuco pra campo grande t\u00e1 saindo esse pre\u00e7o eu n\u00e3o quero nem ver a facada que vou levar ano que vem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annenarimatu/status/1038434500710150146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433776991395841, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3364293088, "username": "tn_taveira9", "tweet": "Man\u00edaco da cruz, Fernandinho beramar \u00e9 agr o que deu a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tn_taveira9/status/1038433776991395841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426116111970305, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "RT\ud83d\udd03 p/gente sentir o q maioria pensa.O que mais se adequa (no seu \u00edntimo) ao que vc achou da facada no candidato fascista?", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1038426116111970305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424269804527616, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4378460357, "username": "jailsonmndes", "tweet": "vai la toma uma facada de mentirinha tambem \ud83e\udd17  https://twitter.com/finchrlynch/status/1037803118916972544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailsonmndes/status/1038424269804527616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422296078311426, "date": "2018-09-08", "time": "08:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1030081726775799808, "username": "itapior", "tweet": "Meninas, n\u00e3o v\u00e3o ao cinema nos feriados porque o pre\u00e7o da entrada \u00e9 UMA FACADA NO BOLSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itapior/status/1038422296078311426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420480108244994, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 910147253112852481, "username": "deuzaniMagalhe2", "tweet": "@valoreconomico \u00c9 inevit\u00e1vel que aquilo que come\u00e7a com uma cusparada termine em facada. E n\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia que ambos, cuspidor e esfaqueador, venham do mesmo partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deuzaniMagalhe2/status/1038420480108244994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038418898763309058, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17929500, "username": "obernardesjr", "tweet": "N\u00e3o bloquearei nem deixarei de seguir esquerdista que n\u00e3o achou ruim o Bolsonaro tomar facada, pois sei que eles est\u00e3o sendo honestos. J\u00e1 esquerdista que fica com \"atentado \u00e0 democracia...\" \u00e9 que est\u00e3o tentando enganar, a\u00ed tem que deixar de seguir gente falsa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obernardesjr/status/1038418898763309058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412372677935105, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 339340816, "username": "diariocaioba", "tweet": "UMA FACADA AQUI... SPRAY DE PIMENTA EM CRIANCAS ALI... \u00c9 ASSIM MESMO QUE QUEREM PROVAR QUE S\u00c3O OS MELHORES??? \u00c9 NESSA HORA QUE MUITOS PENSAM MELHOR EM SEUS VOTOS...  https://www.facebook.com/100002842843555/posts/1569467069824706/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariocaioba/status/1038412372677935105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412233708060673, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 183221971, "username": "EnilsonQueiroz", "tweet": "Essa justificativa \u00e9 a mesma que defende o estupro por causa da roupa que a mulher usava. Absurdo! Defesa diz que autor da facada foi motivado por discurso de \u00f3dio de Bolsonaro  https://glo.bo/2Npn243\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnilsonQueiroz/status/1038412233708060673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409848302579713, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 910147253112852481, "username": "deuzaniMagalhe2", "tweet": "@valoreconomico \u00c9 inevit\u00e1vel que aquilo que come\u00e7a com uma cusparada termine em facada. E n\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia que ambos, cuspidor e esfaqueador, venham do mesmo partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deuzaniMagalhe2/status/1038409848302579713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038409798159671297, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 910147253112852481, "username": "deuzaniMagalhe2", "tweet": "@VEJA \u00c9 inevit\u00e1vel que aquilo que come\u00e7a com uma cusparada termine em facada. E n\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia que ambos, cuspidor e esfaqueador, venham do mesmo partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deuzaniMagalhe2/status/1038409798159671297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038409727833767936, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 910147253112852481, "username": "deuzaniMagalhe2", "tweet": "@UOLNoticias \u00c9 inevit\u00e1vel que aquilo que come\u00e7a com uma cusparada termine em facada. E n\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia que ambos, cuspidor e esfaqueador, venham do mesmo partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deuzaniMagalhe2/status/1038409727833767936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038409613039882240, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 910147253112852481, "username": "deuzaniMagalhe2", "tweet": "@exame \u00c9 inevit\u00e1vel que aquilo que come\u00e7a com uma cusparada termine em facada. E n\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia que ambos, cuspidor e esfaqueador, venham do mesmo partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deuzaniMagalhe2/status/1038409613039882240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038404590356627456, "date": "2018-09-08", "time": "07:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 862432364961685504, "username": "Ninjacromado", "tweet": "@jovemhan @1994damata @jus_abreu Lhe trouxe fatos, voc\u00ea acredita no que quiser, agora um funcion\u00e1rio da sa\u00fade, que trabalha na UPA, n\u00e3o saber oque hemorragia interna ou oque houve de fato na facada, \u00e9 muita burrice ngm merece ser atendido no UPA por algu\u00e9m ignorante e burro como voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninjacromado/status/1038404590356627456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jus_abreu,1994damata,jovemhan"}
{"id": 1038400485164765184, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 25594537, "username": "notinhometown", "tweet": "Tenha espa\u00e7o na m\u00eddia. Se n\u00e3o for no hor\u00e1rio eleitoral, seja por uma trag\u00e9dia. O Fant\u00e1stico vai fazer uma super campanha para o Bolsonaro amanh\u00e3. #fantastico #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fantastico,#Facada", "link": "https://twitter.com/notinhometown/status/1038400485164765184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398604401102853, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 525878927, "username": "talitaguimas", "tweet": "Um monte de gente discutindo se um homem merecia levar uma facada ou n\u00e3o. Gente pelo amor de Deus, onde est\u00e1 o amor?N\u00e3o, eu n\u00e3o apoio o Bolsonaro, n\u00e3o apoio o Lula, eu sou a favor da empatia, amor, respeito a qualquer ser humano, seja l\u00e1 quem for, ningu\u00e9m \u00e9 melhor que ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talitaguimas/status/1038398604401102853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384698119147521, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 86142083, "username": "ywoiciek", "tweet": "Este anjo de guarda guiado por Deus!!!!foi quem diminui o impacto da facada em Bolsonaro!!!!!  https://www.instagram.com/p/BndojAOFYxO_O3FKibWWkZMXXyv4Metg9HPMIc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lgh0ci10gxn8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ywoiciek/status/1038384698119147521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384202553733120, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 316212646, "username": "RodnerMarques", "tweet": "Esquerdistas dizendo que a facada foi de mentira.Mas o ataque ao \u00f4nibus com tiros foi verdade... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodnerMarques/status/1038384202553733120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383017432113154, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 697472033358245889, "username": "BoladonaTrouxa", "tweet": "Pior q no sonho minha m\u00e3e falou q tinha q deixar cicatrizar, sendo q eu tinha levado uma facada. Q louco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoladonaTrouxa/status/1038383017432113154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382806391508992, "date": "2018-09-08", "time": "06:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 697472033358245889, "username": "BoladonaTrouxa", "tweet": "Eu sonhei q eu tinha levado uma  facada na barriga. Saiu sangue pelo menos n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoladonaTrouxa/status/1038382806391508992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376835824996352, "date": "2018-09-08", "time": "05:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 869732634947190784, "username": "moraes0valentin", "tweet": "Com o atual repercuss\u00e3o da 'n\u00e3o facada' ou 'facada' em Bolsonaro, afirmo q estamos no Black Mirror.... n\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 pra saber o qq aconteceu de fato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraes0valentin/status/1038376835824996352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372053706002432, "date": "2018-09-08", "time": "05:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 33190239, "username": "vanhxvx", "tweet": "Sabe por que eu nunca passo frio? Porque estou sempre coberto de raz\u00e3o!Desde a hora que soube da not\u00edcia em que o fulaninho tinha levado uma facada, eu disse que isso era mentira e puro marketing. S\u00f3 besta pra...  https://www.facebook.com/MatheusVanh/videos/1844956968920589/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanhxvx/status/1038372053706002432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038312237184831489, "date": "2018-09-08", "time": "01:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3014730760, "username": "Wnogueira01", "tweet": "Sei que \u00e9 errado, mas eu li facada  https://twitter.com/svieiraju/status/1038126937389113344\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wnogueira01/status/1038312237184831489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038309423666618368, "date": "2018-09-08", "time": "01:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 63296611, "username": "MaurilioBarbosa", "tweet": "@odiodobem2 @alixferraz @AgentURSAL Fazer o que? Dar uma facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1038309423666618368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AgentURSAL,alixferraz,odiodobem2"}
{"id": 1038281460506140672, "date": "2018-09-07", "time": "23:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4100093541, "username": "sailorsaturnn_", "tweet": "Nunca achei que a galera de direita era fanfiqueira tamb\u00e9m, T\u00c3O CRIANDO UM MILH\u00c3O DE TEORIAS SEM CABIMENTO SOBRE A FACADA QUE O BOLCENOURA TOMOU, eu to preocupada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sailorsaturnn_/status/1038281460506140672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280951070171146, "date": "2018-09-07", "time": "23:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 27997798, "username": "xraphaxx", "tweet": "Algu\u00e9m me d\u00e1 uma facada por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xraphaxx/status/1038280951070171146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272138585759746, "date": "2018-09-07", "time": "22:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1954300790, "username": "murilofcorrea", "tweet": "Hoje ficou provado que Tarantino faz mal \u00e0 intelig\u00eancia. Geral achando que uma facada tem que espirrar sangue...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilofcorrea/status/1038272138585759746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270529487228929, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 83741861, "username": "marlinho_opoeta", "tweet": "N\u00d3S CRIST\u00c3O COMEMORARMOS QUE UMA ALMA TOMOU UMA FACADA, INDEPENDENTE SE FOR CRENTE OU N\u00c3O,MA\u00c7OM ,MACUMBEIRO,OU POLITICO,SE ISSO NOS ALEGRA A PONTO DE EXTERNAR EM REDES SOCIAIS,SOMOS PIORES QUE ELE!PENSE NISSO!#MARANATA #ORA VEM SENHOR JESUS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MARANATA,#ORA", "link": "https://twitter.com/marlinho_opoeta/status/1038270529487228929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269672666419201, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Lugar ermo, sem testemunhas, tiros em \u00f4nibus.Esquerdalha grita: \"atentado \u00e0 democracia foram os fascistas\"!Pra\u00e7a p\u00fablica, milhares de testemunhas, c\u00e2meras e uma facada.Esquerdalha mente: \"fake, n\u00e3o tem sangue, religioso, trabalhador, oprimido, agiu sozinho \u00e9 um tanto maluco\"!", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038269672666419201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262798181195776, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1001264228538437632, "username": "MAXAGEM", "tweet": "Mlk Ronaldinho ga\u00facho \u00e9 unipresente kkkkkkkkk m\u00f3 cara de \"eta pora levo uma facada foi \u00e9?\"  https://twitter.com/jumaffei/status/1037899444388331520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MAXAGEM/status/1038262798181195776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254525977640960, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2550086713, "username": "CARLOSNEVESSS", "tweet": "#GNEleicoes2018 Bolsonaro disse isso , disse aquilo , \u00e9 intolerante e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 , tomou uma facada e est\u00e1 em estado grave, quem \u00e9 intolerante mesmo?", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CARLOSNEVESSS/status/1038254525977640960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245388527050752, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "Minha mente t\u00e1 fodid*. A\u00ed entro aqui para rir mas s\u00f3 tem facada. Seja como piada, como briga, como defesa ou como acusa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1038245388527050752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245334122676224, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 901175269389717507, "username": "DBaraldi9", "tweet": "Que ran\u00e7o desse povo que agora s\u00f3 vive pra provar que a facada no bobo foi real. N\u00c3O T\u00c3O GANHANDO NADA PROVANDO ALGO, V\u00c3O ASSISTIR DESENHO, BANDO DE CU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DBaraldi9/status/1038245334122676224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243638759890945, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "Vai ficar de mal do mundo por causa do Bolsonaro depois da facada. Credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1038243638759890945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243310027120641, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 982061948844953600, "username": "Caligarison", "tweet": "Vai toma no cu com a facada do bolsonaro ja deu  https://twitter.com/Brunozor/status/1038083914789789707\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caligarison/status/1038243310027120641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240099484491776, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3153040023, "username": "mahsenger", "tweet": "N\u00e3o sou muito de reclamar de pre\u00e7o mas pqp que facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mahsenger/status/1038240099484491776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239194928181248, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1109995945, "username": "BillAposentado", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/gDu5pLJ9O9s?a\u00a0 A FACADA DA HIPOCRISIA!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BillAposentado/status/1038239194928181248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038238583172280320, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 288364600, "username": "isadorapassone", "tweet": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a! Ent\u00e3o quer dizer que toda a pessoa que n\u00e3o concordar com suas ideias merece uma facada??? A\u00ed que mundinho... pobres seres humanos!  pic.twitter.com/BggfgAnBbO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadorapassone/status/1038238583172280320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238467619270656, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 495458570, "username": "CrvgAlves12", "tweet": "Mas, \u00e9 igual a facada do bolsonaro, n\u00e3o fere u.u  https://twitter.com/gxlfinho/status/1037832293484773376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrvgAlves12/status/1038238467619270656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237786791399424, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 316001359, "username": "WilMariano88", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/medica-diz-que-bolsonaro-perdeu-25-litros-de-sangue-apos-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilMariano88/status/1038237786791399424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237320619732992, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1014633444486406144, "username": "Soriano216", "tweet": "MAIS UM BILETE A FACADA DE TAUBAT\u00c9!#SiguemeYTeSigo#SiguemeYTeSigo#BILETE#taubat\u00e9#Facada#JuizdeFora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SiguemeYTeSigo,#SiguemeYTeSigo,#BILETE,#taubat\u00e9,#Facada,#JuizdeFora", "link": "https://twitter.com/Soriano216/status/1038237320619732992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233146918162433, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 47445015, "username": "clebersoncs", "tweet": "@P_droMenezes @ItaloPetraglia Queria ver se a facada fosse num certo presidi\u00e1rio 9 dedos o que ele iria falar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebersoncs/status/1038233146918162433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ItaloPetraglia,P_droMenezes"}
{"id": 1038233032669503489, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3636152656, "username": "raadarroz", "tweet": "temos duas situa\u00e7\u00f5es: bolsonaro e um travesti esfaqueados.Bolsonaro: melhor hospital de MG sendo transferido pro s\u00edrio-libanes numa facada nada a v\u00ea de um idiota.Travesti: atacada v\u00e1rias vezes por ser travesti e negado seu atendimento no hospital.Isso \u00e9 Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raadarroz/status/1038233032669503489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228008677658624, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 116342614, "username": "edileneassuncao", "tweet": "@FlavioBolsonaro @JraimoxEuclides @Francao742 @miquelangelo22 @ShellyGremista Vcs est\u00e3o parecendo quem disse que o Bolsonaro armou a facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edileneassuncao/status/1038228008677658624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ShellyGremista,miquelangelo22,Francao742,JraimoxEuclides,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038221219416420352, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 804861029905743872, "username": "psiumarilia", "tweet": "pra quem t\u00e1 falando q a facada foi fake, t\u00e1 ai o v\u00eddeo  https://youtu.be/ebG36xtK87A\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psiumarilia/status/1038221219416420352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220803840647171, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 58017999, "username": "Delasnieve", "tweet": "De  Jair Buchara Justiniano\"NA MOSCA: Muita gente vibrou com a facada em BOLSONARO. Agora, diz-se que o fac\u00ednora ser\u00e1 transferido  para o Pres\u00eddio de Seguran\u00e7a M\u00e1xima de Campo Grande...Ser\u00e1 que a...  https://www.facebook.com/100000313761651/posts/2023634684323637/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Delasnieve/status/1038220803840647171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214709940551680, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 429032500, "username": "ValerianoxD", "tweet": "Se voc\u00ea toma uma facada ... MORRE mas por algum motivo ningu\u00e9m v\u00ea seu sangue ... Saiba que a Globo pode estar te perdendo ... S\u00f3 vale se tiver sangue ... Pra garantir, tem que ser hemorragia interna viuuu?!! Se n\u00e3o perde novelas !!! #PovoSemNo\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PovoSemNo\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ValerianoxD/status/1038214709940551680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213334540148736, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 973357786909364225, "username": "fnandx_", "tweet": "mas fake q a facada no bozonaro s\u00f3 seu \"eu s\u00f3 converso com vc\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fnandx_/status/1038213334540148736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209155209875457, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 717557653535387648, "username": "JnSilva_rs", "tweet": "Nem estou bebendo mas j\u00e1 tomei uma facada nessa resenha", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JnSilva_rs/status/1038209155209875457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208471789985793, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2426101832, "username": "portadordalotus", "tweet": "A Insanidade Venceu! Tiros caravana do Lula, Marielle e facada no Bolsonaro  https://blogdosimao.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/a-insanidade-venceu-tiros-caravana-do-lula-marielle-e-facada-no-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portadordalotus/status/1038208471789985793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203916398350336, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 809029504966557700, "username": "alison_talevi", "tweet": "Opini\u00f5es sendo impostas hj no face falando q o bolsonaro tomou ou nao facada kkkkkkkk a que ponto chegamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alison_talevi/status/1038203916398350336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202987968114688, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 761335581586681860, "username": "LuixEduarrdo", "tweet": "O povo brasileiro precisa entender que > morte da Marielle foi errado e revoltante > facada em candidato a presidente \u00e9 errado e revoltante Um n\u00e3o anula o outro!!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuixEduarrdo/status/1038202987968114688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202985061466113, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1019293074109890560, "username": "nathribeiro__", "tweet": "J\u00e1 fizeram v\u00eddeo da facada com o gemid\u00e3o, pqp (q no caso eu acabei de ser v\u00edtima desse inferno)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathribeiro__/status/1038202985061466113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202921094135808, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "odeio gente q so sabe justificar coisas ruins que acontecem com mau olhado/inveja  NGM TEM INVEJA DESSAS BOSTAS SUAS NAO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1038202921094135808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202222138609669, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 39389873, "username": "JURANDIRcursos", "tweet": "@GloboNews @SergioAguiar07 @charles_51 voces da deram a facada no #bolsonaro: #GERSONCAMAROTTI #CRISTINALOBO #ANDREIASADI #ElianeCantanh\u00eade #SandraCoutinhO #JORGEPONTUAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#GERSONCAMAROTTI,#CRISTINALOBO,#ANDREIASADI,#ElianeCantanh\u00eade,#SandraCoutinhO,#JORGEPONTUAL", "link": "https://twitter.com/JURANDIRcursos/status/1038202222138609669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charles_51,SergioAguiar07,GloboNews"}
{"id": 1038202045101223936, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 39389873, "username": "JURANDIRcursos", "tweet": "@GloboNews @SergioAguiar07 @LuisCRamosRamos voces da deram a facada no #bolsonaro: #GERSONCAMAROTTI #CRISTINALOBO #ANDREIASADI #ElianeCantanh\u00eade #SandraCoutinhO #JORGEPONTUAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#GERSONCAMAROTTI,#CRISTINALOBO,#ANDREIASADI,#ElianeCantanh\u00eade,#SandraCoutinhO,#JORGEPONTUAL", "link": "https://twitter.com/JURANDIRcursos/status/1038202045101223936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuisCRamosRamos,SergioAguiar07,GloboNews"}
{"id": 1038201842537250817, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 39389873, "username": "JURANDIRcursos", "tweet": "@GloboNews @SergioAguiar07 voces da deram a facada no #bolsonaro: #GERSONCAMAROTTI #CRISTINALOBO #ANDREIASADI #ElianeCantanh\u00eade #SandraCoutinhO #JORGEPONTUAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#GERSONCAMAROTTI,#CRISTINALOBO,#ANDREIASADI,#ElianeCantanh\u00eade,#SandraCoutinhO,#JORGEPONTUAL", "link": "https://twitter.com/JURANDIRcursos/status/1038201842537250817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SergioAguiar07,GloboNews"}
{"id": 1038201200708120578, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 39389873, "username": "JURANDIRcursos", "tweet": "@GloboNews @AndreiaSadi voces da deram a facada no #bolsonaro: #GERSONCAMAROTTI #CRISTINALOBO #ANDREIASADI #ElianeCantanh\u00eade #SandraCoutinhO #JORGEPONTUAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#GERSONCAMAROTTI,#CRISTINALOBO,#ANDREIASADI,#ElianeCantanh\u00eade,#SandraCoutinhO,#JORGEPONTUAL", "link": "https://twitter.com/JURANDIRcursos/status/1038201200708120578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,GloboNews"}
{"id": 1038201175227674625, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2639253318, "username": "rubiagmelo", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada e est\u00e3o comparando o cara a um profeta de Deus. Fa\u00e7am-me um favor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubiagmelo/status/1038201175227674625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200985821343746, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 39389873, "username": "JURANDIRcursos", "tweet": "@jornaldacbn @gcamarotti voces da deram a facada no #bolsonaro: #GERSONCAMAROTTI #CRISTINALOBO #ANDREIASADI #ElianeCantanh\u00eade #SandraCoutinhO #JORGEPONTUAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#GERSONCAMAROTTI,#CRISTINALOBO,#ANDREIASADI,#ElianeCantanh\u00eade,#SandraCoutinhO,#JORGEPONTUAL", "link": "https://twitter.com/JURANDIRcursos/status/1038200985821343746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,jornaldacbn"}
{"id": 1038200445192298496, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 39389873, "username": "JURANDIRcursos", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti voces da deram a facada no #bolsonaro: #GERSONCAMAROTTI #CRISTINALOBO #ANDREIASADI #ElianeCantanh\u00eade #SandraCoutinhO #JORGEPONTUAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#GERSONCAMAROTTI,#CRISTINALOBO,#ANDREIASADI,#ElianeCantanh\u00eade,#SandraCoutinhO,#JORGEPONTUAL", "link": "https://twitter.com/JURANDIRcursos/status/1038200445192298496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038198113348083712, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1015945144191856645, "username": "clfrniagrlsx", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clfrniagrlsx/status/1038198113348083712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197400492535808, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 780227910598811653, "username": "anakamillafranc", "tweet": "@Ericson37730336 @Wellington1961 N\u00e3o posso ouvir... Rodeada de esquerdista... Vai q levo a facada! \ud83d\ude24", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anakamillafranc/status/1038197400492535808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wellington1961,Ericson37730336"}
{"id": 1038196651473731584, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3261621077, "username": "h0m0_0", "tweet": "sofro com as pessoas que antes n\u00e3o queriam ser chamadas de facistas agora est\u00e3o chamando de facista quem comemorou a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h0m0_0/status/1038196651473731584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192594919088130, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 920863835841613824, "username": "tccaprovado", "tweet": "Pronto, agora eu tbm ca\u00ed no gemid\u00e3o da facada do bolsonabo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tccaprovado/status/1038192594919088130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191913558597633, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 802891071621632000, "username": "GiovanaUchelli", "tweet": "@luisjuniorspac @jairbolsonaro Facada na poc @Isadora27248450", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovanaUchelli/status/1038191913558597633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,luisjuniorspac,Isadora27248450"}
{"id": 1038190357656285184, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1526232494, "username": "abernachi", "tweet": "eu ca\u00ed no gemidao da facada do bonoro na frente dos familiares da helo que bom que eles fingiram dem\u00eanciaa vergonha que eu fiquei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abernachi/status/1038190357656285184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189403045355520, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1416335576, "username": "assis2_allan", "tweet": "parece q eu to levando facada no est\u00f4mago sera se foi karma por eu ter zoado o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assis2_allan/status/1038189403045355520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186018644602880, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "A certeza da impunidade est\u00e1 t\u00e3o forte nesse pa\u00eds, a bandidagem est\u00e1 t\u00e3o segura de si, q tentaram matar um candidato forte \u00e0 presid\u00eancia da na\u00e7\u00e3o, c uma facada, a um metro de dist\u00e2ncia e com milhares de pessoas filmando, acompanhando.muito abuso.E sabemos qm \u00e9 abusado no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1038186018644602880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184580472336391, "date": "2018-09-07", "time": "16:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4638213821, "username": "IIvnk", "tweet": "E minha v\u00f3 q evitou brigar com bozominion q tava culpando o pt pela facada mas ficou s\u00f3 com cara de deboche pra eleFada sensata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IIvnk/status/1038184580472336391", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178359870668803, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 987323987544944640, "username": "tiavihh", "tweet": "AI CHEGA DE BOLSONARO N\u00c3O AGUENTO MAIS VER NOT\u00cdCIAS/REPORTAGENSLEVOU FACADATA NO HOSPITALE J\u00c1 ERA TIUNOSSA...................", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiavihh/status/1038178359870668803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177750828437504, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14895046, "username": "Motoreddie", "tweet": "postagens tentando provar que bolsonaro levou a facada/ postagens tentando provar que bolsonaro n\u00e3o levou a facada!Eu: CAGUEI PRA VCS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Motoreddie/status/1038177750828437504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171740520828928, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "meu deus a lolly \u00e9 a pessoa mais s\u00e3 pra mim,tudo q ela fala faz mt sentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1038171740520828928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171458739023873, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3261621077, "username": "h0m0_0", "tweet": "facada no macho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h0m0_0/status/1038171458739023873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171279050895362, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 164236969, "username": "nairsonsocorro", "tweet": "Depois de muito meditar, descobri porqu\u00ea depois de mesmo depois de receber uma facada que atingiu o est\u00f4mago e o f\u00edgado #Bolsonaro n\u00e3o ter derramado uma gota de sangue! Foi para n\u00e3o tingir sua camisa de vermelho e os eleitores pensarem que ele aderiu ao #lulalivre.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#lulalivre", "link": "https://twitter.com/nairsonsocorro/status/1038171279050895362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170010840125441, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 254543593, "username": "Kel_GX", "tweet": "Entrei no Facebook agora! S\u00f3 tem- Bolsonaro- Bolsonaro- Bolsonaro-Facada- Bolsonaro- Bolsonaro- Bolsonaro-Facada-Facada-Facada-Facada- Bolsonaro- Bolsonaro -Tem que Morre-Tem que Morre -Tem que...  https://www.facebook.com/100000860961742/posts/1906036279435052/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kel_GX/status/1038170010840125441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168113940967425, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4549204655, "username": "caio_mat_", "tweet": "@iFelipest bolsomario > facada falsa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio_mat_/status/1038168113940967425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iFelipest"}
{"id": 1038166249807720448, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 39389873, "username": "JURANDIRcursos", "tweet": "\ud83d\udd25VI VARIAS acusa\u00e7\u00f5es AQUI NO TWITTER/FACEBOOK de gente \"ENTENDIDA\" falando que #BOLSONARO levou facada porque PREGA violencia.quer dizer FIZERAM JULGAMENTO. e no DOMINGO T\u00c3O NA MISSA rezando PRA QUEM? \ud83d\udc49Quero distancia de um deus desse. #AMOR #hipocritas #sepulcrosCAIADOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO,#AMOR,#hipocritas,#sepulcrosCAIADOS", "link": "https://twitter.com/JURANDIRcursos/status/1038166249807720448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158698022150150, "date": "2018-09-07", "time": "15:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 335440130, "username": "AnnaBambil", "tweet": "@tutupoum \u00e9 tem raz\u00e3o o cara s\u00f3 levou uma facada no peito nada demais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaBambil/status/1038158698022150150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tutupoum"}
{"id": 1038155639141359616, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1029112213120974848, "username": "Lalabeatriz123", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT's morrem a FACADA por conta da homofobia e ninguem fala nada,mulheres morrem diariamente por conta do feminicidio e ninguem liga.Agora s\u00f3 pq \u00e9 bolsonaro,faz todo esse aue ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lalabeatriz123/status/1038155639141359616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155534384472065, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 167922847, "username": "XaropStyles", "tweet": "com todo esse rolo da facadaessa not\u00edcia maravilhosa acabou passando batida n\u00e9kkkkkkkkkkkkkkkACHO \u00c9 POUCO! https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/membros-do-mbl-apanham-em-protesto-contra-o-incendio-do-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XaropStyles/status/1038155534384472065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154966010134529, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 333051084, "username": "kacs_", "tweet": "@eulerjunior @Justiceiro_Sujo @marianealeao Meu pai levou uma facada na regi\u00e3o do abd\u00f4men em um assalto e n\u00e3o sangrou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kacs_/status/1038154966010134529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianealeao,Justiceiro_Sujo,eulerjunior"}
{"id": 1038154216253075456, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1636720609, "username": "garbinzona", "tweet": "Eu acabei de cair no bait da falsa facada do Bozonaro com gemid\u00e3o do zap #sextou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sextou", "link": "https://twitter.com/garbinzona/status/1038154216253075456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147590884413449, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 63898040, "username": "pantaneura", "tweet": "eu olhando a programa\u00e7\u00e3o do cinemark em cg - uma facada doeria menos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pantaneura/status/1038147590884413449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145691300900865, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 59014640, "username": "RICKO1102", "tweet": "E a\u00ed, vc acha que a facada contra Jair Bolsonaro foi uma jogada de marketing?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RICKO1102/status/1038145691300900865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145675341520901, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3245334280, "username": "ohigferreira_", "tweet": "Se ele tivesse feito piada com a esquerda intoc\u00e1vel na teria ca\u00eddo, mas como s\u00f3 deu uma facada, segue o jogo  https://twitter.com/claudiotognolli/status/1038135376135774209\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohigferreira_/status/1038145675341520901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144873709416449, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 167842195, "username": "eneasbeyso", "tweet": "Ibovespa fecha em alta de 1,76% e d\u00f3lar cai 1% ap\u00f3s Bolsonaro sofrer facada  https://www.google.co.jp/amp/s/www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/amp/noticia/7605089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eneasbeyso/status/1038144873709416449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144596281384964, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3021934594, "username": "_rvkaren", "tweet": "po eu tamb\u00e9m tomei uma facada ontem e nem to chorando desse jeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rvkaren/status/1038144596281384964", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144086224658433, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 800542499571789824, "username": "valine_turini", "tweet": "@smbecerra @IrmaosDeDireita No meu tem gente colocandoA foto do cara e falando q vai votar no z\u00e9 da facada! Gente m\u00e1 e sem no\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valine_turini/status/1038144086224658433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,smbecerra"}
{"id": 1038143438007533571, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4854988570, "username": "GadieLilpump", "tweet": "Tem uns retardados que,al\u00e9m de comemorar a facada no Bolsonaro,dizem que foi tudo montagem.E ainda \u00e9 o Bolsonaro que incita o \u00f3dio \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af.N\u00e3o digo isso porque o apoio,comemorar por algu\u00e9m que foi esfaqueado,independente de quem seja,\u00e9 repugnante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GadieLilpump/status/1038143438007533571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140619619745793, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1637894202, "username": "lucindabiscoeto", "tweet": "eu queria nao acreditar que foi tudo arma\u00e7\u00e3o esse lance da facada, mas cada hora tem mais pr\u00f3s do que contras a essa teoria eu t\u00f4 chokita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucindabiscoeto/status/1038140619619745793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139012253405184, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 195969783, "username": "guromanini", "tweet": "Deve ser por causa disso, ent\u00e3o, que tem tanto LGBT apanhando, tomando tiro, facada e sopapos por a\u00ed...  pic.twitter.com/LkXjVheMvP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guromanini/status/1038139012253405184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137743472316416, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 67132451, "username": "pandadocerrado", "tweet": "se tivesse na igreja n\u00e3o tinha levado facada", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pandadocerrado/status/1038137743472316416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135631581519873, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 192212203, "username": "Sergilhas", "tweet": "Ow mano n\u00e3o aguento mais essa hist\u00f3ria de facada em bozonaroMorreu? N\u00e3o Ent\u00e3o que se lasque pra l\u00e1 essa lepra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergilhas/status/1038135631581519873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135170904281088, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 195544750, "username": "AdejarBueno", "tweet": "Independente da sua ideologia, das suas cren\u00e7as.. se voc\u00ea comemora uma facada em algu\u00e9m, seu car\u00e1ter \u00e9 pior que o do pol\u00edtico que voc\u00ea julga.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdejarBueno/status/1038135170904281088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133016785244165, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 65386427, "username": "Wagner_Bueno", "tweet": "Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  https://www.portalbueno.com.br/post.php?id=4786&t=bolsonaro-perdeu-2-5-litros-de-sangue-apos-facada\u00a0\u2026 via @portalbueno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wagner_Bueno/status/1038133016785244165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132918785323008, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1027252576130088962, "username": "plinceuzinha", "tweet": "A gente tava no meio do filme a o aben\u00e7oado do Belini veio falar do Bolsonaro e da facada, MEIO DO FILME", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plinceuzinha/status/1038132918785323008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131968276406273, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 213004578, "username": "shinoda15", "tweet": "Tem gente que n\u00e3o acredita na facada no Bolsonaro, mas acredita em Lula inocente \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shinoda15/status/1038131968276406273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131409393733632, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 982567464226775040, "username": "leila_silgueiro", "tweet": "@jairbolsonaro fique firme a facada desse tolo s\u00f3 foi para te ELEGER\ud83d\udc83", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leila_silgueiro/status/1038131409393733632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038130962482249728, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 982567464226775040, "username": "leila_silgueiro", "tweet": "A facada desse tolo s\u00f3 foi para te Eleger BOLSONARO 2018\ud83d\udc83", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leila_silgueiro/status/1038130962482249728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127252389670912, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 176803887, "username": "andrecent", "tweet": "Ah meu Deus tem que ser muito burro. Em todas as situa\u00e7\u00f5es ele n\u00e3o reagiu pq as pessoas estavam reagindo a ele. Estavam reagindo ao que ele fala, ao que faz, ao que prega, ao que defende. E tirando a facada, todas as rea\u00e7\u00f5es foram bem abaixo do q seria proporcional.  https://twitter.com/soubolsonaro17/status/1038114409934213120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecent/status/1038127252389670912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126524292050945, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 197963681, "username": "michelecnmouraa", "tweet": "@jairbolsonaro Tira foto sua mostrando a barriga e com o dedo no nariz pra nois acredita que foi verdade essa facada a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelecnmouraa/status/1038126524292050945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126443203620869, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 195969783, "username": "guromanini", "tweet": "Deve ser por causa disso, ent\u00e3o, que tem tanto LGBT apanhando, tomando tiro, facada e sopapos por a\u00ed...  pic.twitter.com/xMDZsN5Q7r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guromanini/status/1038126443203620869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124484400738304, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037812061080838144, "username": "angelica_egea", "tweet": "Bicho eu n\u00e3o aguento mais ler sobre facada de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelica_egea/status/1038124484400738304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124208386138112, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 842524825818222593, "username": "Thsobt", "tweet": "Mano q inferno esses v\u00eddeos do gemid\u00e3o, acabei de cair um q fala de um \u00e2ngulo da facada q o Bolsonaro levou, cuidado gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thsobt/status/1038124208386138112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122782847119361, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 798534781084561408, "username": "PontaJunior", "tweet": "\"a\u00ed Bolsonaro levou uma facada\"\"nossa coitada da faca\"\"tudo arma\u00e7\u00e3o pra ganhar voto\"  pic.twitter.com/9EsHhSK58D", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PontaJunior/status/1038122782847119361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122607776866304, "date": "2018-09-07", "time": "12:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 777307651931828225, "username": "danbenhossi", "tweet": "@karol174 @AlceuJrMatta Mais feio q dar facada no Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danbenhossi/status/1038122607776866304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlceuJrMatta,karol174"}
{"id": 1038122313735122951, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4770836308, "username": "Eloyr_Matheus", "tweet": "Comemorar facada ? S\u00f3 se for a que a gente vai dar no nosso bolo de casamento beb\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eloyr_Matheus/status/1038122313735122951", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119703925993473, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 48822026, "username": "albertkersch", "tweet": "Coloca v\u00eddeo d facada a\u00ed no youtubeN\u00e3o fica sangue na faca e demora um tempo pra escorrer sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertkersch/status/1038119703925993473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119201934913536, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 912444445546749952, "username": "PauloMilani04", "tweet": "Mano \u00e9 muito engra\u00e7ado os petistas falando que a facada \u00e9 fake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMilani04/status/1038119201934913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118198510608385, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 109045762, "username": "BAP_Amn", "tweet": "Eu: N\u00e3o existe erro de portugu\u00eas, s\u00e3o formas de uso e se voc\u00ea entende est\u00e1 certo\"Foi uma facada onde ela foi de ponta...\"Also eu: Socioligu\u00edstica *expira, inspira*Sociolingu\u00edstica*expira inspira*Sociolingu\u00edstica *expira inspira*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BAP_Amn/status/1038118198510608385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117768925724672, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 713153027021086720, "username": "AlanaOstemberg", "tweet": "Pior foi meu pai q saiu armado falando q ia atr\u00e1s de quem deu uma facada nele  https://twitter.com/adreanu/status/1038115509575843840\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanaOstemberg/status/1038117768925724672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117501446643712, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1013807482144161793, "username": "LQueiroz07", "tweet": "A facada do Bolsonaro \u00e9 mais falsa que umas meninas da escola viu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LQueiroz07/status/1038117501446643712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116577458180097, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 256200470, "username": "BiehRod", "tweet": "acha que a facada n\u00e3o vai interferir tanto nos votos do Bolsonaro ou eh melhor Jair se acostumando? \u2014 Acho que vai interferir sim, porque o povo ama um m\u00e1rtir pol\u00edtico.  https://curiouscat.me/BiehRod/post/641197989?1536341253\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiehRod/status/1038116577458180097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115827306905602, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2979563691, "username": "betoxesque", "tweet": "@Senhorita_scar Veja o perfil dele  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026 s\u00e3o as msm palavras que ele usa contra os \u201cFASCISTAS\u201d da direita, espero que vc n de uma facada em ningu\u00e9m,s\u00f3 por eu ter argumentos e vc n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoxesque/status/1038115827306905602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Senhorita_scar"}
{"id": 1038115465241997312, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2979563691, "username": "betoxesque", "tweet": "@JessicaOliv Isso de \u201cdiscurso de \u00f3dio\u201d s\u00f3 pega de um lado, se for olhar o do outro \u00e9 apenas opni\u00e3o, vcs s\u00f3 dizem isso quando faz bem para o pr\u00f3prio ego, novamente pra vcs PALAVRAS=FACADA , vcs igualam de uma maneira mt canalha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoxesque/status/1038115465241997312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JessicaOliv"}
{"id": 1038113406082007041, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2975312039, "username": "baaccavalcante", "tweet": "N\u00e3o quero nem saber de facada em bozonaro, s\u00f3 quero os memes do 7/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baaccavalcante/status/1038113406082007041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113347282059265, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "Levar facada n\u00e3o faz dele um bom presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1038113347282059265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112864538636288, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 935390839, "username": "marcoeusebio7", "tweet": "'Depende do CNJ', diz juiz Odilon sobre seguran\u00e7a ap\u00f3s facada em Bolsonaro  http://bit.ly/2Nvj2Ps\u00a0 pic.twitter.com/B73OHWDooQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoeusebio7/status/1038112864538636288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110744452259840, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2979563691, "username": "betoxesque", "tweet": "@JessicaOliv Isso n deve ser regra,pessoas com pensamentos criminosos devem ser repreendidas e expostas ao ridiculo,um deles o pensamento que a mulher \u201cmereceu\u201d ser estuprada devido a roupa que vestia, esse pensamento \u00e9 o msm raciocinio de que Bolsonaro levou facada por causa de suas palavras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoxesque/status/1038110744452259840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JessicaOliv"}
{"id": 1038109286193393664, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 899274646792654848, "username": "chamasazuladas", "tweet": "@veramagalhaes @Estadao @JamesPatricio70 @HoPchoMinh Desrespeito contra o cara, t\u00e1 doido. Maluco leva uma facada, perde dois litros de sangue, e mesmo assim voc\u00ea consegue falar essas besteiras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamasazuladas/status/1038109286193393664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HoPchoMinh,JamesPatricio70,Estadao,veramagalhaes"}
{"id": 1038107578650255360, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 34326165, "username": "rickywillians", "tweet": "@cynaramenezes @edulopezssa s\u00f3 lembrando que a facada foi do outro lado.. mas o que esperar de quem esta torcendo para um candidato a presidencia da cadeia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickywillians/status/1038107578650255360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edulopezssa,cynaramenezes"}
{"id": 1038107143105376256, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1618511598, "username": "alicenevesc_", "tweet": "bom dia s\u00f3 pra quem est\u00e1 caindo no gemid\u00e3o com esses v\u00eddeos da facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicenevesc_/status/1038107143105376256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106096257392640, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 328526818, "username": "NetoPazinato", "tweet": "Bolsonaro: ... Eu nunca fiz mal a ningu\u00e9m...Minha M\u00e3e: Uma palavra d\u00f3i muito mais que uma facada. #Orgulho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Orgulho", "link": "https://twitter.com/NetoPazinato/status/1038106096257392640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105736155484160, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3755482455, "username": "Btrz_Fontes", "tweet": "aqui em casa ta td mundo fazendo piada com a facada do bolsonarokkkkkkjjkjkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Btrz_Fontes/status/1038105736155484160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105135682084864, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2727421739, "username": "_Lyanny98", "tweet": "puta que pariu n\u00e3o param de falar da facada do ser q n\u00e3o deve ser comentado CHEGA vcs t\u00e3o elegendo ele porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Lyanny98/status/1038105135682084864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105088118714369, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 848657416707350528, "username": "SaraEvergarden", "tweet": "Sobre as pessoas que est\u00e3o felizes a respeito da facada que deram no Bolsonaro, v\u00e3o se fuder!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraEvergarden/status/1038105088118714369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103226984349696, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 753247326857261056, "username": "weslleysant05", "tweet": "Essa facada que o Bolsonaro levou t\u00e1 muito parecido com o tiro que o Kai Anderson levou em Cult.. \u00e9 isto mesmo meus amigos, Brazilian Horror Story #AHSCult #AmericanHorrorStory", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AHSCult,#AmericanHorrorStory", "link": "https://twitter.com/weslleysant05/status/1038103226984349696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102873102528512, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 348582235, "username": "karlitscha", "tweet": "gente mas tipo se a facada foi fake como eh que eles iam conseguir fingir toda essa coisa de intestino perfurado e tals", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlitscha/status/1038102873102528512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102254379823104, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71013591, "username": "kerolfariass", "tweet": "Estou feliz que eu n\u00e3o tenho tempo de ficar na internet que nem antes, ou seja, fui saber sobre a facada no Bolsonaro ontem as 23:00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kerolfariass/status/1038102254379823104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101828959956993, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 110976652, "username": "Andreparabrisas", "tweet": "Essa facada mostra o quanto o brasil nao se tolera, matam negros, pobres, ricos, gordos, mulheres, homens, crian\u00e7as, gays, por simples discord\u00e2ncia de pensamento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreparabrisas/status/1038101828959956993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101692368216064, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1016358716789198854, "username": "Silvanali4", "tweet": "Essa facada no Bolsonaro rendeu hein?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvanali4/status/1038101692368216064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101207183699968, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1315619214, "username": "AnaLuizaDonida", "tweet": "Pessoal se diz, \u201c entendedor de pol\u00edtica\u201d mas t\u00e3o parado na teoria da conspira\u00e7\u00e3o da facada fake, m\u00e9dico sem luva. Gente s\u00e9rio? \ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLuizaDonida/status/1038101207183699968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097011394969600, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 955860484347047936, "username": "Daisson90", "tweet": "Gente, isso foi uma facada.... Kkkkkkkk  https://twitter.com/hernan_sr/status/1035934186547421186\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daisson90/status/1038097011394969600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096822357639171, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2600222287, "username": "itstheustheus", "tweet": "N\u00e3o desejo uma facada em ningu\u00e9m, mas querer meter goela abaixo que A DIREITA \u00e9 exemplo de algo tb n d\u00e1.  pic.twitter.com/IdAXLWYmX1", "replies": 4, "retweets": 16, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itstheustheus/status/1038096822357639171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096731756474370, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 697472033358245889, "username": "BoladonaTrouxa", "tweet": "Isso a\u00ed \u00e9 caganera mas falou q \u00e9 facada pra n\u00e3o passar vergonha  https://twitter.com/bbcbrasil/status/1037827716421246976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoladonaTrouxa/status/1038096731756474370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096194885611526, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 47273060, "username": "spassa", "tweet": "UP UP UP. TEM FACADA QUE, QDO N\u00c3O MATA, ELEGE...  https://www.facebook.com/1775831222/posts/10204650943111591/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spassa/status/1038096194885611526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095990874628096, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 153988956, "username": "RSaffra", "tweet": "@P_droMenezes Facada tem a ver com seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade. Reflita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RSaffra/status/1038095990874628096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1038095644832002048, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 16410317, "username": "vuaderanafodida", "tweet": "Gente se eu corto o dedo sangra feito um Caralho, o bozonaro levou uma facada e n\u00e3o vi uma gota de sangueO cara \u00e9 oco por dentro mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vuaderanafodida/status/1038095644832002048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094829312520193, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 16410317, "username": "vuaderanafodida", "tweet": "Dos mesmos criadores de Fake News BR vem ai a Fake Facada kkkkkkkk  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vuaderanafodida/status/1038094829312520193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094542979751938, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4269240088, "username": "gazetablog", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  https://goo.gl/fb/uyX7dL\u00a0 #GAZETADODIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GAZETADODIA", "link": "https://twitter.com/gazetablog/status/1038094542979751938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093663547662336, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 697472033358245889, "username": "BoladonaTrouxa", "tweet": "Ele quer apoio dos eleitores indecisos, e oq mais conseguiria apoio Doq medo da esquerda? Sentir pena \u00e9 s\u00f3 mais uma manifesta\u00e7\u00e3o de medo de acontecer com vc. Eu to te falando, mesmo se for de verdade a facada, \u00e9 mais prov\u00e1vel que ele q planejou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoladonaTrouxa/status/1038093663547662336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093659902750722, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 697472033358245889, "username": "BoladonaTrouxa", "tweet": "A facada do bolsinha \u00e9 uma jogada de marketing gente, o v\u00eddeo n\u00e3o mostra a ferida nem o sangue, um ataque aleat\u00f3rio demais e muito suspeito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoladonaTrouxa/status/1038093659902750722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092009368707075, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1543670094, "username": "jessnonaatoo", "tweet": "A morte da Marielle foi piada pra voc\u00eas. Agora querem respeito porque o lixo \u201clevou facada\u201d? V\u00e3o a merda!! #7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/jessnonaatoo/status/1038092009368707075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090078617317377, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1543670094, "username": "jessnonaatoo", "tweet": "Engra\u00e7ado voc\u00eas, quando a Marielle foi morta a tiros, tinha um bando de babaca na internet rindo da morte dela. Agora s\u00f3 porque o bolsonaro levou uma \u201cposs\u00edvel facada\u201d, vcs dizem q \u00e9 um atentado \u00e0 democracia, que nos igualamos a ele em distribuir o \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessnonaatoo/status/1038090078617317377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089798257397761, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 834419445158264837, "username": "_Aliciagarciaa", "tweet": "independente da sua ideologia, das suas cren\u00e7as.. se voc\u00ea comemora uma facada em algu\u00e9m, seu car\u00e1ter \u00e9 pior do que a do pol\u00edtico que voc\u00ea julga", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Aliciagarciaa/status/1038089798257397761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089687460663296, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2546447160, "username": "yaya_amarall", "tweet": "Mas gente o povo ainda insiste em falar que foi mentira a facada do bolsonaro, vcs s\u00e3o burro ou se fazem????????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaya_amarall/status/1038089687460663296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088549734735872, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 93410010, "username": "gavinilima", "tweet": "@camisngb Credo, ningu\u00e9m merece levar uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gavinilima/status/1038088549734735872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camisngb"}
{"id": 1038088095185420290, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3261621077, "username": "h0m0_0", "tweet": "o tema da minha festa vai ser a facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h0m0_0/status/1038088095185420290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086380373663744, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1719875526, "username": "EdilseP", "tweet": "oq eh a facada no bolsonaro perto da facada q eu recebo ao saber q vc bja ota boca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdilseP/status/1038086380373663744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085270791442432, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1030632363921956870, "username": "EstelaTiago", "tweet": "N\u00e3o tenha duvidas que sabem sim meu caro... N\u00e3o so sabem como desde ja idealizam um BRASIL livre  pessoas m\u00e1s... que td fazem por destruir um bem incalcul\u00e1vel chamado FAM\u00cdLIA...Esta facada foi em tds que est\u00e3o cansados e enojados com tamanha falta de respeito a Deus.  https://twitter.com/And_Rocha/status/1038073441994268672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstelaTiago/status/1038085270791442432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082767748296704, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 152700999, "username": "QQissojoao", "tweet": "\"Misteriosamente\" a facada ocorreu na mesma semana que o Bosta foi apontado como o candidato com maior rejei\u00e7\u00e3o ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QQissojoao/status/1038082767748296704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081464636792833, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1942477741, "username": "PeAngelllo", "tweet": "QUEM \u00c9 QUE QUERIA O PORRA DO BOLSONARO TOMASSE FACADA??? NENHUM ESQUERDISTA QUERIA ISSO N\u00c3O A GENTE QUER VER ELE TOMBADO AO PERDER A ELEI\u00c7\u00c3O E N\u00c3O AO TOMAR FACADA. QUEM PREGA \u00d3DIO \u00c9 A DIREITA; NEVER FORGET IT#7deSetembro #democraciaeserenidade", "replies": 19, "retweets": 20, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#democraciaeserenidade", "link": "https://twitter.com/PeAngelllo/status/1038081464636792833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081201439952896, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 811751443778637824, "username": "urbizeiro", "tweet": "A Q SACO MANO o cara leva 1 facada feed de tudo e sobre politica n aguento maisssss", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/urbizeiro/status/1038081201439952896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080844278235136, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 414228953, "username": "Andree_Felipe07", "tweet": "Por que a m\u00eddia n\u00e3o mostra que publica\u00e7\u00f5es dizendo que a facada n\u00e3o aconteceu porque n\u00e3o houve sangue na hora \u00e9 falsa com a mesma vontade que mostra que as montagens do agressor de Bolsonaro tamb\u00e9m \u00e9 falsa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andree_Felipe07/status/1038080844278235136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078004533100544, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1009072940514717697, "username": "_teves0", "tweet": "Uau, parece que o Sr. Ad\u00e9lio (o autor da facada) ja foi filiado a um partido de esquerda, hmmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_teves0/status/1038078004533100544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077778749480960, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 815650180636745729, "username": "Alex_Gonka", "tweet": "@lasliborio Facada sem sangue \u00e9 golpe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_Gonka/status/1038077778749480960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lasliborio"}
{"id": 1038074546966937601, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 32512860, "username": "diegomaderal", "tweet": "Quem MATOU Marielle?Os mesmos que disseram que Marielle mereceu morrer por ser de esquerda est\u00e3o agora ofendidos com piadas sobre a facada.Ela n\u00e3o morreu em v\u00e3o. Matou a falsa dignidade de cada de vcs. Exp\u00f4s que a indigna\u00e7\u00e3o contra a viol\u00eancia \u00e9 bem seletiva.Bom dia \ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegomaderal/status/1038074546966937601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072867848638465, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 887114830007721984, "username": "vitorbrit0", "tweet": "Daqui a pouco eu e o L\u00e9o vamos sair no fight por causa do Bolsonaro , Jaj\u00e1 ele fala que eu que mandei dar uma facada no cara ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorbrit0/status/1038072867848638465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072471046500352, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 860663447616442368, "username": "SmurffeTyh", "tweet": "@_theusTorres_ Quando era com a Mayara teve meme e zoa\u00e7\u00e3o, teve um monte de merda, ta errado mesmo nego dar uma facada nesse cara, mas agr ser crucificado por um meme pelas mesmas pessias q dizem q br \u00e9 br e tem q zoar msm? Ai ai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurffeTyh/status/1038072471046500352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_theusTorres_"}
{"id": 1038072099011747841, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 860663447616442368, "username": "SmurffeTyh", "tweet": "@_theusTorres_ Eu disse algo sobre apoiar a facada q ele levou? Apenas afirmei q existe hipocrisia de todos os lados, tanto de esquerda, quanto de direita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurffeTyh/status/1038072099011747841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_theusTorres_"}
{"id": 1038069129020944389, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3952757182, "username": "MirellyMartiins", "tweet": "Meu, pega o bolsonaro e a facada dele e enfia no c\u00fa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirellyMartiins/status/1038069129020944389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068413342539777, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 327099332, "username": "PrDeividQuadros", "tweet": "Homem que deu facada em Bolsonaro fala o motivo:  http://youtu.be/zP102YAdOrY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrDeividQuadros/status/1038068413342539777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038066254333009922, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "Quando o fascista \u00e9 capaz de pensar que os tiros na caravana de Lula partiram do pr\u00f3prio PT pra poder posar de v\u00edtima e comover o povo, d\u00e1 pra gente pensar que essa facada foi tudo milimetricamente planejado.S\u00f3 me intriga ele \u00f1 ter pedido pra usarem arma de fogo. Deu medinho?\ud83e\udd14  pic.twitter.com/HzlMBv823W", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1038066254333009922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066088955785216, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "falando de pol\u00edtica no \u00f4nibus pqp,vai ter briga aqui kskskkskskskkdksdkkskdkd tao falando q se o bolsonaro for eleito as escolas vao virar campo de concentra\u00e7\u00e3o Kjsdjjdjdns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1038066088955785216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065434677923840, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 126102440, "username": "tataia_machado", "tweet": "O cidad\u00e3o sofre um atentado durante a campanha, tem o intestino perfurado, passa por cirurgia delicada e vejo seres \u201chumanos\u201d publicando \u201ccad\u00ea o sangue?\u201d \u201cLevou facada ou n\u00e3o levou?\u201dTende muita Piedade,...  https://www.facebook.com/100001001587419/posts/1964651733578194/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tataia_machado/status/1038065434677923840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064692193894401, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "Cara, se o Bolsonaro planejou tudo isso sobre a facada, ele est\u00e1 usando a mesma estrat\u00e9gia do antiCristo da novela Apocalipse da Record, p/despertar como\u00e7\u00e3o.Vamos apurar isso direitinho, MP?Q o cara q o fez \u00f1 seja morto como queima de arquivo!Quero ver isso a fundo agora.\ud83e\udd14", "replies": 7, "retweets": 13, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1038064692193894401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064261954719745, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3325861401, "username": "srlfudam", "tweet": "Fazendo piada com a facada com zero peso na consciencia sim afinal  o q vem a seguir \u00e9 mt pior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srlfudam/status/1038064261954719745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064027786784768, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 187607739, "username": "viniujacov", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento ver gente dizendo que a facada vai fazer o Bolsonaro ganhar.L\u00edder nas pesquisas de inten\u00e7\u00f5es de voto j\u00e1 era, ent\u00e3o qual o milagre disso para ele ser eleito? S\u00f3 se voc\u00ea n\u00e3o olhava as pesquisas mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniujacov/status/1038064027786784768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063955158228992, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2176123350, "username": "PamelaBackPower", "tweet": "Facada lateral \u00e9 hora de mofarrrrr kkkkkkkkkkkkk  https://www.facebook.com/100003092024087/posts/1791756744270709/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PamelaBackPower/status/1038063955158228992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063827571666946, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2792281120, "username": "alessandro3845", "tweet": "@NaTvFull TODO DIA MORRE GENTE NA FACADA NO BRASIL COM O PESCO\u00c7O CORTADO E NINGUEM FALA NADA (Culpa do Bolsonaro)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandro3845/status/1038063827571666946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaTvFull"}
{"id": 1038063005047631873, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 255655720, "username": "letbrambila", "tweet": "@Davidhsn20 \u00e9 foda, da vontade de dar uma facada nele, mas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letbrambila/status/1038063005047631873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Davidhsn20"}
{"id": 1038061879023861760, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 68282501, "username": "biiavenanciog", "tweet": "@rollhetzel Simmm eu n quis dizer esguicha literalmente, usei a palavra errada, quis dizer que normalmente sai mt sangue quando \u00e9 facada, ainda mais se entra e sai igual parece no v\u00eddeo, palavras de mamain enfermeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biiavenanciog/status/1038061879023861760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rollhetzel"}
{"id": 1038061826406342658, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 898273660166959108, "username": "KaryneS25884688", "tweet": "Gente que fica feliz com a facada em Bolsonaro s\u00f3 se mostra igual a ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaryneS25884688/status/1038061826406342658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061318773895168, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 391830461, "username": "giovanadiass_", "tweet": "Gente eu sou a pessoa q mais detesta o bolsonaro mas, falar que a facada foi golpe de marketing \u00e9 MUITA asneira puta q pariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanadiass_/status/1038061318773895168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061124749611009, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 753463383878471680, "username": "FernandaFarezin", "tweet": "@churroslixo @locatelli_luis Da uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaFarezin/status/1038061124749611009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "locatelli_luis,churroslixo"}
{"id": 1038060221669761024, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 227056844, "username": "GabiRovani", "tweet": "@LuscaNascimento Eu n acreditei nessa \u201cfacada\u201d, mas \u00e9 isso, vamo v\u00ea n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiRovani/status/1038060221669761024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuscaNascimento"}
{"id": 1038056655378952192, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2394691178, "username": "underedhood", "tweet": "Espero que a facada tamb\u00e9m n\u00e3o tenha matado a nossa elei\u00e7\u00e3o. Tempo de debate antes abandonado por medo de reprova\u00e7\u00e3o, agora tem justificativa. Atos de viol\u00eancia contra \"pessoas de bem\"? Tem prova em laudo m\u00e9dico. S\u00f3 nos resta torcer pelo segundo turno mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/underedhood/status/1038056655378952192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055987402272768, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7FPGM4S18gY?aPORQUE\u00a0\u2026 DEIXEI DE VOTAR NO BOLSONARO DEPOIS DA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038055987402272768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038054773004611584, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "mt triste viajar de \u00f4nibus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1038054773004611584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054735541137408, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "e minha carona que bateu o carro hj kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1038054735541137408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052618906550272, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4101368967, "username": "luis_felima", "tweet": "@elcaicon @jvfab Exatamente, o discurso dele nao justifica a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luis_felima/status/1038052618906550272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvfab,elcaicon"}
{"id": 1038051413539147776, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 143409754, "username": "Jhony_Valentin", "tweet": "exalta torturador: mitoooo kkkleva uma facada: onde vamos chegar com tanta viol\u00eancia nossa meu deus nunca fez mal a ningu\u00e9ma va tomar no cu  pic.twitter.com/gTckNineI7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhony_Valentin/status/1038051413539147776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048371863416833, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1060200410, "username": "cosgroccurdy", "tweet": "o bom de ser uma p\u00e9ssima pessoa \u00e9 que eu rio da facada do ********* sem remorso nenhum \ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosgroccurdy/status/1038048371863416833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047692843360257, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 97833345, "username": "_ShihChing", "tweet": "na real eu caguei pra facada, o que me diverte nisso tudo \u00e9 ver as pessoas quebrando seus pr\u00f3prios discursos e caindo na hipocrisia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ShihChing/status/1038047692843360257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046839713480705, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 242946441, "username": "EdMacena", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMacena/status/1038046839713480705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046633735405570, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 97833345, "username": "_ShihChing", "tweet": "h\u00e1 tantas formas de comemorarem a facada no bolsonaro e escolhem a mais burra: \"aqui se faz aqui se paga\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ShihChing/status/1038046633735405570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046395658383360, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2924308087, "username": "BarbozaTatielly", "tweet": "olhando umas noticias e memes sobre a facada no bozonaro e to tipo\"kkkkkkkkkkkkk\"\" caraleo,viol\u00eancia ta foda\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbozaTatielly/status/1038046395658383360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046241911988224, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 899177884199395328, "username": "mthleite", "tweet": "Tem gente falando que a facada que o Bolsonaro tomou foi merecida pq ele incita viol\u00eancia, ent\u00e3o voc\u00ea que aplaudiu essa atitude cuidado voc\u00ea pode ta sujeito a uma facada tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mthleite/status/1038046241911988224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045475281281024, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 750826482474291200, "username": "ErikiMiller", "tweet": "E \u00e9 isso! Lamento a suposta facada, e se houve ferimento desejo melhoras.Mas se continuar com essa t\u00e1tica de disseminar o \u00f3dio e n\u00e3o voltar desse evento reformulando o discurso, \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o.  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/incentivar-o-%C3%B3dio-cria-esse-tipo-de-atitude-diz-ex-presidente-dilma-rousseff/ar-BBMYcPX\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErikiMiller/status/1038045475281281024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044850677895169, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1911886578, "username": "kinoffroad", "tweet": "primeiramente eu tb acho que foi arma\u00e7\u00e3o mas tem muita imagem do cara entrando antes do \"atentado\" no hospital circulando como se fosse depois da facada... apesar de tudo a gente tem que dar uma olhada nas coisas antes de espalhar info falsa porque desmoraliza mais ainda a gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kinoffroad/status/1038044850677895169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044730075037696, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 273098147, "username": "paulorv88", "tweet": "Torturas na ditadura: \"Viva o Ustra!\".Desaparecidos do Araguaia: \"Quem procura osso \u00e9 cachorro\".Assassinato de Marielle: \"ela teve caso com traficante\".Atentado \u00e0 caravana de Lula: \"\u00e9 coisa do pr\u00f3prio PT\".Facada no Bolsonaro: \"ain, q maldade! Viu como a esquerda \u00e9 malvada?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorv88/status/1038044730075037696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044004829618176, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 495458570, "username": "CrvgAlves12", "tweet": "Eu quero muito estar errado e at\u00e9 que provem de fato o contr\u00e1rio eu irei achar que essa facada foi farsa, n\u00e3o porque sou contra a ideologia dele, mas pelas circunst\u00e2ncias que se apresentam a cada instante, n\u00e3o da para acreditar com tanto amadorismo tratado no caso todo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrvgAlves12/status/1038044004829618176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043965864509440, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1911886578, "username": "kinoffroad", "tweet": "bom dia. antes da facada a minha prima n\u00e3o ia votar no bolsonaro. p\u00f3s facada ela ta postando coisa no facebook defendendo ele e dizendo que vai votar dele :)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kinoffroad/status/1038043965864509440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043289398726656, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4605754053, "username": "IsabelaBrando5", "tweet": "Ser\u00e1 que s\u00f3 eu que n\u00e3o to nem a\u00ed se a facada no Bolsonaro foi de vdd ou de mentira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelaBrando5/status/1038043289398726656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042666573983744, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3303160941, "username": "zaaaka1", "tweet": "@marysclose PENSEI QUE ERA O VIDEO DA FACADA NO BOLSONARO VEY, N TIVE CULPA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zaaaka1/status/1038042666573983744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marysclose"}
{"id": 1038041397583077376, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2890848670, "username": "umaliara", "tweet": "Legal bolsonaro levou uma facada n\u00e3o aguento mais esse assunto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umaliara/status/1038041397583077376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039826526810112, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 71685462, "username": "gfheredia", "tweet": "Se o cara usar isso depois pra ressaltar que se ele tivesse armado n\u00e3o teria levado facada e as pessoas acreditarem nisso eu juro que desisto dos brasileiros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gfheredia/status/1038039826526810112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039543818211329, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4530756981, "username": "danielfelipreto", "tweet": "Tem gente que realmente acha q foi uma facada de mentira (????????)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielfelipreto/status/1038039543818211329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038470617456642, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71685462, "username": "gfheredia", "tweet": "A primeira coisa que eu pensei quando li a not\u00edcia da facada no candidato que QUER a libera\u00e7\u00e3o de armas pra popula\u00e7\u00e3o: se o cara tivesse uma arma ao inv\u00e9s de uma faca, ele teria era levado um tiro na pr\u00f3pria testa e tava no cemit\u00e9rio ao inv\u00e9s do hospital", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gfheredia/status/1038038470617456642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033679380041729, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1037059297270816768, "username": "rodrigues_wigor", "tweet": "Ningu\u00e9m merece levar uma facada, mas acho que isso foi uma amostra de que o Brasileiro n\u00e3o precisa de porte de arma e sim de educa\u00e7\u00e3o e respeito pelo pr\u00f3ximo...#IssoMesmo \ud83d\udc4f#ProntoFalei \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#IssoMesmo,#ProntoFalei", "link": "https://twitter.com/rodrigues_wigor/status/1038033679380041729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029216275726337, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 59885119, "username": "PauloFaraco", "tweet": "Nem tiro em \u00f4nibus, nem amea\u00e7a com armas, nem facada: como dizia Gandhi, \"na linha do olho por olho em pouco tempo estaremos todos cegos!\". A for\u00e7a do argumento tem que ser sempre maior que o argumento da for\u00e7a. (Chico Alencar)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloFaraco/status/1038029216275726337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027690534686722, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 185191016, "username": "warlleywns", "tweet": "@LiloVLOG Ontem eu chorei de raiva quando vi as imagens da facada Lilo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/warlleywns/status/1038027690534686722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiloVLOG"}
{"id": 1038027346245234688, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2788018367, "username": "JoseEduarda", "tweet": "At\u00e9 eu daria uma facada no Bolsonaro, e olha que n\u00e3o gosto de agress\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseEduarda/status/1038027346245234688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026101958815746, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 780227910598811653, "username": "anakamillafranc", "tweet": "@AcordouAcordou @Estadao Lament\u00e1vel, a opini\u00e3o do pessoal da paz! Eu quero o direito de me defender! Eu quero puni\u00e7\u00e3o ao meu agressor! Eu quero educa\u00e7\u00e3o sem ideologia aos meus filhos! Eu quero me expressar sem medo de levar uma facada! #For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o #ESQUERDAASSASSINA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o,#ESQUERDAASSASSINA", "link": "https://twitter.com/anakamillafranc/status/1038026101958815746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,AcordouAcordou"}
{"id": 1038025175181262848, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1308537816, "username": "queiroz_nicolly", "tweet": "n\u00e3o acharam at\u00e9 hoje o assassino de Marielle, mas j\u00e1 encontraram quem deu uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/queiroz_nicolly/status/1038025175181262848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024756543598598, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1032806777539182597, "username": "_TheDaniels__", "tweet": "Nada justifica a viol\u00eancia ocorrida, mas no pa\u00eds de \u00f3dio e armas que o candidato influencia isso vai virar rotineiro. A facada s\u00f3 mostra a imaturidade pol\u00edtica, ideol\u00f3gica e sistemica da popula\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o deve ser armada ou influenciada a se armar. deve ser EDUCADA.  https://twitter.com/rmsatan/status/1037788914327711744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_TheDaniels__/status/1038024756543598598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023078851293184, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 86172298, "username": "AnaMariaPanta", "tweet": "Essa facada doeu em mim, se n\u00e3o doeu em voc\u00ea como ser humano, sua m\u00e3o tbm segurava aquela faca....  https://www.facebook.com/100000438736982/posts/2140426359315301/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaMariaPanta/status/1038023078851293184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020280923422721, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 356291179, "username": "joaovitorlinux", "tweet": "Ah n\u00e3o, poderia ser uma facada no advogado para ver se era essa a inten\u00e7\u00e3o neh, tudo premeditado  https://twitter.com/OCorvo_/status/1037882747342258176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovitorlinux/status/1038020280923422721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019738713182209, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "@professoralolly lolly tao inteligente,te venero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1038019738713182209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "professoralolly"}
{"id": 1038018924334460928, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1355278345, "username": "jskmoura", "tweet": "Quem fala que petista tem que ser fuzilado acabada tomando facada nenon", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jskmoura/status/1038018924334460928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018870706089984, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17929500, "username": "obernardesjr", "tweet": "No tocante \u00e0 q\u00fcest\u00e3o da facada j\u00e1 t\u00e1 tudo bem, talquei?Que Deus aben\u00e7oe a recupera\u00e7\u00e3o de nosso capit\u00e3o Jair Bolsonaro.  https://twitter.com/obernardesjr/status/1038018651918675968/photo/1 pic.twitter.com/gaPDxAyGWE\u00a0 pic.twitter.com/FPIo27prkV", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obernardesjr/status/1038018870706089984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018202276511745, "date": "2018-09-07", "time": "05:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4269240088, "username": "gazetablog", "tweet": "Jair Bolsonaro grava v\u00eddeo e fala sobre facada: \u201cdor insuport\u00e1vel\u201d  https://goo.gl/fb/gGLSSH\u00a0 #GAZETADODIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GAZETADODIA", "link": "https://twitter.com/gazetablog/status/1038018202276511745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014965683302400, "date": "2018-09-07", "time": "05:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 983775582512087040, "username": "pas_sarinha", "tweet": "A facada do Bolsonaro me rendeu um contatinho com um doutorando ga\u00facho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pas_sarinha/status/1038014965683302400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005236827410433, "date": "2018-09-07", "time": "05:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 957997218929225728, "username": "DayaneFazioni", "tweet": "S\u00d3 pra ficar claro o assunto \u00e9 a facada!! Por\u00e9m o Tal candidato n\u00e3o me representa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayaneFazioni/status/1038005236827410433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000404355842050, "date": "2018-09-07", "time": "04:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 254664412, "username": "britezflores", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq o Bolsonaro levou uma facada ele vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno? Ok q muitas pessoas q n votam nele se solidarizaram, mas n\u00f3s continuamos com c\u00e9rebro. S\u00f3 pra avisar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/britezflores/status/1038000404355842050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037985972930203648, "date": "2018-09-07", "time": "03:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 346766292, "username": "DFantuci", "tweet": "Ap\u00f3s facada, Bolsonaro fala em v\u00eddeo gravado por senador no hospital  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/apos-facada-bolsonaro-fala-em-video-gravado-por-senador-no-hospital.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DFantuci/status/1037985972930203648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037981848889159680, "date": "2018-09-07", "time": "03:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 783844477580505089, "username": "YNacagami", "tweet": "\u00c9 muita burrice ou mau-caratismo dizer que que a facada foi forjada, ou dizer \u201ccad\u00ea o sangue?\u201d, vcs est\u00e3o assistindo muito filme do Tarantino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YNacagami/status/1037981848889159680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037975515985076224, "date": "2018-09-07", "time": "03:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 862432364961685504, "username": "Ninjacromado", "tweet": "Esse \u00e9 o tal do mula, que compara um corte superficial com  uma facada profunda que at\u00e9 causou hemorragia interna, mais essa a\u00ed \u00e9 lesada.. https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026A\u00ed explica certinho o pq de n ter sangue sua anta.. vai estudar antes de passar vergonha na internet militonto https://twitter.com/1994damata/status/1037952768726761472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninjacromado/status/1037975515985076224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037973680909901824, "date": "2018-09-07", "time": "02:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4695590233, "username": "ph_mieres", "tweet": "Quase 4h00am, eu e a @h3ro1na conversando sobre a \"facada\" que o Bolsonaro levou..... Boa noite kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ph_mieres/status/1037973680909901824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "h3ro1na"}
{"id": 1037960240078180352, "date": "2018-09-07", "time": "02:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 846170261728772098, "username": "WilliamHolsback", "tweet": "Extrema direita que faz ATO TERRORISTA COMUNISTA SOCIALISTA EFETUANDO FACADA COVARDE EM CIDAD\u00c3O REPRESENTANTE DO POVO... CONTRA DEMOCRACIA .... EXTREMA DIREITA  QUE COLOCA BOMBAS E INCITA COM \u00d3DIO E COM SANGUE INVADI CASA E FAZENDAS.. ATO TERRORISTA COVARDE...  https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037849066686824453\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamHolsback/status/1037960240078180352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037955271266582529, "date": "2018-09-07", "time": "01:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "Diferente da maioria esquerdista, acredito q seja real a facada em Bolsonaro.Na vdd, espero q seja real, p/ver se isso serve de li\u00e7\u00e3o pra quem acha q com viol\u00eancia se resolve tudo.Quanto ao sangue, barata \u00f1 tem!Ou ele pediu pra retirar as hem\u00e1cias pq \u00e9 coisa de comunista!", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037955271266582529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947533258092544, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 847885860, "username": "clarice_mayara", "tweet": "@DaniloGentili Q mane facada isso foi apenas uma jogada pra pode ganha as elei\u00e7\u00f5es, nao vi sangue nem na faca muito menos na roupa dele e pouco menos no pano q diz cobrir o corte! E outra a onde ja se viu fazer uma cirurgia igual estao dizendo q ele vez e nao usar as prote\u00e7\u00e3o correta!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarice_mayara/status/1037947533258092544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037946466495619072, "date": "2018-09-07", "time": "01:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 770651334, "username": "leopostal", "tweet": "Na moral que t\u00e3o achando que \u00e9 armada a facada no bolsonaro?????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leopostal/status/1037946466495619072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944869149450240, "date": "2018-09-07", "time": "01:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3225564039, "username": "Ga6rielGarcia", "tweet": "Essa facada, foi puro marketing, bolsonaro segue firme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ga6rielGarcia/status/1037944869149450240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037943039640199170, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 269331870, "username": "misIenefreire", "tweet": "everdade essa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misIenefreire/status/1037943039640199170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942145930407936, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "Tr\u00eas coisas pode-se extrair da facada de Bolsonaro:- pra se defender, \u00f1 \u00e9 necess\u00e1rio arma de fogo;- o cara que o esfaqueou \u00f1 \u00e9 bandido, \u00e9 homem de bem, pois \u00f1 tem arma de fogo;- se fosse arma de fogo, ele provavelmente \u00f1 estivesse mais aqui.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037942145930407936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939870180802560, "date": "2018-09-07", "time": "00:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 700532193140064256, "username": "LuisHenriquefj1", "tweet": "J\u00e1 pensou se come\u00e7a uma guerra entra e esquerda e a direita por conta da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisHenriquefj1/status/1037939870180802560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939696859537408, "date": "2018-09-07", "time": "00:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1455582619, "username": "ChicoPalpiteiro", "tweet": "@DaniloGentili Essa piada \u00e9 uma facada no humor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChicoPalpiteiro/status/1037939696859537408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037939232642396162, "date": "2018-09-07", "time": "00:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "N\u00e3o vou fazer como Bolsonaro e desejar q o homem que deu a facada nele receba uma medalha, mas \u00f1 vou julgar algu\u00e9m q pode ter agido em leg\u00edtima defesa.Conseguiria entender qqer pessoa q fizesse isso c/medo d tanto discurso homicida dele.Concordo? \u00d1 sei. Mas j\u00e1 desejei isso!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037939232642396162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037938438295756805, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 164061801, "username": "VicCallegari", "tweet": "Resolvi que n\u00e3o vou opinar sobre a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicCallegari/status/1037938438295756805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937518715527168, "date": "2018-09-07", "time": "00:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2719944625, "username": "freitolacartola", "tweet": "Uma not\u00edcia que voc\u00ea recebeu que ficou empolgado ? \u2014 \"Bolsonaro levou uma facada\"  https://curiouscat.me/freitola/post/640319065?1536298562\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitolacartola/status/1037937518715527168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936428859179008, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "@souguereira Aham.Qdo falaram da facada, pra mim \u00f1 foi surpresa. Algo dentro de mim j\u00e1 sabia. Mto estranho isso.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037936428859179008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "souguereira"}
{"id": 1037930425623236608, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 862432364961685504, "username": "Ninjacromado", "tweet": "@jovemhan @liiw_ T\u00e1 serto, sua teoria t\u00e1 muito Serto pqp.. aulinhas b\u00e1sicas, tomar uma facada, n vai fazer jorrar sangue, a n ser que eu acerte um art\u00e9ria a\u00ed \u00e9 outra est\u00f3ria.  pic.twitter.com/DIr7S06U05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninjacromado/status/1037930425623236608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liiw_,jovemhan"}
{"id": 1037927299788808192, "date": "2018-09-06", "time": "23:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 848657416707350528, "username": "SaraEvergarden", "tweet": "@Fiaspo Que nem fizeram com o Bolsonaro, opositores comemoraram a facada...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraEvergarden/status/1037927299788808192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fiaspo"}
{"id": 1037923727294562305, "date": "2018-09-06", "time": "23:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2266151915, "username": "BrunOrtegah", "tweet": "A facada ser\u00e1 a alavanca para o crescimento de Bolsonaro nas pesquisas. Imprevis\u00edvel nessas elei\u00e7\u00f5es, somente o dia de amanh\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunOrtegah/status/1037923727294562305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923179682037766, "date": "2018-09-06", "time": "23:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 141062714, "username": "EducaSSales", "tweet": "@maluz_br @FatosNacionais Penso q esta reuni\u00e3o com a globo foi p planejar a cena da facada, os figurantes e etc...N\u00e3o \u00e9 curioso?", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EducaSSales/status/1037923179682037766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FatosNacionais,maluz_br"}
{"id": 1037922263520210944, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 967147016345325573, "username": "MicheliAmorimd1", "tweet": "Sorte do Bolsonaro que o cara que deu uma facada nele nao tinha porte de arma. Se uma faca faz tudo isso imagina uma bala.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MicheliAmorimd1/status/1037922263520210944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920855999897601, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 950384570804948992, "username": "_eraserheadd", "tweet": "mano bolsonaro levou uma facada vei KKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eraserheadd/status/1037920855999897601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919781612138496, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 299299351, "username": "jaqueehmendes", "tweet": "E muita ignor\u00e2ncia da minha parte,  ter uma suposi\u00e7\u00e3o que BOLSONARO forjou essa facada?  #Bolsonaro17no1\u00baTurno #BolsonaroPRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#BolsonaroPRESIDENTE", "link": "https://twitter.com/jaqueehmendes/status/1037919781612138496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917784481513473, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1539090523, "username": "1lixoH", "tweet": "No fim da hist\u00f3ria se bolsonaro ganhar quem vai levar facada vai ser n\u00f3s mesmos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1lixoH/status/1037917784481513473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917740189802496, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 407296325, "username": "_vgzz", "tweet": "pessoal brigando pra ver se a facada era fake ou n\u00e3o, que povo chato, Meu DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vgzz/status/1037917740189802496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917403831783424, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 46409702, "username": "leticia_csgd", "tweet": "Visto que a facada aconteceu. Ent\u00e3o n adiantou ter gente armada por perto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia_csgd/status/1037917403831783424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917315260719104, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 46409702, "username": "leticia_csgd", "tweet": "Dar a facada. Ent\u00e3o eu perguntei se n tinha policiais e seguran\u00e7as armados por perto, pq isso segundo o pensamento do mo\u00e7o inibiria a facada. Considerando q tinha armas por perto, dos policiais e dos seguran\u00e7as, dizer que a presen\u00e7a de armas inibiria a facada n\u00e3o tem sentido +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia_csgd/status/1037917315260719104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917143575273472, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1250431872, "username": "joao_felipe00", "tweet": "@edinhontv Merece uma facada tamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_felipe00/status/1037917143575273472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edinhontv"}
{"id": 1037916344350633984, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 46409702, "username": "leticia_csgd", "tweet": "@capitaocristian Visto que a facada aconteceu. Ent\u00e3o n adiantou ter gente armada por perto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia_csgd/status/1037916344350633984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitaocristian"}
{"id": 1037916102133800960, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 46409702, "username": "leticia_csgd", "tweet": "@capitaocristian Dar a facada. Ent\u00e3o eu perguntei se n tinha policiais e seguran\u00e7as armados por perto, pq isso segundo o pensamento do mo\u00e7o inibiria a facada. Considerando q tinha armas por perto, dos policiais e dos seguran\u00e7as, dizer que a presen\u00e7a de armas inibiria a facada n\u00e3o tem sentido +", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia_csgd/status/1037916102133800960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitaocristian"}
{"id": 1037915616487923712, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 739906228923555840, "username": "lincolnnobre", "tweet": "Ele que deu a facada  https://twitter.com/zaynmalik/status/1031255441907507200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lincolnnobre/status/1037915616487923712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914755665670144, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 108017354, "username": "juliagindri", "tweet": "@EdgarScaff gente mudando voto, deixando de votar em quem vale a pena pq bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliagindri/status/1037914755665670144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdgarScaff"}
{"id": 1037913336250343424, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1543670094, "username": "jessnonaatoo", "tweet": "@beatrizbttn N\u00e9, a\u00ed a pessoa fica \u201cah mas o sangramento foi interno e mimimi\u201d se somente esperar o dedo com uma agulha j\u00e1 sai sangue, imagina com uma facada !? Pra mim, t\u00e1 mais do que forjado isso a\u00ed", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessnonaatoo/status/1037913336250343424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatrizbttn"}
{"id": 1037912042378801152, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 46409702, "username": "leticia_csgd", "tweet": "@sempreoraul @guilhermeteles5 Eu n disse que deveriam atirar, o q eu quis dizer foi que mesmo com a presen\u00e7a de pessoas armadas a facada aconteceu, ent\u00e3o dizer que a posse de armas inibe a a\u00e7\u00e3o de quem deu a facada n\u00e3o faz sentido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia_csgd/status/1037912042378801152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermeteles5,sempreoraul"}
{"id": 1037911970928906240, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 46501910, "username": "CroowDrums", "tweet": "Pior que essa facada fake pra manipula as pessoas, s\u00f3 o mendigo do Doria. \u2014 se sentindo confuso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CroowDrums/status/1037911970928906240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911853857492992, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 279614833, "username": "BeaBogarim", "tweet": "a mulher que viajou o dia todo, chega no seu destino e toma tr\u00eas chops n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m QERO GUERRA SIM N AGUENTO MAIS O BONORO TO EM CASA DE MILITAR UMA FACADA DOERIA MENOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeaBogarim/status/1037911853857492992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911649901047808, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 46409702, "username": "leticia_csgd", "tweet": "@adreanu @sempreoraul @silvaeliasr N\u00e3o, eu perguntei se os policiais e seguran\u00e7as n\u00e3o estavam armados justamente pra dizer que isso n\u00e3o inibe a a\u00e7\u00e3o de quem deu a facada.Em momento nenhum eu disse que algu\u00e9m deveria ter atirado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia_csgd/status/1037911649901047808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvaeliasr,sempreoraul,adreanu"}
{"id": 1037909255414796290, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1641671622, "username": "cardenex_", "tweet": "Mano \u00e9 meme vcs acharem que a facada \u00e9 fake n\u00e9?? N \u00e9 poss\u00edvel na boa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cardenex_/status/1037909255414796290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908937515954177, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3128202503, "username": "beckfuchs", "tweet": "Vcs est\u00e3o brincando com a situa\u00e7\u00e3o do cara que levou uma facada s\u00f3 porque a opini\u00e3o dele n\u00e3o \u00e9 a mesma que de vcs, vcs merecem um pr\u00eamio", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beckfuchs/status/1037908937515954177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907827849867264, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 371981267, "username": "jooEliasBenAlve", "tweet": "O in\u00edcio dos debates apartir de agora ser\u00e3o os melhores\"O candidato Lula do PT n\u00e3o pode comparecer por estar preso, e tamb\u00e9m o candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro do PSL n\u00e3o pode comparecer pois est\u00e1 em recupera\u00e7\u00e3o da facada\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jooEliasBenAlve/status/1037907827849867264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906272794894336, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 160046761, "username": "SadBoy404", "tweet": "@__RATONA Quer levar uma facada tbm, quer ???? Rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SadBoy404/status/1037906272794894336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "__RATONA"}
{"id": 1037904884387995648, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 27997798, "username": "xraphaxx", "tweet": "N\u00e3o teve facada \u00e9 isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xraphaxx/status/1037904884387995648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903951318994944, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 767884972946550786, "username": "uemura_nicolas", "tweet": "Como pode existir seres humanos t\u00e3o burros que acham que a facada que o bolsonaro levou foi arma\u00e7\u00e3o KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uemura_nicolas/status/1037903951318994944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903479946309633, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 847941330026328064, "username": "_roperez_22", "tweet": "@gui_zulim Eu tmb tenho medo dele querer aprovar armas por exemplo, o brasileiro n tem capacidade pra isso, ele msm acabou de levar uma facada do nada, nosso pais e uma vergonha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_roperez_22/status/1037903479946309633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gui_zulim"}
{"id": 1037902235798253568, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1136048546, "username": "raphaelmr_", "tweet": "crtz q essa imagem \u00e9 ele chegando no hospital dps da facada ?Pq p mim, se fosse dps, ele estaria chegando numa maca e n\u00e3o andando  https://twitter.com/bchartsnet/status/1037795424885780480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelmr_/status/1037902235798253568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901406907363328, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 532687645, "username": "ROCHAURIAS", "tweet": "DUVIDO ALGU\u00c9M QUE PREGA O \u00d3DIO CONTRA NEGROS, NORDESTINOS, MULHERES E GAYS...LEVAR UMA FACADA NO BUCHO!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROCHAURIAS/status/1037901406907363328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901121296187393, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 345103724, "username": "JefertonSantana", "tweet": "Os seguidores daquela seita, cujo o senhor de 9 dedos, analfabeto e presidi\u00e1rio \u00e9 o l\u00edder, est\u00e3o passando dos limites. #For\u00e7abolsonaro #JairBolsonaro #facada #JairBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#JairBolsonaro,#facada,#JairBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JefertonSantana/status/1037901121296187393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897778796609536, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 46409702, "username": "leticia_csgd", "tweet": "@adreanu @sempreoraul @jcjuka @JugJones14 @kl_sch Minha pergunta em rela\u00e7\u00e3o aos policiais e seguran\u00e7as foi pra contra argumentar o que ele disse sobre a posse de armas para inibir a a\u00e7\u00e3o de quem deu a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia_csgd/status/1037897778796609536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kl_sch,JugJones14,jcjuka,sempreoraul,adreanu"}
{"id": 1037895365108805633, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 210851485, "username": "LOBOBASSMAN", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q_H1MWvQUnc?aBolsonaro\u00a0\u2026 Leva Facada - Imagem em C\u00e2mera Lenta - Not\u00edcia Urgente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LOBOBASSMAN/status/1037895365108805633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037894553293021184, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 987942820588785665, "username": "erickluis97", "tweet": "gente a facada no bolsonaro foi fake ou n\u00e3o?algu\u00e9m me informe por gentileza, estou perdido nesse fato hist\u00f3rico", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickluis97/status/1037894553293021184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893851950850048, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 40630059, "username": "adjenildo", "tweet": "Falam q a facada foi de esquerda. Mais no video o cara esfaqueou com a direita kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adjenildo/status/1037893851950850048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893138071732224, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2363504213, "username": "PoliciaEdez", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/x5ZjZV1ISBY?aURGENTE\u00a0\u2026: JAIR BOLSONARO LEVOU UMA FACADA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliciaEdez/status/1037893138071732224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037892225282310144, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 848273923401764866, "username": "Pry2606", "tweet": "@El_Estupido666 Dissimulada acho que foi a facada amigo kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pry2606/status/1037892225282310144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "El_Estupido666"}
{"id": 1037891667225980928, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 848273923401764866, "username": "Pry2606", "tweet": "Aguardando confirma\u00e7\u00f5es se \u00e9 facada de Taubat\u00e9\ud83e\udd14  pic.twitter.com/9Kiin6vOIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pry2606/status/1037891667225980928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891209103134720, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 886255197823094786, "username": "Rafel5512", "tweet": "O dia que eu dou mais kill de faquinha, o Bolsonabo resolve tomar facada, a\u00ed \u00e9 treta bicho kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafel5512/status/1037891209103134720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890331298197504, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3120210363, "username": "heybiadantas", "tweet": "N\u00e3o importa se \u00e9 ou n\u00e3o eleitor do Bolsonaro, achar que a facada que ele levou foi simula\u00e7\u00e3o, ai \u00e9 demais, n\u00e9? Temos que ter mais toler\u00e2ncia e n\u00e3o acreditar nas fake news, assim, iremos construir a democracia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heybiadantas/status/1037890331298197504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888928454508544, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3326120501, "username": "crisguerra_", "tweet": "silenciando a palavra bolson... e facada em 3..2..1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisguerra_/status/1037888928454508544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888672690040832, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 368720900, "username": "johnRockpaulo", "tweet": "Agora vou dormir porque tem muito babaca online que cobrava indigna\u00e7\u00e3o pela Marielle, comemorando a facada no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnRockpaulo/status/1037888672690040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888605660823552, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2876109415, "username": "leolocatelli", "tweet": "@letacsauer at\u00e9 pq n\u00e3o tem como o lula tomar facada num ato de campanha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolocatelli/status/1037888605660823552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letacsauer"}
{"id": 1037888590058020864, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 862432364961685504, "username": "Ninjacromado", "tweet": "@hadassahhh Sai do seu mundinho fict\u00edcio e acorde pra vida real, vc tomar uma facada na barriga n\u00e3o vai fazer jorrar sangue igual s\u00e9rie e filmes que vc assiste... Segundo informa\u00e7\u00f5es incompletas, n deve ser levados a s\u00e9rios, mas vc \u00e9 burra e acredita na primeira coisa que sai... Pqp..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninjacromado/status/1037888590058020864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hadassahhh"}
{"id": 1037888451570483200, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1873017090, "username": "alecoelh", "tweet": "Essa facada elegeu o cara", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alecoelh/status/1037888451570483200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888190361886721, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1873017090, "username": "alecoelh", "tweet": "Quintou/sextou no barzinho trocando ideia sobre a facada que aquele que n\u00e3o deve ser nomeado levou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alecoelh/status/1037888190361886721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886861577019392, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1473543439, "username": "fcisma", "tweet": "Um cara que finge uma facada pra mim nem \u00e9 gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcisma/status/1037886861577019392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886723152400385, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 56018440, "username": "RaphaelChaia", "tweet": "Pro pessoal do \"se Bolsonaro levou facada, imagina se liberar o porte de arma\": porte de arma branca \u00e9 contraven\u00e7\u00e3o penal prevista no art. 19 do Dec. lei 3.688 de 1939, e isso n\u00e3o impediu o criminoso de agir. Conseguem entender o problema desse argumento?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelChaia/status/1037886723152400385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886687190376448, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 904294230, "username": "LizandraRamalh1", "tweet": "@mariialiberada @MarcoGulloUOFF ja vi uma facada n\u00e3o sai uma gota de sangue e perfura tudo por dentro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LizandraRamalh1/status/1037886687190376448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcoGulloUOFF,mariialiberada"}
{"id": 1037886361473351680, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2164834878, "username": "an_diamo", "tweet": "Ok bolsonaro okkkkk eu vou votar em voc\u00ea depois da facadaAss: candidata convencida \u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/an_diamo/status/1037886361473351680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885669601931264, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 547770953, "username": "doohnnysantos", "tweet": "como que faz pra votar na pessoa que deu a facada no Bolsonaro???? kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doohnnysantos/status/1037885669601931264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885654242418689, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 35124514, "username": "nehemias00", "tweet": "passaram 30 anos dizendo q a direita \u00e9 violenta, extremista e intolerante, a\u00ed quando finalmente a direita lan\u00e7a um candidato, d\u00e3o uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nehemias00/status/1037885654242418689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884923288465409, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 211704264, "username": "edna_araujoe", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ler o nome desse cara, chega logo s\u00e1bado (que amanha ainda vai ta bombando). N\u00e3o \u00e9 pelo caso, mas por tanta \"facada\" que uns est\u00e3o dando nos outros, em textos, memes, coment\u00e1rios... lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edna_araujoe/status/1037884923288465409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882803944411136, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 185191016, "username": "warlleywns", "tweet": "@frz_daniel Se fosse pra lesionar que tivesse dado uma pedrada ent\u00e3o ou um cascudo, agora dar facada pra lesionar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/warlleywns/status/1037882803944411136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frz_daniel"}
{"id": 1037881706810953729, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 288128400, "username": "rafaelsolza", "tweet": "essa semana t\u00e1 sendo uma loucura n\u00e9   pega fogo aqui facada ali   amanh\u00e3 ainda \u00e9 sexta-feira e \u00e9 independ\u00eancia do brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelsolza/status/1037881706810953729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881126847762433, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2901418815, "username": "isahbx", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isahbx/status/1037881126847762433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880815739396096, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3304760027, "username": "PedroAssugeni", "tweet": "@Vih2966 N\u00e3o consigo acreditar nessa facada  pic.twitter.com/YPInRqy20y", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroAssugeni/status/1037880815739396096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vih2966"}
{"id": 1037880676345896962, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4558017921, "username": "MariaGabiFu", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 sofrendo por causa da facada, se a arma fosse legalizada ele n\u00e3o estaria sofrendo porque estaria morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaGabiFu/status/1037880676345896962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880497395957760, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 124229404, "username": "mariacatarinaac", "tweet": "Me chama de Bolsonaro e me d\u00e1 uma facada por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariacatarinaac/status/1037880497395957760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879555728580615, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 768464224519585792, "username": "SassaReizinho", "tweet": "Bolsonaro ou lula?                                        (n responde pfvr) \u2014 oq levou a facada  https://curiouscat.me/Sassa03/post/639372850?1536284743\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SassaReizinho/status/1037879555728580615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877646561030145, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 107788321, "username": "ImFHenrique", "tweet": "Lula preso, caguei, facada no Bolsonaro, caguei, os jovens do Brasil nunca \u00e9 levado a s\u00e9rio..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImFHenrique/status/1037877646561030145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877179399528449, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 133701543, "username": "marceloramiresz", "tweet": "@GuilhermeBoulos J\u00e1 t\u00e1 cobrando de novo? Quando q tu vai come\u00e7ar a pagar infeliz? O cara q deu a facada \u00e9 era do teu partido estrume", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloramiresz/status/1037877179399528449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037877092480892928, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 120206248, "username": "leco_marques", "tweet": "@Tarik_mohad @flaviomorgen Gabeira acaba de falar em facada \u00e0 democracia . Entrevista ao cretino vice fantoche do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leco_marques/status/1037877092480892928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,Tarik_mohad"}
{"id": 1037876758207508480, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1024035593196658688, "username": "olhaocasagrande", "tweet": "No momento temos:*Team \"Bolsonaro mereceu a facada pq ele prega viol\u00eancia\";*Team \"Bolsonaro n\u00e3o mereceu a facada n\u00e3o seus fdp petista\";*Team \"ningu\u00e9m merece facada, nem mesmo o Bolsonaro\";*Team \"foi tudo arma\u00e7\u00e3o\";*Team \"vou postar sobre isso pra ter likes\".*Team \"memes\".", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olhaocasagrande/status/1037876758207508480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876320032747520, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2935781465, "username": "jean_axt", "tweet": "fiquei no trampo quando chego em casa geral falando que o maluco tomo facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jean_axt/status/1037876320032747520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876203489775617, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1037839627636428800, "username": "IsisHondo", "tweet": ">dormindo>acordo>recebo a not\u00edcia que bolsonaro levou uma facada>volto a dormir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisHondo/status/1037876203489775617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873985839607809, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 847941330026328064, "username": "_roperez_22", "tweet": "Dps dessa facada no bolsonaro \u00e9 melhor JAIRem se acustumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_roperez_22/status/1037873985839607809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873920454680579, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 732861578, "username": "Cfernandes42", "tweet": "Frase do dia!!! Uma facada quando n\u00e3o mata Elege.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cfernandes42/status/1037873920454680579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873148740468736, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 951190654452928518, "username": "_tainaragca", "tweet": "A direita ridiculariza a morte de Marielle Franco e a facada do bozonaro vira alvoro\u00e7o e text\u00f5es de boa moral? \u00c9 muita hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_tainaragca/status/1037873148740468736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872991139520512, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 169783579, "username": "aragao_carolina", "tweet": "Enfim, uma facada que n\u00e3o foi teatral, uma na\u00e7\u00e3o perdida numa guerra de classes e cores que n\u00e3o devia existir. \u00c9 isso que estamos vivendo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aragao_carolina/status/1037872991139520512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872227063144449, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 713869719938416641, "username": "rod_je", "tweet": "@joaophontes ent\u00e3o, se tem algo q a facada fez foi foder mais ainda o rolequem tem no\u00e7\u00e3o de pol\u00edtica e \u00e9 de esquerda ta berrando sem se contentar com isso pq agora ele ganha a elei\u00e7\u00e3o e a s y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rod_je/status/1037872227063144449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaophontes"}
{"id": 1037871257360982016, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2881360966, "username": "_apedrini", "tweet": "Eu fazendo IN\u00daMEROS coment\u00e1rios da facada do bozonaro perto do meu tio bozominion", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_apedrini/status/1037871257360982016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869236088135682, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 811724230647775232, "username": "puts_lucax", "tweet": "N\u00e3o sou hip\u00f3crita a ponto de dizer que fiquei 1% abalado/comovido com a facada que o bolsonaro levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/puts_lucax/status/1037869236088135682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868850119958528, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 862432364961685504, "username": "Ninjacromado", "tweet": "@melmmcs Tu e burra n\u00e9? Vai estudar um pouco sobre medicina que tu vai saber do pq de n ter sa\u00eddo sangue jumenta... Vida real n\u00e3o \u00e9 filme, que numa facada sai jorrando sangue .. acorda pra vida fera..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninjacromado/status/1037868850119958528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "melmmcs"}
{"id": 1037867777552465920, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 801612214134337536, "username": "leolima155", "tweet": "E essa facada no bolsotario, ser\u00e1 um sinal???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolima155/status/1037867777552465920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867442364723200, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 331163008, "username": "marianaspitza", "tweet": "a facada no bozoro \u00e9 o evento com maior brecha pra teorias desde a \u00e9pica do george bush planejando o ataque das torres g\u00eameas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianaspitza/status/1037867442364723200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867184201060354, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 281812190, "username": "Perplexius", "tweet": "Mais fake que a facada naquele pastor vagabundo l\u00e1  https://twitter.com/lusqe/status/1037789746578305024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Perplexius/status/1037867184201060354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867171857281024, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 824494119317831680, "username": "guga_centurion", "tweet": "T\u00f4 chateado, parece que eu que levei a facada e n\u00e3o o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guga_centurion/status/1037867171857281024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867058111762433, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 773327187395084288, "username": "thiagopiu799", "tweet": "O DESGRA\u00c7ADO QUE DEU FACADA NO BOLSONARO NOSSO MITO FOI PRESO:  http://youtu.be/yj6nv_VfCWE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagopiu799/status/1037867058111762433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037867050897686529, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 131574324, "username": "ID_jumazzucatti", "tweet": "Eyshila... Que decep\u00e7\u00e3o Dif\u00edcil querer me espelhar em algu\u00e9m que decide voto por uma facada fake. Ainda mais uma pessoa crist\u00e3. os crist\u00e3o t\u00e3o super perdidos quando o assunto eh pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ID_jumazzucatti/status/1037867050897686529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866692062392321, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 801967770980257792, "username": "EuSouRolezeiro_", "tweet": "Acabei de cair no gemidao da facada do bolsonaro aqui na faculdade", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouRolezeiro_/status/1037866692062392321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865679452549122, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2361785880, "username": "MarinaFrattini", "tweet": "Estou b\u00eabada desde as 15h.Talvez comemorando uma facada.Mas na verdade to cozmeus amigos.A facada aconteceu para que o dia fosse melhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarinaFrattini/status/1037865679452549122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865088772964352, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1566463842, "username": "pebuerr", "tweet": "@Clownofcrimee @canhete_duda facada q \u00e9 tend\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pebuerr/status/1037865088772964352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "canhete_duda,Clownofcrimee"}
{"id": 1037864688808284160, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3394155095, "username": "Lukas_BAka", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari O Bolsonaro \u00e9 meio dif\u00edcil ele levou uma facada n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lukas_BAka/status/1037864688808284160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037864681677971456, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3337845939, "username": "luiseortegaa", "tweet": "num guentei ficar at\u00e9 sabado sem tt mas em minha defesa bolsonaro levou facada precisava fazer algum coment sobre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiseortegaa/status/1037864681677971456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864656130527233, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2310573488, "username": "Nanadanta", "tweet": "Sendo verdade ou n\u00e3o essa facada a popularidade dele s\u00f3 vai aumentar, infelizmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nanadanta/status/1037864656130527233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864539218436097, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1942477741, "username": "PeAngelllo", "tweet": "Bolsonaro: \"vou metralhar todo mundo\"Bolsominions: \"YAAAASS DRAG HER!!!\"*Bolsonaro leva uma facada*Bolsominions: \"Meu Deus que viol\u00eancia, em que mundo vivemos\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeAngelllo/status/1037864539218436097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864011000434688, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1013588183123144704, "username": "Talaveira_gusta", "tweet": "Nos GAYS deve estamos falando FACADA NA POC KKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Talaveira_gusta/status/1037864011000434688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863928854990849, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 207097786, "username": "jg_leao", "tweet": "Eu vendo esse povo falando a facada foi falsa kkkkk, acho mlhr eu sair do twitter por hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jg_leao/status/1037863928854990849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863797011177479, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 755975034, "username": "svieiraju", "tweet": "Mais bipolar que vc n tem, primeiro fala q acha pouco o Bolsonaro ter levado uma facada,  depois fala que quer que ele se recup... \u2014 mano KKKKKKKK que horas que eu disse que achei pouco ele ter levado uma facada? sou humana bicho,...  https://curiouscat.me/juliasoaresv/post/641144512?1536280986\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svieiraju/status/1037863797011177479", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863458178514946, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3422747608, "username": "anammarsura2", "tweet": "mano vcs s\u00e3o doentes pra q q o cara ia inventar q levou facada bando de otario do krl", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anammarsura2/status/1037863458178514946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862750112890880, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 53494616, "username": "oGustavoVargas", "tweet": "A facada veio para que lev\u00e1ssemos um choque do que estamos cultivando enquanto sociedade. O absurdo precisa chegar ao limite para se mostrar absurdo? Nada de desejar o \u00f3dio ao outro s\u00f3 porque \u00e9 \"Bolsominion\" ou...  https://www.facebook.com/100000800668950/posts/1825253324178005/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oGustavoVargas/status/1037862750112890880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862742475063296, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "@sophialnsantos choramos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1037862742475063296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sophialnsantos"}
{"id": 1037861933557407744, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "palmeiras ta na frente do gr\u00eamio kkk juliana souza derrotada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1037861933557407744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861770919075840, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3410656157, "username": "milenetrintin_", "tweet": "Bolsonaro: \"vou metralhar todo mundo\"Bolsominions: \"YAAAASS DRAG HER!!!\"*Bolsonaro leva uma facada*Bolsominions: \"Meu Deus que viol\u00eancia, em que mundo vivemos\"AHH ME POUPE", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenetrintin_/status/1037861770919075840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861710177230849, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4264191857, "username": "us_mar1", "tweet": "AGORA A PABLLO VITTAR FOI LONGE DEMAIS#FacadaFake #facada #Facadanapoc pic.twitter.com/630heKlMcL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#FacadaFake,#facada,#Facadanapoc", "link": "https://twitter.com/us_mar1/status/1037861710177230849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861388671180800, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3337845939, "username": "luiseortegaa", "tweet": "bolsonaro ta fazendo igual o kai anderson de ahs cult levando a facada pra ganhar como\u00e7\u00e3o, s\u00f3 n\u00e3o ve quem n\u00e3o quer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiseortegaa/status/1037861388671180800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861164170981376, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 207166587, "username": "Luksmsi", "tweet": "@diegoescosteguy @lucaslemos_crj Tiro na caravana foi \u201cfake\u201d ... no B17 foi facada nele e n\u00e3o na caravana! Diferen\u00e7a fundamental!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luksmsi/status/1037861164170981376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaslemos_crj,diegoescosteguy"}
{"id": 1037861111654166528, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 283177938, "username": "heitoromc", "tweet": "O cara nem melhorou da facada o povo j\u00e1 quer mandar ele pra forca esses br s\u00e3o o cumulo mano #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/heitoromc/status/1037861111654166528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860695210164224, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 71240710, "username": "MarkimPGS", "tweet": "Grey's Anatomy BrasilDoutora avatar de diva pop questiona veracidade de facada em Bonoro, e indaga:Where is the sangue?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarkimPGS/status/1037860695210164224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859509610401792, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 984615020314157056, "username": "joaophontes", "tweet": "A facada n\u00e3o foi algo merecido, a facada n\u00e3o vai solucionar o pa\u00eds, a facada s\u00f3 mostra a selvageria e desespero, ent\u00e3o pare de dizer q foi bem feito, n\u00e3o perca a humanidade por ideologia pol\u00edtica, \"se a viol\u00eancia nos levar a algum lugar eu n\u00e3o quero estar l\u00e1\". Arakaki.G", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaophontes/status/1037859509610401792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859441532723200, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 874444772953526272, "username": "SirooMolinaa", "tweet": "Algu\u00e9m sabe me dizer pq o Lula n\u00e3o postou nada sobre a facada no Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SirooMolinaa/status/1037859441532723200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859421802717186, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3364869075, "username": "GarciaAdrielyg1", "tweet": "Crlh fui na feira e quase tomei uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GarciaAdrielyg1/status/1037859421802717186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859032248279048, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 272194526, "username": "remarchezi", "tweet": "Parem de falar que a facada foi forjada, pelo amor #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/remarchezi/status/1037859032248279048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858980326985728, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 221798931, "username": "mikeymical", "tweet": "reclama de quem fala da facada no bonaro mas comemorou a morte do xxxtentacion, vcs s\u00e3o racista isso sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikeymical/status/1037858980326985728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858553401434114, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3343541171, "username": "MandaaVarees", "tweet": "Eu n aguento mais o pessoal falando dessa facada q o Bolsonaro levo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MandaaVarees/status/1037858553401434114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858294478581760, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3207576395, "username": "BeaAngeell", "tweet": "SOCORRO fizeram uma AU \"bolsolula\" sobre o bolsonaro levar a facada de lula NA MORAL EU AMO O BRASILEIRO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeaAngeell/status/1037858294478581760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858166220972032, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "@juj_li toda estileira,tiamo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1037858166220972032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juj_li"}
{"id": 1037858109119782912, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "uma deusaa https://twitter.com/juj_li/status/1037857927787425794\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1037858109119782912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857830110461953, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 945393680256503808, "username": "guuscuarcialupi", "tweet": "Algm me chama de Bolsonaro e me da uma facada por favor", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guuscuarcialupi/status/1037857830110461953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857609070661633, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2979563691, "username": "betoxesque", "tweet": "@packsdetudo que fofo essa campanha nem parece que tava comemorando a facada do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoxesque/status/1037857609070661633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "packsdetudo"}
{"id": 1037857562765549568, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1014199671097569283, "username": "_gvna", "tweet": "J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo as frases de efeito que ele vai criar em rela\u00e7\u00e3o a sua \"facada\"  https://twitter.com/wespaina/status/1037787096986148865\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gvna/status/1037857562765549568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857360495161347, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 718152338851110912, "username": "amanda_scastro_", "tweet": "Mas uma coisa \u00e9 real, se o acesso a arma de fogo fosse tao f\u00e1cil como ele quer que seja, n\u00e3o seria uma facada, e sim um tiro que ele teria levado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanda_scastro_/status/1037857360495161347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857352983224320, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 363090268, "username": "Rickocoelho18", "tweet": "Puta que pariu eu posto as coisas aqui sobre esse tal bols..alguma coisa.O povo que me xingar at\u00e9 parece que foi eu que dei a facada no trem ahhhhh vai Tudo tomar no CU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rickocoelho18/status/1037857352983224320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857240416481281, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 85561311, "username": "sueli_6862", "tweet": "@videira1898 Ent\u00e3o deveria ser vc la levando uma facada com uma faquinha de nada pra saber como \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sueli_6862/status/1037857240416481281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "videira1898"}
{"id": 1037857116097273856, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 236491197, "username": "capivarismo", "tweet": "@notimaiproblem Foi a facada n\u00e9? Haha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capivarismo/status/1037857116097273856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "notimaiproblem"}
{"id": 1037856907082588160, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 983334385188589568, "username": "porraabianca", "tweet": "O que passa na cabe\u00e7a de voc\u00eas ?? Que \u00e9 assim que vamos mudar o mundo ?. Eu tenho pena de voc\u00eas que zombam de algo s\u00e9rio, pq s\u00f3 mostra de voc\u00eas s\u00e3o iguais a ele, PODRES. NINGU\u00c9M merece levar uma facada n\u00e9. Se a gnt n\u00e3o mudar nossas atitudes, como queremos que o mundo seja melhor?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porraabianca/status/1037856907082588160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856878787796992, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 718152338851110912, "username": "amanda_scastro_", "tweet": "Ai gente sendo verdade ou n\u00e3o, ningu\u00e9m aqui sabe, \u00e9 muito sem gra\u00e7a essas piadas com o bolsonaro, eu n\u00e3o sou eleitora dele, eu n\u00e3o concordo com o que ele fala, mas ele tamb\u00e9m \u00e9 humano e n\u00e3o adianta nada ser contra o odio que ele prega e achar engra\u00e7ado ele levar uma facada...", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanda_scastro_/status/1037856878787796992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856839369670657, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2502529249, "username": "Alisson_tan", "tweet": "O foda que essa facada do Bolsonaro vai acabar servindo demarketing para ele \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alisson_tan/status/1037856839369670657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856657810903040, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 802238917168791552, "username": "mathbrrt", "tweet": "jornal nacional n\u00e3o tem outra mat\u00e9ria hoje a n\u00e3o ser a facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathbrrt/status/1037856657810903040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856584238620673, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 983334385188589568, "username": "porraabianca", "tweet": "\u00c9 triste e at\u00e9 revoltante ver as pessoas fazendo piada e dizendo coisas maldosas, tais como \u201cele mereceu\u201d, \u201cdevia ter morrido\u201d e zombando do cara por ter levado uma facada. Qual \u00e9 o problema de voc\u00eas, s\u00e9rio ?? E N\u00c3O, eu N\u00c3O sou a favor do Bolsonaro, meu voto N\u00c3O \u00e9 dele,continua..", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porraabianca/status/1037856584238620673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856113188847617, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2502529249, "username": "Alisson_tan", "tweet": "@Thaysevansovski Pena que foi uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alisson_tan/status/1037856113188847617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaysevansovski"}
{"id": 1037855859727052801, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1395966871, "username": "fritamoto", "tweet": "E foda-se essa hist\u00f3ria de contra viol\u00eancia que gera viol\u00eancia. A revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ser pac\u00edficaE pau no cu no bolsonaro. Ali\u00e1s, facada nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fritamoto/status/1037855859727052801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854738019246081, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 241704228, "username": "giceola", "tweet": "Mas not\u00edcia ruim corre r\u00e1pido mesmo n\u00e9O homem acaba de tomar uma facada e at\u00e9 no acre est\u00e3o sabendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giceola/status/1037854738019246081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854499707252736, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1032761976001323008, "username": "isanantess", "tweet": "Marielle morta: ex mulher de traficante, feminista de merdaBolsonaro leva \"facada\": ai meu deus o micto, nada se resolve com \u00f3dio\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isanantess/status/1037854499707252736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853656874409984, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4843046165, "username": "BrasilEscritor", "tweet": "O Remy vai morrer com facada, n\u00e3o vai? socorro #SegundoSol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/BrasilEscritor/status/1037853656874409984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853246335922176, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 323349510, "username": "_isabelisousa", "tweet": "Acompanhando o jornal aqui, e agora to achando muito estranho essa hist\u00f3ria da facada, sei n\u00e3o em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isabelisousa/status/1037853246335922176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852910284103680, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 942910664837869569, "username": "NATTGABB", "tweet": "Engra\u00e7ado q s\u00f3 pq o Bolsonaro levo uma facadinha de leves, vira esse mimi, n\u00e3o que eu seja a favor, mais adorei! Pois todos os dias v\u00e1rias outras pessoas levam facadas e n\u00e3o d\u00e1 em nada! Pessoas da minha fam\u00edlia msm leva facada direto e t\u00e1 ai vivao! Pol\u00edcia? Justi\u00e7a? Ahahah piada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NATTGABB/status/1037852910284103680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852550983311360, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 776422123866841088, "username": "joaopedro_2509", "tweet": "n curto mt o Bolsonaro,mas mesmo assim \u00e9 rid\u00edculo algu\u00e9m vim e dar uma facada de gra\u00e7a no cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopedro_2509/status/1037852550983311360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852255838498817, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1014318274304147456, "username": "rodolfogiuriza1", "tweet": "Agr pra ser pol\u00edtico no Brasil tem q aguentar tomar facada no buxo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfogiuriza1/status/1037852255838498817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852202847617024, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1010401571585355776, "username": "_biancacintra_", "tweet": "To precisando tomar uma facada igual o Jair Bolsonaro tomou..", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_biancacintra_/status/1037852202847617024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851443435384832, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 54062831, "username": "nadyrcapistrano", "tweet": "Nota de Rep\u00fadio!\u201cO atentado contra Bolsonaro foi uma facada na democracia\u201d\u2014 F\u00e1bio Trad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nadyrcapistrano/status/1037851443435384832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851042321457152, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2470921124, "username": "CeliaMancini", "tweet": "UMA FACADA DESSAS QUANDO \u00d1 MATA......ELEGE !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CeliaMancini/status/1037851042321457152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850462198947840, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 51265980, "username": "JRobertoBatista", "tweet": "Esquerdistas imundos usam novamente uma de suas estrat\u00e9gias favoritas, a aniquila\u00e7\u00e3o de seus oponentes.Mas parece que a facada saiu pela culatra.#BolsonaroPresidente #BolsonaroPresidente17 #ForcaBolsonaro https://youtu.be/bVdQ_8jGGnU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#BolsonaroPresidente17,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JRobertoBatista/status/1037850462198947840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850387896774657, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 965660135652843520, "username": "juufalcao22", "tweet": "Imagina se a popula\u00e7\u00e3o estivesse armada, ia ser tiro ao inv\u00e9s de facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juufalcao22/status/1037850387896774657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849954532962304, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14895046, "username": "Motoreddie", "tweet": "Uma mulher l\u00e1 no detran desesperada pq o Bolsonaro tomou uma facada e que n\u00e3o sabia em quem ia votar. Da\u00ed perguntou pro cara do lado e ele falou que ia votar no amoedo...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Motoreddie/status/1037849954532962304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849887856050176, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 755975034, "username": "svieiraju", "tweet": "a HIPOCRISIA DO MUNDO HOJE EH MARAVILHOSA\u201cAI SOU CONTRA VIOLENCIA, BOLSONARO N DEVE SER ELEITO ELE \u00c9 VIOLENTO MACHISTA, ELE APOIA O ARMAMENTO\u201d -bolsonaro leva facada\u201cNOSSA DEVERIA TER MORRIDO\u201dPELO AMOR DE DEUS ONDE O BRASIL VAI PARAR SENHOR", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svieiraju/status/1037849887856050176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849874220412933, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 848273923401764866, "username": "Pry2606", "tweet": "Os assassinos de Marielle at\u00e9 hj nadaEsse povo q se comove por uma facada mal explicada s\u00e3o os mesmos q acharam exagero a repercuss\u00e3o da morte de uma mulher negra militante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pry2606/status/1037849874220412933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849847875948550, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3031729510, "username": "Jose_Haverroth", "tweet": "@alomonamor Tem milhares de pessoas no lugar, dezenas de pessoas socorrendo, v\u00eddeo de amadores, n\u00e3o vamos esperar que tivesse uma c\u00e2mera da Globo esperando a facada, que tivesse v\u00eddeos dele esfaqueado, e outra at\u00e9 o maluco j\u00e1 assumiu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jose_Haverroth/status/1037849847875948550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alomonamor"}
{"id": 1037849819090485248, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3131167391, "username": "helioaquinobm", "tweet": "@OscarFilho Se tivessem com arma de fogo tinha matado um bandido seu canalha... ou voc\u00ea acha que quem levou a facada que \u00e9 o culpado? Voc\u00ea \u00e9 um cretino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioaquinobm/status/1037849819090485248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037849616413327361, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 812110779679961089, "username": "xxrehrocha", "tweet": "j\u00e1 ca\u00ed no gemid\u00e3o umas 3x por causa da facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxrehrocha/status/1037849616413327361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849057878855680, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 719233394840875010, "username": "dudaarorato", "tweet": "n\u00e3o estou nem um pouco surpresa com a facada pra gente que s\u00f3 espalha \u00f3dio e viol\u00eancia. Ningu\u00e9m merece isso, ningu\u00e9m, ok. Mas isso s\u00f3 serviu pra deixar claro que se isso fosse uma arma ele nem estaria vivo e que NADA do que ele prega vai dar certo se for eleito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaarorato/status/1037849057878855680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848835828183041, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 757345418804166664, "username": "PeixinhoBB", "tweet": "No open pra comemorar a facada que o bolsonaro levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeixinhoBB/status/1037848835828183041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847902117416961, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 51265980, "username": "JRobertoBatista", "tweet": "Esquerdistas imundos usam novamente uma de suas estrat\u00e9gias favoritas, a aniquila\u00e7\u00e3o de seus oponentes.Mas parece que a facada saiu pela culatra.#bolsonaropresidente https://www.youtube.com/attribution_link?a=uxaOUkK77YA&u=%2Fwatch%3Fv%3DbVdQ_8jGGnU%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente", "link": "https://twitter.com/JRobertoBatista/status/1037847902117416961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847832605143040, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 51093893, "username": "BillyCol", "tweet": "Brasileiro \u00e9 bem besta mesmo, o cara prega viol\u00eancia um maluco d\u00e1 uma facada nele e ele vira santo.Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BillyCol/status/1037847832605143040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847599162843138, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4833330161, "username": "gabisgabriel5", "tweet": "Se realmente foi \"VERDADE\" rs essa facada, sinto muito por ele. N\u00e3o  \u00e9 porque ele \u00e9 um escroto que merece isso. Mas ja pensou se o porte de ARMA estivesse ja funcionando no Brasil?? Acho que uma hora dessa ele n\u00e3o estaria mais entre n\u00f3s. LAMENT\u00c1VEL MAS \u00c9 A REALIDADE", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabisgabriel5/status/1037847599162843138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846354972864512, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 381113558, "username": "ValberEduardoo", "tweet": "Eu t\u00f4 rindo muito kkkkkkk povo brasileiro n\u00e3o presta kkkkkk facada de Taubat\u00e9 foi fhoda kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValberEduardoo/status/1037846354972864512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846209124335618, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1027589063048654848, "username": "VerbessernRicci", "tweet": "Ser\u00e1 que Voldemort vai repensar seus preconceitos e a libera\u00e7\u00e3o do porte de armas depois dessa facada? At\u00e9  diria #ForcaBolsonaro, mas ele quer que pessoas como eu morram... Ent\u00e3o n\u00e9. \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/VerbessernRicci/status/1037846209124335618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845774665756672, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 42979980, "username": "nandasrezende", "tweet": "@GloboNews @Babix_ch @cadecache O Bolsonaro convenceu um filiado do PSOL a dar uma facada fake na barriga dele, fraudou exames no hospital, foi pra mesa de cirurgia e o escambau.  Pode acreditar, amiguinho. \u00c9 tudo verdade...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandasrezende/status/1037845774665756672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cadecache,Babix_ch,GloboNews"}
{"id": 1037845515935862785, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 871878748559351809, "username": "bznevess", "tweet": "gente eu nunca vi da uma facada numa pessoa e n sair uma gota de sangue", "replies": 8, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bznevess/status/1037845515935862785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845116436836352, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 802238917168791552, "username": "mathbrrt", "tweet": "t\u00e1 passando na globo sobre a facada gente a faca n\u00e3o tem uma gota de sangue tudo cotada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathbrrt/status/1037845116436836352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845080047067136, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3325861401, "username": "srlfudam", "tweet": "@krustyrocketz Um homem quando leva facada n quer metralhar ngm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srlfudam/status/1037845080047067136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "krustyrocketz"}
{"id": 1037844751700160513, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 768464224519585792, "username": "SassaReizinho", "tweet": "q dia ruim quebrei meu quadro e bolsonaro levou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SassaReizinho/status/1037844751700160513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844650676113408, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1444003826, "username": "KaarenVanessaL", "tweet": "Comemorar a facada em uma pessoa inocente j\u00e1 diz muito o tipo de pessoa que voc\u00ea \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaarenVanessaL/status/1037844650676113408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844500234682368, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 42895647, "username": "patriciapirota", "tweet": "Eu tenho muito medo das pessoas que:1. Est\u00e3o comemorando a facada.2. Est\u00e3o destilando \u00f3dio contra toda a Esquerda, dizendo que \u00e9 ela que quer destruir a democracia.3. N\u00e3o acham absurdo algu\u00e9m querer fuzilar outras pessoas.Medo de verdade. Muito mesmo.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciapirota/status/1037844500234682368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843843205541888, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4427252459, "username": "_zearthur", "tweet": "a pessoa propaga a paz e o amor e diz que ta feliz com a facada que um cara tomou \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_zearthur/status/1037843843205541888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842870428991488, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 93450305, "username": "danillosaes", "tweet": "Em 2014 um avi\u00e3o caiu.Em 2018 uma facada.\ud83d\ude22Oremos por nossa na\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danillosaes/status/1037842870428991488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842621383753728, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1035114362921463809, "username": "ketymelloo", "tweet": "o cara quer fazer a libera\u00e7\u00e3o do porte de arma mais n\u00e3o aguenta uma facada, imagina um tiro rsrsrs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ketymelloo/status/1037842621383753728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842519135068160, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2345779482, "username": "wildemarxd", "tweet": "facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wildemarxd/status/1037842519135068160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842448054140933, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 46162753, "username": "CapitalNews", "tweet": "Facada atinge intestino de Bolsonaro, diz hospital  http://bit.ly/2MQEcYS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapitalNews/status/1037842448054140933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841325096357894, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3905076434, "username": "basso_cleverson", "tweet": "@laissamcastilho O cara dando a facada nele faz com que pessoas que estavam sem rumo pra escolher um candidato votem nele pelo fato de se indignar com a situa\u00e7\u00e3o,e a\u00ed aumenta os votos do Bozonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basso_cleverson/status/1037841325096357894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laissamcastilho"}
{"id": 1037841324056174592, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 88479450, "username": "PedroAlves5770", "tweet": "Dos mesmos criadores de \"voc\u00ea confia na urna eletr\u00f4nica?\" Vem a\u00ed \"voc\u00eas acreditam na facada do Bolsonaro?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroAlves5770/status/1037841324056174592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841047378964480, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 961469374723952641, "username": "Raffo441", "tweet": "-BOLZONARU: Vamos meter bala nesses vagabundos ladr\u00f5es-BOLZOMINIONS: IIIIHU ISSO MESMO, CIDAD\u00d5ES DE BEM PRECISA DE SEGURAN\u00c7A, VAMOS ACABAR COM A MINORIA ~bolzonaro toma facada-BOLZOMINIONS: NOSSA! quanta violencia, que mundo \u00e9 esse em que vivemos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raffo441/status/1037841047378964480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841036754776065, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 70233500, "username": "JeannAlbatroz", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem a facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar ah tenha d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.\ud83d\ude18 acho ruim me #bloqueia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bloqueia", "link": "https://twitter.com/JeannAlbatroz/status/1037841036754776065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841014151675904, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 28053014, "username": "felipemr85", "tweet": "@MichelleKiyo s\u00f3 arma de fogo mata... ta\u00ed na cara do cidad\u00e3o uma facada que quase mata algu\u00e9m e ele acha tempo pra ser burro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipemr85/status/1037841014151675904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelleKiyo"}
{"id": 1037841001929474048, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 363090268, "username": "Rickocoelho18", "tweet": "Que facada heim bahhh uma verdadeira putaria  https://www.facebook.com/100003012875112/posts/1640848162692264/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rickocoelho18/status/1037841001929474048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840570335604737, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 870120437132529664, "username": "valentna100i", "tweet": "o melhor dessa facada toda s\u00e3o os memes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valentna100i/status/1037840570335604737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840450047156224, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 785649270355558401, "username": "LuuMeendess", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.//rt", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuuMeendess/status/1037840450047156224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840245868453890, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 88497909, "username": "drica_rodovalho", "tweet": "Pol\u00edtica BR ofuscado mais uma vez house of cardsEm dois dias tivemos text\u00f5oes do temer e facada no bozonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drica_rodovalho/status/1037840245868453890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840043900129280, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 330515741, "username": "CraftPlays", "tweet": "Bozonaro tomo facada... Eu transformei 100 reais em 26 em 15 min... Jo\u00e3o atrasado culpa minha... Poha do ponto da pra\u00e7a mudou pra rui barbosa grr... Unica coisa boa q  o bus\u00e3o parou para o cadeirante e deu tempo de eu subir", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CraftPlays/status/1037840043900129280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839970063577093, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 862432364961685504, "username": "Ninjacromado", "tweet": "@wzgameshow Pessoal andou assistindo muito slasher ou TWD e acha que se tomar um facada na barriga vai sair sangue  jorrando pra tudo que \u00e9 lado.. \u00e9 perca de tempo ficar explicando isso pra eles, eles acham que a vida real \u00e9 um filme ou s\u00e9rie..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninjacromado/status/1037839970063577093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wzgameshow"}
{"id": 1037839751196409856, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 719359859553079296, "username": "joaov_montanha", "tweet": "@itstheustheus @amxulia @favhemsworthor Espero que um dia ce n\u00e3o tome uma facada onde adentre seu abd\u00f4men atingindo parte do seu f\u00edgado, pulm\u00e3o e intestino grosso, e que voc\u00ea chegue quase morta no hospital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaov_montanha/status/1037839751196409856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "favhemsworthor,amxulia,itstheustheus"}
{"id": 1037839735753003009, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 961469374723952641, "username": "Raffo441", "tweet": "orra, nem vou zoar o homi a favor do porte legal de arma que tomou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raffo441/status/1037839735753003009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839623127539712, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1543670094, "username": "jessnonaatoo", "tweet": "\u201cN\u00e3o teve sangramento pq a hemorragia foi interna, pipipi popopo\u201dGente, qualquer corte externo, a pessoa j\u00e1 sangra, a fa\u00e7a fica suja de sangue. Eu n\u00e3o vi sangue na camisa dele e menos ainda na fa\u00e7a. Ou a facada foi arma\u00e7\u00e3o e vcs ca\u00edram feito patinhos, ou o cara nem \u00e9 gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessnonaatoo/status/1037839623127539712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838861588684800, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1009830959259283456, "username": "samuelhbch", "tweet": "daora que o cara leva uma facada e nem sangue sai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelhbch/status/1037838861588684800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838782819717120, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2658694295, "username": "MurilloC_", "tweet": "O mais triste \u00e9 uma pessoa ser t\u00e3o odiada ao ponto de levar uma facada e a maioria ficar feliz por isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MurilloC_/status/1037838782819717120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838438689660928, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 64099579, "username": "lordemelgarejo", "tweet": "Se o porte de armas fosse legalizado, a facada n\u00e3o teria acontecido  pic.twitter.com/PPtbLWsUYq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lordemelgarejo/status/1037838438689660928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838331499958272, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3905076434, "username": "basso_cleverson", "tweet": "A facada que vai eleger o presidente do Brasil", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basso_cleverson/status/1037838331499958272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838067619516416, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "Facada atingiu f\u00edgado, Bolsonaro segue internado e cirurgia n\u00e3o tem hor\u00e1rio para acabar  https://www.midiamax.com.br/brasil/2018/bolsonaro-segue-internado-e-cirurgia-nao-tem-horario-para-acabar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1037838067619516416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838043712024576, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 849277654696177664, "username": "joaopedrorojas", "tweet": "@Carlinhosdogral O pior foi um cara comentando que o cara foi comprado pelo Bolsonaro para dar essa facada kkkkk masoquista ent\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopedrorojas/status/1037838043712024576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlinhosdogral"}
{"id": 1037837922542727168, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 895265629447573508, "username": "flaviopadilha09", "tweet": "Claro n\u00e9, o cara tomou uma facada n\u00e9...  https://twitter.com/g1/status/1037782001556889601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviopadilha09/status/1037837922542727168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837384354816001, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2966147487, "username": "look4butterfly", "tweet": "@umavampira @whycosima @lidsilvaa Facada de taubat\u00e9 q fala?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/look4butterfly/status/1037837384354816001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lidsilvaa,whycosima,umavampira"}
{"id": 1037837224996421632, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1026280803960086528, "username": "gabigerva", "tweet": "na moral eu caguei por ele ter levado uma facada, tipo isso nao se deve fazer com ngm mas digamos q o que ele prega eh muito pior ne, visto que segundo o mesmo bandido bom eh bandido morto, pena de morte, porte de arma, castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica........... desculpa nao da pra defender.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabigerva/status/1037837224996421632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837212614897664, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 992867764699385856, "username": "ohnestern", "tweet": "Sobre a facada no #Bolsonaro isso poderia ser evitado se a venda de facas fosse proibida no Brasil. O brasileiro n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o para portar facas.", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/ohnestern/status/1037837212614897664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836966157582338, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 832021981, "username": "Dilsin_Prates", "tweet": "museu nacional em chamas briga de pol\u00edtica pra todo lado bolsonaro levando facada eh... setembro so come\u00e7ou meus amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dilsin_Prates/status/1037836966157582338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836822276190209, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1109843714, "username": "tocomvcs__", "tweet": "o pessoal brigando por causa de uma facada e s\u00f3 to querendo q setembro acabe logo p mim poder voltar a bater minha punheta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocomvcs__/status/1037836822276190209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836650985017344, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 17258401, "username": "andrepancione", "tweet": "Assessora de Dilma que debochou de facada \u00e9 demitida https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/assessora-de-dilma-que-debochou-de-facada-e-demitida.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepancione/status/1037836650985017344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836327436341248, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 988906703998636032, "username": "Aangeelbb", "tweet": "Ou voc\u00ea defende a paz e o amor, ou voc\u00ea comemora a facada no Bolsonaro. Os dois n\u00e3o d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aangeelbb/status/1037836327436341248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836210134282242, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 755865573993615360, "username": "Danielzanelato1", "tweet": "@otowicz_ Vc acha q o cara da uma facada com inten\u00e7\u00e3o s\u00f3 de machucar?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielzanelato1/status/1037836210134282242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otowicz_"}
{"id": 1037836033596043264, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 215027654, "username": "maremoraes", "tweet": "@Rodrigu_miranda @matheus_bmt S\u00f3 que tamb\u00e9m ele n\u00e3o seria t\u00e3o burro de forjar uma facada sem sangue. Ou seria \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maremoraes/status/1037836033596043264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheus_bmt,Rodrigu_miranda"}
{"id": 1037835461664927744, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 737468988414930944, "username": "_agentecarter", "tweet": "Rindo com o jornal nacional que assim que acabou de passar a materia sobre a facada do bolocisto, passou propaganda do lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_agentecarter/status/1037835461664927744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834974051938308, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 38266924, "username": "ThiagoRotta", "tweet": "Depois de fake News vem a\u00ed fake facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoRotta/status/1037834974051938308", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834874705588224, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 384382780, "username": "mateusjara", "tweet": "Rapaz o que tem de especialistas em facada aqui no tt", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusjara/status/1037834874705588224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834499709706241, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2276095648, "username": "laricristofano", "tweet": "Bolsonaro levou uma \u201cfacada\u201d??? Jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laricristofano/status/1037834499709706241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834418726023168, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 829623438, "username": "elizandraschulz", "tweet": "Sobre a not\u00edcia do BOLSONARO TER TOMADO UMA FACADA : Eu n\u00e3o me meto em pol\u00edtica, e concordo que todos temos o direito de n\u00e3o gostar do candidato, n\u00e3o gostar da pessoa em s\u00ed. Mas nada justifica ficar comemorando...  https://www.facebook.com/100002891334807/posts/1595861340520228/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elizandraschulz/status/1037834418726023168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834388761968645, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 237251582, "username": "PedroSilvarv", "tweet": "Cara levo uma facada j\u00e1 apareceu advogado, m\u00e9dico, juiz kkkkkk plmds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroSilvarv/status/1037834388761968645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834254045114368, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 126433785, "username": "Natalli_asl", "tweet": "Se tivesse assistido o cl\u00e1ssico brasileiro O Auto da Compadecida, Z\u00e9 Grilo ensinou certinho como dar facada fake n\u00e9 mores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natalli_asl/status/1037834254045114368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834048985550849, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 878654220, "username": "yaasminanti", "tweet": "Esse povinho \u00e9 t\u00e3o imbecil que agora t\u00e1 querendo falar que a facada foi fake.. me poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaasminanti/status/1037834048985550849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833534092795904, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 976531839832743937, "username": "maria_saggin", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 3, "retweets": 43, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maria_saggin/status/1037833534092795904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832561194676229, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2750892503, "username": "le_zanerato", "tweet": "Comemorar uma facada...Repense o seu cristianismo por favor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/le_zanerato/status/1037832561194676229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832217660215297, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 835702358881546240, "username": "LauraaaCorrea", "tweet": "Facada em lugar sem risco? Gente KKKKKKKK  https://twitter.com/colandovelcro_/status/1037793912046403584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauraaaCorrea/status/1037832217660215297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831825702432770, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3391898158, "username": "brenooh2101", "tweet": "Massa o pa\u00eds onde se tem que andar com seguran\u00e7a e de colete pra n\u00e3o leva uma facada  https://twitter.com/colandovelcro_/status/1037793912046403584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenooh2101/status/1037831825702432770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831627483832320, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 70154759, "username": "Yan_Pablo", "tweet": "@jessfernandes19 ele apoia a popula\u00e7\u00e3o sair dando facada nos outros por causa de sua ideologia?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yan_Pablo/status/1037831627483832320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessfernandes19"}
{"id": 1037831580646027264, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 762789981224050688, "username": "Vitt_souzac", "tweet": "Pensamento rid\u00edculo de quem diz que foi merecido o que aconteceu com o Bolsonaro. N\u00e3o gosto e n\u00e3o aceito suas opni\u00f5es,agora dizer \u201cbem feito\u201d por ter levado uma facada??? Respeito em primeiro lugar, empatia. Ele \u00e9 um ser humano independente de seus atos!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitt_souzac/status/1037831580646027264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831575306526720, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 14895046, "username": "Motoreddie", "tweet": "A CULPA DO GEMID\u00c3O DA FACADA DO BOLSONARO \u00c9 DO @jpjf PARABENS JO\u00c3O VC EST\u00c1 CONTRIBUINDO PARA UM MUNDO MENOS S\u00c9RIO KKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Motoreddie/status/1037831575306526720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jpjf"}
{"id": 1037831420411092992, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 802201072060211200, "username": "COLETIVOFDF", "tweet": "Facada Fake na mesma rua onde Carlos Lacerda tamb\u00e9m \"sofreu\" atentado,  https://twitter.com/Adrianasscamar1/status/1037803935308898304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/COLETIVOFDF/status/1037831420411092992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831266656247808, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 14895046, "username": "Motoreddie", "tweet": "A FOTO DA FACADA DO BOLSONARO. T\u00c1 TODO MUNDO CAINDO NO GEMID\u00c3O DA FACADA DO BOLSONARO AQUI NO DETRAN DO BOSQUE DOS IPES. EU T\u00d4 PASSANDO MAL KKKKKKK", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Motoreddie/status/1037831266656247808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831189887938563, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 798329291180306432, "username": "looh_domingoss", "tweet": "Mais armado doq essa facada do bolsonaro so as pegadinhas do Joao kleber \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/looh_domingoss/status/1037831189887938563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831111626383362, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 841439851769663489, "username": "MorandiRizzo", "tweet": "@MFer_Martinez13 tem gente sendo contradit\u00f3rio demais criticando o discurso de odio dele e comemorando a facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MorandiRizzo/status/1037831111626383362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MFer_Martinez13"}
{"id": 1037830939848716288, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2979563691, "username": "betoxesque", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @LucasHagel @IvanilsonSousa_ Aqui a prova o cara que deu a facada era de \u201cextrema direita\u201d oia  pic.twitter.com/6x8lApGmFa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoxesque/status/1037830939848716288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IvanilsonSousa_,LucasHagel,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830778988711936, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3384830962, "username": "virginiafa23", "tweet": "bolsonaro levou uma  facada ata,  amanh\u00e3 \u00e9 feridoooo porraaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/virginiafa23/status/1037830778988711936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830518253998080, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 944372996705341440, "username": "mpaisca5", "tweet": "hmmm facada de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mpaisca5/status/1037830518253998080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830510574272513, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 410382589, "username": "wilkeernunes", "tweet": "Ja levou uma facada ? \u2014 Infelizmente sim  https://curiouscat.me/wilkernunes/post/641078774?1536273050\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilkeernunes/status/1037830510574272513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830475417612289, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 371981267, "username": "jooEliasBenAlve", "tweet": "Lula liderando as pesquisas:D\u00f3lar 4.18Bolsonaro leva facada:D\u00f3lar 4.06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jooEliasBenAlve/status/1037830475417612289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830255476658176, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4509446661, "username": "crauwdsx", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada e eu queria t\u00e1 no lugar dele  \ud83d\ude23", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crauwdsx/status/1037830255476658176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830215928606725, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 303795657, "username": "acristal7", "tweet": "o porte n\u00e3o \u00e9 liberado hoje em dia e mesmo assim o bandido deu uma facada nele deixando o mesmo em estado grave, quem quer te fazer o mal n\u00e3o vai passar no exame psicol\u00f3gico da PF, apresentar antecedentes criminais, fazer uma pr\u00e1tica em um clube de tiro e comprar uma arma legal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acristal7/status/1037830215928606725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829872951996416, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2848281159, "username": "TodaNayumi", "tweet": "Nossa, o Temer deve estar muito pistolito! Depois daquele ataque de pelanca com o Alckmin veio o Bolsonaro levou facada e tirou todo o brilho do momento dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TodaNayumi/status/1037829872951996416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829726323306497, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 436678661, "username": "matheus_bmt", "tweet": "@Rodrigu_miranda To come\u00e7ando a duvidar tbm. No momento da facada ele colocou a m\u00e3o no poss\u00edvel ferimento, e nesse v\u00eddeo a m\u00e3o aparece limpa", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_bmt/status/1037829726323306497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigu_miranda"}
{"id": 1037829410857078790, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2321184828, "username": "barbaradoors", "tweet": "eu dormindo e o thiago me acordando pra falar que o bolsonaro levou uma facada entendi nada, virei pro lado e dormi", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaradoors/status/1037829410857078790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829284721827841, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3704485035, "username": "jujubz33", "tweet": "E essa fic da facada no bolso hein  pic.twitter.com/TZBlsbXVqK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujubz33/status/1037829284721827841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829049119334401, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 104821445, "username": "TiagooDinizz", "tweet": "A facada no Bozonaro foi claramente inspirada em American Horror Story: Cult no epis\u00f3dio em que o Kai \"manipula\" a Meadow para ela dar um tiro nele s\u00f3 pra ele ganhar um maior apoio e fama em sua carreira pol\u00edtica! @AHSBrasil pic.twitter.com/1gFXZPzLL4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagooDinizz/status/1037829049119334401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AHSBrasil"}
{"id": 1037828848182800385, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 340972262, "username": "_allanclemente", "tweet": "Agora t\u00e3o falando que a facada foi fale news?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_allanclemente/status/1037828848182800385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828832437460995, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1248659190, "username": "gabriellecas1", "tweet": "Bolsonaro levando facada, imagina quando liberar o porte de arma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellecas1/status/1037828832437460995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828584746962944, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2715062189, "username": "aguera_01", "tweet": "Fico imaginado aqueles bando de artistas louco para lacrar no Twitter com a sua opini\u00e3o sobre a facada que o Bolsonaro levou mas o cu na m\u00e3o n\u00e3o deixa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguera_01/status/1037828584746962944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828167875088384, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 233677829, "username": "vicc_valdez", "tweet": "Engra\u00e7adona essa facada fake do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicc_valdez/status/1037828167875088384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828141790707712, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 46409702, "username": "leticia_csgd", "tweet": "@aaa_nie Bolsonaro estava cercado por pessoas que gostam dele, a prova de que fariam de td pra defend\u00ea-lo \u00e9 q sa\u00edram correndo atr\u00e1s do cara sem pensar q poderiam levar uma facada tb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia_csgd/status/1037828141790707712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aaa_nie"}
{"id": 1037828131309137920, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 815995078544162816, "username": "vi_lone", "tweet": "@porcoaranha_1 Vou te dar uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vi_lone/status/1037828131309137920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "porcoaranha_1"}
{"id": 1037828099189235714, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 53586077, "username": "FFernandoBarros", "tweet": "Terminou hoje a fase de grupos da elei\u00e7\u00e3o. Agora \u00e9 mata a mata! #eleicoes2018 #esfaquearamobolsonaro #facada #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#esfaquearamobolsonaro,#facada,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FFernandoBarros/status/1037828099189235714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827597906964482, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57807961, "username": "amandamamede", "tweet": "meu deus o bolsonaro inventou uma facada eh isto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandamamede/status/1037827597906964482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827374451240960, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1034909177897005056, "username": "mechamadgassner", "tweet": "As pessoas s\u00e3o assim mesmo, elas te d\u00e3o uma facada quando voc\u00ea menos espera, Rogerinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mechamadgassner/status/1037827374451240960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827147916890112, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 927006212679487488, "username": "vieiraluan02", "tweet": "Esse neg\u00f3cio de facada no Bolsonaro \u00e9 furada mano, nem sangue tem essa porra, o cara e feito de vento s\u00f3 pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vieiraluan02/status/1037827147916890112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826886984970240, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 833456303569850369, "username": "zBreakn", "tweet": "quem deu facada no Bolsonaro foi algum guialopense de esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zBreakn/status/1037826886984970240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826812666097664, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 632441045, "username": "joaomarcosrz", "tweet": "chocado com a facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomarcosrz/status/1037826812666097664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826746928779265, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 770771672047742976, "username": "brunalima221", "tweet": "\u00e9 muito triste ver minha v\u00f3 que e fan\u00e1tica na igreja estar comemorando a facada do bolsonaro, cara, isso \u00e9 muito decepcionante, como que pode um neg\u00f3cio desse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunalima221/status/1037826746928779265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826739035099136, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 946577747673051136, "username": "dan_delicious", "tweet": "NOTICIA\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\ude91\ud83d\ude91\ud83d\ude91 O TRAVESTIR PABLO ESCOBAR JUNTO COM O PT O LULA JUNTO COM A GLOBO LIXO\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e E O ESQUERDOS PATA ESAFAQUEOU O BOLSONARO QUERENDO IMPLANTAR IDENTIDADE DE GENERO DE HOMEM VIRAR MULHER E MULHER VIRAR HOMEM O MITO NAO QUIS DEIXAR E LEVOU UMA FACADA DO TRAVESTIR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dan_delicious/status/1037826739035099136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826544218132480, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3045335787, "username": "islorentee", "tweet": "dormi a tarde toda pra acordar e ter essa noticia de que o bolsonaro levou uma facada, sera que ainda to sonhando?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/islorentee/status/1037826544218132480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826471748952065, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 816036986997932032, "username": "vmstopa", "tweet": "@luizxviii Resumidamente est\u00e3o dizendo que ele levou a facada porque \"colheu o que plantou\". Que coisa horrorosa pra se dizer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmstopa/status/1037826471748952065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizxviii"}
{"id": 1037826402719027203, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2264711285, "username": "ViniciusLara7", "tweet": "Os cara achando q \u00e9 fake a facada, s\u00f3 podia ser no Brasil msm esses modinha do caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusLara7/status/1037826402719027203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826193746264064, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 176906121, "username": "_mayonese", "tweet": "a melhor coisa dessa suposta facada ta sendo os memes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mayonese/status/1037826193746264064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825700160528384, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 587505647, "username": "galifreyana", "tweet": "vcs endoidando porque acham que a rejei\u00e7\u00e3o do bolsonaro vai diminuir enquanto isso mainha tava assistindo bem plena a mat\u00e9ria sobre a facada que ele sofreu, nem pensando em mudar de opini\u00e3o sobre ele, c\u00eas s\u00e3o mto alarmados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galifreyana/status/1037825700160528384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825021329190912, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3211932964, "username": "grazoza_", "tweet": "\"hur hur que bom que o Bolsonaro levou uma facada\" cala boca gente, talvez tenha sido uma jogada de marketing mas se for tudo real ele vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o por pena, a galera que n\u00e3o ia votar nele vai votar agora POR PENA, cagaram tudo com essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grazoza_/status/1037825021329190912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824773324255233, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 996723990600278017, "username": "skamcarei", "tweet": "algu\u00e9m da uma facada de verdade nessa poc mentirosa  https://twitter.com/godisbwtera/status/1037797853370953728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skamcarei/status/1037824773324255233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824769612242949, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 344495547, "username": "lhldm", "tweet": "@aerciofneto Tem gente questionando o fato. A indigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 pelo cara, deputado e candidato \u00e0 presid\u00eancia, ter levado uma facada em meio \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, mas pelo fato de \u201cn\u00e3o ter sa\u00eddo sangue\u201d, \u201cn\u00e3o ter sujado a camisa\u201d. Eu n\u00e3o consigo entender isso n\u00e3o, Net\u00e3o. Pra mim \u00e9 mau-caratismo mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lhldm/status/1037824769612242949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aerciofneto"}
{"id": 1037824610107056129, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 303889861, "username": "giunecologista", "tweet": "vi o v\u00eddeo do bolsonelson tomando a tal facada e parece aquelas novelas mexicanas onde a paola bracho leva um tiro demora 3 horas pra cair e cai rolando em uma escada p no final dizer \"diz ao lula que eu o amo\"", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giunecologista/status/1037824610107056129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823832566972417, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1634158298, "username": "larifrp", "tweet": "Pois eu q n\u00e3o vou lamentar facada no bonaro j\u00e1 passei dessa fase hj eu sou fogo nos rascistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larifrp/status/1037823832566972417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823743316447233, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1606517150, "username": "seungwheein", "tweet": "facada armada pra n\u00e3o participar das sabatinas e aumentar a rejei\u00e7\u00e3o de tanto falar bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seungwheein/status/1037823743316447233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823443914371077, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 987779192644341760, "username": "manoelasnunes", "tweet": "essa facada que o bosonoro levou \u00e9 o famoso tiro no p\u00e9ele sofreu aquilo que ele prega aos quatro cantos, imagina com a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de armasse \u00e9 que isso td nao \u00e9 arma\u00e7\u00e3o do bonito ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelasnunes/status/1037823443914371077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823366768549889, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 46774134, "username": "beatrizwarken", "tweet": "porra eu ja cai 3x no fake da facada e era o gemidao do zap ceis sao doente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrizwarken/status/1037823366768549889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823265643933699, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 303889861, "username": "giunecologista", "tweet": "que hist\u00f3ria \u00e9 essa do bolsonaro ter levado uma facada gente? eu tava lavando o cabelo a faca ta bem?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giunecologista/status/1037823265643933699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823185880801282, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2881360966, "username": "_apedrini", "tweet": "Dedo da @xulinha____ t\u00e1 sangrando mais que a facada do Bozonaro  pic.twitter.com/0QmO7eqo3h", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_apedrini/status/1037823185880801282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xulinha____"}
{"id": 1037823151412006912, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 811288011996590082, "username": "nick_nemerski", "tweet": "@mujicamaria_ olha....eu nao gosto dele,nao tor\u00e7o pra ele ganhar,nem nada do tipo,so q mesmo ele tendo o maior defeitos ele continua sendo gente e levar uma facada \u00e9 um ato muito desumano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nick_nemerski/status/1037823151412006912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mujicamaria_"}
{"id": 1037822851053703168, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 841019078793940993, "username": "OCarlaum", "tweet": "s\u00e9rio cara, que desprez\u00edvel essas pessoas que desejam o mal dos outros. O cara tomou uma facada e tem gnt dizendo q \u00e9 fake, que devia ter matado e etc...s\u00e9rio, o qu\u00e3o desprez\u00edvel e alienado uma algm q deixa suas opini\u00f5es pol\u00edticas falarem mais q a sua pr\u00f3pria humanidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCarlaum/status/1037822851053703168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822796221607937, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1016813824601665536, "username": "Sra_azeevedo", "tweet": "A facada nao s\u00f3 atingiu BolsonaroAtingiu em todos n\u00f3s, nesse momento estamos feridos com ele. #for\u00e7abolsonaro", "replies": 11, "retweets": 114, "likes": 413, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Sra_azeevedo/status/1037822796221607937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822776458059778, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 322957137, "username": "barbaraspontoni", "tweet": "- as mesmas pessoas que dizem que o candidato Bolsonaro propaga o \u00f3dio s\u00e3o as que est\u00e3o comemorando o fato dele ter levado uma facada ... Pelo amor de Deus ... Vcs precisam come\u00e7ar a rever seus conceitos ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaraspontoni/status/1037822776458059778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822433959526401, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 811288011996590082, "username": "nick_nemerski", "tweet": "so pra falar q eu nao gosto dele nem apoio nem nada,mais nao achei certo a atitude facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nick_nemerski/status/1037822433959526401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822371103694849, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 835702358881546240, "username": "LauraaaCorrea", "tweet": "Nosa, sujo falando do mal lavado. \"Propagar \u00f3dio\" quando \u00e9 uma facada em um candidato por quest\u00e3o de ideologia pode n\u00e9? Juro que n\u00e3o gueeeeeeento  https://twitter.com/opsinn/status/1037801781370216449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauraaaCorrea/status/1037822371103694849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822326170181632, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 429120974, "username": "isabellacoelho_", "tweet": "agora eu to confusa, a facada foi de vdd ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellacoelho_/status/1037822326170181632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822154723811328, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4896400955, "username": "HideWilliam", "tweet": "\"Eu nao concordo com o Bolsonaro, ele se mostra bem violento, tudo se resolve na conversa\"Bolsonaro leva facada\"IH ALA, BEM FEITO, TEM Q MORRER MSM, PRONTO E ACABOU, QUERIA EU MESMO TER DADO A FACADA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HideWilliam/status/1037822154723811328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822143474671616, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2630739803, "username": "jhonathansilvva", "tweet": "@jaooxx pegaram uma arma e deram uma facada nele mas passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonathansilvva/status/1037822143474671616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaooxx"}
{"id": 1037822043864137730, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 838261790232432640, "username": "MaluChiaradi", "tweet": "n\u00e3o \u00e9 porque ele \u00e9 ot\u00e1rio que merece leva uma facada n\u00e9 galera", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluChiaradi/status/1037822043864137730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821701885706243, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 362627058, "username": "sophiaamormeu", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 o Bolsonaro que apoia o armamento? E se fosse uma arma no lugar da faca? Com certeza ele teria morrido (se essa facada n\u00e3o foi fingimento)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophiaamormeu/status/1037821701885706243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821643870089221, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 995270089313280001, "username": "gabrielt3norio_", "tweet": "t\u00e3o triste o ocorrido de hoje :c todo meu apoio para o candidato e n\u00e3o esque\u00e7am de escutar #Facada by Thiaguinho no Spotify", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/gabrielt3norio_/status/1037821643870089221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821555680657411, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 191676234, "username": "carolcbj", "tweet": "Sobre os v\u00eddeo que vi do bolsonaro levando a facada, acho que o pior de tudo deve ser ter esse tanto de ente em cima de ti desesperado \ud83d\ude29", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolcbj/status/1037821555680657411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821513062379523, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 550281598, "username": "noturnocsz1", "tweet": "Essa FACADA no Jair Bolsonaro foi meio estranha, analisando bem voc\u00ea ve que justo no dia que ele n\u00e3o esta com seu colete a prova de balas, esta com uma camisa do brasil e o cara \u00e9 a favor do PT comunista, tudo se encaixando certinho, meio estranho isso n\u00e3o ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noturnocsz1/status/1037821513062379523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821297705844738, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 887883197417127937, "username": "zina_bardella", "tweet": "o bruxo teria \"dibrado\" essa facada  pic.twitter.com/vBn77GgIli", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zina_bardella/status/1037821297705844738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821118252503040, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 550281598, "username": "noturnocsz1", "tweet": "@felipeneto Fiz um video aqui e jogo a quest\u00e3o para voc\u00ea. O bolsonaro sempre anda com colete e dificilmente voc\u00ea ve ele com camisa do brasil, e justo nesse dia, estava sem colete e com uma camisa do brasil e os jornalista falando sobre do jeito da facada, estranho n\u00e3o ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noturnocsz1/status/1037821118252503040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeneto"}
{"id": 1037820942238605312, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 978403151685570562, "username": "sa6182", "tweet": "Quero q v\u00e1 o Bolsonaro e a facada dele a merda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sa6182/status/1037820942238605312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820809287532544, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2745027615, "username": "lLarissaLimaa", "tweet": "Meu Deus oq foi isso no grupo da minha sala, t\u00f4 com medo de levar facada no buxo agr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lLarissaLimaa/status/1037820809287532544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820591867346950, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 811288011996590082, "username": "nick_nemerski", "tweet": "independente se vc gosta ou nao do bolsonaro \u00f1 \u00e9 certo vc comemorar a facada,ele continua sendo gente independente de seus ideias e defender a violencia contra ele nao \u00e9 o caminho certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nick_nemerski/status/1037820591867346950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820590407774208, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 809775004288249856, "username": "ellytlt", "tweet": "at\u00e9 o \"eu te amo\" da minha primeira namorada foi mais verdadeiro que essa facada do bofonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellytlt/status/1037820590407774208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820405657071616, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 348113299, "username": "_gatoquingado", "tweet": "paga uma na internet q evoluiu espiritualmente e t\u00e1 ai comemorando a facada que o Bolsonaro levou", "replies": 5, "retweets": 20, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gatoquingado/status/1037820405657071616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820367992246274, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1276329145, "username": "eudesouzalves", "tweet": "Bom... Com ou sem facada, Bololaro t\u00e1 ocupando as 5 primeiras posi\u00e7\u00f5es do TT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudesouzalves/status/1037820367992246274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820151704502274, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 963583640868392960, "username": "Daniitgoncalves", "tweet": "Algu\u00e9m me explica como algu\u00e9m leva uma facada que perfura o intestino e n\u00e3o tem nenhum sangramento ?", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniitgoncalves/status/1037820151704502274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819696207327234, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2368183409, "username": "ocaastro", "tweet": "O maluco deu uma facada no maluco", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocaastro/status/1037819696207327234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819642071396353, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3321810647, "username": "ndyhvn", "tweet": "facada \u00e9 sacanagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ndyhvn/status/1037819642071396353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819583615385609, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 124888986, "username": "BiancaPellini", "tweet": "nossa eu duvido q msm dps da facada ele ganhe elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiancaPellini/status/1037819583615385609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819527466237958, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "@legalizandra @cleberslowhand N\u00e3o acho q foi conspira\u00e7\u00e3o mas acho que est\u00e3o exagerando para vencer. Haha. Todos. Em tudo. Quem d\u00e1 a facada. Quem recebe mal dada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1037819527466237958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleberslowhand,legalizandra"}
{"id": 1037819502673768448, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 862432364961685504, "username": "Ninjacromado", "tweet": "@oldschoolbifs Pessoal assiste muito filme e s\u00e9rie v\u00ea sangue jorrando, e acha que se tomar um facada vai ver o sangue jorrando na vida real..Deve ser as mesma pessoas que ficaram falando que a morte do rapper americano Xxxtentacion foi um farsa por n ter \"sangue\" kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninjacromado/status/1037819502673768448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oldschoolbifs"}
{"id": 1037819499901329408, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 911314921421500426, "username": "yuryneeves02", "tweet": "@Apassivs @drwnkintheclub ele n\u00e3o caiu sobre a faca, ele levou uma facada superficial", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuryneeves02/status/1037819499901329408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drwnkintheclub,Apassivs"}
{"id": 1037819436382732288, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 952078488890167296, "username": "Dias_Gabriel11", "tweet": "@luiz_bmp Como disse nosso querido Temer \"com supremo, com tudo\". Infelizmente precisamos de bem mais de uma facada para ganhar desse golpe do judici\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dias_Gabriel11/status/1037819436382732288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_bmp"}
{"id": 1037819277808676864, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 88479450, "username": "PedroAlves5770", "tweet": "Mano minha irm\u00e3 de 14 anos pegou o adesivo do Bolsonaro do meu pai e deu uma \"facada\" nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroAlves5770/status/1037819277808676864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819210511073280, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 878404133568602112, "username": "aninhamaldona", "tweet": "rlx o cu q a facada ja foi, vcs sao mt emocionados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninhamaldona/status/1037819210511073280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819156492640256, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 60379898, "username": "taty_tt", "tweet": "Sobre a facada: Voc\u00ea colhe o que voc\u00ea planta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taty_tt/status/1037819156492640256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819147516895232, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 968605283227504640, "username": "hannabacon123", "tweet": "Mano eu acho que o Bolsonaro pagou pra levar facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hannabacon123/status/1037819147516895232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819059214143488, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 52774917, "username": "evaldonaterra", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro leva Facada.  https://www.facebook.com/mazahshow/videos/1644853248956864/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldonaterra/status/1037819059214143488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818924539289605, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3189064036, "username": "TomCruise_Fla", "tweet": "Facada no bolsonaro \u00e9 fake e \"terra plana\" s\u00e3o algumas teorias para pessoas de QI baixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TomCruise_Fla/status/1037818924539289605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818660222656512, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 180485602, "username": "pietrapedrini", "tweet": "@Fmitsuo_rev Eu acho q ele n sangrou pq tipo FOI UMA FACADA ele n\u00e3o foi decapitado nem fuzilado tipo n sei pq as pessoas j\u00e1 est\u00e3o falando em golpe e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1E m\u00edmimi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pietrapedrini/status/1037818660222656512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fmitsuo_rev"}
{"id": 1037818654354821120, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2718337412, "username": "LeooSanttana", "tweet": "@Dersulemes Pra mim \u00e9 marketing, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer. Se acha que o cara iria se arriscar matar ele somente com uma facada? Na frente de milhares de pessoas, o cara n\u00e3o \u00e9 besta n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeooSanttana/status/1037818654354821120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dersulemes"}
{"id": 1037818492546949120, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3793471575, "username": "Absyrtus", "tweet": "E a bolinha do Serra volta na forma de facada no bozo. TNC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Absyrtus/status/1037818492546949120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818379304878080, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 786965558864519168, "username": "julianaacarvalh", "tweet": "o cara leva uma facada e vcs falam \u201cbem feito\u201d??? vcs n\u00e3o tem empatia msm pelo pr\u00f3ximo, imaginem se fosse c algu\u00e9m da fam\u00edlia de vcs vei, parem de ser rid\u00edculos", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianaacarvalh/status/1037818379304878080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818312611307520, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 701572658236956673, "username": "otto_gnutzmann", "tweet": "Gente dando risada e comemorando uma facada em uma pessoa, sociedade t\u00e1 doente velho", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otto_gnutzmann/status/1037818312611307520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818214846275585, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1010568056450502657, "username": "liza_cristina22", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada e como o brasileiro n \u00e9 trouxa, criam um monte de memes dele.T\u00f4 rindo muito aqui KKKKKJMMKKKKJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liza_cristina22/status/1037818214846275585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817945035087874, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 119023110, "username": "mmastrangee", "tweet": "\u00c9 melhor Jair se acostumando com essa facada mais fake que eu dizer que to sem fome", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmastrangee/status/1037817945035087874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817890861449216, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 755639854021677057, "username": "CarlosEd_Baggio", "tweet": "E ainda tem gente falando que foi \u201cfake a facada\u201d.... falam da intoler\u00e2ncia dele, mas por pessoas assim que o pa\u00eds n\u00e3o anda..... queria ver se fosse seu pai ou sua m\u00e3e, n\u00e3o \u00e9 pq a pessoa tem uma ideologia diferente da sua que merece uma facada !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosEd_Baggio/status/1037817890861449216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817797550768133, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 429120974, "username": "isabellacoelho_", "tweet": "n\u00e3o \u00e9 legal desejar a morte de algu\u00e9m, por mais horr\u00edvel que essa pessoa seja se querem fazer piadinhas com a facada que o mo\u00e7o levou, ok (isso tbm n\u00e3o \u00e9 legal, mas at\u00e9 eu ri) mas n\u00e3o desejem a morte do pr\u00f3ximoooooooisso \u00e9 p\u00e9ssimo o o o", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellacoelho_/status/1037817797550768133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817755670650880, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 268006817, "username": "outrowill", "tweet": "-1/10 pra fanfic \u201cfacada no bozo\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outrowill/status/1037817755670650880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817688100417538, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#MinasGerais #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/1418459648286780/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MinasGerais,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817688100417538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817687265685506, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 328459268, "username": "theuleite", "tweet": "bolsonaro levando facada na barriga e eu no cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theuleite/status/1037817687265685506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817552393646081, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1034909177897005056, "username": "mechamadgassner", "tweet": "\u00c9 isso, dormi, acordei e \"voc\u00ea sabe quem\" levou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mechamadgassner/status/1037817552393646081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817521750122500, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 110433275, "username": "Turiba_", "tweet": "Essa facada t\u00e1 tipo a les\u00e3o do neymar na copa de 2014Eu quase acreditei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Turiba_/status/1037817521750122500", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817365990465538, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2290367864, "username": "tontonback_", "tweet": "\"J\u00e1 levou a facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tontonback_/status/1037817365990465538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817330171109376, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1004032127569100801, "username": "laurabdelamare", "tweet": "comemorar uma facada realmente \u00e9 muito doentio, mas dizer que o Bolsonaro t\u00e1 colhendo aquilo que ele mesmo plantou \u00e9 uma realidade e infelizmente a realidade d\u00f3i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurabdelamare/status/1037817330171109376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817314735837184, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 227429001, "username": "Eliezer_Bueno", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliezer_Bueno/status/1037817314735837184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817136448761857, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/1419658068164786/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817136448761857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817119998660608, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 977016078189678592, "username": "punkuvinhas", "tweet": "@nighvtisions Nao nao, vc n me entendeu. S\u00e9rio os meme e vc rindo da facada? Se isso for serio mano...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/punkuvinhas/status/1037817119998660608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nighvtisions"}
{"id": 1037817001245388802, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#MinasGerais #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmWiUHAhA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1llkd4fyyryyj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MinasGerais,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037817001245388802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816993313959936, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 977016078189678592, "username": "punkuvinhas", "tweet": "+ Agora, se voc\u00ea comemorou a facada e \u00e9 contra penas fisicas/pena se morte voc\u00ea n\u00e3o passa de um hip\u00f3crita e incoerente.Se torna mais uma pessoa movida a \u00f3dio por quem tem pensamento diferente e isso(mesmo voc\u00ea sendo de Esquerda e tudo mais) te faz um merda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/punkuvinhas/status/1037816993313959936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816880474533895, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais  https://www.facebook.com/fernandimbrumegas/videos/2203745419905026/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816880474533895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816874048933889, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais #JairBolsonaro em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmRjznwKJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15op2qzgckgi9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816874048933889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816854956466176, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 783066954374508544, "username": "_FeSena", "tweet": "Algu\u00e9m da sua fam\u00edlia tb tem os pensamentos do bolsonro, j\u00e1 pensou ele levando uma facada ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FeSena/status/1037816854956466176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816764212674560, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 993907955874582528, "username": "santtosr_", "tweet": "gente to rindo muito do povo debatendo se a facada foi de verdade ou foi s\u00f3 um teatro, a melhor parte s\u00e3o os entendedores CSI-BRASIL comentando os acontecidos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santtosr_/status/1037816764212674560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816615612702720, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 967843509419085827, "username": "BrunoCandado1", "tweet": "Hoje em dia as pessoas comemoram o fato de uma pessoa levar uma facada quanto lixo humano em um s\u00f3 pais!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCandado1/status/1037816615612702720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816583924719617, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmKeGHNdt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uwxodiatgqkz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816583924719617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816540618547200, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 165537631, "username": "xmvcx", "tweet": "A oligarquia da esquerda brasileira sofreu um duro golpe hoje. N\u00e3o adianta textos de Facebook com conjun\u00e7\u00f5es adversativas querendo justificar uma facada numa pessoa, Bolsonaro j\u00e1 esta na hist\u00f3ria politica do Brasil por esse simples fato. O que era sonho de muita gente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xmvcx/status/1037816540618547200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816515557568514, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1006026645986213889, "username": "lildanbro", "tweet": "Se voc\u00ea se diz contra o Bolsonaro s\u00f3 por ele incentivar a Viol\u00eancia e comemora ele ter tomado uma Facada, saiba que voc\u00ea \u00e9 EXATAMENTE IGUAL A ELE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lildanbro/status/1037816515557568514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816449556013056, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 734966336124780545, "username": "breenobek", "tweet": "Tava \u00e9 demorando pra levar uma facada ou um tiro kkk bolsonaro \u00e9 lokao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breenobek/status/1037816449556013056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816395806007297, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 18337203, "username": "jpjf", "tweet": "'N\u00e3o porque agora vai ser uma vitmiza\u00e7\u00e3o'Meu amigo... o cara levou uma FACADAEle tem direito DENTRO DA LEI de ser chamado de v\u00edtima", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpjf/status/1037816395806007297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816356442435585, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #MinasGerais em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZmDJqHCng/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1k3cjq8cifk4w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816356442435585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816347424477184, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 382278950, "username": "radio_zoe", "tweet": "#Urgente #JairBolsonaro #Atentado #Adelio #ataque #facada #misericordia #politica #QuintaFeira em Eventos e Publicidades  https://www.instagram.com/p/BnZl_VXnKee/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mgegbw5tgkc7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente,#JairBolsonaro,#Atentado,#Adelio,#ataque,#facada,#misericordia,#politica,#QuintaFeira", "link": "https://twitter.com/radio_zoe/status/1037816347424477184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816323886272514, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 801435632874692608, "username": "Jv_Prad0", "tweet": "Foda-se a facada no bonoro tem coisa mais relevante pra dar Ibope nmrl", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jv_Prad0/status/1037816323886272514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816303120265217, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3755482455, "username": "Btrz_Fontes", "tweet": "a facada foi merecida \u00e9 isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Btrz_Fontes/status/1037816303120265217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816162028015617, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 244735716, "username": "jpiveta", "tweet": "Ibovespa fecha em alta de 1,76% e d\u00f3lar cai 1% ap\u00f3s Bolsonaro sofrer facada  https://bit.ly/2wN8BfS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpiveta/status/1037816162028015617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816119355002880, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 977016078189678592, "username": "punkuvinhas", "tweet": "+ Voc\u00ea, ao comemorar a facada que o @jairbolsonaro tomou, por conta do que ele fala, acaba se tornando a \"mesma pessoa\"Qual a diferen\u00e7a entre voc\u00ea  que comemora a facada que o Bolsonaro levou e a pessoa de direita( que vc repudia tanto) que comemora a morte de um assaltante? +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/punkuvinhas/status/1037816119355002880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816006469722112, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 935196381060517888, "username": "raphaleiteee", "tweet": "n\u00e3o sou eleitor do bolsonaro e nem apoio, mas voc\u00eas que est\u00e3o comemorando o fato dele levar uma facada s\u00f3 mostra o qu\u00e3o ignorantes voc\u00eas s\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaleiteee/status/1037816006469722112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815985338810368, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 905985319434166272, "username": "pietra_zanatta", "tweet": "@whycosima KKKKKKKKKK d\u00e1 uma facada na sua l\u00edngua pra ver se n\u00e3o sai sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pietra_zanatta/status/1037815985338810368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037815923971948544, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 876263056539602944, "username": "nataliarodelini", "tweet": "Eu acho que de tanto o Bolsonaro pedir o porte de arma ele levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliarodelini/status/1037815923971948544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815907052126208, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 707746127571976193, "username": "PonaAmaral1", "tweet": "Facada atingiu intestino de Jair Bolsonaro e candidato \u00e9 operado em Minas. No momento passa por transfus\u00e3o de sangue!  pic.twitter.com/t882jxEx8e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonaAmaral1/status/1037815907052126208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815903654735872, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 971132017374126081, "username": "pauloperacinni", "tweet": "Comemorar porrada, apoiar tortura e pedir interven\u00e7\u00e3o me fizeram querer estar longe da direita. Comemorar uma agress\u00e3o, uma facada, tamb\u00e9m, me faz querer estar longe dessa esquerda.Fanatismos e viol\u00eancia n\u00e3o justificam NADA.", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloperacinni/status/1037815903654735872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815881953370113, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4715044469, "username": "RodrigoITiago", "tweet": "Ter que ler que foi autopromo\u00e7\u00e3o \u00e9 o c\u00famulo do absurdo. Voc\u00ea d\u00e1 um tiro na lataria do seu carro/\u00f4nibus (rs) por autopromo\u00e7\u00e3o, n\u00e3o uma facada no abd\u00f4men!V\u00e3o se tratar", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoITiago/status/1037815881953370113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815800697171971, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 803779885, "username": "rayhlopes", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado/era fake #facada  pic.twitter.com/NnGrL0REl4", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/rayhlopes/status/1037815800697171971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815699278839808, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 310005164, "username": "alquatigomes", "tweet": "Os caras s\u00e3o fodas.Get\u00falio Vargas, Tancredo Neves, Eduardo Campos.O povo espera morrer pra constatar uma tentativa de assassinato, esse pessoal que fica comemorando a facada e/ou dizendo com certeza que foi encena\u00e7\u00e3o, com certeza n\u00e3o merecem o pa\u00eds que habita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alquatigomes/status/1037815699278839808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815660191997952, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 110677290, "username": "AlexCelestino", "tweet": "Exato momento Facada Bolsonaro em BH:  http://youtu.be/oCKcPqD-oqE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexCelestino/status/1037815660191997952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815644002156550, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3211932964, "username": "grazoza_", "tweet": "Fui dormir e o Bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grazoza_/status/1037815644002156550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815611584376835, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 276314649, "username": "elii_Zeus", "tweet": "Mentira galera, eu j\u00e1 tomei facada, \u00e9 bem ruim, nada de rir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elii_Zeus/status/1037815611584376835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815327873294336, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 980578311884759045, "username": "Alone_Maker", "tweet": "Vou nem falar nada sobre o #JairBolsonaro tomar uma #facada.- Se voc\u00ea achar bom \u00e9 um petista vagabundo, viado, a m\u00e3e tem que morrer etc etc- Se voc\u00ea achar ruim: \u00c9 um bolsominion arrombado, machista, homof\u00f3bico etc etcSe voc\u00ea for indiferente, bem vindo ao time das mentes s\u00e3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/Alone_Maker/status/1037815327873294336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815139871940608, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1469915088, "username": "emillygomes28", "tweet": "\" MULHER APANHA DE MARIDO E DEPOIS \u00c9 JOGADA DE UM PR\u00c9DIO E MORRE\"ata \" BOLSONARO LEVA FACADA EM MG\" NOSSAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emillygomes28/status/1037815139871940608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815107999424513, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 952078488890167296, "username": "Dias_Gabriel11", "tweet": "O filhadumaputa que mete a facada ainda foi do PSOL para manchar a esquerda de vez. Vai toma no cu namoral", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dias_Gabriel11/status/1037815107999424513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815023941378049, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 473357781, "username": "Carlinhosdogral", "tweet": "Tiro no \u00f4nibus do Lula: isso a\u00ed eh coisa de fachadaFacada: nossa senhora que horror e tem gente falando que eh mentiraNada contra mas n\u00e3o relativize a dor do outro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlinhosdogral/status/1037815023941378049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814757020057600, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 869655080588496896, "username": "PamelaPaiano", "tweet": "N\u00e3o apoio o bolsonario por\u00e9m nada justifica essa facada, viol\u00eancia s\u00f3 gera viol\u00eancia  https://twitter.com/MaluLenza/status/1037791445694984192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PamelaPaiano/status/1037814757020057600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814733053849602, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 51607223, "username": "kamylaviana", "tweet": "S\u00f3 falta Bolsonaro ganhar pq passou para v\u00edtima... afff. (Ele n\u00e3o merecia facada e nem viol\u00eancia nenhuma mas n\u00e3o merece virar presidente por isso.)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamylaviana/status/1037814733053849602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814409995976706, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 867123131193970688, "username": "wlia03", "tweet": "Gente kkkkk esse cara \u00e9 loco mesmo deu uma facada no Bolsonaro kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wlia03/status/1037814409995976706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814383039135746, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 37201317, "username": "CINFORM", "tweet": "Presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha, por fredssonnavarro  https://www.cinform.com.br/2018/09/06/presidenciavel-jair-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha/\u00a0\u2026,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CINFORM/status/1037814383039135746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813942834356224, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 806999301859803136, "username": "lucas_dahlke", "tweet": "O homem que deu a facada no bolsonaro j\u00e1 possu\u00eda passagem pela pol\u00edcia , parab\u00e9ns pra vcs a\u00ed que  d\u00e3o moral pro cara, est\u00e3o apoiando um bandido.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_dahlke/status/1037813942834356224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813909862993921, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2171203171, "username": "Dadazinha1D", "tweet": "Bolsominion \u00e9 um bicho engra\u00e7ado. Quando uma caravana do PT levou tiro eles zoaram e desejaram a morte dos petistas. Agora que o Bolsonaro levou uma facada eles v\u00eam com o papo de \"n\u00e3o se deseja a morte de ningu\u00e9m\".//copiei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dadazinha1D/status/1037813909862993921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813819245056000, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1260053448, "username": "JorggeDib", "tweet": "Levou facada no bucho e nao morreu? #TodosSomosBacterias \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TodosSomosBacterias", "link": "https://twitter.com/JorggeDib/status/1037813819245056000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813778056925185, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1694869746, "username": "MrMascs", "tweet": "Na real s\u00f3 o ato da facada ja sujou em muito a imagem da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrMascs/status/1037813778056925185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813688131047424, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 983907178435305472, "username": "ElenLoraschi", "tweet": "Mano n \u00e9 pq vc n gosta do cara e acha q ele n vai ser um bom presidente q ele merece levar uma facada ou apanhar velho!!! Vota em qm vc qser caralho e dx qm qser votar no Bolsonaro votar nele ue! Isso ja passou dos limites!!!  https://twitter.com/tthif/status/1037786364450926592\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElenLoraschi/status/1037813688131047424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813687409631232, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 88231646, "username": "ArieliSbarde", "tweet": "Acho rid\u00edculo pessoas que est\u00e3o achando gra\u00e7a, rindo e comemorando a facada do Bolsonaro! Falam tanto que ele \u00e9 ruim, que o que deseja volta! Agora eu espero de cora\u00e7\u00e3o, que a pr\u00f3xima v\u00edtima sejam voc\u00eas! Bando de fdp!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArieliSbarde/status/1037813687409631232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813679339851777, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 952078488890167296, "username": "Dias_Gabriel11", "tweet": "@MFer_Martinez13 Olha depois dessa facada \u00e9 a 1vez que tenho receio sobre a vit\u00f3ria dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dias_Gabriel11/status/1037813679339851777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MFer_Martinez13"}
{"id": 1037813496120061954, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 81421637, "username": "BruhAriany", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada, agora imagina se a princesa libera a arma, \u00e9 o primeiro que morre! Credo que del\u00edcia digo que absurdo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BruhAriany/status/1037813496120061954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813461059887109, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3025885529, "username": "joanaeescobar", "tweet": "O brasileiro est\u00e1 de luto Bolsonaro levou uma facada mais passa bem. Triste", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joanaeescobar/status/1037813461059887109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813412925984773, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 804861029905743872, "username": "psiumarilia", "tweet": "la faca de papel e facada de taubat\u00e9 j\u00e1 dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psiumarilia/status/1037813412925984773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813353064935425, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 338114752, "username": "DIEGORECENAYDOS", "tweet": "@GloboNews Os jornalistas da globonews e de outras emissoras rotularam o Ciro, Manuela e o Bolsonaro e agora ficam pasmados com a facada. Canalhas, rotular as pessoas gera isso. @globonews @rodaviva @MirianLeitao @globo @gcamarotti @cristilobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DIEGORECENAYDOS/status/1037813353064935425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,rodaviva,MirianLeitao,globo,gcamarotti,cristilobo"}
{"id": 1037813266549039104, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1526232494, "username": "abernachi", "tweet": "bem fake essa facada, nota 2/10 pra fic", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abernachi/status/1037813266549039104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813227751698433, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 717349950984744960, "username": "porrazoia", "tweet": "O bicho, vai ser bozominion pra l\u00e1, faz favor, meu pensamento pol\u00edtico \u00e9 de direita e n\u00e3o apoio esse maluco ai n\u00e3o, maluco \u00e9 xenof\u00f3bico, machista, \u00e9 um velho sem o m\u00ednimo de car\u00e1ter, n\u00e3o merecia a facada, mas vai toma no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrazoia/status/1037813227751698433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813071698427905, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4330857989, "username": "capaci_ruiz", "tweet": "Primeiro pediam paz, agora comemoram a facada no candidato, O POVO HIP\u00d3CRITA VIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capaci_ruiz/status/1037813071698427905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813066728132608, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 82539852, "username": "Malu99", "tweet": "FACADA Primeiro Celso Daniel, depois Eduardo Campos, Teori Zavascki e agora Bolsonaro.Penso que o que aconteceu hoje, foi um atentado contra todo brasileiro que n\u00e3o aguenta mais a violencia e a impunidade que estamos engolindo j\u00e1 faz um tempo...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Malu99/status/1037813066728132608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812965074980870, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 902715450265669632, "username": "LucasdeMattos13", "tweet": "Os cara \u00e9 contra o Bolsonaro pelo fim da \u201cviol\u00eancia\u201d, mas est\u00e3o comemorando a facada kkkkkk, eu em kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasdeMattos13/status/1037812965074980870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812924105089030, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 974652729795674112, "username": "GiovanaCebrian", "tweet": "AH PRONTO Agora aguenta esse povo do escrit\u00f3rio falando merda, dizendo que foi o pt que armou a facada Que o bozo \u00e9 santo e imaculado EU QUE QUERIA UMA FACADA AGORA MEU CU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovanaCebrian/status/1037812924105089030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812873823772678, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 70233500, "username": "JeannAlbatroz", "tweet": "Ainda ontem o cara tava dizendo que ia metralhar petistas... hoje leva uma facada. Ser\u00e1 que n\u00e3o percebe que discurso de viol\u00eancia gera mais viol\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeannAlbatroz/status/1037812873823772678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812668755783681, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 345103724, "username": "JefertonSantana", "tweet": "A pessoa n\u00e3o sabe NADA de anatomia/fisiologia e sai falando que a FACADA foi fake, pq o sangue n\u00e3o saiu jorrando. Ac\u00e9falos. #For\u00e7abolsonaro #facada #plantaoglobo #PrayForBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#facada,#plantaoglobo,#PrayForBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JefertonSantana/status/1037812668755783681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812631611105280, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 93410010, "username": "gavinilima", "tweet": "\u201cGente mas o candidato de voc\u00eas espalha o \u00f3dio, ningu\u00e9m merece ser mal tratado, Viol\u00eancia n\u00e3o\u201d*bolsonaro leva facada* BEM FEITO ACHEI POUCO LACROU BERRO Estamos de olho nesse \u00f3dio do bom, galera do lacre.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gavinilima/status/1037812631611105280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812605627363328, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 886261779864616960, "username": "alexandreeidt", "tweet": "O cara toma uma facada e tem gente falando q foi fake ainda tnc em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreeidt/status/1037812605627363328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812431471431682, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 949006108492001280, "username": "LucxxBernini", "tweet": "@GuiDoBorel_ \u00c9 uma pessoa do mesmo jeito, comemorar que ele tomou uma facada s\u00f3 mostra como voc\u00ea \u00e9 hip\u00f3crita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucxxBernini/status/1037812431471431682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiDoBorel_"}
{"id": 1037812428652863489, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3350102938, "username": "GuilhermeRisso", "tweet": "@SendoTravessa @TSilva321 @Wilkler777 @anabiagys KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK eu tb levo facada direto pra ser famoso, o minha filha tu \u00e9 burra de nascen\u00e7a ou fez curso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeRisso/status/1037812428652863489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabiagys,Wilkler777,TSilva321,SendoTravessa"}
{"id": 1037812334914424835, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2907956752, "username": "umbixicoito", "tweet": "Despois dessa facada surgiu meme pra caceta mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umbixicoito/status/1037812334914424835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812329575051265, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2646579121, "username": "Lauratriz_", "tweet": "@ScandalBrazil Nossa, foi exatamente o que eu pensei quando fiquei sabendo da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lauratriz_/status/1037812329575051265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ScandalBrazil"}
{"id": 1037812198272368640, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2779432181, "username": "azevedomanda18", "tweet": "Quero matar esse homem que deu a facada no bolsonaro\ud83e\udd2c", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azevedomanda18/status/1037812198272368640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812178701705219, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 46409702, "username": "leticia_csgd", "tweet": "@adreanu @sempreoraul @jcjuka Meu pensamento \u00e9 de que ngm deve atirar em ngm, mas se o argumento dele \u00e9 que a presen\u00e7a de armas faria a pessoa desistir de dar a facada, ent\u00e3o n\u00e3o faz o menor sentido.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia_csgd/status/1037812178701705219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jcjuka,sempreoraul,adreanu"}
{"id": 1037812119687901184, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 837435901009592320, "username": "gibanlroman", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=push&utm_medium=app&utm_campaign=pushg1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gibanlroman/status/1037812119687901184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812104546410496, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 269598324, "username": "masoqalves", "tweet": "acordei e a internet t\u00e1 uma loucura pq o Bolsonaro levou uma facada, gente....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masoqalves/status/1037812104546410496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812071566663681, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 220056192, "username": "Eframold", "tweet": "T\u00e1 o Bolsolixo pegou uma facada. Mas e a faca passa bem?? Isso ningu\u00e9m quer saber n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eframold/status/1037812071566663681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811927475478529, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 968575052127133697, "username": "Thatatuitando", "tweet": "Na lot\u00e9rica agora (pagar as contas pq meu banco porcaria que come\u00e7a com B e n\u00e3o \u00e9 o do Brasil n\u00e3o libera meu acesso pela net), enfim um senhor contando pro outro na fila q um candidato l\u00e1 de SP levou uma facada, a\u00ed o outro: o Alckmin? Ele: N\u00e3o um outro l\u00e1 que eu n\u00e3o sei o nome...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thatatuitando/status/1037811927475478529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811745522438145, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 137424648, "username": "Kennedy_Cesar", "tweet": "O cara que deu \u00e0 facada \u00e9 v\u00edtima do discurso de \u00f3dio dele ent\u00e3o? Eu num t\u00f4 entendendo a l\u00f3gica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kennedy_Cesar/status/1037811745522438145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811534909657093, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4326260417, "username": "bealopesl", "tweet": "@__rfurtado @joaozornitta vem joao guilherme eu te dou uma facada na garganta e outro no seu bucho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bealopesl/status/1037811534909657093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaozornitta,__rfurtado"}
{"id": 1037811508019908608, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 137424648, "username": "Kennedy_Cesar", "tweet": "Galera eu n\u00e3o t\u00f4 entendendo, c\u00eas falam que o Bolsonaruto \u00e9 culpado pela facada que levou por causa do \"discurso de \u00f3dio\"?C\u00eas tem dem\u00eancia?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kennedy_Cesar/status/1037811508019908608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811106625015808, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 304709020, "username": "oharamaster", "tweet": "Eu n\u00e3o sei porque mas essa facada a\u00ed t\u00e1 me cheirando mint\u00edra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oharamaster/status/1037811106625015808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811046441000960, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 715188968518713344, "username": "thisismuris", "tweet": "lula levando tiro na caravana x bonoro levando facadaos dois a 80km/h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thisismuris/status/1037811046441000960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810928371294209, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 911314921421500426, "username": "yuryneeves02", "tweet": "@Apassivs da uma facada rapida em si mesmo e tire as conclus\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuryneeves02/status/1037810928371294209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Apassivs"}
{"id": 1037810923740823553, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3305181381, "username": "AniinhaCampoz", "tweet": "N\u00e3o desejo mal a ngm, mas agr depois dessa facada \"TODO MUNDO \u00c9 SANTO INJUSTI\u00c7ADO\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AniinhaCampoz/status/1037810923740823553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810881843867650, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 54433349, "username": "jd_cg", "tweet": "@whycosima @tastertt @andsgossip @batshites @Gustavoomqs Tudo bem, mas \u00e9 o tamanho do corte, o quanto penetrou, se n\u00e3o me engano, ainda estavam ou operaram por v\u00eddeo, a\u00ed s\u00e3o no m\u00e1ximo 3 pequenos furos (incis\u00f5es) e no local da entrada da facada faz-se apenas a di\u00e9rese/sutura.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jd_cg/status/1037810881843867650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavoomqs,batshites,andsgossip,tastertt,whycosima"}
{"id": 1037810822351863812, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 911314921421500426, "username": "yuryneeves02", "tweet": "@JooGui_ da uma facada rapida em si mesmo e tire as conclus\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuryneeves02/status/1037810822351863812", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JooGui_"}
{"id": 1037810642693103619, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 911314921421500426, "username": "yuryneeves02", "tweet": "@augustoviniciuv da uma facada rapida em si mesmo e tire as conclus\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuryneeves02/status/1037810642693103619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustoviniciuv"}
{"id": 1037810614935146496, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1002920239531773954, "username": "gui_zulim", "tweet": "O que aconteceu j\u00e1 deixou bem claro que o brasileiro nao est\u00e1 preparado para a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma que a pr\u00f3pria v\u00edtima da facada tanto quer", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_zulim/status/1037810614935146496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810460651913217, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 273482289, "username": "JanainneNoe", "tweet": "O mais estranho de tudo isso \u00e9 como os Simpsons n\u00e3o previram uma facada dessas???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanainneNoe/status/1037810460651913217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810409770823680, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 823788609421582337, "username": "MiriamDiniz12", "tweet": "Agora queria dizer que eu estou puta com a minha m\u00e3e que me acordou s\u00f3 pra falar que o Bolsonoro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamDiniz12/status/1037810409770823680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810321736560640, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1861425158, "username": "Smurfettealves", "tweet": "al\u00f4? oi, aqui \u00e9 o bolsominion bolsolixo amore, o candidato. ent\u00e3o, vou querer a facada express. n\u00e3o, n\u00e3o vou ter dinheiro pro sangue falso  pic.twitter.com/EdI9PuWOCT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Smurfettealves/status/1037810321736560640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810162608865285, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 351307211, "username": "sidylinu", "tweet": "eu n\u00e3o vou falar nada sobre a facada de hoje pq j\u00e1 concordei em n\u00e3o dar ibope ao candidato, mas podem ter certeza de que ele s\u00f3 vai disparar depois disso, parab\u00e9ns aos envolvidos, genial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidylinu/status/1037810162608865285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810140941037570, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2674475636, "username": "MiihFassina", "tweet": "colocaram o gemid\u00e3o no v\u00eddeo do bolsonaro levando facada, eu n\u00e3o acredito que eu cai de novo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiihFassina/status/1037810140941037570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810038998556672, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 702626828121460736, "username": "teteu_ferrari", "tweet": "levou a facada na barriga pq \u00e9 arma branca e permitida, se fosse de fogo seria na cabe\u00e7a msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teteu_ferrari/status/1037810038998556672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810023349583872, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 983775582512087040, "username": "pas_sarinha", "tweet": "FACADA NA POC", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pas_sarinha/status/1037810023349583872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809942353326081, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4227077927, "username": "arcasstafe", "tweet": "O cara que deu a facada era defensor do Daciolo... n\u00e3o venham colocando a culpa na URSAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcasstafe/status/1037809942353326081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809894773145600, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 217944230, "username": "fetakamori", "tweet": "pessoal do \u201c bem\u201d ta se alegrando no fundo que bolsonaro foi quase morto por uma facadaesses valores de hoje eu nem sei o que dizer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fetakamori/status/1037809894773145600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809746160635905, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 175837730, "username": "lqsantos", "tweet": "est\u00e3o felizes que o cara tomou uma facada.... isso mostra que n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o diferentes dele e dos eleitores dele, que vcs julgam ser a favor da viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lqsantos/status/1037809746160635905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809660487786499, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4880097676, "username": "Nfvivii", "tweet": "Vei a galera fzd piada sobre a facada que o bolsonaro levou, chega a ser rid\u00edculo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nfvivii/status/1037809660487786499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809620654477312, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 911314921421500426, "username": "yuryneeves02", "tweet": "@g1 @AlineKhoury @hplanne @Deusacimadetodo @naoemeunomee @jozabeles da uma facada rapida em si mesmo e tire as conclus\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuryneeves02/status/1037809620654477312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jozabeles,naoemeunomee,Deusacimadetodo,hplanne,AlineKhoury,g1"}
{"id": 1037809561040838657, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 911314921421500426, "username": "yuryneeves02", "tweet": "@g1 @Snz586 @AlineKhoury da uma facada rapida em si mesma e tire as conclus\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuryneeves02/status/1037809561040838657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlineKhoury,Snz586,g1"}
{"id": 1037809433257099265, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2665441726, "username": "Candellorio", "tweet": "@dgrance realmente n\u00e3o \u00e9 certomas seria bom se ele ligasse o \u201clado humano\u201d tamb\u00e9m enquanto faz seus discursos e etc pode n\u00e3o ser uma facada, mas \u00e9 t\u00e3o destrutivo quanto!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Candellorio/status/1037809433257099265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dgrance"}
{"id": 1037809323601289216, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 103442395, "username": "CaPiiires", "tweet": "Bolsonaro presidente j\u00e1 \u00e9 realidade parab\u00e9ns ao imbecil que achou que dar uma facada ia resolver o problema", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaPiiires/status/1037809323601289216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809314357043200, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 602130209, "username": "nyx1t", "tweet": "@pitelzinha171 a facada n foi armada\u00e9 verdade esse bileteass bomsonauros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyx1t/status/1037809314357043200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pitelzinha171"}
{"id": 1037809196971032576, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 962074331080634374, "username": "pistorigabriel", "tweet": "Cara s\u00e9rio que tem militante do PT achando certo dar uma facada em um ser humano ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pistorigabriel/status/1037809196971032576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809066989559809, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1675665373, "username": "KimberliLozano", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada kkkkkkk \u00e9 o demonstrativo se ele for eleito isso pra pior ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KimberliLozano/status/1037809066989559809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808782968061954, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 351307211, "username": "sidylinu", "tweet": "[6/9 18:03] +55 21 98724-6581: esse imbecil que deu a facada acaba de eleger o bolsonaro[6/9 18:03] +55 21 98724-6581: parabens\u00c9 isto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidylinu/status/1037808782968061954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808739284205568, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 82539852, "username": "Malu99", "tweet": "#Juizdefora #FACADA #LivreDoLula @RedeGlobo , apresentadores dizendo que o meliante n\u00e3o mostra em seu perfil a sua ideologia... basta ver as curtidas dele IMPRENSA MENTIROSA pic.twitter.com/TDShtBCFej", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Juizdefora,#FACADA,#LivreDoLula", "link": "https://twitter.com/Malu99/status/1037808739284205568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037808666127347717, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 835348578096799744, "username": "Agdutra2424", "tweet": "sei n\u00e3o se essa tal facada \u00e9 uma propaganda pol\u00edtica, pra enfatizar a sua candidatura posso pagar a minha l\u00edngua, mas t\u00e1 estranho", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Agdutra2424/status/1037808666127347717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808654295162880, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3527530696, "username": "AndradeJaison", "tweet": "Da\u00ed a pessoa diz que n\u00e3o gosta do Bolsonaro pq ele \u00e9 racista, homofobico, machista e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1, mas fica feliz por ele ter sido esfaqueado dizendo que mereceu.N\u00e3o to entendendo essa sua hipocrisia n\u00e3o Meu amigo#facada #QueroDizerUmaCoiza. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#QueroDizerUmaCoiza,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/AndradeJaison/status/1037808654295162880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808636330995713, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 940948085408239622, "username": "amandacastilhoq", "tweet": "Propague o \u00f3dio e voc\u00ea colher\u00e1 o \u00f3dio. Ningu\u00e9m merece levar uma facada, mas de alguma forma voc\u00ea colhe o que planta. Cuidado com as palavras que voc\u00ea solta por a\u00ed...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandacastilhoq/status/1037808636330995713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808228816576512, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 163662997, "username": "guilermey", "tweet": "Gente, amei esse rolo todo da facada kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilermey/status/1037808228816576512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808079293898755, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1029189848224202752, "username": "JosTerncio2", "tweet": "Eu fico pensando aqui se essa #facada \u00e9 pra repercutir em imprensa ou se realmente alguns contr\u00e1rio ao #bolsonaro achou por bem fazer algo assim, como se isso fosse \"ajudar\" a n\u00e3o elei\u00e7\u00e3o deste ser humano. Seja de qual lado for \u00e9 somente triste isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/JosTerncio2/status/1037808079293898755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808004891070465, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 949006108492001280, "username": "LucxxBernini", "tweet": "Se fosse um homossexual que tivesse levado uma facada imagina o alvoro\u00e7o dessa publica\u00e7\u00e3o  https://twitter.com/guidoborel_/status/1037784266791432192\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucxxBernini/status/1037808004891070465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807943301906432, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2357062046, "username": "wellngtonsantos", "tweet": "S\u00f3 no Brasil mesmo que nego tenta matar um candidato a presid\u00eancia a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellngtonsantos/status/1037807943301906432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807716562075654, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3401226183, "username": "Sayd71875573", "tweet": "@OGloboPolitica A nossa Justi\u00e7a infelizmente tem@uma@parcela nesta facada a democracia . Sua in\u00e9rcia nas decis\u00f5es que \u00e9 de@ onhecimento de todos contribuiu em muito para que se chegasse ao ponto em@que chegou a disputa eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sayd71875573/status/1037807716562075654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037807713915494402, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 776280612, "username": "12victorJ", "tweet": "Pessoal do tt jogando criminal case com os videos da facada \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/12victorJ/status/1037807713915494402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807704696336385, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2876109415, "username": "leolocatelli", "tweet": "se a pessoa apoia o porte de armas ta liberado tomar facada gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolocatelli/status/1037807704696336385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807528179101697, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 72367894, "username": "lucianodure", "tweet": "To desacreditado em ver os eleitores da oposi\u00e7\u00e3o comemorando a facada do Bolsonaro. Trof\u00e9u cidad\u00e3o para voc\u00eas viu?! Depois falam que o cara que \u00e9 o doid\u00e3o! T\u00e1 serto!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianodure/status/1037807528179101697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807488505135104, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 291253816, "username": "xkmixx", "tweet": "@_fut0 @arrobss da\u00ed eu volto pro meu tweet inicial, q acredito q uma facada de rasp\u00e3o (fotos rodando por a\u00ed) \u00e9  um pre\u00e7o baixo p ganhar uma elei\u00e7\u00e3o, mas eu vou parar de falar pq sen\u00e3o vai sair gente do boeiro defendendo o cara aqui e n \u00e9 o objetivo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xkmixx/status/1037807488505135104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arrobss,_fut0"}
{"id": 1037807376227872771, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 104626188, "username": "robertwiliaan", "tweet": "N\u00e3o t\u00f4 entendendo voc\u00eas crucificando o cara que deu a facada no  Jair Bolsonaro ,Era s\u00f3 um CIDAD\u00c3O DO BEM ARMADO. N\u00e3o \u00e9 isso que voc\u00eas querem? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \"O Bolsonaro\"", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertwiliaan/status/1037807376227872771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807310956126210, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 835348578096799744, "username": "Agdutra2424", "tweet": "olha a cara do safado que deu uma facada no Bolsonaro  pic.twitter.com/sY3H8uH3hc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Agdutra2424/status/1037807310956126210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807227409760256, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 88223066, "username": "beatrzvicente", "tweet": "n\u00e3o sei se fico mais de cara se essa facada for fake ou de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrzvicente/status/1037807227409760256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806905232711680, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 824370975491915780, "username": "TutuiTactics", "tweet": "@PietraTatim @murilocavalcaa Pensei a mesma coisa, foi uma facada muito meia boca HAUAHAHAUAHAU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TutuiTactics/status/1037806905232711680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "murilocavalcaa,PietraTatim"}
{"id": 1037806718045118469, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1246776060, "username": "demiparadises", "tweet": "essa facada nao vai adiantar em nada pro bozo, pois se ele ficar se vitimizando a rejei\u00e7\u00e3o vai de 40% pra 100%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demiparadises/status/1037806718045118469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806470077849601, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2600222287, "username": "itstheustheus", "tweet": "Depois de levar uma facada que atingiu o f\u00edgado, n\u00e3o sangrar e ser operado sem luvas, Bonoro sai feliz e tora fotos com parte da equipe que lhe atendeu.RT para espalhar a verdade.  pic.twitter.com/1esba59va2", "replies": 568, "retweets": 7447, "likes": 11146, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itstheustheus/status/1037806470077849601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806250682200066, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2786582002, "username": "carlush_", "tweet": "vey, a cada 10 post 11 \u00e9 sobre a facada slc", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlush_/status/1037806250682200066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806225998708738, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 862188946515742720, "username": "Alex_toppers", "tweet": "Flopar d\u00f3i mais que uma facada, sejam gen\u00e9ricos   https://curiouscat.me/Egoistalexandre\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_toppers/status/1037806225998708738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806142351527936, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1013465403090186241, "username": "horllandojrs", "tweet": "Infelizmente o bolsonaro levou s\u00f3 facada, mas pra melhorar podia ter sido tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/horllandojrs/status/1037806142351527936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806028103081984, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4101368967, "username": "luis_felima", "tweet": "A esquerda q supostamente era contra viol\u00eancia agora ta relativizando a facada do bolsonaro e inventando desculpas", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luis_felima/status/1037806028103081984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805904652103680, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1177008174, "username": "stefanidecar", "tweet": "@Pirulla25 Rapaz esse pa\u00eds \u00e9 uma selva!!! Se a cada merda que eu falasse na vida eu tomasse uma facada eu j\u00e1 tinha virado uma peneira... absurdo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stefanidecar/status/1037805904652103680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1037805836779839488, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 594543200, "username": "Difusoratl1250", "tweet": "Difusora - Candidato Bolsanaro levou uma facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  http://www.difusora1250.com.br/noticias/2018/09/06/55885/candidato-bolsanaro-levou-uma-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difusoratl1250/status/1037805836779839488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805761894723585, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 220098660, "username": "janaepereira", "tweet": "A facada foi em 50 milh\u00f5es de n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaepereira/status/1037805761894723585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805447523254278, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 834068317736488963, "username": "YasminResende2", "tweet": "Uma facada n\u00e3o \u00e9 nada pra quem est\u00e1 incentivando v\u00e1rios tiros!!!!! Ali\u00e1s, j\u00e1 imaginaram se fosse tiro!!!!!\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminResende2/status/1037805447523254278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805444767670273, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 894414685382086656, "username": "meusshippers850", "tweet": "Berro#facada #Bolsonaro pic.twitter.com/CYwf2cEqMn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/meusshippers850/status/1037805444767670273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805286487146498, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 987655476, "username": "Caosffeine_", "tweet": "so acho que a facada do Bolsonaro deveria ser motivo pra ele abandona a candidatura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caosffeine_/status/1037805286487146498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805234477821952, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 266815731, "username": "Miih_Leite", "tweet": "a jhenifer literalmente tem.problemas, ela simplesmente disse aqui no nosso grupo que isso era coisa do Bolsonaro mesmo pra ganhar ibope. manoooooooo quem que vai tomar uma FACADA DE GRA\u00c7A CORRENDO RISCO DE MORTE? s\u00e9rio cara, depois eu sou a grossa mas n\u00e3o ta dando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miih_Leite/status/1037805234477821952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805213514719232, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 804144043185815560, "username": "thalytamary", "tweet": "Essa facada no bozonaro n\u00e3o me convenceu, sorry", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalytamary/status/1037805213514719232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805097680551936, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 878610985510203393, "username": "MurilloBS2", "tweet": "Voc\u00ea colhe oque planta sempre, plantou \u00f3dio e viol\u00eancia, colheu facada. #PAS #obolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PAS,#obolsonaro", "link": "https://twitter.com/MurilloBS2/status/1037805097680551936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805033121873921, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 42895647, "username": "patriciapirota", "tweet": "\u00c9 claro que eu n\u00e3o simpatizo com algu\u00e9m que afirma ser a favor da tortura... N\u00e3o simpatizo exatamente por n\u00e3o concordar com viol\u00eancia.Ent\u00e3o, mesmo que a vida seja uma eterna lei do retorno, n\u00e3o vejo sentido em ficar contente com algu\u00e9m levando facada.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciapirota/status/1037805033121873921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804945188245505, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4101368967, "username": "luis_felima", "tweet": "Gente o cara levou uma facada e vcs fazendo politicagem", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luis_felima/status/1037804945188245505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804919946969089, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 924823506268971008, "username": "EliezerNeeto", "tweet": "com facada ou n\u00e3o hj eu vou tomar uma haha", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliezerNeeto/status/1037804919946969089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804809456365568, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 577283537, "username": "laurasotolani_", "tweet": "a cena da facada ta parecendo um filme de or\u00e7amento baixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurasotolani_/status/1037804809456365568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804719316590598, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 95244741, "username": "iramoirozo", "tweet": "Quando alguem toma uma facada de VERDADE ne meu anjo  https://twitter.com/TACOCS/status/1037789674662764545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iramoirozo/status/1037804719316590598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804681165262848, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1694294364, "username": "S4skickers", "tweet": "\"\u00e9 o candidato que falou de metralhar...\", \"mas agora levou facada, ent\u00e3o que se dane, foco na barb\u00e1rie\"\u00e9 sim, seu retardadoningu\u00e9m viu o que voc\u00ea tentou fazer a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S4skickers/status/1037804681165262848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804661368078337, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2389940682, "username": "vitoryuskee", "tweet": "Eis que amanh\u00e3 \u00e9 feriado e o seu rol\u00ea acaba antes da meia noite pq voc\u00ea levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoryuskee/status/1037804661368078337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804444547788806, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1002717557256806403, "username": "NemTaoManeiro", "tweet": "o d\u00f3lar abaixou um tantinho legal depois da facada no Bolsonaro, interessante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NemTaoManeiro/status/1037804444547788806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804419113463808, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, levou uma facada na regi\u00e3o da barriga durante um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), na tarde desta quinta-feira (6). Um...  https://www.capitanbado.com/brasil/urgente-facada-atinge-figado-e-bolsonaro-passara-por-sirurgia/105596\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1037804419113463808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804410729103360, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3044803996, "username": "gustavohara5", "tweet": "uma galera realmente gostando que o bolsonaro levou essa facada, como isso \u00e9 poss\u00edvel?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavohara5/status/1037804410729103360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804384816644096, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "Urgente! Facada atinge f\u00edgado e Bolsonaro passara por\u00a0sirurgia  https://www.capitanbado.com/brasil/urgente-facada-atinge-figado-e-bolsonaro-passara-por-sirurgia/105596\u00a0\u2026 pic.twitter.com/30ZxfRsyRY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1037804384816644096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804381582831617, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 272692886, "username": "iaraujosoares", "tweet": "que MILAGRE o grupo da minha sala est\u00e1 quieto n\u00e3o houve um coment\u00e1rio sobre a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaraujosoares/status/1037804381582831617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804317602918400, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1898477683, "username": "_ValfridoSilva", "tweet": "Candidatos \u00e0 presid\u00eancia repudiam ataque \u00e0 facada a Bolsonaro  http://www.contrapontoms.com.br/geral/candidatos-a-presidencia-repudiam-ataque-a-facada-a-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ValfridoSilva/status/1037804317602918400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804110035202050, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 775552679170940928, "username": "jotanicacio", "tweet": "@blackpinkisart facada no abd\u00f4men geralmente da hemorragia interna. sangra sim mas depende da press\u00e3o no ferimento e tamanho da lacera\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotanicacio/status/1037804110035202050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blackpinkisart"}
{"id": 1037803850130960385, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1004332864534695936, "username": "JPBorgesm", "tweet": "''Agora sim o Bolsonaro vai sair dessa facada e ser presidente do Brasil. Acabaram de refor\u00e7ar o discurso dele. O pa\u00eds est\u00e1 em guerra, e esse marginal que deu a facada s\u00f3 comprovou que tudo vira arma na m\u00e3o do bandido''", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPBorgesm/status/1037803850130960385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803819051241472, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1019001947792248837, "username": "Ryan77575459", "tweet": "\"Os fascistas do futuro chamar\u00e3o a si mesmos de antifascistas.\"(Winston Churchill)Engra\u00e7ado que a turma que chama Bolsonaro de intolerante age com intoler\u00e2ncia. O epis\u00f3dio de hoje foi uma facada, qual ser\u00e1 a pr\u00f3xima? um tiro?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ryan77575459/status/1037803819051241472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803711509274624, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 804142529625067520, "username": "kilopode_", "tweet": "Os democratas comemorando a facada no bolsonaro kkkkkkkk s\u00f3 pra rir mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kilopode_/status/1037803711509274624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803601484115969, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 981204591697170437, "username": "YamoshiGamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rj2vMT_gaAE?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro leva facada durante campanha em minas gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YamoshiGamer/status/1037803601484115969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803547587502082, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 858038889025548290, "username": "Poouca_Sombra", "tweet": "Bolsonaro em estado grave, e tem energumenos comemorando essa facada. Espero que nenhum familiar de vcs que est\u00e3o comemorando, passe por isso. Esque\u00e7a o lado que vc ap\u00f3ia e lembre-se, ele \u00e9 humano, como qualquer um de n\u00f3s.  pic.twitter.com/xsiSU9bk0i", "replies": 0, "retweets": 27, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poouca_Sombra/status/1037803547587502082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803534849376256, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "eai seus defensor de facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037803534849376256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803479484575745, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 808878572614090752, "username": "nathistefany", "tweet": "Gente tava lavando meu cabelo agr que voltei vi o o bozo levando a facada sorry mas ri muito akkakkakaak", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathistefany/status/1037803479484575745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803197128212480, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 97371632, "username": "ghosturbo", "tweet": "A esquerda tem que ser mais humanista, mas no lugar disso apoiam a facada. Alias, quem \u00e9 que acha que bandido bom \u00e9 bandido morto: O Bolsonaro ou a esquerda?S\u00f3 estou criticando que est\u00e1 apoiando a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghosturbo/status/1037803197128212480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802983562600449, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 197640109, "username": "gutooleek", "tweet": "O Bolsonaro com uma facada e eu preocupado com \"que horas minha sapatilha ser\u00e1 entregue?\" kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutooleek/status/1037802983562600449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802878512099329, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 340960140, "username": "furquimout", "tweet": "Ahahjajakakakakjsjshaha Bolsonaro encenando facada \u00e9 tipo eu fazendo drama atoa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furquimout/status/1037802878512099329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802745040908288, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3359494833, "username": "ppinforma", "tweet": "Facada em Bolsonaro: H\u00e1 suspeita de les\u00e3o no f\u00edgado e na al\u00e7a intestinal  https://ift.tt/2NRwFpf\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppinforma/status/1037802745040908288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802719262781441, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 55067124, "username": "MatheusViolino", "tweet": "Os caras n\u00e3o fazem nada direito, ao inv\u00e9s de dar uma facada onde n\u00e3o iam conseguir salvar ele, o cara sai vivo e quase certeza que o presidente do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusViolino/status/1037802719262781441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802660894781442, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1485842671, "username": "euraphiis", "tweet": "Como j\u00e1 dito aqui anteriormente, meu pai tem um certo apre\u00e7o pelo cidad\u00e3o de bem, o qual levou a facada. TEM GENTE QUE FAZ LIVE STREAM O DIA TODO PRA FALAR DO HOMEM, BICHO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euraphiis/status/1037802660894781442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802322850660353, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 885696578262061058, "username": "akanjismo", "tweet": "\u00e9 s\u00f3 n\u00e3o propagar o \u00f3dio que ngm vai tentar rebater ele, eu n\u00e3o rebati, apenas disse que se as armas fossem legalizadas ele teria tomada um tiro e n\u00e3o uma facada, pense um pouco nos seus conceitos  https://twitter.com/ludmillalttn/status/1037801179479269377\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akanjismo/status/1037802322850660353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802260498132997, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3900893601, "username": "Medeiroosma", "tweet": "Gente de Deus, Bolsonaro levou uma facada, comassim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Medeiroosma/status/1037802260498132997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802191619325959, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2765919880, "username": "nanda_reis_p", "tweet": "Ser\u00e1 que foi facada de Taubat\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanda_reis_p/status/1037802191619325959", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802156995354625, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1485842671, "username": "euraphiis", "tweet": "A facada perfurou o f\u00edgado e o intestino do cara l\u00e1 putsss \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euraphiis/status/1037802156995354625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802053060517889, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 97371632, "username": "ghosturbo", "tweet": "Agora os conspiradores da direita v\u00e3o ter todos os motivos para continuar a votar no Bolsonaro. Parab\u00e9ns para a galera da esquerda que est\u00e1 comemorando a facada, pois depois dessa n\u00e3o tem como ele perder e vamos ter o pior governo da hist\u00f3ria do nosso pa\u00eds com certeza.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghosturbo/status/1037802053060517889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801920050675714, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1030641422687522816, "username": "BR_JorgeLuiz", "tweet": "@TwitterBrasil Essas \"pessoas\" que est\u00e3o comemorando o fato do Jair Bolsonaro ter levado uma facada em Juiz de Fora, e dizendo que deveria ter sido mt pior. Est\u00e3o ou n\u00e3o fazendo discurso de \u00f3dio? Pelo amor de Deus....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BR_JorgeLuiz/status/1037801920050675714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil"}
{"id": 1037801898894602241, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2979563691, "username": "betoxesque", "tweet": "@awkwardisabela @kccskins @vitorncr Cara leia as merda que vc ta digitando, s\u00f3 leia , se o fosse o temer levando facada alckmin boulos, eu n iria verbalizar tanta bosta igual vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoxesque/status/1037801898894602241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorncr,kccskins,awkwardisabela"}
{"id": 1037801863712854017, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 312910444, "username": "tubinhalol", "tweet": "Gente comemorando a facada KKKKKKKKKK mds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tubinhalol/status/1037801863712854017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801862722932739, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 55067124, "username": "MatheusViolino", "tweet": "Peguei um Uber agora e quando entrei ele falou \"Rapaz, meu candidato quase morreu agora, levou uma facada\". Eu nem sabia e perguntei qm torcendo p ser o Bolsonaro. E ele falou \"O Bolsonaro l\u00e1 em Minas\". Internamente pulei de alegria e por fora s\u00f3 consegui falar eita pega", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusViolino/status/1037801862722932739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801813246918656, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4165809196, "username": "Millena__Silvaa", "tweet": "Pessoas discutindo porque o bolsonario levou uma facada/ Eu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Millena__Silvaa/status/1037801813246918656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801767398977536, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 227729508, "username": "NaelcioCrudi", "tweet": "que absurdo esse lance da facada no candidato!!! q medo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaelcioCrudi/status/1037801767398977536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801761841528832, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2639505862, "username": "usoxi", "tweet": "Essa facada foi de pl\u00e1stico o cara n\u00e3o sangra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/usoxi/status/1037801761841528832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801657399169024, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 246337603, "username": "Feliperaa25", "tweet": "Tem gnt falando q a facada foi fake kakakakakakaka, pqp t\u00e1 tudo errado msm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feliperaa25/status/1037801657399169024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801632426283010, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 859859872661295105, "username": "TGuandolin", "tweet": "esse povo falando \"ainda bem que n\u00e3o \u00e9 liberado o porte de arma\"galera se alguem quiser matar com arma a pessoa vai la e compra uma ILEGAL! vcs s\u00e3o burros ou se fingem! E para quem ta gostando da FACADA: mais amor no core pra vcs!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TGuandolin/status/1037801632426283010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801621181419520, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4432791521, "username": "Otavioluiss_", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e o mais preocupante ainda \u00e9 que tem gente que acha que ele mereceu.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Otavioluiss_/status/1037801621181419520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801596862779392, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 746024021762908160, "username": "silvanogomesO", "tweet": "essa facada so vai fazer bem pra campanha dele no final, parab\u00e9ns g\u00eanio  https://twitter.com/brenopecanha/status/1037781473712136194\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvanogomesO/status/1037801596862779392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801379648229376, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 911221115762221056, "username": "yasmim_kola", "tweet": "O povo falando da facada no bolsonaro e eu s\u00f3 queria viajar para bem longe com as minhas amigas \ud83d\ude34", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmim_kola/status/1037801379648229376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801334190342145, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 958336754142076928, "username": "Davissanttana", "tweet": "Por mais horr\u00edvel que seja oq O Bolsonaro faz ele n\u00e3o merecia uma facada. Mas j\u00e1 que foi, foi deixa ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davissanttana/status/1037801334190342145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801332504240128, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1025768279321792513, "username": "xsauloluanx", "tweet": "FACADA  pic.twitter.com/QU1O2GenVd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xsauloluanx/status/1037801332504240128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801220184977408, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3826476958, "username": "giovanafon", "tweet": "minha tl: faca facada esfaqueamento morre bolsonaro f\u00edgado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanafon/status/1037801220184977408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801214128414720, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 968605283227504640, "username": "hannabacon123", "tweet": "Mano como assim o Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hannabacon123/status/1037801214128414720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801065536741378, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 765964916050255872, "username": "natarbr", "tweet": "Curioso o caso do Bonaro... facada sem sangue, estar em uma cirurgia pois \"atingiu\" o f\u00edgado... curioso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natarbr/status/1037801065536741378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800853158154240, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 383816738, "username": "Biasouza_mf", "tweet": "Segura essa facada migo Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biasouza_mf/status/1037800853158154240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800415323140096, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1177008174, "username": "stefanidecar", "tweet": "Vereadora morta, candidato tomando facada... algum pa\u00eds do Oriente m\u00e9dio em guerra? Algum pa\u00eds da \u00c1frica em guerra civil? N\u00e3o. Brasil, uma das 10 maiores economias do mundo... vai vendo  https://twitter.com/g1politica/status/1037792082713300993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stefanidecar/status/1037800415323140096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800400831827968, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 787002831257632772, "username": "thai_uni", "tweet": "J\u00e1 sentia nojo do Bolsonaro agr que as pessoas querem votar nele pq levou uma facada? Isso simplesmente \u00e9 um absurdo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thai_uni/status/1037800400831827968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800392917176322, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1036233182776123393, "username": "calarge2", "tweet": "eu sei que \u00e9 escroto, mas s\u00f3 acredito nessa facada vendo foto dos pontos...  https://twitter.com/raycalin_/status/1037797350192885761\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calarge2/status/1037800392917176322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800288365805570, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 920863835841613824, "username": "tccaprovado", "tweet": "RONALDINHO GA\u00daCHO, O MAGO, O ONIPRESENTE, Estava at\u00e9 no epis\u00f3dio da facada  pic.twitter.com/40YIeFeSin", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tccaprovado/status/1037800288365805570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800067434983424, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2661525837, "username": "albrtma", "tweet": "ces t\u00e3o comemorando que maluco levou uma facada tio que brisa \u00e9 essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albrtma/status/1037800067434983424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800045557559296, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 46409702, "username": "leticia_csgd", "tweet": "@adreanu O ponto \u00e9 que se mais algu\u00e9m estivesse armado ali poderia virar uma trag\u00e9dia muito maior. Imagina se tivesse uma revolta depois da facada ter sido dada e come\u00e7assem a atirar no pessoal que tava l\u00e1 acompanhando ele? Nessas hrs de raiva ngm pensa se t\u00e1 documentado ou n\u00e3o...", "replies": 13, "retweets": 2, "likes": 89, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia_csgd/status/1037800045557559296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adreanu"}
{"id": 1037799890355736578, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4847544784, "username": "suelix_", "tweet": "A facada que deram no Bolsonaro s\u00f3 mostra o quanto nos somos animais e n\u00e3o aceitamos nada que for contradit\u00f3rio a nossa opini\u00e3o !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suelix_/status/1037799890355736578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799830297473025, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2516423209, "username": "maria_antoniall", "tweet": "Quem \u00e9 contra as ideologias do Bolsonaro tem que concordar que foi hip\u00f3crita ao comemorar a facada que ele levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maria_antoniall/status/1037799830297473025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799720939384833, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3004775655, "username": "fckthisisgi", "tweet": "Velho quem comemora que o cara levou uma facada ta bem pr\u00f3ximo dos ideais dele que o sujeito diz tanto abominar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fckthisisgi/status/1037799720939384833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799607928012800, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 110195435, "username": "tcamillasanches", "tweet": "@opsvivis_ \u00e9 que tem videos que parece que o cara nao acerta a facada, nao tem sangue na faca nem nas roupas, nao sai sangue dele etc...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcamillasanches/status/1037799607928012800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opsvivis_"}
{"id": 1037799599501705217, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 131677428, "username": "VitorNenartavis", "tweet": "Se a facada fosse na Manuela D\u2019avila uma certa parcela da sociedade estaria chocada com o acontecimento e iam gritar sobre feminismo e machismo e tudo o que dizem.Mas como \u00e9 com o Bolsonaro tenho que ler Post...  https://www.facebook.com/100000185456400/posts/2375117262504432/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNenartavis/status/1037799599501705217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799407377416192, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4798658747, "username": "JacomoSarah", "tweet": "Agora foi uma facada, quem sabe o pr\u00f3ximo n\u00e3o \u00e9 um tiro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacomoSarah/status/1037799407377416192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799398569373696, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 492292627, "username": "marianacppi", "tweet": "no worries era s\u00f3 fake facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacppi/status/1037799398569373696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799300196130816, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2901874168, "username": "grabriellerr", "tweet": "mais fake q a facada no bonoro s\u00f3 a minha vontade de viver", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grabriellerr/status/1037799300196130816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799128565264386, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 173598002, "username": "karlacarrijo", "tweet": "At\u00e9 quando o cara leva facada o povo briga, que fase", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlacarrijo/status/1037799128565264386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799106457026561, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 43799837, "username": "GeizeStella", "tweet": "\ud83d\udc40\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11 Ibovespa dispara mil pontos ap\u00f3s @jairbolsonaro sofrer facadaDesde que a not\u00edcia saiu, \u00e0s 16h10, o Ibovespa j\u00e1 registrou alta de quase 1000 pontos, com o mercado vendo que o candidato do PSL pode se beneficiar eleitoralmente do ataque https://www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/noticia/7605089/ibovespa-dispara-mil-pontos-apos-bolsonaro-sofrer-facada\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeizeStella/status/1037799106457026561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799058398691329, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1016443375640371200, "username": "JuliaEliasMaci1", "tweet": "tomou uma facada sem a legaliza\u00e7\u00e3o de armas, se legalizar vai ser o primeiro a tomar pipoco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliaEliasMaci1/status/1037799058398691329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799046990245888, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 256200470, "username": "BiehRod", "tweet": "\"Ele tomou facada porque prega intoler\u00e2ncia hur dur\". Deve ser mesmo, igual aconteceu com os intolerantes Martin Luther King, John Lennon e Irm\u00e3 Dorothy Stang.", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiehRod/status/1037799046990245888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799033488764928, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 823734058526142464, "username": "felipe_bohm", "tweet": "@sangallinda q engra\u00e7ado mds, o cara tomou uma facada, muito engra\u00e7ado akaakkkajaka", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_bohm/status/1037799033488764928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sangallinda"}
{"id": 1037798967713718276, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4654458682, "username": "BertoSt_", "tweet": "ENCONTRADO O RESPONS\u00c1VEL PELA FACADA DE JAIR BOLZONARO  pic.twitter.com/wN0LQEX7Jt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BertoSt_/status/1037798967713718276", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798937401458688, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 966307592367693826, "username": "rentzzo", "tweet": "Segunda fase dos mememakers:Chuva de meme com facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rentzzo/status/1037798937401458688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798894850191361, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 471289923, "username": "opsvivis_", "tweet": "\u00c9 muito bom levar uma facada mesmo, como nunca pensei nisso? Vou ali tomar uma s\u00f3 pra chamar aten\u00e7\u00e3o!!!! Rid\u00edculos", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opsvivis_/status/1037798894850191361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798868606439424, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 876430625103892481, "username": "Igorkimaro", "tweet": "@ViiniEduardo Mano t\u00f4 rindo, tem gente falando que a facada e para promover a elei\u00e7\u00e3o dele, POHA chegai da uma facada aqui para promover meu sucesso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorkimaro/status/1037798868606439424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViiniEduardo"}
{"id": 1037798864965783555, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1000564572565196801, "username": "amaraIzin", "tweet": "bonaro levo uma facada, a que ponto chegamos  pic.twitter.com/G6c11d3QvR", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaraIzin/status/1037798864965783555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798849220411393, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4639662977, "username": "joao_limaajv", "tweet": "meu deus eu s\u00f3 fui tomar um banho e o bozonaro levou uma facada como assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_limaajv/status/1037798849220411393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798764180910082, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4879330763, "username": "izloureiro", "tweet": "Facada que atinge o f\u00edgado sem ter sa\u00eddo uma po\u00e7a de sangue... Suspeito n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izloureiro/status/1037798764180910082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798531761938433, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1002226259361923073, "username": "adrianniterren1", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada algu\u00e9m me diz como est\u00e1 a faca ? To preocupada", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianniterren1/status/1037798531761938433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798257127313409, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 281719816, "username": "ulsac", "tweet": "Bolsonaro arma facada pra vender mais cd", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ulsac/status/1037798257127313409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798252094078977, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 69427630, "username": "jamesferreiraa", "tweet": "Nem um atentado a gente sabe fazer. L\u00e1 fora os cara d\u00e1 tiro de sniper na cabe\u00e7a do presidente em pleno desfile em carro aberto e aqui o cara d\u00e1 facada em CANDIDATO \u00c0 PRESID\u00caNCIA que nem entra no bucho", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamesferreiraa/status/1037798252094078977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798211837145088, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3476276600, "username": "gusroszkowski", "tweet": "Tudo bem n\u00e3o gostar do cara, agr d\u00e1 uma facada nele pq vc n\u00e3o concorda com a opini\u00e3o dele??? (N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusroszkowski/status/1037798211837145088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798151237853184, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 927734762416066560, "username": "liokaloz", "tweet": "@nantes_alex mas nao faz sentido o cara que deu a \"facada\" ser preso e tomar no cu tlg? (caso fosse arma\u00e7\u00e3o)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liokaloz/status/1037798151237853184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nantes_alex"}
{"id": 1037798148306096128, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 348582235, "username": "karlitscha", "tweet": "@ladybigu faz sentido ainda mais que o face do homem que deu facada eh completamente esquerdista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlitscha/status/1037798148306096128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ladybigu"}
{"id": 1037798135672840192, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 47963396, "username": "kareenpriscilla", "tweet": "@zehdeabreu Facada fake, ou ent\u00e3o foi com um bisturi ultrass\u00f4nico, aqueles usados em cirurgias, sem sangramento, kkkkkkk, com todo respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kareenpriscilla/status/1037798135672840192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037798104349720579, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 41186828, "username": "andrelspp", "tweet": "Parab\u00e9ns a todas as pessoas de esquerda que est\u00e3o comemorando essa facada que o Bolsonaro levou, voc\u00eas ser\u00e3o os principais respons\u00e1veis pela elei\u00e7\u00e3o desse bo\u00e7al.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelspp/status/1037798104349720579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798097592770560, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 120530473, "username": "nathandiz", "tweet": "Algu\u00e9m realmente acreditou nessa \"facada\" gente?  pic.twitter.com/Bf0DxkHRAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathandiz/status/1037798097592770560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797981595025408, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 290859640, "username": "MarianAlmeeidaa", "tweet": "Gente e esse babado que o Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarianAlmeeidaa/status/1037797981595025408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797952113258496, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 917488388328091648, "username": "srrgx", "tweet": "Chocada que o bolsonariano levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srrgx/status/1037797952113258496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797743513817088, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2351613968, "username": "TNGInforma", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas. http://www.tnginforma.com/noticias/politica/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-diz-policia-militar-de-minas\u00a0\u2026 #TNGInforma #Bolsonaro #Facada #Atentado #JuizDeFora #MinasGerais pic.twitter.com/FVD8hVy2wS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TNGInforma,#Bolsonaro,#Facada,#Atentado,#JuizDeFora,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/TNGInforma/status/1037797743513817088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797736408641536, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 842524825818222593, "username": "Thsobt", "tweet": "GENTE O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA NA BARRIGA MANO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thsobt/status/1037797736408641536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797705920196608, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2550086713, "username": "CARLOSNEVESSS", "tweet": "#facada Sim , tem gente comemorando!Quem \u00e9 intolerante mesmo?Cad\u00ea os defensores da democracia?O Brasil est\u00e1 no fundo do po\u00e7o!", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/CARLOSNEVESSS/status/1037797705920196608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797573770338305, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 489713050, "username": "loscarjean", "tweet": "n\u00e3o \u00e9 q o bolsonaro vai ganhar eleitores pq tomou uma facada e vao ficar com d\u00f3 mas sim pq ele vai ganhar evid\u00eancia e mais destaque pelo ocorrido; al\u00e9m de usar a viol\u00eancia sofrida, q muitos tbm sofrem todos os dias, como argumento a favor do q ele defende e conquistar indecisos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loscarjean/status/1037797573770338305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797459324534785, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4100784327, "username": "guimaldoc", "tweet": "Eu tamb\u00e9m achei super estranha essa facada que n\u00e3o saiu sangue nem porra nenhuma, mas fazer s\u00e1tira disso sem nem saber se \u00e9 verdade ou n\u00e3o \u00e9 rid\u00edculo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaldoc/status/1037797459324534785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797430304169985, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3087716125, "username": "BrunaPadoa", "tweet": "Pessoas que s\u00e3o contra o bolsonaro por causa da viol\u00eancia q ele prega comemorando a facada... vcs pararam p pensar no q vcs t\u00e3o falando ?????", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunaPadoa/status/1037797430304169985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797388717621253, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 59302101, "username": "sedlacekjr", "tweet": "Ta na cara que essa facada foi arma\u00e7\u00e3o pra aparecer mais na m\u00eddia e melhorar nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sedlacekjr/status/1037797388717621253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797350981476353, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1035114362921463809, "username": "ketymelloo", "tweet": "Facada do bolsonaro e falsa tmnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ketymelloo/status/1037797350981476353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797345516298246, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3130064378, "username": "Beabarbozza", "tweet": "e errado eu rir da facada q o bolsonaro levou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beabarbozza/status/1037797345516298246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797325106819073, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 943547850138488832, "username": "muriloxavier02", "tweet": "ta porra bolsonaro levo logo a facada na caixa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloxavier02/status/1037797325106819073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797302818283520, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 940927638914437120, "username": "MAKS_WENDELL", "tweet": "Mano,foi um iniciante que cometeu o crime,o cara n\u00e3o elaborou nenhum plano,s\u00f3 chegou dando a facada.Isso n\u00e3o deve ter nenhum envolvimento de outros partidos pol\u00edticos,pois foi muito mal elaborado ou fizeram de maneira simples e mal elaborada para n\u00e3o haver suspeitas de segundos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MAKS_WENDELL/status/1037797302818283520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797281456693248, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 18337203, "username": "jpjf", "tweet": "Facada no Bolsonaro is the new Les\u00e3o do Neymar na Copa 2014", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpjf/status/1037797281456693248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797107850244096, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1246776060, "username": "demiparadises", "tweet": "A FACADA FOI FAKE? EU TO MORRENDO EU VOU RIR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demiparadises/status/1037797107850244096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797085599412225, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1866527040, "username": "_gabcmps", "tweet": "minha m\u00e3e falando sozinha olhando pro celular \"credo deram uma facada no Bolsonaro, ah mais tamb\u00e9m esse homem \u00e9 um dem\u00f4nio, ele tava achando oq? que o povo n\u00e3o ia tentar matar ele com tanta merda que fala, mas tb ne \u00e9 crime\" KKKKKKKKKKKKKK MAIS BIPOLAR QUE ISSO N\u00c3O TEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabcmps/status/1037797085599412225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797083678486528, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2201415726, "username": "pegoraro_nilza", "tweet": "Isto \u00e9 uma facada na Democracia (Gerson Camarote)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pegoraro_nilza/status/1037797083678486528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797063868735488, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 274059733, "username": "adrianof_1", "tweet": "Bolsonaro levando facada?! Como pode existir um \u201cser humano\u201d desses! A cada dia que passa, mais esse pa\u00eds nos envergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianof_1/status/1037797063868735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797001344282625, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1041429438, "username": "_Diogoduraes", "tweet": "ta mas pq tao falando q bolsonaro ja ganho so pq ele tomou a facada n entendi essa parte alguem me explica", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Diogoduraes/status/1037797001344282625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796980846518272, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 794200516901400576, "username": "kauandugi", "tweet": "bolsonaro levou uma facada v\u00e9i", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kauandugi/status/1037796980846518272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796966372192256, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3037224305, "username": "AmandaGreggoF", "tweet": "N\u00e3o sei quem \u00e9 mais tolo, o cara que deu a facada no Bolsonaro, ou as pessoas que est\u00e3o comemorando isso ter acontecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmandaGreggoF/status/1037796966372192256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796964358938624, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1034981749544157190, "username": "ZaupaLivia", "tweet": "Fala que o cara \u00e9 um lixo \u00e9 uma coisa ! Dar uma facada \u00e9 outra !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZaupaLivia/status/1037796964358938624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796954300985344, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 883059519894499328, "username": "Walliffs", "tweet": "a \u00fanica coisa ruim da facada que deram no bozonaro \u00e9 que ele ainda t\u00e1 vivo", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walliffs/status/1037796954300985344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796932217970689, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3339320571, "username": "LuaDelete", "tweet": "\"Quem \u00e9 voc\u00ea na facada que o Bolsonaro levou?\"Tirei a faca.  pic.twitter.com/xyV9i2buX4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaDelete/status/1037796932217970689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796909925261313, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 735602905831477248, "username": "eutayran", "tweet": "apenas aguardando para realizar o download do arquivo video_do_bozonaro_tomando_facada_ao_som_de_sweet_dreams.mp4 e compartilhar no tizap", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eutayran/status/1037796909925261313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796877729767424, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1975379574, "username": "JORNALCORREIOMS", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  http://dlvr.it/QjMCFs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JORNALCORREIOMS/status/1037796877729767424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796864589012992, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 743955932871331840, "username": "lucashimabukuro", "tweet": "@_gbueeno uns na facada outro quebrando o dedo tenho medo do futuro do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucashimabukuro/status/1037796864589012992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gbueeno"}
{"id": 1037796863569743872, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2655704432, "username": "Yohanmelo22", "tweet": "Mano bolsonaro leva facada nego n\u00e3o perdoa nos memes kkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yohanmelo22/status/1037796863569743872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796819110187009, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3609443356, "username": "hitalisson", "tweet": "\"a mais vc nao era da igreja?\"kkkk mds sai de perto de mim se nao eu vou te dar uma facada  pic.twitter.com/EbUnCACetv", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hitalisson/status/1037796819110187009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796733772865536, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 709877956970192896, "username": "manginigabriela", "tweet": "Eu:\"gente n\u00e3o pode achar bom a facada do bolsonaro, isso \u00e9 errado\"Minha m\u00e3e:  pic.twitter.com/cNMiwZ48PH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manginigabriela/status/1037796733772865536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796709928189953, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 47963396, "username": "kareenpriscilla", "tweet": "@rvianna N\u00e3o consegui ver uma gota de sangue... T\u00e1 parecendo facada fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kareenpriscilla/status/1037796709928189953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1037796708976156672, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3234696479, "username": "felipepinto__", "tweet": "@jeffpaes05 Mano, eu posso estar equivocado, mas das duas uma: ou esse colete \u00e9 uma bosta ou ele meteu o menino Ney. Se ele estivesse de colete a facada n\u00e3o teria ferido ele e logo n\u00e3o existiria a necessidade de ir pra Santa Casa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepinto__/status/1037796708976156672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffpaes05"}
{"id": 1037796704807018496, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 88479450, "username": "PedroAlves5770", "tweet": "Rep\u00fadio imenso a todo hip\u00f3crita que reclama da viol\u00eancia que o Bolsonaro promove e t\u00e1 comemorando a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroAlves5770/status/1037796704807018496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796662926888960, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1246776060, "username": "demiparadises", "tweet": "O BOZO LEVOU UMA FACADA AAAAARRRR KKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demiparadises/status/1037796662926888960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796659370110976, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 889195633285967872, "username": "ABaziqueto", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada hoje e ainda quer liberar o porte de armas  pic.twitter.com/xcLEX1foEm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ABaziqueto/status/1037796659370110976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796530059526145, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 982932049, "username": "JORNALESTADOMS", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  http://dlvr.it/QjMBzn\u00a0 pic.twitter.com/T0uoeZz9CF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JORNALESTADOMS/status/1037796530059526145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796518558871552, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1606517150, "username": "seungwheein", "tweet": "a facada foi uma brincadeirinha galera kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seungwheein/status/1037796518558871552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796514742108161, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 281719816, "username": "ulsac", "tweet": "Inclusive decidam pessoal, pode fazer piada com a facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ulsac/status/1037796514742108161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796505216724992, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 713290884, "username": "JORNALESTADO_MS", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  http://dlvr.it/QjMBz6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JORNALESTADO_MS/status/1037796505216724992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796465718919168, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1975379574, "username": "JORNALCORREIOMS", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  http://dlvr.it/QjMBtv\u00a0 pic.twitter.com/CGqg8zKocM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JORNALCORREIOMS/status/1037796465718919168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796446802726912, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 939691807193141248, "username": "larissatm17", "tweet": "E o bonoro que levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissatm17/status/1037796446802726912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796395720351744, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3192616295, "username": "caue_netto", "tweet": "nunca vi ngm leva facada na passeata da maconha", "replies": 1, "retweets": 19, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caue_netto/status/1037796395720351744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796380218146816, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 876568083200135169, "username": "ladybigu", "tweet": "to aqui pensando na possibilidade da facada no bozo ter sido uma jogada de marketing", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladybigu/status/1037796380218146816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796343283150848, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 67394041, "username": "bardojeferson", "tweet": "Porra, que d\u00f3 do Bolsonaro!Tomou uma facada que pegou no f\u00edgado... Um feriad\u00e3o prolongado desse, n\u00e3o vai nem conseguir tomar uma. Coitado!#pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/bardojeferson/status/1037796343283150848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796249259466752, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2831667377, "username": "BideGabriel", "tweet": "@ArthurLow_ Piada por qu\u00ea? N\u00e3o s\u00e3o os Bolsominions falam  \"bandido bom \u00e9 bandido morto\", vejo nada mais do resultado que voc\u00eas pregam. Sorte(pena neste caso) que armas no Br n\u00e3o se compram em mercado. Obs: Pra mim isso \u00e9 marketing, de facada n\u00e3o tem nda.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BideGabriel/status/1037796249259466752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurLow_"}
{"id": 1037796230783533056, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 399069459, "username": "occidere", "tweet": "ah me desculpa mas se eu n\u00e3o puder fazer piada dessa facada eu n\u00e3o sou eu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/occidere/status/1037796230783533056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796220700385280, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 885654152650657792, "username": "_gbueeno", "tweet": "Que isso hein,uma pessoa levando facada s\u00f3 por seu posicionamento pol\u00edtico.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gbueeno/status/1037796220700385280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796203956785152, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 490427413, "username": "22k_maria", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro , achei que ele tinha morrido , pena que n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/22k_maria/status/1037796203956785152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796080321290245, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 833426230686912512, "username": "_gabiofr", "tweet": "Aguenta agora O MUNDO falando da facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabiofr/status/1037796080321290245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796013329797120, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 970369111816654848, "username": "Heimbecher1", "tweet": "Afinal, Bolsonaro morreu depois daquela facada ou nem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heimbecher1/status/1037796013329797120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795941481422848, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 88259233, "username": "r_victorrrr", "tweet": "Lutamos por expressar opini\u00e3o sem repres\u00e1lias e agora um l\u00edder pol\u00edtico toma uma facada, de que adiantou tudo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_victorrrr/status/1037795941481422848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795916697223169, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2980046823, "username": "Shirogum", "tweet": "@sejaumlima ja saiu, o filho dele que declarou isso. Acredito que seja complicado dar uma facada em um cara cercado por centenas de pessoas, veja bem que n\u00e3o estou defendendo ele, apenas n estou passando pano pra homicida \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shirogum/status/1037795916697223169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sejaumlima"}
{"id": 1037795883751038976, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 192659677, "username": "holland_alex", "tweet": "@PedroCerize Ent\u00e3o por que subiu 1000 pontos na hora da facada?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/holland_alex/status/1037795883751038976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037795827169808384, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1030641422687522816, "username": "BR_JorgeLuiz", "tweet": "Tenso ver a galerinha paz e amor comemorando o fato do Jair Bolsonaro ter levado uma facada em ato de campanha em Juiz de Fora. Espero que vcs reconhe\u00e7am a hipocrisia de vcs. Lament\u00e1vel at\u00e9 onde chega o ser humano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BR_JorgeLuiz/status/1037795827169808384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795796543045636, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 866170874642264064, "username": "mazii2k", "tweet": "Olha, se o Bolsonaro sobreviver a esta facada (acredito que ele v\u00e1) j\u00e1 pode ir dando a faixa de presidente, eu n\u00e3o tenho d\u00favida disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mazii2k/status/1037795796543045636", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795668193148928, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 525725081, "username": "juliocesarcgd", "tweet": "Parab\u00e9ns !!! Acabaram de eleger o presidente do Brasil #bolsonaropresidente #emelhorjairseacostumando #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente,#emelhorjairseacostumando,#facada", "link": "https://twitter.com/juliocesarcgd/status/1037795668193148928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795647448141830, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 966139973660565504, "username": "brunabszaa", "tweet": "bolsonaro escoltado pela pol\u00edcia federal levou uma facadae vc a\u00ed 18 anos mora com os pais nunca nem viu uma arma na vida quer a legaliza\u00e7\u00e3o pra se proteger dos bandidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunabszaa/status/1037795647448141830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795588581085190, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2600222287, "username": "itstheustheus", "tweet": "DIVULGUEM CARALHOFACADA DO BOLSONARO \u00c9 FAKE https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itstheustheus/status/1037795588581085190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795588161654784, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 948599484828839936, "username": "AnaNadolnee", "tweet": "Bolsonaro acabou de levar uma facada e ele ainda quer liberar o porte de armas KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaNadolnee/status/1037795588161654784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795522688544768, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 100086004, "username": "ReisLucc", "tweet": "@ltclvsx Mas quando vc leva uma facada n vira um chafariz tamb\u00e9m n\u00e9, kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReisLucc/status/1037795522688544768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ltclvsx"}
{"id": 1037795455034376192, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4862474849, "username": "_araujovitin", "tweet": "Como que o cara vai fingir que tomou uma facada, meu Deus que povo demente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_araujovitin/status/1037795455034376192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795451163037697, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 954173554286882816, "username": "abacashe67", "tweet": "Bolsonaro leve facada mas n\u00e3o leva meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abacashe67/status/1037795451163037697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795398180585472, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 636418865, "username": "GabbiMuniz_", "tweet": "N\u00e3o gostar do bolsonaro tudo bem, agora dar uma facada no cara? Aud\u00e1cia demais, esse povo quer respeito mas n\u00e3o sabe respeitar nem um candidato a presidente que tem uma opini\u00e3o diferente da deles", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabbiMuniz_/status/1037795398180585472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795314722385927, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 809959160863461377, "username": "lamatos__", "tweet": "sorte do bolsonaro que foi s\u00f3 uma facada que ele tomou, se o porte de armas j\u00e1 fosse legalizado essa hora ele estaria mortinho da silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lamatos__/status/1037795314722385927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795235357700098, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2979563691, "username": "betoxesque", "tweet": "@awkwardisabela @vitorncr Vai se tratar seu doente, imagina seu v\u00f4 levando uma facada de um criminoso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoxesque/status/1037795235357700098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorncr,awkwardisabela"}
{"id": 1037795220501475328, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 80585809, "username": "gabscaprini", "tweet": "que morte estar num sal\u00e3o de madame no momento que o bolnasaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabscaprini/status/1037795220501475328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795132341448704, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 815995078544162816, "username": "vi_lone", "tweet": "Dai o Bolsonaro sai nas ruas e toma uma facada , eu : KKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vi_lone/status/1037795132341448704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795094815035392, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3359494833, "username": "ppinforma", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  https://ift.tt/2QaGKPt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppinforma/status/1037795094815035392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795063319998466, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2600222287, "username": "itstheustheus", "tweet": "Levou uma facada, atingiu o f\u00edgado e levou 6 pontos.Olha como ele est\u00e1 gente. Deu tudo certo o marketing pra diminuir a rejei\u00e7\u00e3o.  pic.twitter.com/0mf2K6F54g", "replies": 13, "retweets": 21, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itstheustheus/status/1037795063319998466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795002057981953, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1014058248243163136, "username": "thaystranha__", "tweet": "MANO COMO ASSIM O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA? Q", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaystranha__/status/1037795002057981953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794967954046977, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1025577007638302720, "username": "mateusdrs7", "tweet": "Deram facada do Jair bicho,...slc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusdrs7/status/1037794967954046977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794928603144194, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2943128746, "username": "matputa", "tweet": "to vendo uma galera que apoia o bozonaro achando um absurdo a facada que ele levo no buxo, t\u00e1 achando ruim pq se quer o porte de armas legalizado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matputa/status/1037794928603144194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794878904782851, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1006269319905513472, "username": "adeiltobarros67", "tweet": "MINHA M\u00c3E FALA QUE NAO ME ACEITA, POR EU SER GAY.OK VOU LA E DOU UMA FACADA NELA, SIMPLESMENTE POR NAO ME ACEITAR. TA RESOLVIDO O PROBLEMA.V\u00c3O PRA MERDA, VIOL\u00caNCIA NAO RESOLVE E MUITO MENOS SOLUNCIONA ALGUMA COISA. BANDO DE IDIOTAS", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adeiltobarros67/status/1037794878904782851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794868372926464, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 890360167661015042, "username": "_joaogued3s", "tweet": "a dor da facada no Bolsonaro n\u00e3o se compara na dor do v\u00e1cuo que a morena me deu hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_joaogued3s/status/1037794868372926464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794854015827968, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 921042505289883649, "username": "rafaeltrifi", "tweet": "@svieiraju Na verdade poderia muito bem ter sido um tiro se o Merda do cara que deu a facada quisesse que fosse, era simplesmente ele se armar e fazer isso. A id\u00e9ia do porte de arma \u00e9 que o cidad\u00e3o de bem possuam posse de arma para uma poss\u00edvel auto-defesa. Quem \u00e9 mal intencionado tem arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeltrifi/status/1037794854015827968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "svieiraju"}
{"id": 1037794811187744768, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1485842671, "username": "euraphiis", "tweet": "at\u00e9 a facada que eu levei esses dias atr\u00e1s sangrou mais ah te manca viado ta ganhando quantos pra fazer esse show???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euraphiis/status/1037794811187744768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794733500903425, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 116342614, "username": "edileneassuncao", "tweet": "Imaginem esse cidad\u00e3o que deu a facada em Juiz de Fora com porte de armas? Esse pa\u00eds t\u00e1 uma loucura!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edileneassuncao/status/1037794733500903425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794673430028288, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2800856714, "username": "RyanEdu_", "tweet": "Bolsonaro levo uma facada QQQQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyanEdu_/status/1037794673430028288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794631675797505, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 258478576, "username": "vctnunes_", "tweet": "que ironia n\u00e3o??? O que quer resolver tudo na base da bala e da viol\u00eancia, tomou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vctnunes_/status/1037794631675797505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794551199670272, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 832446339439026180, "username": "tanakettt", "tweet": "Bolsonaro ta co buxim vazio, tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tanakettt/status/1037794551199670272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794511672549376, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1606517150, "username": "seungwheein", "tweet": "quando eu vi \"esfaquearam o bolsonaro\" achei que tinham descido a facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seungwheein/status/1037794511672549376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794490042527744, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 950009696756346880, "username": "higorprato", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada e vai pro hospital, Marina surge como a Nazar\u00e9 Tedesco e tenta sufoca-lo com travesseiro, Lula aparece e tenta impedi-la, Ciro Gomes aparece golpeando o Lula por tr\u00e1s, Bolsonaro em seus \u00faltimos suspiros diz que sempre amou e vai amar Lula.Fim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/higorprato/status/1037794490042527744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794441300504576, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 33707817, "username": "PauloKNTR", "tweet": "A facada \u00e9 fruto da intoler\u00e2ncia que ele mesmo prega.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloKNTR/status/1037794441300504576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794367765925888, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1028286126103191552, "username": "AnnaDantas2004", "tweet": "Minha m\u00e3e falando q o Bolsonaro levou uma facada e eu grito \"poderia ter morrido\" e ela falou \"poderia mesmo, pq n\u00e3o deram um tiro logo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaDantas2004/status/1037794367765925888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794304595582982, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 932477430874468353, "username": "VanessaMendesB1", "tweet": "@ToniBulhoes @Hermes_Berlim Colete ele n\u00e3o est\u00e1 usando n\u00e3o. Pq tem um v\u00eddeo dele sendo levado at\u00e9 o carro, a blusa estava levantada com algumas toalhas de rosto ao q parece em cima do local da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaMendesB1/status/1037794304595582982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hermes_Berlim,ToniBulhoes"}
{"id": 1037794281652711424, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 38000071, "username": "Laaaurinha", "tweet": "Felizmente esse 'facada' n\u00e3o interfere em nada no meu voto, segue normal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laaaurinha/status/1037794281652711424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794244310822914, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1606517150, "username": "seungwheein", "tweet": "sem sangue, sem facada, hj n\u00e3o bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seungwheein/status/1037794244310822914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794039511371776, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 35320794, "username": "RenataElly", "tweet": "Com essa facada eu descobri que uma pessoa que eu gostava ap\u00f3ia Bozo, eu t\u00f4 me sentindo tra\u00edda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataElly/status/1037794039511371776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793960989736960, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 963166272786661376, "username": "alaranjeu", "tweet": "O que \u00e9 a facada do bolsonaro perto das rasteiras que a vida me da  pic.twitter.com/pVKjWTgA1X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaranjeu/status/1037793960989736960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793874557771776, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3837669323, "username": "Cardoseira", "tweet": "depois quer falar que quando liberar porte de arma vai ter exames e blablabla pra poder ter arma, basta um dia ruim pra enlouquecer uma pessoa, \u00e9 so olhar o que o cara acabou de fazer no meio de uma campanha do maluko foi la e deu uma facada... seloko", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cardoseira/status/1037793874557771776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793853028397057, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 892567696155574272, "username": "matheus_moroti", "tweet": "Bolsonaro levando facada, Temer jogando merda no ventilador... Definitivamente hoje o dia t\u00e1 louco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_moroti/status/1037793853028397057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793822493880328, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 34352483, "username": "BrunoSartori", "tweet": "Facada no f\u00edgado? Pelo menos o pr\u00f3ximo presidente n\u00e3o vai ser alcoolatra! #for\u00e7abolsonaro #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/BrunoSartori/status/1037793822493880328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793817116717061, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 730930898292641792, "username": "_larialves02", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada gente q isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_larialves02/status/1037793817116717061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793794048122881, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 881514907090464768, "username": "_claracs", "tweet": "vcs conseguem encher o saco at\u00e9 com facada meu deus", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_claracs/status/1037793794048122881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793695712641026, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 909839187129626624, "username": "sidnei_gimenes", "tweet": "n sei o que doeu mais, a facada no bolsonaro ou a facada que eu levei quando recebi a prova de f\u00edsica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidnei_gimenes/status/1037793695712641026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793665140383744, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 972844465818865665, "username": "Teotonio_ariane", "tweet": "@DanielDiasCo Concordo, Mano n\u00e3o ser a favor de um pol\u00edtico tudo bem mas dar uma facada ja \u00e9 demais n\u00e9, isso me faz eu ficar pensando mais ainda se o porte de arma fosse liberado!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Teotonio_ariane/status/1037793665140383744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielDiasCo"}
{"id": 1037793636329705478, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 177810722, "username": "_Mickezito", "tweet": "A conclus\u00e3o do nosso Deputado ap\u00f3s Bolsonaro ter levado uma facada na barriga. Sempre muito claro e l\u00f3gico! kkkkkkkkk  https://twitter.com/DepEduardoCunha/status/183006356738015232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Mickezito/status/1037793636329705478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793583712092162, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 68002861, "username": "felipeortis", "tweet": "Bolsonaro levou 6 pts com o corte da facada. J\u00e1 passou o Flamengo na tabela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeortis/status/1037793583712092162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793510861275139, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1008443665096814593, "username": "79memento_mori", "tweet": "@misscaviar Pelo v\u00eddeo, olhando o tamanho da faca e o lugar da facada, eu acredito na vers\u00e3o da cirurgia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/79memento_mori/status/1037793510861275139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar"}
{"id": 1037793490774761472, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 943727689252376576, "username": "marcoantoniomsm", "tweet": "#Bolsonaro #facada  https://twitter.com/milenarodr1gues/status/1037785643877904386\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/marcoantoniomsm/status/1037793490774761472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793475129946112, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 961407710565687296, "username": "yasxxxs", "tweet": "@elevennnnxx eu saio pra ler e quando volto fico sabendo que o bolsonaro levou uma facada mds oq aconteceu kkkkj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasxxxs/status/1037793475129946112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elevennnnxx"}
{"id": 1037793407320637440, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1368070320, "username": "fabibolado", "tweet": "vou sair desse site por uma semana pq eu n t\u00f4 acreditando q tem pessoas q  comemoram uma facada em um ser humano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabibolado/status/1037793407320637440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793371073536003, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 990336104892116992, "username": "LucasTaketa", "tweet": "@kakarithas A facada foi pra promover a Tramontina. Acorda, Brasil!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasTaketa/status/1037793371073536003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kakarithas"}
{"id": 1037793303385780230, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2707433978, "username": "luhsn_", "tweet": "Mds me segura q jaja eu q vo da facada em alguem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luhsn_/status/1037793303385780230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793269550407680, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1028732661416828928, "username": "stheffglaner", "tweet": "carai viado deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stheffglaner/status/1037793269550407680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793235345784832, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1033937996477816832, "username": "matheenriqu", "tweet": "tem gente falando que a facada foi jogo de marketing e eu to???? '' quero ganhar uma facada de boa ''", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheenriqu/status/1037793235345784832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793225136893952, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 16061153, "username": "hluiz", "tweet": "Imagina se Jesus calasse a boca do povo com facada???", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hluiz/status/1037793225136893952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793217146642433, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 887070441457815552, "username": "DiarioMSTV", "tweet": "\u00daltimas Not\u00edcias - Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora MG:  http://youtu.be/rVlg1vbLLbA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioMSTV/status/1037793217146642433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793200667283457, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 310005164, "username": "alquatigomes", "tweet": "Mano, n\u00e3o importa o qu\u00e3o extremista o Bolsonaro seja, nada justifica a facada. Nada! A pol\u00edtica chegou em um n\u00edvel de retardo mental muito grande.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alquatigomes/status/1037793200667283457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793184158502912, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4843046165, "username": "BrasilEscritor", "tweet": "se meu pai tivesse levado uma facada, eu estaria tudo, menos controlado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilEscritor/status/1037793184158502912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793180744392705, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 854857682225967104, "username": "c_eduardo_9", "tweet": "por mim que de facada em todos os pol\u00edticos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_eduardo_9/status/1037793180744392705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793153963708419, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 128715887, "username": "pqpHilario", "tweet": "A coisa mais chata da facada no Bolsonaro \u00e9 o m\u00e1rtire que ele vai fazer. As redes sociais v\u00e3o ficar chata pra caralho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpHilario/status/1037793153963708419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793122611277825, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 776267066, "username": "libiaviana", "tweet": "genteeee passou dos limites facada n\u00e9, n gosta fica quieto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libiaviana/status/1037793122611277825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793117762727937, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 194529587, "username": "fm93fm", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fm93fm/status/1037793117762727937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793087597232128, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 716469488917602304, "username": "delmondsgabriel", "tweet": "ja pensou descobrirem que a facada no bonoro foi armada pelo proprio", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delmondsgabriel/status/1037793087597232128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793070329352194, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 241508707, "username": "CaarloosHabbid", "tweet": "N\u00e3o enaltecendo ningu\u00e9m, Mas a pessoa Planta \u00f3dio e quer colher flores? Dif\u00edcil n\u00e9 amigo... #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/CaarloosHabbid/status/1037793070329352194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793067720486913, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 951620961958326272, "username": "arieviloude", "tweet": "Pra quem defende ideias homof\u00f3bicas,racistas,xenof\u00f3bicas,machistas,levar uma facada foi pouco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arieviloude/status/1037793067720486913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793028457619457, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 66851830, "username": "plrjdsz", "tweet": "\u201cBolsonaro esfaqueado. Viu, Bolso? Esse \u00e9 o \u00edndice de viol\u00eancia no pa\u00eds e tu ainda quer liberar porte de arma pra uma popula\u00e7\u00e3o que acha que pode fazer justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os.Fica a li\u00e7\u00e3o. Se porte de arma fosse liberado tu teria tomado um tiro e nao uma facada.\u201d \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plrjdsz/status/1037793028457619457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792870923743232, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 156700572, "username": "bruavilamarques", "tweet": "Uma facada gente, n\u00e3o pode ser n\u00e3o. O brasileiro enlouqueceu de vez, t\u00e1 todo descompensado. Agora voc\u00eas ultrapassam todos os limites. est\u00e3o piores que o cara ou qualquer outro do mundo mano. a que ponto chegamos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruavilamarques/status/1037792870923743232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792832944267264, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 756599625533054978, "username": "michelee_diaas", "tweet": "A facada n\u00e3o matou, mas e o tiro ? Ser\u00e1 que mata ?  Essa vai ser a Cena dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos #bolsolixo #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsolixo,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/michelee_diaas/status/1037792832944267264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792811557564424, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 332404857, "username": "nogueiraBeel", "tweet": "S\u00f3 nessa facada a gente j\u00e1 sabe quem \u00e9 o nosso futuro presidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nogueiraBeel/status/1037792811557564424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792778690936832, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 43235193, "username": "ivinoticias", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora https://www.ivinoticias.com.br/noticia/80540/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026 https://www.ivinoticias.com.br/noticia/80540/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivinoticias/status/1037792778690936832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792748336832517, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3837669323, "username": "Cardoseira", "tweet": "eu tenho mais pena do cara que deu a facada, pro cara chegar num nivel extremo desse sehloko, tem que ta mal, fodeu a vida dele atoa pra nem matar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cardoseira/status/1037792748336832517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792729600851968, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 178150995, "username": "marceloluvv", "tweet": "To procurando o video do bolso levandi facada ai som de Used to being Alone", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloluvv/status/1037792729600851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792702358867968, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3344556598, "username": "eloonogueirx_", "tweet": "Queria ser eu dando facada no bonoro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eloonogueirx_/status/1037792702358867968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792674982625284, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 771824193235193856, "username": "piritrance", "tweet": "Gente que babado essa facada no bolsonada :o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piritrance/status/1037792674982625284", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792625103908865, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 958803769084596224, "username": "PauloFe46671914", "tweet": "Mds Bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloFe46671914/status/1037792625103908865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792553494622209, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1037063817681936385, "username": "Francis42231625", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday A not\u00edcia na Globo News e que ele t\u00e1 passando por cirurgia. A facada atingiu o f\u00edgado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis42231625/status/1037792553494622209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792531512258561, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 211255955, "username": "elizabatman_", "tweet": "Tem como acabar esse s\u00e9culo? j\u00e1 deu j\u00e1Trump ganhou com fake news e acesso a informa\u00e7\u00f5es, bolsonaro vai ganhar pq tomou facada. muda de ano por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elizabatman_/status/1037792531512258561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792498884718593, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 991479112136056832, "username": "kauezinn05", "tweet": "bixo do c\u00e9u, deram elei\u00e7\u00e3o de brinde pro bolsonaro com essa facada kakakakakakak", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kauezinn05/status/1037792498884718593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792397269327874, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2600222287, "username": "itstheustheus", "tweet": "Quer metralhar os petistas, mas n\u00e3o aguenta uma facada. Tem que ser mais forte, Jairzinho.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itstheustheus/status/1037792397269327874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792382228619264, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 877581468977025029, "username": "DiogoLara6", "tweet": "kkkk o mano levou uma facada! Porra o Bolsonaro devia ter ganhado as elei\u00e7\u00f5es asim o mano ia estar armado e ia ser miss\u00e3o bem sucedida, agora eu quero que ele ganhar pra esse cara compra uma arma !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoLara6/status/1037792382228619264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792358199451648, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 34511078, "username": "rogeriovg", "tweet": "Sobre a facada no candidato, \u00e9 importante investigar.Vamos lembrar que hoje saiu pesquisa que mostra ele perdendo para quase todos os outros candidatos no segundo turno, exceto para Haddad, com quem fica tecnicamente empatado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriovg/status/1037792358199451648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792357553528834, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4898261585, "username": "s_rafael_f", "tweet": "Mesmo n\u00e3o gostando do Bolsonaro eu achei rid\u00edculo o cara dar uma facada nele, s\u00f3 vai fazer o pessoal votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_rafael_f/status/1037792357553528834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792347361341440, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 955860484347047936, "username": "Daisson90", "tweet": "@MomentsBrasil @edwhy Isso ai \u00e9 arma\u00e7\u00e3o, das mais ruins ainda.!!! Porra o cara leva facada depois da pesquisa de rejei\u00e7\u00e3o..  Kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daisson90/status/1037792347361341440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edwhy,MomentsBrasil"}
{"id": 1037792241878740999, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3241816876, "username": "emersonrbrito", "tweet": "Bolsonaro passa bem ap\u00f3s levar facada no abd\u00f4men, diz seu filho Fl\u00e1vio  https://www.oantagonista.com/?p=111338\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonrbrito/status/1037792241878740999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792216381620225, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1606517150, "username": "seungwheein", "tweet": "facada na poc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seungwheein/status/1037792216381620225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792152422637569, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1589543306, "username": "laacerda1", "tweet": "@PauloKNTR @xkmixx Desviaram a m\u00e3o do cara que deu a facada nele, d\u00e1 p ver nos v\u00eddeos que soltaram a\u00ed, se n\u00e3o tivessem desviado ia pegar no t\u00f3rax em cheio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laacerda1/status/1037792152422637569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xkmixx,PauloKNTR"}
{"id": 1037792123846881280, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4326260417, "username": "bealopesl", "tweet": "se bobear ele que planejou levar a facada kk", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bealopesl/status/1037792123846881280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792092544802816, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 279389948, "username": "labega2", "tweet": "Voc\u00eas que acharam legal e est\u00e3o rindo do bolsonaro ter levado uma facada, quantos kilos de merda vcs comem por dia para serem assim?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/labega2/status/1037792092544802816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792000693731328, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2752045116, "username": "japamauri", "tweet": "bolso levou facada imagina se fosse liberado o armamento no brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/japamauri/status/1037792000693731328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791968850575360, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1017204722636328962, "username": "lorravenancio", "tweet": "Dormi e acordei com o bolsonaro levando facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorravenancio/status/1037791968850575360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791967512616960, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1945479888, "username": "ReinaldoJr1", "tweet": "Mano como assim o Bolsonaro tomo uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReinaldoJr1/status/1037791967512616960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791940702613504, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1004722173737611265, "username": "onlynaju", "tweet": "rapaz eu nem suporto o bozo mas uma facada ja \u00e9 ridiculo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onlynaju/status/1037791940702613504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791885962690560, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 197190916, "username": "milamq", "tweet": "Gente que comemora a facada levada pelo Bolsonaro.. nojo de voc\u00eas. N\u00e3o h\u00e1 nada que justifique isso. Rid\u00edculo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milamq/status/1037791885962690560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791850197934081, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1024273627745796096, "username": "laravilal_ba", "tweet": "A FACADA QUE DERAM NO JAIR BOLSONARO  pic.twitter.com/KSSaBDl5K9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laravilal_ba/status/1037791850197934081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791809752260608, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 194708007, "username": "jegueline_", "tweet": "Nessas horas eu quero a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma, se d\u00e1 pra dar facada d\u00e1 pra dar tiro tamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jegueline_/status/1037791809752260608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791802038865925, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 714607324724334593, "username": "xododelucifer", "tweet": "@yaraloureiro @sxturncoll Mas ele tem porte e tomo facada do mesmo jeito(?)", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xododelucifer/status/1037791802038865925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sxturncoll,yaraloureiro"}
{"id": 1037791740911124485, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 71902923, "username": "Thiiagof", "tweet": "essa semana o cara queria metralhar meio mundo e todos achando gra\u00e7a mas agora \"AAAAAAA N\u00c3O PODE FAZER PIADA DA FACADA DO BONORO PIPIPIPOPOPO\" me poupem se poupem nos poupem", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiiagof/status/1037791740911124485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791674200727552, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1594778947, "username": "marcos0canepa", "tweet": "@juanzinhomiguel Mas acho q ele levaria um tiro e nao uma facada e nem teria historia pra conta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos0canepa/status/1037791674200727552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juanzinhomiguel"}
{"id": 1037791596845182982, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2782185544, "username": "GelicaCosta_", "tweet": "\u201cBOLSONARO LEVO UMA FACADA\u201dLogo a pessoa q quer liberar o porte de armas foi v\u00edtima de arma branca na rua, com varias pessoas. Hil\u00e1rio n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GelicaCosta_/status/1037791596845182982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791572233007106, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2446386486, "username": "pouw_7", "tweet": "Bicho como q pode, o Bolsonaro tomou uma facada e t\u00eam gente o culpando por isso por conta dos seus ideais. Triste realidade brasileira.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pouw_7/status/1037791572233007106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791554998599680, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2784676993, "username": "lukacristovao", "tweet": "galera t\u00e1 a\u00ed foto do meliante que deu uma facada no candidato Jair Bolsonaro, hoje, 06. RT pra divulgar e n\u00e3o passar barato, que a justi\u00e7a e a \u00e9tica sejam feitas \ud83d\udc4d\ud83c\udfff\ud83d\ude4c\ud83c\udfff  pic.twitter.com/SuY8vtlvne", "replies": 6, "retweets": 20, "likes": 86, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukacristovao/status/1037791554998599680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791367580270592, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2979563691, "username": "betoxesque", "tweet": "Filhos da PUTA DERAM FACADA NO MEU PRESIDENTE!!! QUE ARDAM NO INFERNO QUEM ARQUITETOU ESSA MONSTRUOSIDADE!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoxesque/status/1037791367580270592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791327449214976, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1485842671, "username": "euraphiis", "tweet": "@NetflixBrasil @apploarr ele levando a facada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/keyuopp7BW", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euraphiis/status/1037791327449214976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apploarr,NetflixBrasil"}
{"id": 1037791298265206784, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3363334283, "username": "brunosossai_", "tweet": "@SrTonAlves Depois desse epis\u00f3dio da facada n\u00e3o tem nem como cogitar abrir o porte legal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunosossai_/status/1037791298265206784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrTonAlves"}
{"id": 1037791272491204608, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 230131038, "username": "jtri74", "tweet": "E no Dia do Sexo uns leva mambra e outro facada...\u00e9 pra fuder mesmo, viu!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jtri74/status/1037791272491204608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791256045219840, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 887070441457815552, "username": "DiarioMSTV", "tweet": "\u00daltimas Not\u00edcias - Bolsonaro leva facada:  http://youtu.be/ZPNCjQtqf-c?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioMSTV/status/1037791256045219840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037791253981786112, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 129334205, "username": "mtcorreia_", "tweet": "eu toda vida fui a favor da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtcorreia_/status/1037791253981786112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791224688726016, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3245334280, "username": "ohigferreira_", "tweet": "Parab\u00e9ns, Bolsonaro eleito, ladr\u00e3o de merenda n\u00e3o para de falar dele mas propagandas, e agr leva essa facada. Pronto martirizaram ele de vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohigferreira_/status/1037791224688726016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791192891711489, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1016721537079050240, "username": "lynchproduct", "tweet": "a q ponto chegamos bolsonaro levou uma FACADA, o brasileiro realmente segue desconhecendo a racionalidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lynchproduct/status/1037791192891711489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791184058568704, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 44002934, "username": "rafaeldalpiaz", "tweet": "eu to muito doente da doen\u00e7a Brasilis se imaginar que o Bolsonaro encomendou a facada dele? Irreal mas t\u00e3o l\u00f3gico. (E assisti muito house of cards)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldalpiaz/status/1037791184058568704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791167369424897, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 712401036229681152, "username": "kayque_guielebo", "tweet": "n\u00e3o apoiar o cara \u00e9 uma coisa agr comemorar uma facada \u00e9 demais n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayque_guielebo/status/1037791167369424897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791135073267713, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 755975034, "username": "svieiraju", "tweet": "todo mundo atrai o que transmitemenos o bolsonaro q quer tiro e toma facada  pic.twitter.com/UjaLU1J0lk", "replies": 6, "retweets": 61, "likes": 121, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svieiraju/status/1037791135073267713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791124516233217, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 225565060, "username": "adriianobg", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada em JF; o que me faz pensar que seus pr\u00f3prios ideais se voltaram contra ele! Sera que agora ele continua defendendo o porte de arma a popula\u00e7\u00e3o? E sera que o povo continua acreditando que o brasileiro \u00e9 capaz de ter tal liberdade?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriianobg/status/1037791124516233217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791085773443073, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 204809194, "username": "itmattheus", "tweet": "@idfc_lu O mais daora \u00e9 que quem d\u00e1 a facada \u00e9 os que fica cagando merda na internet falando que o ruim \u00e9 o bolsonaro, n\u00e3o apoio algumas condutas dele, por\u00e9m ser\u00e1 que est\u00e1 certo d\u00e1 uma facada ? \ud83e\udd14\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itmattheus/status/1037791085773443073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "idfc_lu"}
{"id": 1037791029787848710, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 985243273093623809, "username": "juuninsilva96", "tweet": "o ruim do brasileiro, deram uma facada no meu candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juuninsilva96/status/1037791029787848710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790985563136000, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3938968642, "username": "Pantaneiro_keke", "tweet": "No terceiro dia ele se levantar\u00e1...   #facada #Juizdefora Esfaquearam Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Juizdefora", "link": "https://twitter.com/Pantaneiro_keke/status/1037790985563136000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790981829976064, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 985879430672388097, "username": "Viturvd10", "tweet": "o cara deu uma facada no bolsonaro mano?! Ta louco \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viturvd10/status/1037790981829976064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790976566349824, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3161339044, "username": "realbreen", "tweet": "bolsonaro tomo uma facada ne... vixi.....    quer namora cmg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realbreen/status/1037790976566349824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790927417430016, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 990336104892116992, "username": "LucasTaketa", "tweet": "Gente, pelo amor de Deus, sai no soco 5 minuto sem perder a amizade mas n\u00e3o d\u00e1 facada nem tiro nas pessoa", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasTaketa/status/1037790927417430016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790908463411201, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 955860484347047936, "username": "Daisson90", "tweet": "Eu n\u00e3o acredito nessa facada n\u00e3o, penso no mesmo epis\u00f3dio do caso do pastor l\u00e1, investigue a fundo essa hist\u00f3ria aeeee...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daisson90/status/1037790908463411201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790884828536835, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1539425304, "username": "vit_toledo", "tweet": "Ah pronto agora que deram a facada no Bolsonaro v\u00e3o tudo ficar com d\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vit_toledo/status/1037790884828536835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790880126709761, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4898261585, "username": "s_rafael_f", "tweet": "MININO DERAM UMA FACADA NO BOLSOLIXO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_rafael_f/status/1037790880126709761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790879484915712, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 68874176, "username": "_Arteaga", "tweet": "Quer impulsionar sua campanha? Leve uma facada. Ta FODA!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Arteaga/status/1037790879484915712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790767211839490, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 66177971, "username": "guuinunes_", "tweet": "Essa facada no bolsonaro \u00e9 fake ctz", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guuinunes_/status/1037790767211839490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790678640742402, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1036248006482374656, "username": "vargaspjl_", "tweet": "como voc\u00eas podem achar \"engra\u00e7ado\" o cara levar uma facada? n\u00e3o gosta dele? n\u00e3o vota n\u00e3o, agora desejar o mal j\u00e1 \u00e9 demais e ficar feliz com o mal ent\u00e3o.... piorou!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vargaspjl_/status/1037790678640742402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790603340406786, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 367182890, "username": "math_francisco", "tweet": "O maluco tomo uma facada mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/math_francisco/status/1037790603340406786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790490131931136, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 965846227194732544, "username": "antic_sad", "tweet": "pq t\u00e3o burro o mo\u00e7o do atentado, n sabe dar uma facada v\u00e9i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antic_sad/status/1037790490131931136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790468900380673, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 970420046571954187, "username": "Iasmin33121624", "tweet": "Gente, o Bolsonaro tomou uma facada. meeeeu amigo, o brasileiro n tem limites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iasmin33121624/status/1037790468900380673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790407013421061, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 972844465818865665, "username": "Teotonio_ariane", "tweet": "Bolsonaro sendo \"vitima do sistema que ele defende tanto\":Imagina se tivesse liberado o porte de arma, tinha levado um tiro ao inv\u00e9s de uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Teotonio_ariane/status/1037790407013421061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790326050758657, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 418307889, "username": "Rafacpccrew", "tweet": "lendo 7292893 tweets por segundo na tl falando que o bolsonaro vai ser eleito depois dessa facada no buxin com diferentes palavras", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafacpccrew/status/1037790326050758657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790299551162370, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3225022551, "username": "portal79oficial", "tweet": "Segundo a Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais, o presidenci\u00e1vel levou uma facada na regi\u00e3o do t\u00f3rax  http://bit.ly/2CrzyMi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portal79oficial/status/1037790299551162370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790269238915073, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4851950320, "username": "diretodasruasbr", "tweet": "JUIZ DE FORA-MG (Correspondente) \u2013 O candidato do PSL Jair Bolsonaro, acabou de sofrer um atentado \u00e0 facada, quando estava sendo carregado por apoiadores e admiradores. Bolsonaro foi levado \u00e0s pressas...  http://diretodasruas.com.br/agora-atentado-contra-jair-bolsonaro-em-minas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretodasruasbr/status/1037790269238915073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790226469605377, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 975208388652163073, "username": "Watsonsb39", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas  https://glo.bo/2M5dA0V\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Watsonsb39/status/1037790226469605377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790210665467908, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 238339831, "username": "deanknapp_", "tweet": "Facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deanknapp_/status/1037790210665467908", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790196203433986, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 788568814409617408, "username": "enzothoy00", "tweet": "o cara \u00e9 machistaracistahomofobicofacistaTUDO ao extremo e vcs qrem passar pano pq \"ai blablaba comemorar facada pipipi\"pra verme assim o pano nao tem q ser passado memo e pocas ideia", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enzothoy00/status/1037790196203433986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790193296785408, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 77811613, "username": "_sereio_666", "tweet": "VeiEu tava indo pro centro de jf minutos antes da facada no bolsonaro rolarMinha tia me ligou falando \"t\u00e1 indo ver o Bolsonaro n\u00e9?\"E eu falei \"s\u00f3 se for pra dar um tiro ou facada na cara dele\"SER\u00c1 QUE EU ADIVINHEI SERA QUE EU SOU A PROXIMA SUPREMA?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sereio_666/status/1037790193296785408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790192369844226, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 438357817, "username": "DENILSONBARBIER", "tweet": "N\u00e3o duvido q daqui a pouco a m\u00eddia suja e seus jornalistas vagabundos venham dizer q o autor da facada seja eleitor de Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DENILSONBARBIER/status/1037790192369844226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790188200775680, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 881272612026015745, "username": "BarbieDangerouz", "tweet": "Gente depois dessa facada no Bolsonaro eu quero saber se a faca ta bem, to preocupado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbieDangerouz/status/1037790188200775680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790158312169475, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 64722580, "username": "martinsalan", "tweet": "Facada no Bolsonaro???  Rapaz, acho que acabaram de definir o pr\u00f3ximo presidente henm,.....  #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/martinsalan/status/1037790158312169475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790065299206145, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 89183384, "username": "juniorgabo", "tweet": "Bolsonaro levando uma facada \u00e9 o paradigma do paradigma pq o cara foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele prega mas tamb\u00e9m foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele tanto condena e diz querer se defender (com mais viol\u00eancia)... Que coisa mais louca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorgabo/status/1037790065299206145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790064498159617, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 757330644217331712, "username": "arthurjoaocast", "tweet": "Mano, como assim o bolsonaro tomou uma facada \ud83d\ude13\ud83d\ude13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurjoaocast/status/1037790064498159617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789825414426626, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1006269319905513472, "username": "adeiltobarros67", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de apoiar, genteeeee vcs est\u00e3o doentes. Porraaaa ningu\u00e9m merece levar uma facada assim. Quer resolver algo, vai nas urnas e pronto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adeiltobarros67/status/1037789825414426626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789814395949056, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 217632892, "username": "PANORAMANOTIC", "tweet": "PLANT\u00c3O EXCLUSIVO- V\u00eddeo  mostra Bolsonaro sendo socorrido ap\u00f3s levar facada.  https://www.facebook.com/panorama.noticia/videos/280625189210891/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PANORAMANOTIC/status/1037789814395949056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789814253387778, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 77811613, "username": "_sereio_666", "tweet": "BrasilS09EP6Quem \u00e9 voc\u00ea nas rea\u00e7\u00f5es a facada no bolsonaro?1 - meu deus Bolsonaro n\u00e3o pq fizeram isso com ele2 - eu acho \u00e9 pouco kkkkkkk3 - pq eu n\u00e3o tive essa id\u00e9ia antes?Deixe nos coment\u00e1rios e se inscreve no canal e ative o sininho pras notifica\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sereio_666/status/1037789814253387778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789808670793730, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2546447160, "username": "yaya_amarall", "tweet": "Povo mete a boca no que o bolsonaro prega sobre viol\u00eancia mas adora que ele levou facada, kkk tem que rir desses trouxas", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaya_amarall/status/1037789808670793730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789768568979456, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 100086004, "username": "ReisLucc", "tweet": "@ltclvsx a ver pelo v\u00eddeo dele levando a facada o carinha queria acertar pra matar, n\u00e3o foi de rasp\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReisLucc/status/1037789768568979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ltclvsx"}
{"id": 1037789711308349440, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 703267890850570240, "username": "reginoso", "tweet": "Que mano, deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reginoso/status/1037789711308349440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789709513224193, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 322957137, "username": "barbaraspontoni", "tweet": "- as pessoas discursam tanto \u00f3dio contra o Bolsonaro e o cara acabou de levar uma facada...  a sede de poder da esquerda \u00e9 algo surreal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaraspontoni/status/1037789709513224193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789680975208448, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 217632892, "username": "PANORAMANOTIC", "tweet": "PLANT\u00c3O- Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de MinasSegundo a PM, candidato levou facada na regi\u00e3o do t\u00f3rax quando estava sendo carregado nos ombros por um...  https://www.facebook.com/panorama.noticia/videos/708864056142150/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PANORAMANOTIC/status/1037789680975208448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789672515293184, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 81403611, "username": "flemmess", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais  https://glo.bo/2M5OhMm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flemmess/status/1037789672515293184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789644883156992, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1012777150716481537, "username": "CaculaFM", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://ift.tt/2Q9II2I\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaculaFM/status/1037789644883156992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789625664905217, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1008437007222231042, "username": "vittor_z", "tweet": "Mano \u00e9 serio q deram uma facada no bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vittor_z/status/1037789625664905217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789618635194369, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 727731442374082561, "username": "sempanotata", "tweet": "O que mais vou ver nos pr\u00f3ximos dias nas redes sociais agora \u00e9 sobre a facada que o Bolsonaro levou , j\u00e1 t\u00f4 me preparando pra ler merda kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sempanotata/status/1037789618635194369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789590659244032, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 98224762, "username": "duardobolado", "tweet": "mais fake que a facada no nazi, s\u00f3 minhas desculpas para faltar na escola", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duardobolado/status/1037789590659244032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789580165083136, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1681300375, "username": "gustavonowak", "tweet": "Doq adianta reclamar que o cara \u00e9 isso e aquilo sendo que o demente vai l\u00e1 e da uma FACADA no candidato?? Isso \u00e9 se rebaixar em um n\u00edvel muito pior", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavonowak/status/1037789580165083136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789465161416706, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 749372794090221568, "username": "KelwinHolidio", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KelwinHolidio/status/1037789465161416706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789319124135937, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3355130542, "username": "AndreGreghi", "tweet": "meu deus mano alguem esquerdinha deu uma facada no bolsonaro na recep\u00e7ao do maluco, tomara que acabem com a vida desse fdp", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreGreghi/status/1037789319124135937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789307854094336, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 574949857, "username": "fabiosilvaopoet", "tweet": "Bolsonaro leva facada...Quem \u00e9 o violento agora...  https://www.facebook.com/100003538012122/posts/1702167953244455/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiosilvaopoet/status/1037789307854094336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789289042661378, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1017845114587279361, "username": "idhfgiovwnw", "tweet": "pq q ta todo mundo fazendo piadinha com a facada que o bolsonaro tomou??? eu n\u00e3o apoio ele nenhum pouco mas cara eh desumano fzr piada da facada que alguem tomou", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idhfgiovwnw/status/1037789289042661378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789169274241026, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 143648505, "username": "SebastiaoRonei", "tweet": "Bolsonaro leva facada em Minas Gerais, sinal de desespero  da bandidagem Os bandidos est\u00e3o tomando conta do Brasil, e agora com elei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro. Est\u00e3o come\u00e7ando a se desesperar, em alguns Estados Comando...  https://www.facebook.com/100001313536353/posts/1981358945251204/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebastiaoRonei/status/1037789169274241026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789167449763841, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 855586592190320644, "username": "math_sap", "tweet": "melhor presente d aniversario foi o bolsonaro levar uma facada skdkdkdkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/math_sap/status/1037789167449763841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789158276837377, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4826327411, "username": "claudia_LaraFig", "tweet": "O bolsonaro levou facada, qq t\u00e1 acontecendo ???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudia_LaraFig/status/1037789158276837377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789143605149703, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2784676993, "username": "lukacristovao", "tweet": "@munhxz aham eu tb nem apoio o porte de armas, isso que foi uma facada, tiro o cara podia descarregar e matar o cara ali mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukacristovao/status/1037789143605149703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "munhxz"}
{"id": 1037789109249605632, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 217592807, "username": "Senoticias", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas GeraisSaiba mais  https://senoticias.com.br/se/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TZuyqRc1Cj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Senoticias/status/1037789109249605632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789027372617735, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2881360966, "username": "_apedrini", "tweet": "Lembrando que se vc comemora a facada tu \u00e9 t\u00e3o baixo quando o pr\u00f3prio Bolsonaro!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_apedrini/status/1037789027372617735", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789024025542656, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 950940298296913921, "username": "patimantovan", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada em Juiz de ForaN\u00e3o gosto do Bolsonaro politicamente mas espero que n\u00e3o seja nada grave e que o respons\u00e1vel por isso seja julgadoTomara que ele repense essa pol\u00edtica de livre armamentopq se fosse um tiro talvez ele n\u00e3o tivesse nem como repensar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patimantovan/status/1037789024025542656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789007604862979, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 855586592190320644, "username": "math_sap", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada msm dkdkdkdkskk se ta tirando kdksksksjskdk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/math_sap/status/1037789007604862979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788960997756928, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 33743162, "username": "liviamiv", "tweet": "Seja livre para discordar dos discursos pol\u00edticos de quem quer que seja! Mas a viol\u00eancia jamais vai justificar a facada no @jairbolsonaro .. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/liviamiv/status/1037788960997756928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788934875623425, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 136008210, "username": "gabriel_lsoares", "tweet": "Como se j\u00e1 n\u00e3o bastasse a falta de um candidato de confian\u00e7a, a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds como t\u00e1 ainda acontece uma coisa dessas. Por mais que o cara espalhe tanto \u00f3dio, para que chegar ao ponto de dar uma facada? O fanatismo me assusta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_lsoares/status/1037788934875623425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788906002034688, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 444772524, "username": "_fabiolaguerra", "tweet": "No Lula e na Dilma ningu\u00e9m quis dar facada n\u00e9? Ir\u00f4nico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fabiolaguerra/status/1037788906002034688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788898322247680, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 156840395, "username": "Nara_poggi", "tweet": "Achei foi \u00e9 pouco essa facada que o Bolsonaro levou. Queria mesmo \u00e9 que a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma j\u00e1 estivesse v\u00e1lido. Que dai ele nem ia ver de onde veio o tiro na testa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nara_poggi/status/1037788898322247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788893075202049, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 389750754, "username": "ladyinsensata", "tweet": "Se porte arma fosse liberado ao contr\u00e1rio de uma facada ele teria tomado um tiro. O Brasil est\u00e1 em um n\u00edvel de intoler\u00e2ncia ABSURDO!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladyinsensata/status/1037788893075202049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788890407612421, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4705627337, "username": "Everllynfariia", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 sexta mas \u00e9 dia de Maldade: Bolsonaro leva facada, mas passa bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Everllynfariia/status/1037788890407612421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788838410760192, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 217592807, "username": "Senoticias", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas GeraisSaiba mais  https://senoticias.com.br/se/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026Foto: reprodu\u00e7\u00e3o pic.twitter.com/iQRffeZ3oi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Senoticias/status/1037788838410760192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788805351264256, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1004871297950736392, "username": "apploarr", "tweet": "eu acho que essa \u201cfacada superficial\u201d do bolsonaro \u00e9 jogada de marketing p ele se sair como v\u00edtima", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apploarr/status/1037788805351264256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788699591929858, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 294717940, "username": "RobsonRMartins", "tweet": "Com essa facada o bolsonaro acabou de ganhar os pontos que precisava para ser eleito. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/RobsonRMartins/status/1037788699591929858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788616746061824, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 804123676580921347, "username": "Imprensa24h", "tweet": "Bolsonaro leva facada e \u00e9 retirado de caminhada em Juiz de Fora http://imprensa24h.com.br/bolsonaro-leva-facada-e-e-retirado-de-caminhada-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 http://imprensa24h.com.br/bolsonaro-leva-facada-e-e-retirado-de-caminhada-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Imprensa24h/status/1037788616746061824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788611737997312, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 71858229, "username": "KaioLarroque", "tweet": "@DudaSchroderr Errad\u00edssimo, n\u00e3o to defendendo quem deu a facada to falando do posicionamento do eleitor frente ao ocorrido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioLarroque/status/1037788611737997312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DudaSchroderr"}
{"id": 1037788589101379590, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 318085490, "username": "marcofobico", "tweet": "Desejar a morte ou comemorar a facada numa pessoa que, antes de ser candidato \u00e0 presidente, \u00e9 um senhor de 63 anos e tem uma filha de 7 anos pra cuidar foi a pior coisa que a lacrosfera do Twitter j\u00e1 fez.Eu tenho nojo de todos voc\u00eas! V\u00e3o \u00e0 merda!  pic.twitter.com/p24l0dSFLN", "replies": 195, "retweets": 2434, "likes": 4444, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcofobico/status/1037788589101379590", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788580360462342, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 119023110, "username": "mmastrangee", "tweet": "Mal lanchei e j\u00e1 recebi a not\u00edcia da facada do Bolsonaro Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmastrangee/status/1037788580360462342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788542385238016, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4827556228, "username": "CLODOALDO_JN", "tweet": "CANDIDATO A PRESIDENTE JAIR BOSONARO LEVA FACADA O candidado do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado na regi\u00e3o do abd\u00f4men durante evento de campanha em Juiz de Fora (MG), segundo a PM. A...  https://www.facebook.com/clodoaldo.depaula.357/videos/2051695658208939/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLODOALDO_JN/status/1037788542385238016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788534365675520, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "fui eu quem deu a facada no bozonaro galeraaaaaaaaa t\u00f4 preso agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037788534365675520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788523703791616, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2980046823, "username": "Shirogum", "tweet": "tu quer apostar quanto que daqui a pouco vai aparecer gente falando que era tudo planejado a facada pra ganhar ibope", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shirogum/status/1037788523703791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788521451479041, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1035005937168330753, "username": "enzolimacav12", "tweet": "nem fudendo vey, Bolsonaro acabou de levar uma facada na barriga mannnnvai toma no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enzolimacav12/status/1037788521451479041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788514178486272, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54650552, "username": "FabioWilliamF", "tweet": "Se fosse liberado o porte de armas pra popula\u00e7\u00e3o como ele defende, talvez n\u00e3o fosse uma facada, mas sim um tiro.Edit: N\u00e3o sou a favor de viol\u00eancia alguma. N\u00e3o \u00e9 com esse tipo de atitude que vamos mudar alguma coisa.  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioWilliamF/status/1037788514178486272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788414672883713, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 79828180, "username": "PhillipsBauer", "tweet": "@mualencar ainda bem que foi s\u00f3 uma facada na poc, se fosse tiro nem a poc tinha mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PhillipsBauer/status/1037788414672883713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mualencar"}
{"id": 1037788381793660928, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 299299351, "username": "jaqueehmendes", "tweet": "O que \u00e9 uma facada perto da legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaqueehmendes/status/1037788381793660928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788304995962881, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 247575489, "username": "GiovaniAraujo_", "tweet": "Meu presida levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovaniAraujo_/status/1037788304995962881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788285630914560, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 869159235426320384, "username": "Pedro_HPeres", "tweet": "Facada profunda  pic.twitter.com/msDayubPEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_HPeres/status/1037788285630914560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788243687866368, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2881360966, "username": "_apedrini", "tweet": "J\u00e1 pensou se essa facada \u00e9 s\u00f3 campanha? Ele s\u00f3 tem 8 segundos de propaganda, acha pouco, monta um esquema o role todo, agora o Brasil todo t\u00e1 falando dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_apedrini/status/1037788243687866368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788221848150017, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 495458570, "username": "CrvgAlves12", "tweet": "S\u00f3 eu que n\u00e3o to conseguindo levar a s\u00e9rio essa tal facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrvgAlves12/status/1037788221848150017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788203066028033, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 875382820151197696, "username": "kenyafernaanda", "tweet": "Meio incoerente reclamar de um pol\u00edtico por ele \u201capoiar a viol\u00eancia\u201d e ficar feliz por ele ter sofrido uma facada e triste por n\u00e3o ter morrido. Que horror!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenyafernaanda/status/1037788203066028033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788141804023810, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2784676993, "username": "lukacristovao", "tweet": "@munhxz seloco munhoz se seu pai tomasse uma facada se n ia fala isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukacristovao/status/1037788141804023810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "munhxz"}
{"id": 1037788077987704832, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 758496917932347392, "username": "emilydutra07", "tweet": "mano deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilydutra07/status/1037788077987704832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788069875920897, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1120700670, "username": "erikakbral", "tweet": "O ser humano tem que ser muito burro pra achar que essa facada vai diminuir o problema que esse cara representa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikakbral/status/1037788069875920897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788062254817280, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3306322624, "username": "Gah_Bezerra", "tweet": "Na moral, n\u00e3o gosto do Bolsonaro, e ideias deles, mas uma facada? A humanidade est\u00e1 regredindo gente", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gah_Bezerra/status/1037788062254817280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787990486147072, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 26323010, "username": "mateus_marques", "tweet": "Essa facada s\u00f3 engana as tia do zap mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateus_marques/status/1037787990486147072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787947431428096, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 83741861, "username": "marlinho_opoeta", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlinho_opoeta/status/1037787947431428096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787943275032577, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2980046823, "username": "Shirogum", "tweet": "e pensar que milhares de pessoas est\u00e3o comemorando um cidad\u00e3o levar uma facada em p\u00fablico, seja ele quem for", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shirogum/status/1037787943275032577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787930494988290, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 720855978363609089, "username": "viczxtor", "tweet": "@bloodfloodq dependendo do lugar um tiro \u00e9 pior que uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczxtor/status/1037787930494988290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bloodfloodq"}
{"id": 1037787924698411009, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 167179891, "username": "gremiodesp", "tweet": "@Urublog VAMOS VER QUANTOS PONTOS......NA PESQUISA VAI DAR ESSA FACADA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gremiodesp/status/1037787924698411009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Urublog"}
{"id": 1037787808314925056, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 71858229, "username": "KaioLarroque", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, agora s\u00f3 falta o povo ficar com d\u00f3 e querer votar nele por causa disso! Gente n\u00e3o \u00e9 porque tomou uma facada que tem que ser presidente n\u00e3o #Bolsonaro pic.twitter.com/SMXUqWXFA5", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/KaioLarroque/status/1037787808314925056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787754694946818, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4289704046, "username": "biel_fernandes8", "tweet": "Voc\u00eas que est\u00e3o falando que o Bolsonaro merecia essa facada s\u00e3o tudo bando de filho da puta verme do caralho", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_fernandes8/status/1037787754694946818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787721358565377, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 935390839, "username": "marcoeusebio7", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Minas: veja o v\u00eddeo  http://bit.ly/2CqC0m8\u00a0 pic.twitter.com/DImV8jklYc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoeusebio7/status/1037787721358565377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787685065314304, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "pra quem quer a morte minha e dos meus semelhantes  uma facada superficial n\u00e3o foi o suficiente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037787685065314304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787662424399872, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1444003826, "username": "KaarenVanessaL", "tweet": "Pra tristesa de quem queria ele morto, foi superficial a facada. E pode ter certeza que o feiti\u00e7o vai virar contra o feiticeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaarenVanessaL/status/1037787662424399872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787647593328645, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 64413021, "username": "socurticao", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas http://www.socurticao.net/portal/?pg=noticia&id=63120\u00a0\u2026 pic.twitter.com/aVqQniz4iV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socurticao/status/1037787647593328645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787594262827009, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 847826532076834816, "username": "MatheuxCrl", "tweet": "esse \u00e9 o brasil, onde vc tem uma opini\u00e3o diferente os cara te tanta dar facada, mds", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheuxCrl/status/1037787594262827009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787579859513344, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2707433978, "username": "luhsn_", "tweet": "Bolsonaro levou facada eh isto???????", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luhsn_/status/1037787579859513344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787564122562567, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2833687785, "username": "maxjunior616", "tweet": "Tomar uma facada deve ser horr\u00edvel, nego \u00e9 covarde deus me Free", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxjunior616/status/1037787564122562567", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787558145662976, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 108008201, "username": "siteopantaneiro", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada em campanha em Minas Gerais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siteopantaneiro/status/1037787558145662976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787541880098816, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2495491770, "username": "pohaluciano96", "tweet": "\u201cBolsonaro \u00e9 um lixo, propaga a viol\u00eancia, monstro\u201d aaaaa vou l\u00e1 da uma facada nele kkkkkk O BRASILEIRO \u00c9 BIXO BURRO TEM JEITO N\u00c3O LKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pohaluciano96/status/1037787541880098816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787538256273413, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 66168399, "username": "FabiClink", "tweet": "Essa facada no Bolso me convenceu do mesmo jeito que convence o Saulo no gol do Botafogo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiClink/status/1037787538256273413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787534338797569, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 948664323320287234, "username": "Joaouilson9", "tweet": "O cara q deu a facada no Bolsonaro t\u00e1 fundido parcero", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaouilson9/status/1037787534338797569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787449366388737, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 732050013723971586, "username": "PantarottoGab", "tweet": "@folha N\u00c3O PO, IMAGINA, O CARA TOMA UMA FACADA E VAI FICAR ANDANDO NA RUA FAZENDO CAMPANHA, \"TA SERTO\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PantarottoGab/status/1037787449366388737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037787438272393216, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 501755591, "username": "Theffy_GM", "tweet": "L\u00e1 vem o pessoal que odeia o Bolsonaro dizer que foi muito bem feito ele ter levado uma facada. S\u00f3 queria deixar claro meu nojo por pessoas que comemoram esse tipo de acontecimento.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theffy_GM/status/1037787438272393216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787382848864256, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 849289417156165633, "username": "MaduPugina", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada meu pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaduPugina/status/1037787382848864256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787334568230912, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 593307678, "username": "arrobajururu", "tweet": "mano o bolodenabo levou uma facada que", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobajururu/status/1037787334568230912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787298274992128, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2304242869, "username": "JPOliveiraXVIII", "tweet": "Mano, v\u00e3o se fuder.. n\u00e3o gostar do cara \u00e9 uma coisa, agora achar bom o cara levar facada? Me poupe cultura suja.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPOliveiraXVIII/status/1037787298274992128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787262354894848, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 520973844, "username": "xxsadgirlx", "tweet": "tomara que depois dessa facada o bolsonaro n\u00e3o morraass: eu \u00e9 vdd esse bilete", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxsadgirlx/status/1037787262354894848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787213071831041, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 383568737, "username": "o_taviinh", "tweet": "Caraio viado bolsonaro tomou facada na buxa, KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_taviinh/status/1037787213071831041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787174689820673, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 68282501, "username": "biiavenanciog", "tweet": "\u00danica coisa estranha nessa facada eh q n tinha sangue esguichando n\u00e9 pq quando uma pessoa leva uma facada sai sangue pra um caralho, talvez n tenha nem perfurado", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biiavenanciog/status/1037787174689820673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787132616732672, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3837669323, "username": "Cardoseira", "tweet": "@enzothoy00 a fita \u00e9 trocar o odio por principios e ideais meu chapa, tem que saber ver ate que ponto acaba os seus argumentos contra ele e vira \u00f3dio, essa facada \u00e9 tipo um \u201cestamos desesperados e a democracia que se foda\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cardoseira/status/1037787132616732672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enzothoy00"}
{"id": 1037787100060561409, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 197643571, "username": "IvorValeta", "tweet": "Deram uma facada no bolsonaro, \u00e9 mole!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvorValeta/status/1037787100060561409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787036747476995, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 241201904, "username": "leomantovi", "tweet": "GENTE WTF O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomantovi/status/1037787036747476995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786760997163008, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 730158089270341632, "username": "OsttetiSoiara", "tweet": "Cara o twitter \u00e9 muito meu amor, tamo acompanhado a facada no Bolsonaro quase que ao vivo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsttetiSoiara/status/1037786760997163008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786749190250496, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 887372135924215811, "username": "rivicah", "tweet": "VIADO TO CHOCADA QUE BOLSONARO LEVOU UMA FACADA NO BUCHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivicah/status/1037786749190250496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786724313849856, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1027964433329467393, "username": "alyladislau", "tweet": "@AndreHenning estamos te ouvindo! hahaha \"com\u00e9qui\u00e9? tomou uma facada?! ganhou a elei\u00e7\u00e3o. A\u00ed fudeu.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyladislau/status/1037786724313849856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreHenning"}
{"id": 1037786666440818688, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4562576447, "username": "_seniordre", "tweet": "MANO UMA FACADA? IMAGINA UMA FACADA? Rid\u00edculo vcs tarem \"felizes\" por isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_seniordre/status/1037786666440818688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786609050152962, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 950859588, "username": "LIGIAVARGASMANG", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de Fora, ap\u00f3s ser atingido por uma facada, segundo a Pol\u00edcia Militar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LIGIAVARGASMANG/status/1037786609050152962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786598568538118, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 75342215, "username": "infinnitte", "tweet": "imagina se essa facada pega no olho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infinnitte/status/1037786598568538118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786580554014720, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 241744607, "username": "febarreta", "tweet": "Odiadores do Bolsonaro se tornando pior que ele, o cara tomou uma facada vei", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/febarreta/status/1037786580554014720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786560782065664, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 789150021065306112, "username": "Patrickmooura_", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro, que baixaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patrickmooura_/status/1037786560782065664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786519258509313, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 950950566716493824, "username": "leonardombez", "tweet": "Crl bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardombez/status/1037786519258509313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786509271871488, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 720855978363609089, "username": "viczxtor", "tweet": "n\u00e3o gosto do Bolsonaro mas \u00e9 muita babaquice o pessoal ficar comemorando que ele levou uma facada, isso \u00e9 coisa s\u00e9ria", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczxtor/status/1037786509271871488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786507153555456, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 57338491, "username": "toninhomore", "tweet": "Veja o v\u00eddeo do momento em que Bolsonaro leva facada  http://blogdotoninho.com.br/veja-o-video-do-momento-em-que-bolsonaro-leva-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhomore/status/1037786507153555456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786497112363008, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 907642982253387776, "username": "josevt_", "tweet": "Era pra ser fogo nos fascistas mas facada tamb\u00e9m serve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josevt_/status/1037786497112363008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786491370594304, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 992012496000245760, "username": "JosBispo18", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://glo.bo/2wMXUtD\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosBispo18/status/1037786491370594304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786480905793537, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 294846472, "username": "rafaelvermei", "tweet": "Meeee bolsonaro levo uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelvermei/status/1037786480905793537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786441038942209, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 717349950984744960, "username": "porrazoia", "tweet": "@mrchwcz @DuduLeitte \u00c9, falto acerta a facada no peito dkdkdkdkd mas tamos vendo se vai vive o vai morre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrazoia/status/1037786441038942209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DuduLeitte,mrchwcz"}
{"id": 1037786437024919552, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 982071756855930880, "username": "APequenaUrsa", "tweet": "Poxa, Bozo levou uma facada! Poxa, foi superficial  pic.twitter.com/u6tyKO3NK2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/APequenaUrsa/status/1037786437024919552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786432293748738, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 71902923, "username": "Thiiagof", "tweet": "o rapaz que deu a facada no bonoro, passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiiagof/status/1037786432293748738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786333966680065, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 757665700899131396, "username": "araujo_vihh", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, n\u00e3o gosto de desejar o mau dos outros, mas, por\u00e9m, contudo, entretanto kkkk melhoras rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujo_vihh/status/1037786333966680065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786322310713344, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 966307592367693826, "username": "rentzzo", "tweet": "O louco de trampar em tv \u00e9 que eu tava na grava\u00e7\u00e3o de boa e do nada o datena fala da facada no bolsonaro, ao vivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rentzzo/status/1037786322310713344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786303520296962, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 752603945072070657, "username": "rafacomefe", "tweet": "@damnnfriends cara, tu j\u00e1 tomou uma facada? nem que seja um cortezinho descascando laranja? d\u00f3i pra caramba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafacomefe/status/1037786303520296962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "damnnfriends"}
{"id": 1037786297056849921, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 57338491, "username": "toninhomore", "tweet": "Veja o v\u00eddeo do momento em que Bolsonaro leva facada  http://blogdotoninho.com.br/veja-o-video-do-momento-em-que-bolsonaro-leva-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhomore/status/1037786297056849921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786273753251840, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 117663055, "username": "portalcambe", "tweet": "Post Editado: Bolsonaro leva facada durante campanha em Minas Gerais  http://www.portalcambe.com.br/bolsonaro-leva-facada-durante-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalcambe/status/1037786273753251840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786267382161408, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "minha m\u00e3e vindo correndo: MEU DEUS MATARAM O BOLSONARO eu: foi s\u00f3 uma facada artificial afe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037786267382161408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786251175362569, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 46264167, "username": "Maathlinu", "tweet": "DERAM FACADA NO BOLSONARO LOCO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maathlinu/status/1037786251175362569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786229717250050, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 48142079, "username": "OficialGuma", "tweet": "Santa Facada, Batman! Tentaram matar Bolsonaro!Calma, Robin! Vaso ruim n\u00e3o quebra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialGuma/status/1037786229717250050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786196225736704, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1490958296, "username": "dopwminx", "tweet": "felizmente n\u00e3o fui a \u00fanica que pensou que a facada no b foi armado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dopwminx/status/1037786196225736704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786194149625858, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 568532340, "username": "Dan_rlima", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem ?", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dan_rlima/status/1037786194149625858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786181176623104, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 302336273, "username": "nsou_obrigado", "tweet": "facada ja \u00e9 foda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nsou_obrigado/status/1037786181176623104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786118975119360, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 88259233, "username": "r_victorrrr", "tweet": "Mano, qual o retardo da pessoa pra fazer isso? Dar uma facada? Carai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_victorrrr/status/1037786118975119360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786092571910144, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 721793745331625985, "username": "Emanuela_0108", "tweet": "Acabei de ver um v\u00eddeo do bolsonaro levando uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuela_0108/status/1037786092571910144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786084871208960, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 915812251554189312, "username": "famosolusquinha", "tweet": "Eita porra m\u00f3 facada forte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famosolusquinha/status/1037786084871208960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786073257140230, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 92497626, "username": "adrisson_h", "tweet": "American Horror Story: CULT......Bolsonaro levando uma facada em campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrisson_h/status/1037786073257140230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786040742932483, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 964567267647410181, "username": "caiorlm", "tweet": "Essa facada elegeu o cara, parab\u00e9ns aos envolvidos, fodeu", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiorlm/status/1037786040742932483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786022959108096, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 258152559, "username": "iuuhOliveeira", "tweet": "Olha se nao for estrategia de Marketing essa da facada! Nao coloco minha m\u00e3o no fogo!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuuhOliveeira/status/1037786022959108096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785998267219968, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2786173127, "username": "caiquetulio", "tweet": "FACADA NA POC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiquetulio/status/1037785998267219968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785994764935169, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 788568814409617408, "username": "enzothoy00", "tweet": "foda se o bolsonaro e foda se esses boy cu, o cara ja ta fofo nem foi nd essa facada, td marketing", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enzothoy00/status/1037785994764935169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785994198765568, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada e \u00e9 retirado de evento em Minas Gerais  https://www.midiamax.com.br/politica/2018/jair-bolsonaro-leva-facada-e-e-retirado-de-evento-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1037785994198765568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785955007123456, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 717349950984744960, "username": "porrazoia", "tweet": "@mrchwcz Eu acho que \u00e9 pior amigo, pessoal vai dar mais for\u00e7a e falar mais dessa desgra\u00e7a, vaso ruim n\u00e3o quebra, v\u00e3o falar que nem com facada v\u00e3o conseguir tirar a presid\u00eancia dele, horr\u00edvel", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrazoia/status/1037785955007123456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mrchwcz"}
{"id": 1037785947335806979, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 701833349074124800, "username": "ajskssuaj", "tweet": "e se o porte de arma fosse liberado ser\u00e1 o que bolsonaro teria levado apenas a facada?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajskssuaj/status/1037785947335806979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785903685623808, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2164169703, "username": "campbell_ariane", "tweet": "Bolsonaro sofreu um atentado e levou uma facada,to chocadaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/campbell_ariane/status/1037785903685623808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785901353639936, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3014730760, "username": "Wnogueira01", "tweet": "Deram uma facada no bolsonaro mano, brasileiro n\u00e3o tem limite kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wnogueira01/status/1037785901353639936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785885109039105, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 320524958, "username": "lcasmaster", "tweet": "Bolsonaro levando facada? Imagina com o porte de armas liberado kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcasmaster/status/1037785885109039105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785873977430016, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 100086004, "username": "ReisLucc", "tweet": "agora vira os \"a facada foi de prop\u00f3sito, tudo manipulado\" contra os \"T\u00c1 VENDO, BANDIDO TEM QUE SE FUDE MESMO\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReisLucc/status/1037785873977430016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785864569536512, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 291253816, "username": "xkmixx", "tweet": "vcs ja pararam p pensar q essa facada pode ter sido armada pelo pr\u00f3prio bolso p ganhar mais voto?se fosse algu\u00e9m q quisesse mesmo mata-lo, um tiro faria mt mais sentido, tanto pela campanha armamentista quanto pela efic\u00e1cia", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xkmixx/status/1037785864569536512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785820109963264, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 885696578262061058, "username": "akanjismo", "tweet": "como um cara toma uma FACADA na BARRIGA e n\u00e3o SANGRA?eu n\u00e3o t\u00f4 dizendo apenas estou fazendo uma pergunta  https://twitter.com/ultimosegundo/status/1037782882234888193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akanjismo/status/1037785820109963264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785777533583360, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 884186214739431426, "username": "anaelisarr", "tweet": "dando essa facada no bolson*** vcs acabaram de refor\u00e7ar o argumento desse idiota sobre armamento CU", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaelisarr/status/1037785777533583360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785772831793164, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 24458776, "username": "brunostrik", "tweet": "@GeorgMarques @CinthiaMoreno96 @Diego8_SEP @William_Antonio @mafreit Cad\u00ea o sujeito que passou a facada? Conhecendo a tropa vai aparecer morto. Ou n\u00e3o vai aparecer pois foi encena\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunostrik/status/1037785772831793164", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafreit,William_Antonio,Diego8_SEP,CinthiaMoreno96,GeorgMarques"}
{"id": 1037785616753274882, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 929759193216765953, "username": "_bgalhardo", "tweet": "sai do tt por dois minutos e qnd voltei o bolsonaro levou uma facada mas qq isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bgalhardo/status/1037785616753274882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785606385016832, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 395456939, "username": "Mah_Thews", "tweet": "T\u00e1 acontecendoBolso levando a facada. Atitude completamente desnecess\u00e1ria, mas \u00e9 aquela hist\u00f3ria, \"voc\u00ea colhe aquilo que planta.\"  https://twitter.com/tailissonm/status/1037781331177078784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mah_Thews/status/1037785606385016832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785584746614784, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 188613680, "username": "carolpaola12", "tweet": "Ainda vai ter gente dizendo que o cara mereceu a facada  https://twitter.com/thaisdamaso/status/1037785182584152064\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolpaola12/status/1037785584746614784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785564492255232, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3339320571, "username": "LuaDelete", "tweet": "Facada no fascista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaDelete/status/1037785564492255232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785544678363138, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3825212062, "username": "GxFerracioli", "tweet": "Bolsonaro acabou de toma uma facada... se as armas fossem liberadas ele tava morto...", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GxFerracioli/status/1037785544678363138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785527381045248, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2542096649, "username": "vncs_jack", "tweet": "@bejaranossa Nego n acerta uma facada certa kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vncs_jack/status/1037785527381045248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bejaranossa"}
{"id": 1037785470418280460, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 117663055, "username": "portalcambe", "tweet": "Novo post: Bolsonaro leva facada durante campanha em Minas Gerais  http://www.portalcambe.com.br/bolsonaro-leva-facada-durante-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalcambe/status/1037785470418280460", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785341703409669, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 85224209, "username": "Vocequerarroba_", "tweet": "O COISO LEVOU UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vocequerarroba_/status/1037785341703409669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785291883462656, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 717881069329125377, "username": "emdcd", "tweet": "o bolsonaro levo uma facada como assim kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emdcd/status/1037785291883462656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785154750697473, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 762825967836532736, "username": "KaueCabral_", "tweet": "Caraii deram uma facada no futuro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaueCabral_/status/1037785154750697473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785140255223808, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 233571015, "username": "tacidrumond", "tweet": "e essa facada ae", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tacidrumond/status/1037785140255223808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785124061040640, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3837669323, "username": "Cardoseira", "tweet": "contra porte de arma pra nao aumentar a violencia no pais e rindo do cara que tomo uma facada so pq vou contra os principios/ideias dele :/", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cardoseira/status/1037785124061040640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785098177916928, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 880229178964103169, "username": "eaielber", "tweet": "@laufontouraa Morrer a facada deve ser dboa, imagina morrer de hiv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaielber/status/1037785098177916928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laufontouraa"}
{"id": 1037784974257209348, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 772510169200750592, "username": "wtfthaynara", "tweet": "Ser\u00e1 que depois dessa facada que o Bolsonaro levou, ele ainda \u00e9 a favor de liberar o porte de armas sabendo que pode ser o alvo ???  pic.twitter.com/xyQ8H2jFXV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfthaynara/status/1037784974257209348", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784926102462464, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 935390839, "username": "marcoeusebio7", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 atingido por facada em Juiz de Fora  pic.twitter.com/qvk91ddyIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoeusebio7/status/1037784926102462464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784784838303744, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 63824995, "username": "arthurporai_", "tweet": "Bolsonaro levou facada, a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurporai_/status/1037784784838303744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784691028447234, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3598630874, "username": "larissalba", "tweet": "bolsonaro levou uma FACADA, agr imagina se a arma fosse legalizada......\u00e9 pois \u00e9, reflitam sobre", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissalba/status/1037784691028447234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784669226496000, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3740980169, "username": "themightygui", "tweet": "Parab\u00e9ns, agora \u00e9 certo que ele vai pro segundo turno \ud83d\udc4dSem contar que o idiota que deu a facada t\u00e1 MUITO fudido  https://twitter.com/Estadao/status/1037781654562107392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/themightygui/status/1037784669226496000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784666382712832, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 203119279, "username": "aryadnebenites_", "tweet": "Bolsonoro levou uma facada e ele defende a libera\u00e7\u00e3o do porte de armas.....o brasileiro est\u00e1 preparado para isso ser\u00e1? ta mais do que claro que n\u00e3o n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aryadnebenites_/status/1037784666382712832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784582689628161, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 80710443, "username": "leavemehigh_dry", "tweet": "n\u00f3s tamo fudido depois dessa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leavemehigh_dry/status/1037784582689628161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784547310665728, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2319145150, "username": "onepilot__", "tweet": "como assim caralho eu sai do twitter 5min e o bonoro tomou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onepilot__/status/1037784547310665728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784517434650624, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1694294364, "username": "S4skickers", "tweet": "olha os esquerdopata comemorando a facada que o Bolsonaro levou a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S4skickers/status/1037784517434650624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784497931079680, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 77811613, "username": "_sereio_666", "tweet": "MANO DERAM UM TIRO OU FACADA OU SEI L\u00c1 O Q NO BILSONARE AQUI EM JF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sereio_666/status/1037784497931079680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784449591783428, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 200543516, "username": "c4ssia", "tweet": "FACADA NA POC", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4ssia/status/1037784449591783428", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784431296167936, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 236911996, "username": "bygugel", "tweet": "espero que esclare\u00e7am a tal facada pq pra mim t\u00e1 parecendo um marketing isso ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bygugel/status/1037784431296167936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784429329084416, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2466196478, "username": "r_h_a_n_n_a", "tweet": "da pr\u00f3xima deem uma facada certeira porrA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_h_a_n_n_a/status/1037784429329084416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784417639571456, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3031569566, "username": "joseboca07", "tweet": "Ow seus burros do caralho, n\u00e3o t\u00e3o vendo que dar facada nesse bosta \u00e9 combater viol\u00eancia com viol\u00eancia (O QUE ELE MAIS APOIA INCLUSIVE), vcs s\u00e3o Mt burros pqp. O cara \u00e9 um falho intelectualmente, v\u00e3o esfaquear pra que? \u00c9 s\u00f3 fazer pergunta sobre economia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseboca07/status/1037784417639571456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784267642744832, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 804123676580921347, "username": "Imprensa24h", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada agora em Juiz de Fora:  http://youtu.be/e4w93q92stI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Imprensa24h/status/1037784267642744832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784236525318144, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 181182048, "username": "will_sill", "tweet": "agora o outro l\u00e1 vai usar isso da facada como vantagem pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will_sill/status/1037784236525318144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784214819794944, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2268208826, "username": "MurilloDuart", "tweet": "E se fosse um tiro inv\u00e9s da facada, libera as armas ai cuzao", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MurilloDuart/status/1037784214819794944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784149879390208, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 947275533905166337, "username": "opsdebor4", "tweet": "bolsonaro levou uma facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opsdebor4/status/1037784149879390208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784149451522048, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 890782684208922624, "username": "MuriloZanin_", "tweet": "Agr bolsonario vira presidente depois dessa facada q ele levo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloZanin_/status/1037784149451522048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784106745122817, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1488393146, "username": "helovidaa", "tweet": "\"Head Above Water. It is also the first song I wrote from my bed during one of the scariest moments of my life. I had accepted death and could feel my body shutting down.I felt like I was drowning\" levei uma facada \u00e9 isso  https://twitter.com/AvrilLavigne/status/1037732899091443712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helovidaa/status/1037784106745122817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784076768432129, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 190557086, "username": "CRrichard", "tweet": "E na real essa facada s\u00f3 vai dar mais for\u00e7a pra campanha dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRrichard/status/1037784076768432129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784073501134853, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 66133317, "username": "AlefyGuedim", "tweet": "Povo brasileiro \u00e9 retardado, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, apoiam um detento para a presid\u00eancia e agora d\u00e3o uma facada em um candidato a presidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlefyGuedim/status/1037784073501134853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784070837751809, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 66118674, "username": "EderSouzaMelo", "tweet": "J\u00e1 j\u00e1 veremos centenas daquelas pessoas \"contra o discurso de \u00f3dio\" aplaudindo o autor da facada. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EderSouzaMelo/status/1037784070837751809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783927929364480, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2866415603, "username": "vrnccrr", "tweet": "Mano bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrnccrr/status/1037783927929364480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783919129714694, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2901568691, "username": "vncxm_", "tweet": "bolsonaro levou uma facada?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vncxm_/status/1037783919129714694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783714934255617, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 171697662, "username": "Marcoss_Franca", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada!!!!Agora em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcoss_Franca/status/1037783714934255617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783694507958272, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 273098147, "username": "paulorv88", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais  https://glo.bo/2M5OhMm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorv88/status/1037783694507958272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783678410280961, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2997281541, "username": "BetoMandetta", "tweet": "se msm rodeado de seguran\u00e7a ja levou uma facada, imagina com o porte de arma liberado...  https://twitter.com/berriel/status/1037780278578696193\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetoMandetta/status/1037783678410280961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783556741898241, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2729434253, "username": "MGauto10", "tweet": "Meu deus que idiota tomara que morra o cara q deu a facada  https://twitter.com/luquinha/status/1037780365899956229\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MGauto10/status/1037783556741898241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783531991261184, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 943727689252376576, "username": "marcoantoniomsm", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada mesmo? N boto f\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoantoniomsm/status/1037783531991261184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783451825397760, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 996723990600278017, "username": "skamcarei", "tweet": "facada na poc  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skamcarei/status/1037783451825397760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783422213734406, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 720855978363609089, "username": "viczxtor", "tweet": "Bolsonaro levou facada em minasse o porte de armas fosse liberado ele teria levado um tiroreflitam", "replies": 1, "retweets": 21, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczxtor/status/1037783422213734406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783187240480768, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 810730494845452288, "username": "Saviob12", "tweet": "O cara deu uma facada no Bolsonaro, e c\u00eas achando que a gente tem maturidade pra usar arma  kkkkk", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saviob12/status/1037783187240480768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783129166176257, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 837493300005318657, "username": "isamwtias", "tweet": "ai muito obrigada jf por ter feito o bozo levar facada, sempre no meu cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isamwtias/status/1037783129166176257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782872948715521, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 193451595, "username": "Fabriicio_C", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://glo.bo/2wMXUtD\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabriicio_C/status/1037782872948715521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782798290100224, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2729434253, "username": "MGauto10", "tweet": "Velho eu n\u00e3o acredito que deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MGauto10/status/1037782798290100224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782623580508160, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 770388973902495744, "username": "faelziitto", "tweet": "gente o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faelziitto/status/1037782623580508160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782481473351680, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 267849350, "username": "JapaShiromoto", "tweet": "os cara meteram uma facada no bucho do bolsonaro, isso que \u00e9 democracia de vdd parceiro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JapaShiromoto/status/1037782481473351680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782479153709056, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4269240088, "username": "gazetablog", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada em Minas Gerais, diz pol\u00edcia  https://goo.gl/fb/KCUWEa\u00a0 #GAZETADODIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GAZETADODIA", "link": "https://twitter.com/gazetablog/status/1037782479153709056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782347637252096, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 879501800356839424, "username": "soteromarcelo_", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada vei ksksksk como assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soteromarcelo_/status/1037782347637252096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782204259205120, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 826757146142507008, "username": "weswallie", "tweet": "\u00c9 real a facada  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037780300686913536\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weswallie/status/1037782204259205120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781983357796352, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 883169647629094912, "username": "thexxucolet_", "tweet": "Caralho meteram uma facada no Bolsonaro eu n\u00e3o t\u00f4 sabendo lidar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thexxucolet_/status/1037781983357796352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781779225165824, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3057626271, "username": "pedroafons07", "tweet": "deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroafons07/status/1037781779225165824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781675126743040, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4862474849, "username": "_araujovitin", "tweet": "Esse fdp que deu uma facada no Bolsonaro tem q ir queimar lenha", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_araujovitin/status/1037781675126743040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781661268799488, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 211255955, "username": "elizabatman_", "tweet": "Ngm merece tomar facada glr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elizabatman_/status/1037781661268799488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781509569171457, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 93410010, "username": "gavinilima", "tweet": "Lan\u00e7aram uma facada no bucho do bolsonaro...... as elei\u00e7\u00f5es acabaram agora, lamento mas nem segundo turno vai ter", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gavinilima/status/1037781509569171457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781410315165703, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 232856844, "username": "pedro20991", "tweet": "CARALHO deram uma facada no bolsonaro em jf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro20991/status/1037781410315165703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781253175435264, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 57338491, "username": "toninhomore", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  http://blogdotoninho.com.br/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhomore/status/1037781253175435264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781146225004544, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 311103510, "username": "cibelefreitass", "tweet": "meu deus o bosonaraoa levo uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cibelefreitass/status/1037781146225004544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780973495181312, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 57338491, "username": "toninhomore", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  http://blogdotoninho.com.br/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhomore/status/1037780973495181312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780632271810560, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 71240710, "username": "MarkimPGS", "tweet": "Deram uma facada no Bonoro, mas \u00e9 a gente que \u00e9 extremista n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarkimPGS/status/1037780632271810560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780132344279040, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 51655454, "username": "Tauevc", "tweet": "Isso \u00e9 real? Deram mesmo uma facada no Bolsonaro em Juiz de Fora?  https://twitter.com/Fla_Utopia/status/1037776183390359553\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tauevc/status/1037780132344279040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780046075899904, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 769203622706044929, "username": "nuccii_", "tweet": "caraio deram uma facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuccii_/status/1037780046075899904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753928849547264, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "mano eu comi tanto bolo de chocolate ontem,meu maior medo \u00e9 me olhar no espelho agora e estar lotada de espinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1037753928849547264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037581044378157056, "date": "2018-09-06", "time": "00:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "mano o foda \u00e9 q eu tenho a mesma altura dela e peso 37 kg e nao chego nem aos p\u00e9s dela da foto de 37kg kssksks que esse milagre caia sobre mim https://twitter.com/taigatondorf/status/1037375351331205120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1037581044378157056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549445309767680, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3825212062, "username": "GxFerracioli", "tweet": "Porra toda vez que lembro que perdi minha carteira da vontade de mata o planeta na facada desgra\u00e7a do caralho filhu da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GxFerracioli/status/1037549445309767680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543535078256640, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 807246324, "username": "tenhocaraderato", "tweet": "Voc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter pic.twitter.com/v8nVjxJ6n9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "link": "https://twitter.com/tenhocaraderato/status/1037543535078256640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
