{"id": 1038445981820436480, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3569923397, "username": "JaqueRocha01", "tweet": "Algu\u00e9m com piscina me fa\u00e7a um convite", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaqueRocha01/status/1038445981820436480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445245267156992, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 173903796, "username": "jeanapollo", "tweet": "@BlogdoNoblat Creio que est\u00e1 equivocado meu camarada, muito diferente de fazer mal a algu\u00e9m! Seja imparcial, seja profissional, fa\u00e7a seu trabalho direito! Rid\u00edculo seu trabalho!#For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17#BolsonaroPresidente2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#BolsonaroPresidente2018", "link": "https://twitter.com/jeanapollo/status/1038445245267156992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038445144243163136, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 67157038, "username": "Thiago_Rech", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Minas... quem sabe o cara que esfaqueou o candidato levou a s\u00e9rio demais a express\u00e3o \"com a faca \u00e9 o queijo na m\u00e3o\"! #Bolsonaro #Humor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Humor", "link": "https://twitter.com/Thiago_Rech/status/1038445144243163136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442111601967105, "date": "2018-09-08", "time": "10:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 82688270, "username": "ACICG", "tweet": "Fa\u00e7a chuva ou fa\u00e7a sol, a Col\u00f4nia de F\u00e9rias \u00e9 o lugar ideal para divers\u00e3o com a fam\u00edlia toda!Rua: Mascote, s/n, Ch\u00e1cara das Mans\u00f5es - Sa\u00edda para S\u00e3o Paulo \u2013 BR 163 \u2013 Km 456Mais informa\u00e7\u00f5es: (67) 3393-1091 | 3312-5043 | atendimentocolonia@acicg.com.br  pic.twitter.com/rbBvqBivfI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACICG/status/1038442111601967105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441493940322304, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3327826343, "username": "allanflv", "tweet": "Ent\u00e3o vamos deixar combinado aqui: nada de aparecer sem avisar na casa dos outros, t\u00e1 bom?Pode at\u00e9 ser a casa da sua m\u00e3e, n\u00e3o fa\u00e7a isso!! Com toda certeza voc\u00ea estar\u00e1 interrompendo alguma coisa e nem sempre a pessoa vai ter coragem de te falar que vc t\u00e1 sendo inconveniente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanflv/status/1038441493940322304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434897252298753, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 879800177388908544, "username": "_braatzx", "tweet": "Nessa vida tu vai ver v\u00e1rios que tu acha que pode confiar te enfiar a faca nas costas assim como tu vai ver quem n\u00e3o era nada chegando do nada e mudando tudo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_braatzx/status/1038434897252298753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433770288947200, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 314288492, "username": "maarcelopeixoto", "tweet": "@bertiflaviaa @zebalestre Num fa\u00e7a isso n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maarcelopeixoto/status/1038433770288947200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zebalestre,bertiflaviaa"}
{"id": 1038430795495628801, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2979563691, "username": "betoxesque", "tweet": "@JulianaYeska @OhMyGabyC Caralho vc sabe oq \u00e9 hemorragia interna ? Tem entrevista dos m\u00e9dicos falando,aquela foto foi tirada antes da cirurgia eles estavam colocando os eletrodos, mds vcs n pesquisam 1 puto antes de espalhar mentiras, veja o que os m\u00e9dicos falaram 5mil\u00edmetros a faca matava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoxesque/status/1038430795495628801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OhMyGabyC,JulianaYeska"}
{"id": 1038430488686485504, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4124157082, "username": "SamiihCardoso", "tweet": "@Pietracostax N\u00e3o fa\u00e7a isso kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamiihCardoso/status/1038430488686485504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pietracostax"}
{"id": 1038423170200621058, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 423441517, "username": "JonasAraujo26", "tweet": "Fa\u00e7a tudo valer a pena. A vida \u00e9 t\u00e3o imensa, e ao mesmo tempo, t\u00e3o pequena.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasAraujo26/status/1038423170200621058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422002225295363, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 91024317, "username": "marcelo_emanoel", "tweet": "@BlogdoNoblat @BacelarExpedito @riromel @LuizFCSouza Penso assim tamb\u00e9m mas voc\u00ea tem que observar que, com mais armas circulando, h\u00e1 a possibilidade desses \"pebas\" que andam assaltando com arma de brinquedo e faca poderem assaltar com arma de verdade depois que ficar mais f\u00e1cil possuir arma de fogo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_emanoel/status/1038422002225295363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFCSouza,riromel,BacelarExpedito,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038418187992358913, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 284142493, "username": "Izareinoso", "tweet": "to odiando meu corpo. preciso ir pra academia. por favor fa\u00e7a calor essa semana (pq no frio eu n\u00e3o vou nem a pau \ud83e\udd2a\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Izareinoso/status/1038418187992358913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413534269501442, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 122089522, "username": "jarbelix", "tweet": "Infelizmente n\u00e3o estava l\u00e1. Mas se eu tivesse tido essa oportunidade, n\u00e3o exitaria de me colocar na frente dessa faca. Amo minha fam\u00edlia, meu pa\u00eds e defendo com unhas e dentes se preciso for.  https://twitter.com/pcezaralmeida/status/1038380498123415552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jarbelix/status/1038413534269501442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409829130428418, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 782231469494308865, "username": "__acacio", "tweet": "@JornalOGlobo O sangue n\u00e3o que se viu na l\u00e2mina da faca est\u00e1 na n\u00e3o d\u00e1 m\u00eddia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__acacio/status/1038409829130428418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038409796439953413, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 478756160, "username": "Brandaovieira", "tweet": "Vem com a gente voc\u00ea tamb\u00e9m !!! E fa\u00e7a parte dessa onda que tomou conta de todo nosso estado e juntos vamos fazer MS continuar dando certo.#45 #456#msqued\u00e1certo\u2026  https://www.instagram.com/p/Bndz9AVgnA_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1g5kvx6h734e3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#45,#456,#msqued\u00e1certo", "link": "https://twitter.com/Brandaovieira/status/1038409796439953413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386975601057792, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 119566939, "username": "ronaldcanejomar", "tweet": "Isso que est\u00e3o oferecendo a seus filhos na escola e vc ainda apoia? Cada um fa\u00e7a oque quiser de sua vida,mas crian\u00e7as n\u00e3o d\u00e1.  https://www.facebook.com/100000766057170/posts/1825763407459177/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldcanejomar/status/1038386975601057792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379135368921088, "date": "2018-09-08", "time": "05:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 92402653, "username": "djbetobass", "tweet": "''Reciprocidade \u00e9 a base de todo relacionamento. Voc\u00ea nunca pode gostar, querer, sentir mais que o outro\u2026. Nem menos. Fa\u00e7a o bem a quem te faz bem, d\u00ea amor a quem te da amor. A estrada dessa uni\u00e3o tem que ser uma via de m\u00e3o dupla...''!!!! Bom dia !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djbetobass/status/1038379135368921088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038371933648314368, "date": "2018-09-08", "time": "05:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "@gabrielaontour acho digno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1038371933648314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielaontour"}
{"id": 1038371843336495105, "date": "2018-09-08", "time": "05:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "@ellenlane96 Pra caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1038371843336495105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ellenlane96"}
{"id": 1038311507082321920, "date": "2018-09-08", "time": "01:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 63296611, "username": "MaurilioBarbosa", "tweet": "@odiodobem2 @alixferraz @AgentURSAL Eu queria ganhar o mensalinho do Twitter, mas acho que agora n\u00e3o vai rolar mais. Cara, o caso da Marielle t\u00e1 sem solu\u00e7\u00e3o at\u00e9 hoje. O ataque a tiros a caravana do Lula sem solu\u00e7\u00e3o at\u00e9 hoje. E tu quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1038311507082321920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AgentURSAL,alixferraz,odiodobem2"}
{"id": 1038295008875560960, "date": "2018-09-08", "time": "00:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 234237939, "username": "danielcotasilva", "tweet": "Pessoa passou praticamente a vida  se relacionando com quem quisesse. Da\u00ed s\u00f3 que por que casou e tem uma vida de ir a igreja. Acha que tem o direito de vir e mandar uma mensagem de moralidade religiosa. A fa\u00e7a me o favor de me esquecer pq eu sei muito bem o que fa\u00e7o da minha vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcotasilva/status/1038295008875560960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038292257680572416, "date": "2018-09-08", "time": "00:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 981800233, "username": "1gabriellimaa", "tweet": "entendi justamente o contr\u00e1rio. Uma pessoa que quer fazer mal a outra utiliza qualquer coisa pra feri-la. Se n\u00e3o for arma, ser\u00e1 uma faca, um bast\u00e3o, qualquer coisa. Agora, se a pessoa que seria ferida portasse uma arma, acredito que teria mais chances de sobreviver.  https://twitter.com/millaspark/status/1037785279292207104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1gabriellimaa/status/1038292257680572416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038291442064674817, "date": "2018-09-08", "time": "00:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2777975206, "username": "JuniorSplinenk", "tweet": "Querido eu: Foque nos seus objetivos, e fa\u00e7a tudo para realizar seus maiores sonhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorSplinenk/status/1038291442064674817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290656878313473, "date": "2018-09-07", "time": "23:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4274545096, "username": "RCBruning", "tweet": "agradece ai o que c\u00ea tem e fa\u00e7a bom proveito", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RCBruning/status/1038290656878313473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038289380513931264, "date": "2018-09-07", "time": "23:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2395591821, "username": "GKarlinke", "tweet": "\"Ainda tem chance de morrer.. meu voto vai pro cara da faca.. \" lament\u00e1vel o ocorrido! E pior ainda \u00e9 ver esse tipo de postagem.. esse tipo de gente.. Todo tipo de viol\u00eancia deve ser condenado e combatido! Inclusive o discurso de odio que muitas vezes ele fez..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GKarlinke/status/1038289380513931264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038285352019079168, "date": "2018-09-07", "time": "23:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 912732698690691073, "username": "GabrieliLari", "tweet": "Minha chefe n\u00e3o quer que eu fa\u00e7a miojo na hora do almo\u00e7o pq da cheiro a pronto querida compra comida pra mim ent\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrieliLari/status/1038285352019079168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278049983291392, "date": "2018-09-07", "time": "23:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3350159957, "username": "FTafarel", "tweet": "Abandone o seu emprego. Fa\u00e7a arte, transe muito e deixe a vida rolar\ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FTafarel/status/1038278049983291392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273706882162688, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3296456642, "username": "iedalana", "tweet": "Silenciando as palavras \"bolsonaro\" e \"faca\" pq n\u00e3o aguento mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iedalana/status/1038273706882162688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270940591910912, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 979793288466194432, "username": "MattNogwin", "tweet": "@alexbrunoyo me chama de bolsonaro e mete a faca em mimn\u00e3o, pera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MattNogwin/status/1038270940591910912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexbrunoyo"}
{"id": 1038269113888583685, "date": "2018-09-07", "time": "22:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "SM https://twitter.com/girlgroupssbr/status/1038168682638331904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1038269113888583685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263727194353664, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 948912267546058753, "username": "caio_louveira", "tweet": "E agr? Quem vai enfiar a faca no MBL? Estou ansioso pelo momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio_louveira/status/1038263727194353664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263482225971201, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": " pic.twitter.com/I1ZUWoSGiy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1038263482225971201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261391835242496, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53244630, "username": "anaaluap74", "tweet": "@cmllb_ @osonyco @soIagratia O pa\u00eds virou essa pocilga moral porque os crist\u00e3os se omitiram,deixando que a TV,os livros,teatros,...,fizessem o povo achar normal aquilo que \u00e9 repulsivo \u00e2 Deus. Se os crist\u00e3os fizessem sua parte, impondo respeito aos nossos valores, o Brasil n\u00e3o estaria assim.N\u00e3o anule,fa\u00e7a sua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaaluap74/status/1038261391835242496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soIagratia,osonyco,cmllb_"}
{"id": 1038258538072743937, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 724236878, "username": "TheFreudianWolf", "tweet": "@starboyzzx pelo amor de todo senhor, dorme bem (\u00e9 o que sempre digo pra @fennelteaa ) . tenha roles legais. se precisar tirar um dias ou dois de pausa, falta mesmo. fa\u00e7a algo pra voc\u00ea e sai xingando mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheFreudianWolf/status/1038258538072743937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "starboyzzx,fennelteaa"}
{"id": 1038258345717706755, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 851127947293585408, "username": "FernandaKoslin1", "tweet": "Me fa\u00e7a uma menina feliz e me encha de pergunta   https://curiouscat.me/FernandaKoslin1\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandaKoslin1/status/1038258345717706755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257818506354688, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 836742837051998214, "username": "darthpapke", "tweet": "Eu n passei minha vida toda me mantendo viva pra provar q eu posso viver num lugar melhor pra chegar agora e n\u00e3o conseguir. Eu vou conseguir nem q isso seja a \u00faltima coisa q eu fa\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darthpapke/status/1038257818506354688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251114066526209, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4085327247, "username": "LarhRodrigues1", "tweet": "Quer ser feliz? Aprenda a perdoar, pare de querer sempre ter raz\u00e3o, fa\u00e7a sua parte da melhor forma e divida seu tempo com algu\u00e9m que goste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarhRodrigues1/status/1038251114066526209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247430632955905, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1003766209010118656, "username": "RenanMarcioFer1", "tweet": "@juliaheiden_ @twentyonecomic @KayaKloss @joaoppotrich O problema \u00e9 que o elemento surpresa \u00e9 de quem vai cometer o crime, nessa situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o teria nem tempo de reagir, e com certeza se soubesse que a vitima est\u00e1 armada o criminoso n\u00e3o iria usar uma faca e sim uma arma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanMarcioFer1/status/1038247430632955905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoppotrich,KayaKloss,twentyonecomic,juliaheiden_"}
{"id": 1038245279072497664, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 574985061, "username": "anielleviana_", "tweet": "Isso mostra como um apoio faz toda a diferen\u00e7a. Seja luz na vida dos outros! Pra criticar j\u00e1 tem varios. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a \u2728\ud83e\udd17  https://twitter.com/fotosdefatos/status/1037503733364609025\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anielleviana_/status/1038245279072497664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243182528655360, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 939229759179034629, "username": "notnecesaary", "tweet": "Buscando um novo rumoQue fa\u00e7a sentidoNesse mundo louco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notnecesaary/status/1038243182528655360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239017861611520, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1022520838380298240, "username": "medeiro_elizeu", "tweet": "\"Foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\" Diz museu nacional sobre Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/medeiro_elizeu/status/1038239017861611520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238841738588160, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2924237885, "username": "leoangeloo", "tweet": "meu padrasto foi ser revistado pra entrar na expo e disse pro seguran\u00e7a tomar cuidado pq ele tava com a faca do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoangeloo/status/1038238841738588160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237549150568448, "date": "2018-09-07", "time": "20:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1003497803304325120, "username": "mywandscheer", "tweet": "Pegue um peda\u00e7o do meu cora\u00e7\u00e3o e fa\u00e7a dele uma parte sua", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mywandscheer/status/1038237549150568448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236924870369280, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 955635061281492993, "username": "Isabela91360507", "tweet": "Eu tava pensando na minha vida, eu s\u00f3 dou murro em ponta de faca mds,a pessoa faz merda eu perdou ela,vai l\u00e1 faz dnv,vai l\u00e1 faz dnv e ainda debocha da minha cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isabela91360507/status/1038236924870369280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236579129708544, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "KRL Q RAIVAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038236579129708544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235079665967106, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "50 minutos*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038235079665967106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234460637093888, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "pqp meia hora de atraso vsf q \u00f3dio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038234460637093888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231435688267777, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 747577154498625536, "username": "godoy_cassia", "tweet": "faz 1 hora q a gente t\u00e1 nessa fila de raio x e o mo\u00e7o tr\u00e1s um martelo e uma faca. Parou tudo a fila, mo\u00e7o vc vai pro inferno por fazer isso, QUEM TR\u00c1S UM MARTELO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/godoy_cassia/status/1038231435688267777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230312680083459, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "@screamotel quando algu\u00e9m chega em mim e \"vc \u00e9 a sheila caralho n\u00e9?\" amo pic.twitter.com/XnL6DWGojF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038230312680083459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "screamotel"}
{"id": 1038226973376569345, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "chorando vendo o solu\u00e7o encontrando a m\u00e3e dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038226973376569345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220955062034433, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 126355152, "username": "vilmarcubas", "tweet": "\"Esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Atentado a Bolsonaro \u00e9 o \u00e1pice insano da polariza\u00e7\u00e3o  https://interc.pt/2wNQiIn\u00a0 by @_pinheira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilmarcubas/status/1038220955062034433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_pinheira"}
{"id": 1038219123229110273, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "macarr\u00e3o com calabresa mergulhado na pimenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038219123229110273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216664976949249, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 922167883018498049, "username": "BarbaraCamuci", "tweet": "@jairbolsonaro Mas vc sabe se a faca ta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbaraCamuci/status/1038216664976949249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038216651932659713, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "vou jantar antes de me matar bebendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038216651932659713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213467986112512, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "n\u00e3o sei se janto ou n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038213467986112512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213414278053888, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 739301747710173184, "username": "aline_larrea", "tweet": "Nunca fa\u00e7a isso  https://twitter.com/mari_fuchs12/status/1038201664052846593\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aline_larrea/status/1038213414278053888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208584574803968, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1173347245, "username": "joaovictorc99", "tweet": "Algu\u00e9m tem uma gopro ou uma c\u00e2mera que fa\u00e7a v\u00eddeo de qualidade mediana pra fazer um empr\u00e9stimo com op\u00e7\u00e3o de compra? Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovictorc99/status/1038208584574803968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207967647154176, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 270468086, "username": "JoaoDaleVedove", "tweet": "@MagnoMalta @JoseMedeirosMT N\u00e3o ... n\u00e3o foi em mim n\u00e3o ... me respeite por favor ... cada um \u00e9 respons\u00e1vel por seus atos ... e que sofram as consequ\u00eancias ... v\u00e1lido lembrar que ele estava rodeado de policiais militares e federais ... e n\u00e3o deram contam de uma simples faca ... vulnerabilidade que fala n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoDaleVedove/status/1038207967647154176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseMedeirosMT,MagnoMalta"}
{"id": 1038207792774037505, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3043146969, "username": "zudoii", "tweet": "Peguei a faca em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zudoii/status/1038207792774037505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207096486092801, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1025394528155512833, "username": "tayller_john", "tweet": "@nanda_1767 Qria s\u00f3 uma faca por perto quando falam de pol\u00edtica perto de mim grr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tayller_john/status/1038207096486092801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nanda_1767"}
{"id": 1038206484323151872, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 246776653, "username": "aneclm", "tweet": "Viva hoje! Arrisque hoje! Fa\u00e7a hoje! N\u00e3o se deixe morrer lentamente! N\u00e3o se esque\u00e7a de ser feliz!#amojetsky #riodourados #jetsky #tardecomamigos em F\u00e1tima do Sul  https://www.instagram.com/p/BncXHe3lFZu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1t5vw019oe10g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#amojetsky,#riodourados,#jetsky,#tardecomamigos", "link": "https://twitter.com/aneclm/status/1038206484323151872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206248418717703, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1416335576, "username": "assis2_allan", "tweet": "@hzvanas Essa not\u00edcia eh real, eu era faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assis2_allan/status/1038206248418717703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hzvanas"}
{"id": 1038201760626745345, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 92869431, "username": "petrinsoares", "tweet": "gostei da entrevista do Jair, espero que ele fa\u00e7a o Corinthians a ser o CORINTHIANS de novo, e espero que os jogadores fa\u00e7am o mesmo tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petrinsoares/status/1038201760626745345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200866933747713, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "eu lembrando oq fiz ontem e oq quase fiz depois disso pic.twitter.com/AaVLebc4wZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038200866933747713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200112164626432, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "PQP AIKE RAIVAAAA ELE ERA LINDOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038200112164626432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199852524609537, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 87599162, "username": "alexddos", "tweet": "Percebi que muitos daqueles que pregam a \"paz\", gostariam de estar segurando aquela faca... Inclusive e infelizmente gente ao meu redor. #Bolsonaro17 mais do que nunca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/alexddos/status/1038199852524609537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198546657423360, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "ME PROCESSAAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038198546657423360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197126763896833, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "quem dera eu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038197126763896833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195719646203904, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 996507910254616578, "username": "APENASUMAMIKKAH", "tweet": "@RedeTV Acabou o dinheiro pra mandar derrubar avi\u00e3o, agora o jeito \u00e9 faca. ..isso \u00e9 t\u00e3o a cara do Brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/APENASUMAMIKKAH/status/1038195719646203904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeTV"}
{"id": 1038194425183313922, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 54984957, "username": "maryhazambuja", "tweet": "Eu to num duvida cruel - o que \u00e9  pior: godi vibes fa\u00e7a  amor nao fa\u00e7a  guerra ou conservadores morte aos bandidos menos quem eu gosto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maryhazambuja/status/1038194425183313922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194144945098757, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 846352510260580352, "username": "px_sap", "tweet": "[7/9 19:33] Miranda\ud83d\udc95: quero corta meu cabelooooooooo[7/9 19:33] Luma\u2764: Teu cu[7/9 19:34] Miranda\ud83d\udc95: quero corta do tamanho do seu[7/9 19:35] Luma\u2764: N\u00e3o fa\u00e7a isso[7/9 19:35] Miranda\ud83d\udc95: minha m\u00e3e n\u00e3o deixa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/px_sap/status/1038194144945098757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192397124071424, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "n\u00e3o sei se saio de short ou cal\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038192397124071424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190680399593474, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "meu namorado pqp :( https://twitter.com/BillieEilishBR/status/1038171690335981569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038190680399593474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188204443226112, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 270468086, "username": "JoaoDaleVedove", "tweet": "@jairbolsonaro sua equipe s\u00f3 serve para bloquear no Twitter, pois n\u00e3o tem argumentos ... como o @flaviocopa ... mas bloquear um ot\u00e1rio com uma faca na m\u00e3o .... nem policiais da PF nem militares conseguiram ... demonstrando que o servi\u00e7o de intelig\u00eancia de vcs \u00e9 o pior de todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoDaleVedove/status/1038188204443226112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,flaviocopa"}
{"id": 1038187065706524672, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "hj \u00e9 dia de beijar as amigas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038187065706524672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186637736509446, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 325289789, "username": "slvewolf", "tweet": "#BrasilUrgente nas imagens Datena ele diminuiu a a\u00e7\u00e3o do criminoso aguarando-o pelo palet\u00f3 da m\u00e3o direita, mao que estava empunhando a faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilUrgente", "link": "https://twitter.com/slvewolf/status/1038186637736509446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185731582242818, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "fiz um @ ontem e ele deu encima da naty KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038185731582242818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184154733654016, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "n\u00e3o acredito q n\u00e3o vou no escobar hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038184154733654016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182786174263296, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2442858829, "username": "Beabelloto", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a quest\u00e3o de quem n\u00e3o faz quest\u00e3o pra voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beabelloto/status/1038182786174263296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181594694148098, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2719944625, "username": "freitolacartola", "tweet": "Um monte de novinha te querendo, mas n\u00e3o fa\u00e7a merda, n\u00e3o fique afoitoComo diria Marcelo Rezende, \"foca na 18\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitolacartola/status/1038181594694148098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180374818500608, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1393737908, "username": "kininho__", "tweet": "ta pra nascer algu\u00e9m que me prenda e me fa\u00e7a mudar", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kininho__/status/1038180374818500608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177950225584128, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2550045005, "username": "blckpantr", "tweet": "infelizmente o homem ainda n\u00e3o foi capaz de inventar uma c\u00e2mera que mostre esse encontro da faca com o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blckpantr/status/1038177950225584128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176178836844544, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "@madrilenha @SaraLaurian Nem cabe\u00e7a...ele coube a parte mais f\u00e1cil, a de empunhar a faca no momento certo....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1038176178836844544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian,madrilenha"}
{"id": 1038173467571630080, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 184779328, "username": "JulianoCosta97", "tweet": "Estaremos l\u00e1.... fa\u00e7a voc\u00ea profissional sua inscri\u00e7\u00e3o, amigos e parceiros; convite para todos. \ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83d\udcfb #Senac #LocutorPalestra: Locutor 3.0 - a locu\u00e7\u00e3o comercial e o mercado de sistemas, com Regina BittarData: 25/10/2018Hor\u00e1rio: 19:30 \u00e0s 21:30Pre\u00e7o:...  https://www.facebook.com/BeijoChiclete/videos/1828426067210764/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Senac,#LocutorPalestra", "link": "https://twitter.com/JulianoCosta97/status/1038173467571630080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173066193514497, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1030984347296428035, "username": "roldanraissa", "tweet": "agora pronto na minha testa t\u00e1 escrito \u201cme fa\u00e7a de trouxa\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roldanraissa/status/1038173066193514497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172178699698176, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 919663597738971136, "username": "rodrigogbranco", "tweet": "@juuh42dias Ent\u00e3o um exerc\u00edcio legal: fa\u00e7a um analisador de pacotes do tcpdump em C. 1) n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil 2) precisa entender ponteiro pra fun\u00e7\u00e3o 3) vai precisar entender encapsulamento de protocolos Ethernet, IP, ICMP, e ler RFC 4) usar um truque da linguagem que \u00e9 array vazio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigogbranco/status/1038172178699698176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juuh42dias"}
{"id": 1038172029604773889, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "gay macho escroto existe e acabei de dar block em uma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038172029604773889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171198948102144, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2426101832, "username": "portadordalotus", "tweet": "Subestimados, ferimentos a faca podem ser letais mesmo sem sangue aparente  https://bbc.in/2Qd0zFS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portadordalotus/status/1038171198948102144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170887411982337, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "@Eduerd__ esfaqueei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038170887411982337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduerd__"}
{"id": 1038169884088328192, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "@dizaejapa \u00edcone", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1038169884088328192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dizaejapa"}
{"id": 1038169729091948544, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 184779328, "username": "JulianoCosta97", "tweet": "Estaremos l\u00e1.... fa\u00e7a voc\u00ea profissional sua inscri\u00e7\u00e3o, amigos e parceiros; convite para todos. \ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83d\udcfbPalestra: Locutor 3.0 - a locu\u00e7\u00e3o comercial e o mercado de sistemas, com Regina BittarData: 25/10/2018Hor\u00e1rio: 19:30 \u00e0s 21:30Pre\u00e7o: Participa\u00e7\u00e3o...  https://www.facebook.com/julianocostaBC/videos/2256881617718120/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulianoCosta97/status/1038169729091948544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167067135025159, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 611642975, "username": "IandraMoraes", "tweet": "N\u00e3o sei quem \u00e9 pior, quem enfiou a faca ou quem est\u00e1 comemorando o ato do sem no\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IandraMoraes/status/1038167067135025159", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163111499444224, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 66398141, "username": "Roh_Drummer", "tweet": "Se vc \u00e9 a favor de algu\u00e9m, atenta contra a vida de uma pessoa com uma faca, pe\u00e7o que me exclua do seu face! Obrigado  https://www.facebook.com/1834438632/posts/10210459040352345/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roh_Drummer/status/1038163111499444224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162213712932864, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 848273923401764866, "username": "Pry2606", "tweet": "@gleicidamasceno Isso mesmo minha linda. Fa\u00e7a uso de seus direitos como cidad\u00e3 que merece respeito. Tu \u00e9 uma vencedora e ningu\u00e9m pode mudar isso, mesmo que morram de inveja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pry2606/status/1038162213712932864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038158740363587589, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "eu aprendi com o lula https://twitter.com/maisasilva/status/1038075928314880005\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1038158740363587589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157820972150789, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 832614026895097856, "username": "tf_n1ckolas", "tweet": "@Rayssa_Varella vc vai comprar a bebe direito q eu sei n se fa\u00e7aqm mais vai?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tf_n1ckolas/status/1038157820972150789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rayssa_Varella"}
{"id": 1038150625564000259, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 63296611, "username": "MaurilioBarbosa", "tweet": "Quem t\u00e1 comparando faca com arma de fogo, na pr\u00f3xima tenta passar a manteiga no p\u00e3o dando um tiro nele.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1038150625564000259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150025308778498, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 198619099, "username": "abobadx", "tweet": "se a vida te der lim\u00f5es fa\u00e7a malabares no farol pra ganhar uma grana", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abobadx/status/1038150025308778498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148948232478722, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2735186752, "username": "coelhocesar1973", "tweet": "Progressos na investiga\u00e7\u00e3o do atentado contra o Bolsonaro: a marca da faca \u00e9 Mundial, a pol\u00edcia j\u00e1 descartou a participa\u00e7\u00e3o de Palmeirenses!\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coelhocesar1973/status/1038148948232478722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148584913465344, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "feliz com um coisa mas ao mesmo tempo tendo uma crise do krl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038148584913465344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148159388741633, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 51093893, "username": "BillyCol", "tweet": "Querem ligar o homem da faca \u00e0 esquerda, mas n\u00e3o dizem que ele \u00e9 mission\u00e1rio numa igreja evang\u00e9lica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BillyCol/status/1038148159388741633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147973874638852, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "mano coragem d+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038147973874638852", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145742593044480, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "fuic\u00eddio https://twitter.com/dougraz/status/1037853703141826560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038145742593044480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141937876971520, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2544702133, "username": "lunguinholu", "tweet": "Dica: sempre fa\u00e7a coc\u00f4 antes de fazer tatuagem, de prefer\u00eancia bem feito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lunguinholu/status/1038141937876971520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140540326424579, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 866342773481512964, "username": "psanaflaviaq", "tweet": "pr\u00f3prio filho do Bolsonaro dizendo q podia ter sido uma arma e n\u00e3o uma faca...\u00e9 meu amor, agrade\u00e7a ao estatuto do desarmamento!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psanaflaviaq/status/1038140540326424579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140526971813888, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "meu pai cuidando do marcelo pic.twitter.com/X3dK4RkVjH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1038140526971813888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138836600139778, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "hoje tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038138836600139778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137078519881728, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 745427354864975872, "username": "clararvbarros", "tweet": "@Rafaellaferre_ N\u00e3o fa\u00e7a isso!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clararvbarros/status/1038137078519881728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafaellaferre_"}
{"id": 1038136919140573185, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 942240662983987200, "username": "231003A", "tweet": "Fazendo fam\u00edlias sorrir de norte a sulEu fiz minha fam\u00edlia chorar e ficar sem norteNessa vida pouca coisa faz sentidoS\u00f3 que ainda eu n\u00e3o t\u00f4 pronto para a morte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/231003A/status/1038136919140573185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133272478457856, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 885696578262061058, "username": "akanjismo", "tweet": "@benzemadiaz eu j\u00e1 fiz isso com o de acerola e recomendon\u00e3o fa\u00e7a..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akanjismo/status/1038133272478457856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benzemadiaz"}
{"id": 1038133008258220032, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 170104665, "username": "egocriativo", "tweet": "Bolsonaro deu entrada em estado de choque na Santa Casa de Juiz de Fora e s\u00f3 p\u00f4de ser salvo pela rapidez no atendimento. Segundo a m\u00e9dica Eunice Dantas, por quest\u00f5es de cent\u00edmetros a faca n\u00e3o feriu regi\u00f5es mais sens\u00edveis o que poderia ter a vitima...  http://agenciabrasil.ebc.com.br/geral/noticia/2018-09/medica-diz-que-bolsonaro-perdeu-25-litros-de-sangue-apos-facada\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egocriativo/status/1038133008258220032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132834228219905, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "meu nascimento pic.twitter.com/jV8ABdfBZS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038132834228219905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132793568632839, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "@bchartsnet q lixo scr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038132793568632839", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038130894287003648, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 199449502, "username": "Marquesrick_ms", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/g_2167I6VM8?aBolsonaro\u00a0\u2026 e a faca (ariada!): c\u00e2mera lenta e ampliado. Tire suas conclus\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquesrick_ms/status/1038130894287003648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038130279628595200, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3306030485, "username": "J_dudu_", "tweet": "N\u00e3o entendo zoar os anti-armamentista com \"Nossa ent\u00e3o vai ter que proibir faca agora tamb\u00e9m n\u00e9\", mano se algu\u00e9m quiser pegar uma cafetera e atacar algu\u00e9m tamb\u00e9m d\u00e1 pra matar e nem por isso vamos proibir a fabrica\u00e7\u00e3o de cafeteiras. Arma n\u00e3o tem outra fun\u00e7\u00e3o al\u00e9m de ferir e matar.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_dudu_/status/1038130279628595200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128679317065729, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "dando unf nos \"ai viol\u00eancia pipipipopopo boboro n\u00e3o merecia\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038128679317065729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128365151154176, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 700833679799664640, "username": "Thaliadelgrandi", "tweet": "vcs n entende o tweet e responde coisa nada a ver. Isso ai t\u00e1 querendo dizer que se fosse com uma arma, as chances de ele morrer seriam MUITO maiores doq como foi com a faca  https://twitter.com/zelune/status/1037782013279920128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaliadelgrandi/status/1038128365151154176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128214621782016, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 367426968, "username": "rosa_na_lua", "tweet": "A perfura\u00e7\u00e3o da faca atingiu 12 cm(!!!!). Lesou os 2 intestinos, um importante vaso sangu\u00edneo e causou vazamento do bolo fecal (veneno puro). #Bolsonaro perdeu praticamente a metade do sangue de um adulto normal. E est\u00e1 vivo. Isso me impressiona demais. Isso \u00e9 prote\u00e7\u00e3o de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/rosa_na_lua/status/1038128214621782016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126331584761857, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 348430931, "username": "AdelmoVeloso", "tweet": "Provavelmente o cara tinha licen\u00e7a pra portar a faca, porque, se est\u00e3o comparando ao fato de que um cidad\u00e3o de bem com porte de arma faria algo assim, est\u00e3o de brincadeira, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdelmoVeloso/status/1038126331584761857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126041607426048, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 63197869, "username": "PauloDaltro", "tweet": "Tem v\u00eddeo, equipe m\u00e9dica, faca, testemunhas, boletim do hospital, transfer\u00eancia para o Hospital Albert Einstein e os esquerdista ainda n\u00e3o acreditam. Isso explica porque eles acreditam na inoc\u00eancia de Lula!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloDaltro/status/1038126041607426048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125081489276929, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 82688270, "username": "ACICG", "tweet": "Divulgue aqui!Os anunciantes tem garantia de que 100% das suas propagandas ser\u00e3o entregues na m\u00e3o dos consumidores. Muito mais neg\u00f3cios para voc\u00ea!Fa\u00e7a um or\u00e7amento para pacotes de 3 meses, 6 meses e um ano. Informa\u00e7\u00f5es: (67) 3312-5028 / 3312-5021 /  http://www.acicg.com.br\u00a0 pic.twitter.com/SQPWTTKH41", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACICG/status/1038125081489276929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122782847119361, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 798534781084561408, "username": "PontaJunior", "tweet": "\"a\u00ed Bolsonaro levou uma facada\"\"nossa coitada da faca\"\"tudo arma\u00e7\u00e3o pra ganhar voto\"  pic.twitter.com/9EsHhSK58D", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PontaJunior/status/1038122782847119361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122108637859841, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 837483538207412224, "username": "costachico2", "tweet": "@ViniciusNikolod @vitalves @vnknut Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o criminoso quanto o terrorista que segurou aquela faca, canallha!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costachico2/status/1038122108637859841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vnknut,vitalves,ViniciusNikolod"}
{"id": 1038121298923282433, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 966689722348265472, "username": "Perrsio", "tweet": "@themonxster @hzvanas E a situa\u00e7\u00e3o da faca em, como est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Perrsio/status/1038121298923282433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hzvanas,themonxster"}
{"id": 1038120762165669888, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3131167391, "username": "helioaquinobm", "tweet": "@o_antagonista O cara \u00e9 bom  e imparcial.. Acompanho aqui desde quando tinha uma mixaria de seguidores.  Eles ajudaram na \u00e9poca da indica\u00e7\u00e3o do Lula etc... Ela escolheu e ningu\u00e9m tem nada com isso. Ele tamb\u00e9m tem direito em declarar.. fa\u00e7a campanha p/ seu candidato e parem de merda sou 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioaquinobm/status/1038120762165669888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038120323164631043, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "Qual \u00e9 a coisa mais idiota que voc\u00ea j\u00e1 fez e na verdade deu certo? \u2014 tudo q eu fa\u00e7o da erradoKKKKKKKK https://curiouscat.me/zaias/post/641804331?1536342146\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038120323164631043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119703925993473, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 48822026, "username": "albertkersch", "tweet": "Coloca v\u00eddeo d facada a\u00ed no youtubeN\u00e3o fica sangue na faca e demora um tempo pra escorrer sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertkersch/status/1038119703925993473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119359930138625, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 32546641, "username": "andfelixs", "tweet": "@xenomorfa Me lasca com uma faca e me chama de bonossaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andfelixs/status/1038119359930138625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xenomorfa"}
{"id": 1038115426948063232, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 836019801566904320, "username": "augustomotos6", "tweet": "#FSRADIOBRASIL o @Flamengo tem que fazer igual o S\u00e3o Paulo Fez no in\u00edcio do ano !Trazer seus \u00eddolos como o @Petkovic10 @zinho @ZICO92  para cargos de dirigentes e um t\u00e9cnico que fa\u00e7a o elenco dar 110% a cada jogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FSRADIOBRASIL", "link": "https://twitter.com/augustomotos6/status/1038115426948063232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamengo,Petkovic10,zinho,ZICO92"}
{"id": 1038114687978758144, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "medo de ficar doente e falaram q \u00e9 karma pq mando muito shade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038114687978758144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114534651830273, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "talvez eu esteja morrendo hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038114534651830273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114007285211137, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 943658265094828037, "username": "Aaaawmartins", "tweet": "T\u00f4 torcendo por voc\u00ea mesmo sabendo que tem outro algu\u00e9m, espero que ela te fa\u00e7a feliz como eu n\u00e3o fiz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aaaawmartins/status/1038114007285211137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112867965444096, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK ainda n\u00e3o superei as baboseiras q li ontem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038112867965444096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112284156022785, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "papinho de hetero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038112284156022785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111636102492161, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "nunca fui alto mesmo FODA-SE BONORO Q MORRA ESSE ESCROTO DA PORRA https://twitter.com/_apedrini/status/1037789027372617735\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038111636102492161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111374768041988, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2919830193, "username": "asmoreira1", "tweet": "@mottamvs Eu diria que a @VEJA e a @RevistaISTOE tem TODAS AS DIGITAIS naquela faca. Um maluco doente olhando as manchetes das capas, vai achar que esta fazendo um \"ato de hero\u00edsmo\". Vai tentar acabar com a \"amea\u00e7a\" e o \"perigo\"....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asmoreira1/status/1038111374768041988", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,VEJA,RevistaISTOE"}
{"id": 1038109904224043009, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 276676016, "username": "Mirielthon", "tweet": "Vi um homem esquisito com uma faca na m\u00e3o...Passando manteiga no p\u00e3oBA TUM TSSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mirielthon/status/1038109904224043009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106122832568321, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 910523398400479238, "username": "MaylaMaronezi_", "tweet": "Pra pessoa que t\u00e1 me perguntando no curiouscat sobre como \u00e9 ter depress\u00e3o pq queria ter e acha bonito. Eu aconselho a vc pegar uma faca e cortar o seu pesco\u00e7o, pq vc \u00e9 um lixo de pessoa. Depress\u00e3o \u00e9 s\u00e9rio n\u00e3o \u00e9 no n\u00edvel das sua brincadeira de merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaylaMaronezi_/status/1038106122832568321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104687227097088, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "mano anitta q m\u00fasica lixo pqp KKKKKKKKKKKKK  QVERGONHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038104687227097088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104264328073217, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2345779482, "username": "wildemarxd", "tweet": "fa\u00e7a sexo seguro use capacete#SextaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/wildemarxd/status/1038104264328073217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103458635767809, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 809543208413827073, "username": "Nitaraz_XXVI", "tweet": "Voc\u00ea tenta ser bonzinho com as pessoas s\u00f3 se fode mas tem um ditado que diz que devemos ajudar sem esperar ao em troca, fa\u00e7a a sua parte mesmo a pessoa sendo um fdp mas Deus t\u00e1 vendo #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/Nitaraz_XXVI/status/1038103458635767809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103338921996288, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "j\u00e1 q n\u00e3o vou mais na anonimato :( vou ficar loca hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038103338921996288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102888785035264, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "quase hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038102888785035264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101218487402496, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 809543208413827073, "username": "Nitaraz_XXVI", "tweet": "Pessoal retardado o desarmamento s\u00f3 desarmou as pessoas de boa \u00edndole afinal quem quer fazer merda compra uma arma fria ou at\u00e9  mesmo uma FACA hj os criminosos est\u00e3o muito bem armados mas o perigo ta em quem n\u00e3o tem antecedentes e quer comprar uma arma legalizada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nitaraz_XXVI/status/1038101218487402496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099532733722624, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 934615009539362817, "username": "kauf_troxa", "tweet": "Uma conversa entre a faca e o sangue do Bolsonaro:Faca: no touch meSangue: okay ! \u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kauf_troxa/status/1038099532733722624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097110221115392, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2185008248, "username": "vamarques79", "tweet": "@LiviaBritoR N\u00e3o fa\u00e7a isso pelo amorrrr!!! Eu sei dessas fotos, recentemente eu te stalkiei hahahaha mano vc \u00e8 lindaaaaaa!!!! Muito mesmo ! Eu sei como \u00e8 se sentir assim. Mas vc tem que acreditar em vc, as vezes \u00e8 dif\u00edcil, mas a gente consegue. Vc \u00e8 linda SIM !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vamarques79/status/1038097110221115392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiviaBritoR"}
{"id": 1038094712522063874, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2738721388, "username": "ddlxsober", "tweet": "solidao \u00e9 companheira nesse risca faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlxsober/status/1038094712522063874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093385658183681, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 80559843, "username": "KishoShakihama", "tweet": "Pensamento simplista, mas que, no fundo, voc\u00ea vai pensar nisso por bem ou por mal: Olha o rega\u00e7o que uma faca fez. Imagina se ele tivesse com arma de fogo. Adeus, defensor das armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KishoShakihama/status/1038093385658183681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089628472016897, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "s\u00f3 vir ent\u00e3o desgra\u00e7ado https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037795114213625856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038089628472016897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089391296704512, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 37284316, "username": "gutonantes", "tweet": "Usaram a faca que corta o p\u00e3o e a mortadela. A esperan\u00e7a n\u00e3o morreu ela se fortaleceu ainda mais!Vamos com tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Brasil. Precisamos liquidar isso no 1.o Turno. 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\u2705 #JairBolsonaro #BolsonaroPresidente #independenciadobrasil #ForcaBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#JairBolsonaro,#BolsonaroPresidente,#independenciadobrasil,#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/gutonantes/status/1038089391296704512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089045463773184, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "e no sarau LGBT q fiz v\u00e1rios @ e todos era hetero kkkkkkkkkk??????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038089045463773184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089025201090560, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 859592939424673793, "username": "digue03", "tweet": "Amanh\u00e3 \u00e9 faca na caveira, n\u00e3o tem outro jeitoo \u26bd\ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digue03/status/1038089025201090560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088156464250888, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 820687508698591232, "username": "tok_stephany", "tweet": "Meu tio compartilhando indireta p mim fb s\u00f3 pq eu disse que achava que tinha sido fake pq nao tinha saido sangue e a faca nem tava suja Como se em algum momento eu tivesse criticando o candidato deleAli\u00e1s, eu nao sou a favor da violencia, msm sendo contra um cara do tipo dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tok_stephany/status/1038088156464250888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087724199235584, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "s\u00f3 n\u00e3o te esfaqueio pq vc n\u00e3o merece", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038087724199235584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082786777878529, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 111773513, "username": "bncaique", "tweet": "@Lael_7 Depende do local, \u00e2ngulo e tamanho da faca. Mas nem era grande a faca kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bncaique/status/1038082786777878529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lael_7"}
{"id": 1038082392425160704, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1127440795, "username": "MarcioBenas", "tweet": "Agora saiu a FACA \"AUTO LIMPANTE\" que entra no bucho do cidad\u00e3o  e n\u00e3o fica suja e nem FURA A CAMISA. E o HOSPITA j\u00e1 Divulgou que ele perdeu a METADE DO SANGUE, perdeu e num lugar inacess\u00edvel ao eleitor,...  https://www.facebook.com/marciodicesarbenassi/posts/10211731583157092\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioBenas/status/1038082392425160704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081213116952576, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 66534404, "username": "ivanwochner", "tweet": "rapaz, tem que proibir as faca mesmo, disq um vereador chamado jo\u00e3ozinho tentou matar um cara que tentou cobrar ele kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivanwochner/status/1038081213116952576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078343781015552, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 967460812792180736, "username": "clmetilfenidato", "tweet": "\u201cJ\u00e1 foi estaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\u201dDiz museu, sobre Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clmetilfenidato/status/1038078343781015552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076122473349120, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 707746127571976193, "username": "PonaAmaral1", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O: observem em c\u00e2mera lenta que faca passa por 3 pessoas at\u00e9 Bolsonaro ser esfaqueado  pic.twitter.com/UaotXIxMTl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonaAmaral1/status/1038076122473349120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076041091153920, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3386013737, "username": "Raiscate", "tweet": "[7/9 11:45] Luana T: Agr o bolsonaro t\u00e1 com a faca e o queijo na m\u00e3o[7/9 11:45] Ulsinho: a faca na barriga e o queijo na rola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raiscate/status/1038076041091153920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074900035067905, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 185676146, "username": "juliopub", "tweet": "Ta certo, n\u00e3o devemos desfazer qualquer tipo de vinculo quando o neg\u00f3cio \u00e9 pol\u00edtica. Agora, se voc\u00ea apoia que uma pessoa seja esfaqueada, ou mesmo que ainda merecia mais, pra mim voc\u00ea \u00e9 a pior ra\u00e7a que existe. Fa\u00e7a um favor para n\u00f3s dois, corre l\u00e1... me exclu\u00ed ai... por favor...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliopub/status/1038074900035067905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072300355166209, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 153168904, "username": "HBataliotti", "tweet": "\"Cade o sangue na faca\", mem\u00f3ria fraca hein. Fomos informados que foi superficial e n\u00e3o foi nada de grave tanto que n\u00e3o viram sangue no momento.  Poderiam sair dizendo que foi grav\u00edssimo fazer uma cena de filme ao inv\u00e9s de informar o fato. Depois do exame constatou les\u00e3o grave..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HBataliotti/status/1038072300355166209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071832539275264, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 71291807, "username": "patmendesms", "tweet": "Como limpar seu Facebook: fa\u00e7a um post contra o bolsal.Livrai-nos do mal \ud83d\ude4c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patmendesms/status/1038071832539275264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070218730483712, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 141062714, "username": "EducaSSales", "tweet": "A \u00fanica coisa q tenho certeza neste  epis\u00f3dio do Bozonazis \u00e9 q ele tem sangue de barata, a faca sai limpinha!", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EducaSSales/status/1038070218730483712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066399506255872, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "@cornixha @Tondantax t\u00e1 bom pic.twitter.com/7dmmcwKR3y", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1038066399506255872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tondantax,cornixha"}
{"id": 1038066374332100608, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 81484793, "username": "Joao_Ricardo_II", "tweet": "@jairbolsonaro sugiro ao nosso candidato assim que puder se manifestar publicamente \u00e0 na\u00e7\u00e3o, clame ao seu povo, inspirados no seu derramamento de sangue que quase o levou a morte, que fa\u00e7a uma doa\u00e7\u00e3o de sangue e demonstre sua solidariedade ao Mito e tb aos odiosos esquerdopatas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Ricardo_II/status/1038066374332100608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038065412964016128, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 856128393942888448, "username": "le_moogli", "tweet": "\ud83d\udd2a faca newss!  Ops pera Fake news e uma elei\u00e7\u00e3o ganha por uma faquinha da Tramontina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/le_moogli/status/1038065412964016128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064646169739265, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "@cornixha @Tondantax eu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1038064646169739265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tondantax,cornixha"}
{"id": 1038064502049255425, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 566776847, "username": "GECantareira", "tweet": "@JCAcanalha meu amigo Canalha, fa\u00e7a aquela for\u00e7a sobrenatural para estar presente.  pic.twitter.com/Yx8p1PVZvC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GECantareira/status/1038064502049255425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JCAcanalha"}
{"id": 1038059968707080192, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 922859518362611712, "username": "ba_matoso", "tweet": "@FlavioBolsonaro Tenho certeza que vc tem uma FACA em casa mas nem por isso vc tentou matar alguem com ela, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Armas n\u00e3o matam e n\u00e3o geram viol\u00eancia alguma, oq faz isso \u00e9 a sua ignor\u00e2ncia!!!  #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ba_matoso/status/1038059968707080192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038059288143556608, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 231932614, "username": "Clownofcrimee", "tweet": "Qual o teu snap rsrs \u2014 \ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35 eu sou de Deus pfvr n fa\u00e7a isso NaathAraujo  https://curiouscat.me/Clownofcrimee/post/641629923?1536327595\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clownofcrimee/status/1038059288143556608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058658054262787, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 116323905, "username": "maffagafo", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 que j\u00e1 fizeram o perfil da faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maffagafo/status/1038058658054262787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057825006702593, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 440410664, "username": "gutosouza__", "tweet": "Da pra ver certinho a faca  https://twitter.com/augustbastos/status/1037786928756785152\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutosouza__/status/1038057825006702593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051333708898304, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 6 horas  http://twcm.co/0Z3mO\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1038051333708898304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051026425798657, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "O que se sabe at\u00e9 agora sobre o ataque a faca contra Jair Bolsonaro  https://www.midiamax.com.br/sem-categoria/2018/o-que-se-sabe-ate-agora-sobre-o-ataque-a-faca-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1038051026425798657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049170014306304, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2542446798, "username": "lamboia", "tweet": "\"O agressor foi preso na hora sem levar um tiro, mesmo havendo ali v\u00e1rios homens e seguran\u00e7as armados. Prova de que arma de fogo em boas m\u00e3os n\u00e3o mata ningu\u00e9m. J\u00e1 para um covarde basta uma faca de cozinha.\"ENTENDERAM OU V\u00c3O FINGIR QUE N\u00c3O?", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lamboia/status/1038049170014306304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038864106008576, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 71685462, "username": "gfheredia", "tweet": "SE ELE FICOU VULNERAL COM UMA FACA IMAGINA UMA ARMA que a pessoa nem precisa chegar perto pra atirar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gfheredia/status/1038038864106008576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038709210415104, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 174480317, "username": "Raphadeez", "tweet": "Nesse feriado tire um tempo para voc\u00ea. Fa\u00e7a una medita\u00e7\u00e3o, cuide da sua apar\u00eancia, toma um banho de sol, fa\u00e7a una atividade f\u00edsica...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphadeez/status/1038038709210415104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038470617456642, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71685462, "username": "gfheredia", "tweet": "A primeira coisa que eu pensei quando li a not\u00edcia da facada no candidato que QUER a libera\u00e7\u00e3o de armas pra popula\u00e7\u00e3o: se o cara tivesse uma arma ao inv\u00e9s de uma faca, ele teria era levado um tiro na pr\u00f3pria testa e tava no cemit\u00e9rio ao inv\u00e9s do hospital", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gfheredia/status/1038038470617456642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037097192607745, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 316023326, "username": "ValGuerreiro1", "tweet": "Fa\u00e7a o dia valer a pena!\ud83c\udfb6  https://www.facebook.com/100005761804347/posts/978130452389006/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValGuerreiro1/status/1038037097192607745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034068896665600, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 17258401, "username": "andrepancione", "tweet": "@instapaper Na ponta da faca, novo rumo da campanha  https://oglobo.globo.com/brasil/na-ponta-da-faca-novo-rumo-da-campanha-23048682\u00a0\u2026 via @Instapaper", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepancione/status/1038034068896665600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "instapaper"}
{"id": 1038032383956713472, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1015823164780240897, "username": "MrioLop41414641", "tweet": "@euclarice Fa\u00e7a como eu: vote #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/MrioLop41414641/status/1038032383956713472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038032255489376257, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 859859872661295105, "username": "TGuandolin", "tweet": "@jairbolsonaro @ario_2025 @fcblovatobfr O cara q tentou matar com a faca poderia ter comprado uma arma ILEGAL pra fazer oq ele queria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TGuandolin/status/1038032255489376257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcblovatobfr,ario_2025,jairbolsonaro"}
{"id": 1038030382963347456, "date": "2018-09-07", "time": "06:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1060200410, "username": "cosgroccurdy", "tweet": "o bolsominion defendendo o deus dele dizendo que uma faca \u00e9 pior que uma arma puta merda viu essa gente n\u00e3o tem 1 pingo de no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosgroccurdy/status/1038030382963347456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025318039252992, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2201415726, "username": "pegoraro_nilza", "tweet": "N\u00e3o responda a provoca\u00e7\u00f5es. Fa\u00e7a como a pol\u00edcia que embora ARMADA, n\u00e3o atirou no Esquerdista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pegoraro_nilza/status/1038025318039252992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024895827980288, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 864593238841282562, "username": "Samoel50407098", "tweet": "@cidadealerta Isto \u00e9 arma\u00e7\u00e3o pra chama aten\u00e7\u00e3o dos eleitores a faca n\u00e3o ficou com marca de sangue nem a camisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samoel50407098/status/1038024895827980288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cidadealerta"}
{"id": 1038024489529946112, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 87702041, "username": "leofmengo", "tweet": "@folha Agora o cara tem dist\u00farbio! Tem um v\u00eddeo que foi orquestrado! Uma mulher e um homem entregando a faca pro meliante do dist\u00farbio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leofmengo/status/1038024489529946112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038024430981664768, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "n\u00e3o vou mais na anonimato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1038024430981664768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023078851293184, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 86172298, "username": "AnaMariaPanta", "tweet": "Essa facada doeu em mim, se n\u00e3o doeu em voc\u00ea como ser humano, sua m\u00e3o tbm segurava aquela faca....  https://www.facebook.com/100000438736982/posts/2140426359315301/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaMariaPanta/status/1038023078851293184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021889598414849, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 748711360108826624, "username": "SlashdoCerrado", "tweet": "Fizeram um tt pra faca mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SlashdoCerrado/status/1038021889598414849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018768692236288, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "@lady_intense Siimmm \ud83e\udd23\ud83e\udd23Tenha um bom feriado e um \u00f3timo final de semana!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1038018768692236288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lady_intense"}
{"id": 1038016834631544833, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3416131101, "username": "Paulordcs", "tweet": "Fa\u00e7a o Bem, porque o Mundo vai mal.. Bom dia \ud83d\udc9b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulordcs/status/1038016834631544833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015495071571969, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "@lady_intense Pq eu j\u00e1 estou de p\u00e9 num feriado?! \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2aAh \u00e9, n\u00e3o dormi ainda \ud83d\ude0e\ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1038015495071571969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lady_intense"}
{"id": 1038014316967018496, "date": "2018-09-07", "time": "05:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "fui chamado de descolado, e meu nome \u00e9 Chris. Coincid\u00eancia?! Acho que n\u00e3o.me chame de Suco de Fruta pic.twitter.com/WRKDbOjey2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1038014316967018496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000938122919936, "date": "2018-09-07", "time": "04:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1037851130875858945, "username": "LeonardoAlfa4", "tweet": "A faca que acertou Bolsonaro,\"matou\" seus advers\u00e1rios, simples.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoAlfa4/status/1038000938122919936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000346558353408, "date": "2018-09-07", "time": "04:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 899274646792654848, "username": "chamasazuladas", "tweet": "@fyloyshy Tem um v\u00eddeo que um cara estava filmando a cena, e conseguiu flagrar que a faca foi passada para a m\u00e3o do terrorista por outro homem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamasazuladas/status/1038000346558353408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fyloyshy"}
{"id": 1037981421598593027, "date": "2018-09-07", "time": "03:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 165404270, "username": "MauricioAirolde", "tweet": "Mais uma.arma\u00e7ao dos golpistasV\u00eddeo em c\u00e2mera lenta mostra que n\u00e3o h\u00e1 sangue na faca que &rsquo;atinge&rsquo; Bolsonaro  https://www.plantaobrasil.net//news.asp?nID=101588&app=new\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauricioAirolde/status/1037981421598593027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965788232204289, "date": "2018-09-07", "time": "02:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 734959566, "username": "joaoclaudio99", "tweet": "Uma frase que sempre me inspirou \u00e9 \u201ctalvez eu fa\u00e7a certo da pr\u00f3xima vez\u201d  pic.twitter.com/RvD8K0BS3l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoclaudio99/status/1037965788232204289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037960426384965632, "date": "2018-09-07", "time": "02:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3306030485, "username": "J_dudu_", "tweet": "Eu tive que tentar com tesoura depois com faca no final deu tudo certo  https://twitter.com/J_dudu_/status/1037957640503025664\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_dudu_/status/1037960426384965632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956315492958209, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 46007975, "username": "Viny_Minella", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/aR1qeAhWRYs?aBOLSONARO\u00a0\u2026 GRAVA V\u00cdDEO DA UTI DO HOSPITAL AP\u00d3S ATAQUE A FACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viny_Minella/status/1037956315492958209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037953388921716736, "date": "2018-09-07", "time": "01:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 219134827, "username": "mavetsej", "tweet": "solid\u00e3o \u00e9 companheira nesse risca faca", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mavetsej/status/1037953388921716736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037949570158870530, "date": "2018-09-07", "time": "01:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 156840395, "username": "Nara_poggi", "tweet": "Nem pro cara ter deixado aquela faca um m\u00eas socada num p\u00e9 de bananeira viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nara_poggi/status/1037949570158870530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947533258092544, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 847885860, "username": "clarice_mayara", "tweet": "@DaniloGentili Q mane facada isso foi apenas uma jogada pra pode ganha as elei\u00e7\u00f5es, nao vi sangue nem na faca muito menos na roupa dele e pouco menos no pano q diz cobrir o corte! E outra a onde ja se viu fazer uma cirurgia igual estao dizendo q ele vez e nao usar as prote\u00e7\u00e3o correta!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarice_mayara/status/1037947533258092544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037934739922006016, "date": "2018-09-07", "time": "00:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 163075149, "username": "Fernandomonso", "tweet": "Sabemos que cada um desses petistas e seus seguidores/puxadinhos, gostariam de ter segurado essa faca, lament\u00e1vel.  https://www.facebook.com/100000320717606/posts/1972895629397775/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandomonso/status/1037934739922006016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933346217705473, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 29306995, "username": "VeronicaaVas", "tweet": "@nathzepam Quebra antes q ele fa\u00e7a isso de novo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeronicaaVas/status/1037933346217705473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathzepam"}
{"id": 1037929268309839873, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 345496672, "username": "mayarabalestra1", "tweet": "@breathlezz s\u00f3 faltou o sangue na faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayarabalestra1/status/1037929268309839873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "breathlezz"}
{"id": 1037928626325544960, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 270028193, "username": "dagnymas", "tweet": "Sob desafio do Beto de \"fa\u00e7a sua mobilia sob medida\" eu ACABEI DE FAZER MINHA PRIMEIRA FAMILIA DE REVIT DO ZERO, TO MUITO FELIZ AAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dagnymas/status/1037928626325544960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922263520210944, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 967147016345325573, "username": "MicheliAmorimd1", "tweet": "Sorte do Bolsonaro que o cara que deu uma facada nele nao tinha porte de arma. Se uma faca faz tudo isso imagina uma bala.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MicheliAmorimd1/status/1037922263520210944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914294900465666, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 207270033, "username": "Danipesca", "tweet": "@acs991984_ari Quero uma fantasia de faca de bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danipesca/status/1037914294900465666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "acs991984_ari"}
{"id": 1037914253951488001, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 765403273746669568, "username": "Gledsonmoraes2", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a com os outros o que voc\u00ea n\u00e3o gostaria que fizesse contigo #visao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#visao", "link": "https://twitter.com/Gledsonmoraes2/status/1037914253951488001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913312070193153, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1212518118, "username": "RaiterRoseno", "tweet": "@KassiaBrandao14 A paranoia \u00e9 sua, quer q eu fa\u00e7a oque?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaiterRoseno/status/1037913312070193153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KassiaBrandao14"}
{"id": 1037913101721645056, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1700339858, "username": "Negiin_22", "tweet": "Oque falta \u00e9 um algu\u00e9m que fa\u00e7a diferen\u00e7a\ud83d\ude0f\ud83d\ude2c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Negiin_22/status/1037913101721645056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912648766107650, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2718338477, "username": "vinimaurilio", "tweet": "Quis fazer gra\u00e7a cmg beb\u00ea? Hahaha nao fa\u00e7a isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinimaurilio/status/1037912648766107650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912262793736193, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 880611793688834048, "username": "J_DanyKim", "tweet": "@EsqueceuJimin Mano eu acho muito errado isso de zuar o cara (mesmo q eu n\u00e3o t\u00f4 acreditando muito nessa hist\u00f3ria) mas isso talvez fa\u00e7a ele pensar um pouco sobre a situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia no Brasil, ele tinha seguran\u00e7as ali e um monte de gente, ningu\u00e9m foi capaz de defender, e c fosse uma arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_DanyKim/status/1037912262793736193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EsqueceuJimin"}
{"id": 1037910384999628801, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 46409702, "username": "leticia_csgd", "tweet": "@Biel_GG_ Uma revolta n precisa ser coletiva. Tds n\u00f3s podemos nos revoltar sozinhos em algm momento por alguma coisa. Faca, prato, carregador de celular... qlqr coisa vira arma, mas EU acredito q a solu\u00e7\u00e3o pra combater a viol\u00eancia JAMAIS ser\u00e1 aumentar a possibilidade de acesso a mais armas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticia_csgd/status/1037910384999628801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biel_GG_"}
{"id": 1037909849294692353, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1035083871119978496, "username": "Bruna0887", "tweet": "@_bizzxer @FacaDoBolsonaro Tamj vc foi v\u00edtima nessa hist\u00f3ria Faca \u25c7\u2661", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruna0887/status/1037909849294692353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro,_bizzxer"}
{"id": 1037908334236581888, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 191310108, "username": "GoliasVicco", "tweet": "#GearBest #ShakeToWin #Game Ganhe o drone DJI Mavic Air e o Mi Pad 4 no #Jogo #Ca\u00e7aAoTesouro #GearBest #ShakeToWin ! Fa\u00e7a download da nossa APP gr\u00e1tis para come\u00e7ar a jogar!  https://m.gearbest.com/promotion-capsule-toys-game-special-3234.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GearBest,#ShakeToWin,#Game,#Jogo,#Ca\u00e7aAoTesouro,#GearBest,#ShakeToWin", "link": "https://twitter.com/GoliasVicco/status/1037908334236581888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905684531216384, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1016023349410099208, "username": "AdrianaP_rss", "tweet": "o dia sorriu pra voc\u00ea, sorria de volta e fa\u00e7a acontecer. \u2600  pic.twitter.com/98KkXp0krR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianaP_rss/status/1037905684531216384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904874577571842, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 844357578, "username": "PsbellBunny", "tweet": "Enquanto D joga ovos, E mete a faca...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PsbellBunny/status/1037904874577571842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903888953819137, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 982464494050992128, "username": "vagnonunes2018", "tweet": "Deus; mesmo que eu n\u00e3o entenda, fa\u00e7a a sua vontade. Mesmo que eu questione, fa\u00e7a a tua vontade. Pois n\u00e3o h\u00e1 nada mais seguro do que entregar tudo, nas m\u00e3os do Senhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagnonunes2018/status/1037903888953819137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903855420358657, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3207576395, "username": "BeaAngeell", "tweet": "Compartilho o sentimento ):POR\u00c9M  n\u00e3o fa\u00e7a nada que v\u00e1 prejudicar sua sa\u00fade  https://twitter.com/lovetataya/status/1037902759255785472\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeaAngeell/status/1037903855420358657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901946395521025, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1001793195716562944, "username": "Dafini_souzaah", "tweet": "Qual \u00e9 a coisa mais idiota que voc\u00ea j\u00e1 fez e na verdade deu certo? \u2014 Nada que eu fa\u00e7a da certo  https://curiouscat.me/Daayzinha_souza/post/641337304?1536290081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dafini_souzaah/status/1037901946395521025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901519671238658, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3299885159, "username": "hugossstoso", "tweet": "VEI, ELES CRIARAM UMA CONTA PRA FA\u00c7A KKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/faca49760943/status/1037810655380815874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugossstoso/status/1037901519671238658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899797653544965, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 337198783, "username": "emqls_", "tweet": "@kallebsaintman Neee!!! Diz que a faca \" dobrou \" na hora que encostou nele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emqls_/status/1037899797653544965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kallebsaintman"}
{"id": 1037897379691810817, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 890645984837074944, "username": "fer_radai", "tweet": "Deveria ter acertado a faca no cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o no bucho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fer_radai/status/1037897379691810817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896420165083136, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3310992689, "username": "belsgarcia", "tweet": "N\u00e3o construa muros em seu cora\u00e7\u00e3o, o que voc\u00ea fizer, fa\u00e7a sempre por amor. Coloque as asas contra o vento, n\u00e3o h\u00e1 nada a perder \u2764\ufe0f\ud83c\udf43", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belsgarcia/status/1037896420165083136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896272898924545, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 289613279, "username": "musiforcars", "tweet": "@tinytaem N\u00c3O FALEI NADA DEMAIS O QUE \u00c9 ISSO ABAIXA A FACA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musiforcars/status/1037896272898924545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tinytaem"}
{"id": 1037895208279699456, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 177810722, "username": "_Mickezito", "tweet": "@juliarmenezes \"mano, sta ligado que a barriga de velho \u00e9 mole n\u00e9? Se voce enfiar a faca ali e apertar, o buraco vai ser mais fundo que a faca tio, acertando sei l\u00e1 quantas coisas\"pronto kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Mickezito/status/1037895208279699456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliarmenezes"}
{"id": 1037893974206427137, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 148717795, "username": "cristianobrito_", "tweet": "O cara t\u00e1 recebendo transfus\u00e3o de sangue, chegou a perfurar o f\u00edgado, e tem nego ot\u00e1rio falando \"ai mas cade o sangue da faca\", \"atentado pra fortalecer candidatura\", ah mas vai toma no cu. Se n\u00e3o gosta do candidato e da pessoa, seja o m\u00ednimo humano poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianobrito_/status/1037893974206427137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893421564944385, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 34140500, "username": "Zagaso_MS", "tweet": "Hoje a faca atravessou o ventre da democracia! O ser humano est\u00e1 se desconhecendo. Lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zagaso_MS/status/1037893421564944385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892749608083457, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1037851130875858945, "username": "LeonardoAlfa4", "tweet": "@williamtld @lufreitas @ThurPfeng @cutenessdallas Faca grossa \u00e9 mais dif\u00edcil de causar danos,e perfurar os tecidos epiteliais! N\u00e3o estuda n\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoAlfa4/status/1037892749608083457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cutenessdallas,ThurPfeng,lufreitas,williamtld"}
{"id": 1037892264897511429, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "Voc\u00ea acredita em alma g\u00eamea? \u2014 nao https://curiouscat.me/misericordiagof/post/641300142?1536287773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037892264897511429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892103328673792, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "@Gen_VillasBoas Espero que o Exercito Brasileiro fa\u00e7a algum coisa, pois os comunistas n\u00e3o est\u00e3o de brincadeira na 2 vez eles podem matar e facil por favor fa\u00e7a algo execito no brasil nao existe democracia nenhuma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1037892103328673792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037889456056020992, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 282804199, "username": "mateusyago2012", "tweet": "\u201cBolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afiava faca...\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusyago2012/status/1037889456056020992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888903582310400, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 87599162, "username": "alexddos", "tweet": "A faca passou na m\u00e3o de 4 pessoas!  https://twitter.com/diehljoaoluiz/status/1037884528956788736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexddos/status/1037888903582310400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888646353956866, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "ah nao https://twitter.com/jupxt1_/status/1037133206150172677\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037888646353956866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887311164461057, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1032681758398066688, "username": "annelouiiseee", "tweet": "To s\u00f3 vendo esse homem voltando como m\u00e1rtir, parab\u00e9ns homem da faca, fez uma bela de uma cagadinha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annelouiiseee/status/1037887311164461057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887256105820160, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "Mais algum idiota, al\u00e9m do @BlogdoNoblat, quer saber pq n\u00e3o tinha sangue jorrando e nem na faca? A\u00ed est\u00e1 a resposta...  pic.twitter.com/b9G0G2zRd2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1037887256105820160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037885718960451584, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 29134927, "username": "jorgebugal", "tweet": "@DaniloGentili A faca dele n\u00e3o pegou, foi um meteoro de gelo furou a barriga do Bolsonaro, e derreteu sem deixar vest\u00edgios.\u00c9 verdade, tem uma simula\u00e7\u00e3o no YouTube que usa Minecraft pra mostrar como isso tudo aconteceu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgebugal/status/1037885718960451584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037885604204367872, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 848273923401764866, "username": "Pry2606", "tweet": "Um dia: tem q metralhar...Povo: mitoNo outro: olha a facaPovo: ah esse mundo cruel violento injustoBonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pry2606/status/1037885604204367872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884247019855873, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 288128400, "username": "rafaelsolza", "tweet": "Viemos do meio do nadaAparecemo causando disc\u00f3rdiaTodo dia eu olhava pra faca, s\u00f3 ela me dava resposta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelsolza/status/1037884247019855873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882818276339712, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4809224295, "username": "manoelspecort", "tweet": "Cubs com a faca e o queijo na m\u00e3o, t\u00e1 prontinho pra virar o jogo. N\u00e3o vou me empolgar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelspecort/status/1037882818276339712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882599321071616, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 402998878, "username": "FreakWes_", "tweet": "E eu que postei o meme da pabllo segurando faca no storie do insta e um mo\u00e7o sei l\u00e1 de onde que nem me segue nao conhe\u00e7o nunca nem vi mandou dm falando \"a gente vai te achar e te matar\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FreakWes_/status/1037882599321071616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881000834068480, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 211234380, "username": "Vando_Bernardes", "tweet": "Depois de vermos os Petistas dominarem a \u00e1rea do Direito Penal, dizendo que Lula foi condenado sem provas, eis que a genialidade d\u00e1 um salto e a \u00e1rea m\u00e9dica j\u00e1 possui cirurgi\u00f5es e peritos em les\u00f5es com faca!...  https://www.facebook.com/100000507964892/posts/2471863602840548/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vando_Bernardes/status/1037881000834068480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878721288581120, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2935781465, "username": "jean_axt", "tweet": "cidad\u00e3o de bem precisar se armar com faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jean_axt/status/1037878721288581120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877767709368320, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "@baccarin_sccp euuuuuuuuuuuuuuuuuuu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037877767709368320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "baccarin_sccp"}
{"id": 1037877450074718208, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1024485380073156608, "username": "ReversonEulerS", "tweet": "Logo n\u00e3o h\u00e1 desarmamento para faca, pedras, flecha ou viol\u00e3o. O cara quis, ser um marginal e conseguiu at\u00e9 se fosse com peda\u00e7o de pau.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReversonEulerS/status/1037877450074718208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877392197529601, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "@Brezudo sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037877392197529601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brezudo"}
{"id": 1037877094120869888, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "@baccarin_sccp meu sogro pra presidenteeeee", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037877094120869888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "baccarin_sccp"}
{"id": 1037876743640690688, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2435281262, "username": "Amartanoamarth", "tweet": "@OscarFilho As pessoas que estavam armadas n\u00e3o atentaram a ningu\u00e9m seu imbecil, quem atentou fez com uma faca, e faria at\u00e9 com uma agulha em m\u00e3os. Entenda de uma vez seu idiota! N\u00e3o \u00e9 a arma que mata, quem mata \u00e9 o indiv\u00edduo condutor da mesma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amartanoamarth/status/1037876743640690688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037876395622510592, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "@myloxylotocdp esse macarr\u00e3o eu enfiei no meu cu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037876395622510592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "myloxylotocdp"}
{"id": 1037876205926719488, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "meu namorado e meu sogro :) pic.twitter.com/B4Nkl06SyA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037876205926719488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874646878773249, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "esperando algu\u00e9m dar em cima de mim pra eu casar pic.twitter.com/m5hQ8bbUyz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037874646878773249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874542788714504, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2674475636, "username": "MiihFassina", "tweet": "t\u00e3o criando f\u00e3 clube pra faca que furou o bolsonaro kkkkkkkkkk que pecado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiihFassina/status/1037874542788714504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874219663716352, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 732861578, "username": "Cfernandes42", "tweet": "\u201cBolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afiava faca\"Maria do Ros\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cfernandes42/status/1037874219663716352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872706535010304, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "algu\u00e9m tira o povo do facebook daqui https://twitter.com/maria_liviaa/status/1037364829386928128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037872706535010304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872301159657472, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 764408296690376704, "username": "onedemisz", "tweet": "@whycosima @HypnoSenpai a faca \u00e9 daquelas vai e volta,vamo fingir surpresa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onedemisz/status/1037872301159657472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima,HypnoSenpai"}
{"id": 1037871854000726022, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 948912267546058753, "username": "caio_louveira", "tweet": "Que noite linda para passar a faca em fascista. \ud83c\udf89\ud83c\udf7e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio_louveira/status/1037871854000726022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870558820610049, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1033024204961193986, "username": "lesterfrancob1", "tweet": "O mais loco que a faca sai sem sangue e nenhum momento vejo sangue \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  pic.twitter.com/y6ZIfz4BQ3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesterfrancob1/status/1037870558820610049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869921278078977, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 120530473, "username": "nathandiz", "tweet": "A faca usada nessa encena\u00e7\u00e3o \u00e9 do mesmo material da espada de jon snow, fl\u00e1cida igual  pic.twitter.com/Tyyqfomwvz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathandiz/status/1037869921278078977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869886251446272, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2206746321, "username": "taviao_", "tweet": "parece q os ct perderam o round faca essa tarde", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taviao_/status/1037869886251446272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869794433871874, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 811724230647775232, "username": "puts_lucax", "tweet": "Ent\u00e3o de verdade eu s\u00f3 me preocupo com a faca mesmo pq com ele seria um favor para a humanidade se ele n\u00e3o existisse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/puts_lucax/status/1037869794433871874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869613034467328, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4307065539, "username": "moonleehs", "tweet": "foi no risca faca que eu te conheci", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moonleehs/status/1037869613034467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869008803061760, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 747563635883577358, "username": "samlisboa181", "tweet": "@Iarryisart \u00c9 tanto erro q eu fico chocada de acreditarem, no Video a faca \u00e9 pequena e depois mostram uma enorme, nao sai sangue nem nada, no primeiro minuto foi superficial e 5 segundos depois ja tinha danificado um monte de coisa, ta pior q atua\u00e7\u00e3o de novela ruim", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samlisboa181/status/1037869008803061760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iarryisart"}
{"id": 1037868801046577157, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2793198179, "username": "Messinapinho", "tweet": "Tem umas trocas de olhares q s\u00e3o tipo a faca do Bolsonaro, entram na alma, \u00f4 Deus", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Messinapinho/status/1037868801046577157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868662621921286, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1048881019, "username": "Eduardosouza_32", "tweet": "Como \u00e9 seu bilhete verdadeiro? Fa\u00e7a o teste e descubra!  https://pt.scrapee.net/como-e-seu-bilhete-verdadeiro-faca-o-teste-e-descubra-1?pid=1536282113-hV2EO5b91ce01e13b5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardosouza_32/status/1037868662621921286", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868605420056582, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1416335576, "username": "assis2_allan", "tweet": "Sabe aquele ditado rapaziada ?\"A gente colhe, aquilo que a gente planta\"Entao pronto, bolsonaro queria meter a faca no povo, e acabou sendo o alvo da faca !!!", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assis2_allan/status/1037868605420056582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868474746523649, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 794224289134342145, "username": "GabrielaGregu17", "tweet": "@ClaraGuastti Nem entrou, ele abaixou a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielaGregu17/status/1037868474746523649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaraGuastti"}
{"id": 1037868100446814210, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 788928645574324224, "username": "Be_malafaia", "tweet": "A nova campanha do Bolsonaro \u00e9 \"Entrou uma faca em mim, vota em mim\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Be_malafaia/status/1037868100446814210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867297136889856, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 907016771751858177, "username": "bellipereira17", "tweet": "Voc\u00ea acredita em alma g\u00eamea? \u2014 N\u00e3o mas vai que algu\u00e9m me fa\u00e7a mudar de ideia  https://curiouscat.me/Isapereira17/post/641210819?1536281820\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellipereira17/status/1037867297136889856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865475374559232, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "eu quero namorar o filho do ciro gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037865475374559232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864890034253824, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 153168904, "username": "HBataliotti", "tweet": "@YouTube @GenPauloChagas General a esquerda n\u00e3o quer porte de arma mas #ArmaBrancaPode ter porte j\u00e1 que segundo eles podem dizer n\u00e3o se trata de uma arma j\u00e1 que qualquer um pode comprar uma faca e sair por a\u00ed armado com uma #ArmaBraca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ArmaBrancaPode,#ArmaBraca", "link": "https://twitter.com/HBataliotti/status/1037864890034253824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenPauloChagas,YouTube"}
{"id": 1037864869998080003, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "fiquei assistindo v\u00eddeos de casais no YouTube e mano eu quero ter um namoradjnho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037864869998080003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864810728382464, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "eu hoje pic.twitter.com/C4xD13t6vz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037864810728382464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864244258238465, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 986712525675868167, "username": "arochaana_", "tweet": "As pessoas pregam tanto sobre o amor, mas quando metem a faca em um, come\u00e7am a comemorar ????? Viol\u00eancia s\u00f3 gera mais viol\u00eancia man", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arochaana_/status/1037864244258238465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863846227140608, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 815650180636745729, "username": "Alex_Gonka", "tweet": "@rvianna @Vitinhoassis_11 @GroxkoMarcelo Faca mostrada como arma do crime esta limpa sem tra\u00e7os de sangue.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_Gonka/status/1037863846227140608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GroxkoMarcelo,Vitinhoassis_11,rvianna"}
{"id": 1037863706896617472, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 73134312, "username": "thauanygoes", "tweet": "@OscarFilho Maior prova, que nenhum cidad\u00e3o de bem que acompanhava a passeata, estava com faca, arma, pau, canivete...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thauanygoes/status/1037863706896617472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037862962684461057, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 153168904, "username": "HBataliotti", "tweet": "@DaniloGentili Globo Danilo at\u00e9 que se provo que ele estava armado a faca usada apenas para  cortar uma carne e n\u00e3o para matar n\u00e3o \u00e9?J\u00e1 que #ArmaBrancaPode ter porte e arma de fogo n\u00e3o. Detalhe ningu\u00e9m linxou o cara pq n\u00e3o tinha uma arma e nem usou a mesma arma para martar o cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ArmaBrancaPode", "link": "https://twitter.com/HBataliotti/status/1037862962684461057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037862922851151872, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 373725037, "username": "SantosDaiane95", "tweet": "\u201cOra, se n\u00e3o me amo por conta do que vejo em mim, dificilmente conseguirei amar algu\u00e9m que me fa\u00e7a lembrar de como sou.\u201d\u200a\u2014\u200aAllan Miranda  https://medium.com/revistaokoto/permita-se-ser-curado-a-pelo-amor-217c21fe8300\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosDaiane95/status/1037862922851151872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862621066813441, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 199228884, "username": "itsfeleps", "tweet": "Imagina que louco ganhar um sal\u00e1rio de mais de 2 milh\u00f5es de d\u00f3lares por m\u00eas? \u00c9 isso que o senhor MATHEUS RENAN vai receber dos Falcons nessa temporada. FA\u00c7A VALER ESSE DINHEIRO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsfeleps/status/1037862621066813441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862562732433408, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2847465921, "username": "igorcomi", "tweet": "jornas: \"eu n\u00e3o sei, no v\u00eddeo aparenta q a faca levitou da mao dele e atingiu o candidato ent\u00e3o por essa d\u00favida colocarei suspeito\"  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037830844243759104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorcomi/status/1037862562732433408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861839777026048, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 810993358021820416, "username": "natanbds18", "tweet": "\"Bolsonaro agride faca com barriga'' algu\u00e9m sabe se a faca esta bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natanbds18/status/1037861839777026048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861668074729472, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1924093620, "username": "starboyzzx", "tweet": "a faca entrou e saiu igual naquele dia l\u00e1 com luiza.........", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starboyzzx/status/1037861668074729472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858116602417152, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3875218793, "username": "joao_caraffa", "tweet": "@gustavofrrz Manoo os cara t\u00e1 com a faca no dente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_caraffa/status/1037858116602417152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavofrrz"}
{"id": 1037856687061909504, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1260053448, "username": "JorggeDib", "tweet": "Meu amigo Yves Brutout, quer saber se a FACA, Nao foi infectada. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorggeDib/status/1037856687061909504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856072948703232, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1003792259601616896, "username": "Josevsff", "tweet": "@Axelandremk Eu acho que \u00e9 tudo inven\u00e7\u00e3o das ind\u00fastrias b\u00e9licas pra vende colete a prova de faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josevsff/status/1037856072948703232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Axelandremk"}
{"id": 1037856039939518464, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 940927638914437120, "username": "MAKS_WENDELL", "tweet": "Analisando o v\u00eddeo do bolsonaro,  tenho minhas d\u00favidas,  eles estava com colete a prova de balas e a faca saiu sem uma gota de sangue...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MAKS_WENDELL/status/1037856039939518464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854872022990848, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1037718395037396997, "username": "munizdriih", "tweet": "Tenha sua pr\u00f3pria identidade, fa\u00e7a diferente, vote consciente, preserve sua fam\u00edlia. #emdefesadafamilia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#emdefesadafamilia", "link": "https://twitter.com/munizdriih/status/1037854872022990848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854801428668416, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1037718395037396997, "username": "munizdriih", "tweet": "Dia 07 de outubro . Fa\u00e7a seus direitos valer a pena, vote consciente , vote em defesa da fam\u00edlia.  #EmDefesadaFamilia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EmDefesadaFamilia", "link": "https://twitter.com/munizdriih/status/1037854801428668416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853580810747904, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4624335034, "username": "jhennyfermoino", "tweet": "Como \u00e9 seu bilhete verdadeiro? Fa\u00e7a o teste e descubra!  https://pt.scrapee.net/como-e-seu-bilhete-verdadeiro-faca-o-teste-e-descubra-1?pid=1536278513-Nd5fe5b91bff16e137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhennyfermoino/status/1037853580810747904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851738420719616, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 190742382, "username": "major_macedo", "tweet": "@BlogdoNoblat Faca n\u00e3o sangra imbecil. O sangue fica em facas que s\u00e3o usadas para varias estocadas, no caso foi um golpe r\u00e1pido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/major_macedo/status/1037851738420719616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037850198373027841, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 297686402, "username": "RodrigoRtsousa", "tweet": "@OscarFilho O Retardado para ser criminoso ou psicopata n\u00e3o precisa de Arma ou Faca... At\u00e9 uma Chave de Fenda Mata !!! Estados Unidos \u00e9 Pot\u00eancia mundial n\u00e3o \u00e9 \u00e0 Toa #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RodrigoRtsousa/status/1037850198373027841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037850181776101377, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 334943907, "username": "rubertperes", "tweet": "Nao confie no humano...vc n conhece quem \u00e9  cabeca de merda\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd14#bolsonarofacada #bolsonaro #faca #politica  https://www.instagram.com/p/BnZ1eiwlikQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mry86356znml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonarofacada,#bolsonaro,#faca,#politica", "link": "https://twitter.com/rubertperes/status/1037850181776101377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848668488036352, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037718395037396997, "username": "munizdriih", "tweet": "Fa\u00e7a a diferen\u00e7a dia 07 de outubro, vote consiente. Juntos por um futuro melhor.#EmDefesaDaFamilia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EmDefesaDaFamilia", "link": "https://twitter.com/munizdriih/status/1037848668488036352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848091251159040, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3376186671, "username": "MatthewPaixao", "tweet": "@igrovieira @SenseEita @nestorwneto @Shadow_Geek_San @rafaelwFranklin @koallapt8 @LaisaMel1 kkkk pfvr fa\u00e7a isso por\u00e9m com sua conta do TT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatthewPaixao/status/1037848091251159040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaisaMel1,koallapt8,rafaelwFranklin,Shadow_Geek_San,nestorwneto,SenseEita,igrovieira"}
{"id": 1037847581102100481, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 91684579, "username": "putsdiego", "tweet": "o cara \u00e9 o discurso de \u00f3dio encarnado, libera\u00e7\u00e3o das armas \u00e9 o carro-chefe da campanha do maluco, defende tortura, a favor de descer o cacete em crian\u00e7a pra educar, ja falou tanto em metralhar os petralha, mas levou um corte agora \u00e9 m\u00e1rtir, da licen\u00e7aA FACA FEZ NADA DE ERRADO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/putsdiego/status/1037847581102100481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847058168901633, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 47859511, "username": "Brun00_", "tweet": "Algu\u00e9m sabe me dizer se a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brun00_/status/1037847058168901633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846858691952640, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 721504945967652864, "username": "guiff25", "tweet": "Mano se eu pego esse desgra\u00e7ado que meteu a faca no Bolsonaro eu amasso o filho da puta, que raiva", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiff25/status/1037846858691952640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846633323667458, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1271055505, "username": "alearias122", "tweet": "Jair bolsonaro foi atingido por uma ponta de faca e a globo est\u00e1 dizendo que furou todas as tripas\ud83d\ude28\ud83d\ude32 intestino delgado, grosso etc e tal por\u00e9m est\u00e1 fora de perigo. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Vai entend\u00ea num \u00e9?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alearias122/status/1037846633323667458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846345300754432, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 247804863, "username": "yassminapira", "tweet": "Faca leva bolsonarazada. Coitada da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yassminapira/status/1037846345300754432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845286046126086, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 802238917168791552, "username": "mathbrrt", "tweet": "m\u00e9dico sem luvafaca sem sangue \u00e9 o que que t\u00e1 acontesseno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathbrrt/status/1037845286046126086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845138280783873, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3740980169, "username": "themightygui", "tweet": "caralho mano a faca perfurou os 2 intestinos e uma art\u00e9ria n sou mto especialista em medicina mas acho q era pra ter virado um kill bill vol.2 aquilo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/themightygui/status/1037845138280783873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845116436836352, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 802238917168791552, "username": "mathbrrt", "tweet": "t\u00e1 passando na globo sobre a facada gente a faca n\u00e3o tem uma gota de sangue tudo cotada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathbrrt/status/1037845116436836352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843897765044225, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 28204833, "username": "guiliermoso", "tweet": "Curioso que n\u00e3o tinha sangue na faca...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiliermoso/status/1037843897765044225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843092756422658, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 939691365214179328, "username": "zarourjulia", "tweet": "@bealimalins @gabi_fnt faca todo mundo tem a\u00ed na cozinha anjo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zarourjulia/status/1037843092756422658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabi_fnt,bealimalins"}
{"id": 1037842922538975232, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 372270884, "username": "JPBertola", "tweet": "@requiaopmdb \u201cRisc\u00e3o de fa\u00e7a\u201d... t\u00e1 certinhos o senhor tentando diminuir o que aconteceu... rid\u00edculo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPBertola/status/1037842922538975232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb"}
{"id": 1037842344375189504, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1539425304, "username": "vit_toledo", "tweet": "@laissamcastilho @basso_cleverson Tomara que mande explodir tudo essa merda, j\u00e1 que \u00e9 pra fuder ent\u00e3o que fa\u00e7a direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vit_toledo/status/1037842344375189504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "basso_cleverson,laissamcastilho"}
{"id": 1037842343540469763, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 393622041, "username": "CAMILA_ORTEGA69", "tweet": "\ud83c\udf43Sem o cara liberar  o armamento j\u00e1 foi v\u00edtima de faca imagina se fosse com arma de fogo era caix\u00e3o e vela preta kkkkkkkk\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CAMILA_ORTEGA69/status/1037842343540469763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842299907002369, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 139502417, "username": "BRIGIDAREGINA", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaroVergonha pro Brasil esse epis\u00f3dio. Criticam o Bolsonaro dizendo que ele apregoa a viol\u00eancia e a\u00ed o atacam com uma faca com a inten\u00e7\u00e3o de matar. Que democracia \u00e9 essa que s\u00f3 vale se eu pensar igual voc\u00ea? Vamos respeitar as diferen\u00e7as ideol\u00f3gicas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroVergonha", "link": "https://twitter.com/BRIGIDAREGINA/status/1037842299907002369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840035746394112, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3793471575, "username": "Absyrtus", "tweet": "@FatosNacionais Faca de cinema", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Absyrtus/status/1037840035746394112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FatosNacionais"}
{"id": 1037839989101481986, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 202885490, "username": "ofaelrodrigues", "tweet": "Acharam a faca que feriu o Bolsonaro  pic.twitter.com/VT5IjEEgPY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ofaelrodrigues/status/1037839989101481986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839623127539712, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1543670094, "username": "jessnonaatoo", "tweet": "\u201cN\u00e3o teve sangramento pq a hemorragia foi interna, pipipi popopo\u201dGente, qualquer corte externo, a pessoa j\u00e1 sangra, a fa\u00e7a fica suja de sangue. Eu n\u00e3o vi sangue na camisa dele e menos ainda na fa\u00e7a. Ou a facada foi arma\u00e7\u00e3o e vcs ca\u00edram feito patinhos, ou o cara nem \u00e9 gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessnonaatoo/status/1037839623127539712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839321494171648, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 332793977, "username": "dig_fr", "tweet": "Faca de borracha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dig_fr/status/1037839321494171648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838595724398592, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 988483263491727360, "username": "Gustavo98770826", "tweet": "O pior te tudo \u00e9 ver crian\u00e7as que tem tudo na vida e que nao tem nem no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 voto falar \"tomara que a faca esteja bem\"Pelo amor de Deus!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo98770826/status/1037838595724398592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838572659900416, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 231140305, "username": "madrevaz", "tweet": "la faca de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madrevaz/status/1037838572659900416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838392392929281, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 805957372430651392, "username": "YasminMarsura", "tweet": "a nao,criaram um tt pra faca QUE POVO PAIA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminMarsura/status/1037838392392929281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837716304613377, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 46264167, "username": "Maathlinu", "tweet": "#ForcaBolsonaro  a faca de pl\u00e1stico deve ter machucado bastante, for\u00e7a lek", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Maathlinu/status/1037837716304613377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837552160579585, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17929500, "username": "obernardesjr", "tweet": "Diferente de tontos, nos n\u00e3o usaremos um atentado para culpar a arma, no caso, uma faca de churrasco utilizada por milh\u00f5es de brasileiros. Culpamos o comunista vagabundo que tentou matar Jair.  https://twitter.com/totodilelol/status/1037787160777314309\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obernardesjr/status/1037837552160579585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837166162964482, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 109123746, "username": "iaiRafaa", "tweet": "os crente t\u00e3o tudo louco na outra rede sobre bozo e to mandando pra todos eles \u201cfor\u00e7a fa\u00e7a\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaiRafaa/status/1037837166162964482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836175845875714, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 75061596, "username": "DaaniiloP", "tweet": "@brun4_gomes @millaspark Que? ele n\u00e3o levou um tiro, a tentativa de homic\u00eddio foi com uma faca. Esse material qualquer casa brasileira possui. At\u00e9 mesmo na casa do bandido ex filiado do PSOL, que executou a a\u00e7\u00e3o... voc\u00ea poderia ficar quieta, ao inv\u00e9s de dizer besteira..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaaniiloP/status/1037836175845875714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "millaspark,brun4_gomes"}
{"id": 1037835876095746053, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 170104665, "username": "egocriativo", "tweet": "\u00c9 uma sensa\u00e7\u00e3o t\u00e3o estranha ver um ser humano receber um golpe de faca quase que transmitido ao vivo.A cada replay nas emissoras de tv nos passa a impress\u00e3o de que estamos sentindo a mesma dor da vitima, da...  https://www.facebook.com/191521817611795/posts/1755605347870093/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egocriativo/status/1037835876095746053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835066355933184, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 88497909, "username": "drica_rodovalho", "tweet": "@paulogrisoste Mas a faca j\u00e1 foi operada e passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drica_rodovalho/status/1037835066355933184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulogrisoste"}
{"id": 1037834461981945857, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 818927014648446976, "username": "juaootavio", "tweet": "DESGRA\u00c7ADO Q METEU A FACA NO BOLSOMITO VONTADE DE MATA NA PORRADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juaootavio/status/1037834461981945857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833837500346368, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 241718280, "username": "alissuGarcia", "tweet": "Jaja vai sair \u201cBolsonaro agride com a barriga um rapaz trabalhador que afiava a faca\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissuGarcia/status/1037833837500346368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833008538157057, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3740980169, "username": "themightygui", "tweet": "edai q a faca era de borracha vei a arma tamb\u00e9m era de dedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/themightygui/status/1037833008538157057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832030732673030, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 276198347, "username": "MarkonDutra", "tweet": "Urgente: Defensor da libera\u00e7\u00e3o de armas de fogo, Bolsonaro foi atingido por faca no f\u00edgado, pulm\u00e3o e intestino, rel  https://lidernews.com.br/?p=10137\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarkonDutra/status/1037832030732673030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831441932066816, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 381674029, "username": "LedisVandro", "tweet": "Bolsonaro da barrigada em faca e a machuca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LedisVandro/status/1037831441932066816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830577385295872, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3327664708, "username": "voutelambert", "tweet": "@screamotel @vezzani_artur oq eu quiser q vc fa\u00e7a \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/voutelambert/status/1037830577385295872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vezzani_artur,screamotel"}
{"id": 1037828933272719360, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 73134312, "username": "thauanygoes", "tweet": "@LumaPottergood Fa\u00e7a piada mesmo! Ponha a cara aqui. Quero ver. Muito corajoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thauanygoes/status/1037828933272719360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LumaPottergood"}
{"id": 1037828693916303362, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1490958296, "username": "dopwminx", "tweet": "minha v\u00f3 falando que a faca era enorme ai ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dopwminx/status/1037828693916303362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828377443545093, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2957620828, "username": "PergoJoao", "tweet": "Nao fa\u00e7a algo que voc\u00ea pode se arrepender depois !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PergoJoao/status/1037828377443545093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828348238602240, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 738810566425378816, "username": "marianaxgs", "tweet": "@Tui4Luis a faca era falsa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianaxgs/status/1037828348238602240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tui4Luis"}
{"id": 1037827860025761793, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 335411963, "username": "DJLUANSANTOSMS", "tweet": "To at\u00e9 imaginando o Bonner no JN mais tarde. \"Bolsonaro agride com a barriga, faca de jovem negro da periferia.\"#Euapoio#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Euapoio,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/DJLUANSANTOSMS/status/1037827860025761793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826929825640448, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 111773513, "username": "bncaique", "tweet": "Que tamanho era essa faca pra atravessar intestino, f\u00edgado, diafragma e pulm\u00e3o?  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bncaique/status/1037826929825640448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826185286307840, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 97498075, "username": "watsy_", "tweet": "Sextou mais nervoso do ano-feriado-bozo na faca -5 dia \u00fatil-F\u00e1bio Assun\u00e7\u00e3o solteiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/watsy_/status/1037826185286307840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825968923131904, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 962074331080634374, "username": "pistorigabriel", "tweet": "@whycosima @Marv865 O petista embalou a faca pra ningu\u00e9m ver que eles estava usando a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pistorigabriel/status/1037825968923131904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marv865,whycosima"}
{"id": 1037825942666788866, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3261621077, "username": "h0m0_0", "tweet": "Ai vc vai l\u00e1 com uma faca de mentira e me atinge, n\u00e3o gente isso \u00e9 uma conversa particular, quer ser esfaqueado? N\u00e3o!? Ent\u00e3o sai *Segredos do Bolsonaro*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h0m0_0/status/1037825942666788866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825881773944838, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 73134312, "username": "thauanygoes", "tweet": "@Twitter @prazertom @felipepassdiniz @LumaPottergood Notei que nem 18 anos deve ter. O m\u00e1ximo que posso te falar... \u00e9 coitado do seu futuro... pelas suas palavras! N\u00e3o entende nada. Gera\u00e7\u00e3o lacra\u00e7\u00e3o e mimimi. N\u00e3o tenho bandido de estima\u00e7\u00e3o. Fique com Deus... e que nunca passe por isso e algu\u00e9m fa\u00e7a piada. Deve ter m\u00e3e...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thauanygoes/status/1037825881773944838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LumaPottergood,felipepassdiniz,prazertom,Twitter"}
{"id": 1037825610356350978, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 169269508, "username": "marceloo_ap", "tweet": "T\u00f4 com medo de qu\u00ea na pr\u00f3xima vez que eu cortar meu dedo, a faca atingir \"parte do f\u00edgado, do pulm\u00e3o e da al\u00e7a do intestino\". Perder muito sangue, chegar no hospital com press\u00e3o de 10/3, e quase morrer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloo_ap/status/1037825610356350978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825449005670400, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 991505127583428608, "username": "QueroKero", "tweet": "Pro\u00edbe o uso de faca agora, \u00d4 Bolsolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueroKero/status/1037825449005670400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825261306355712, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1035661411177979904, "username": "Adriano98553805", "tweet": "@g1politica @roxmo Dessa vez Bolsonaro foi longe demais, atacar a faca de um pobre negro com a barriga, \u00e9 o fim da picada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriano98553805/status/1037825261306355712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,g1politica"}
{"id": 1037824901003005952, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 75061596, "username": "DaaniiloP", "tweet": "@EtMeSolta At\u00e9 acho engra\u00e7ado seus tt\u2019s. Mas voc\u00ea \u00e9 burro, ele n\u00e3o levou um tiro, a tentativa de homic\u00eddio foi com uma faca. Esse material qualquer casa brasileira possui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaaniiloP/status/1037824901003005952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EtMeSolta"}
{"id": 1037824568101138432, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3312716243, "username": "herssu", "tweet": "@emilypuntel_ N\u00e3o, Bolsonaro se jogou na faca", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herssu/status/1037824568101138432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emilypuntel_"}
{"id": 1037823979464089600, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 713056572, "username": "isabelacansada", "tweet": "Hino de tweet, apesar de n\u00e3o ser meu candidato.Eu realmente espero q o Bolsonaro se recupere, repudio todo e qualquer ato de viol\u00eancia, mas espero que isso fa\u00e7a com que o candidato repense sobre a libera\u00e7\u00e3o das armas, hoje foi uma faca.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037791330104164352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelacansada/status/1037823979464089600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823492975153153, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 210432753, "username": "jornaldanova", "tweet": "Suspeito foi preso e diz que agiu ''a mando de Deus''; faca foi apreendida  http://jornaldanova.com.br/noticia/387679/suspeito-foi-preso-e-diz-que-agiu-a-mando-de-deus-faca-foi-apreendida\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldanova/status/1037823492975153153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823265643933699, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 303889861, "username": "giunecologista", "tweet": "que hist\u00f3ria \u00e9 essa do bolsonaro ter levado uma facada gente? eu tava lavando o cabelo a faca ta bem?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giunecologista/status/1037823265643933699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823242214547456, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 807357391587176451, "username": "MiqueiasMS_", "tweet": "\u201cBolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afiava faca\"Maria do Ros\u00e1rio \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiqueiasMS_/status/1037823242214547456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823135788220417, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1028417901160751105, "username": "CelsoBMartinsN", "tweet": "Estou lendo nas redes sociais duas coisas absurdas.- Pessoas que acusam os outros de disseminar o \u00f3dio, torcendo para uma pessoa morrer;- Pessoas dizendo que um atentado com faca foi jogo de Marketing.\ud83d\ude48 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CelsoBMartinsN/status/1037823135788220417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822875988840448, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2732235849, "username": "nickbarbosan", "tweet": "vo mete a faca no cu da eduarda vai sfods", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nickbarbosan/status/1037822875988840448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822777993175040, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1918477543, "username": "leosince1992", "tweet": "Se eles tem faca de l\u00e1 , teremos algo muito mais forte de c\u00e1 !#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leosince1992/status/1037822777993175040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822759563354112, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1014723542775156737, "username": "Xeoffana_santos", "tweet": "@sanches_top Eu vi q algumas pessoas seguraram o cara e come\u00e7aram a bater nele, e tbm vi um video mais pr\u00f3ximo de que a faca n\u00e3o chegou a perfurar o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xeoffana_santos/status/1037822759563354112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sanches_top"}
{"id": 1037822573051080705, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 210432753, "username": "jornaldanova", "tweet": "Suspeito foi preso e diz que agiu ''a mando de Deus''; faca foi apreendida  http://jornaldanova.com.br/noticia/387680/suspeito-foi-preso-e-diz-que-agiu-a-mando-de-deus-faca-foi-apreendida\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldanova/status/1037822573051080705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822405996146688, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3401226183, "username": "Sayd71875573", "tweet": "@roberta_jorn Faz assim ou. Pega uma faca da uma socada na seu abd\u00f4men e depois p\u00f5e um@pano@com bastante for\u00e7a no local. A\u00ed vc vai ter a resposta q vc quer. \ud83d\udc4d\ud83c\udffbvaleu....aqueles tirinhos da caravana do Luladrao olhando oelansua Otica tbm pode ser arma\u00e7\u00e3o n\u00e9? \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sayd71875573/status/1037822405996146688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roberta_jorn"}
{"id": 1037822017356148736, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2657663963, "username": "MinamiRoberta", "tweet": "@benitesvitorr kkkkk sonso n\u00e3o se fa\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MinamiRoberta/status/1037822017356148736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benitesvitorr"}
{"id": 1037821882173677568, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 762558960431931392, "username": "DominguezBia", "tweet": "@raffynhaw ser\u00e1 que a faca se machucou? kkkkkkkkkk brincadeira miga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DominguezBia/status/1037821882173677568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raffynhaw"}
{"id": 1037821720575574021, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 439357836, "username": "fabisgouveia", "tweet": "eu amo uma faca branca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabisgouveia/status/1037821720575574021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821701885706243, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 362627058, "username": "sophiaamormeu", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 o Bolsonaro que apoia o armamento? E se fosse uma arma no lugar da faca? Com certeza ele teria morrido (se essa facada n\u00e3o foi fingimento)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophiaamormeu/status/1037821701885706243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821591042904069, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 804142529625067520, "username": "kilopode_", "tweet": "T\u00e1 zoando n\u00e9 kkkkkkkkk a porra da faca t\u00e1 embrulhada... imagina o animal chega la com uma faca na m\u00e3o kkkkkk \u00f3bvio q vai embrulhar tio s\u00e3o mto tapado  https://twitter.com/whomath/status/1037797827890630656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kilopode_/status/1037821591042904069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820665611599872, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 263763141, "username": "homewardboun", "tweet": "criaram um twitter pra faca crl que genial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/homewardboun/status/1037820665611599872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820485134942208, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1002717557256806403, "username": "NemTaoManeiro", "tweet": "ignore isso e n\u00e3o fa\u00e7a nenhuma pergunta  https://curiouscat.me/NomeAleatorio296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NemTaoManeiro/status/1037820485134942208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819798225399809, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1007758539106988038, "username": "PudimCreative", "tweet": "@RaidenCreations @d0rnelas @yTyttanDzn Est\u00e1 passando no jornal, \u00e9 sim era uma faca eo cara foi pego. Eo Bolsonaro ja passou pela cirurgia  pic.twitter.com/G4EoeCDedX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PudimCreative/status/1037819798225399809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yTyttanDzn,d0rnelas,RaidenCreations"}
{"id": 1037819600807907328, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "eu s\u00f3 queria mamar o shawn ser\u00e1 que \u00e9 pedir muito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037819600807907328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819499901329408, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 911314921421500426, "username": "yuryneeves02", "tweet": "@Apassivs @drwnkintheclub ele n\u00e3o caiu sobre a faca, ele levou uma facada superficial", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuryneeves02/status/1037819499901329408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drwnkintheclub,Apassivs"}
{"id": 1037818832482652160, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 346844063, "username": "bruno_calte", "tweet": "@folha @MandyReis Entao so proibir o brasileiro d ter uma faca em casa q ninguem e esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_calte/status/1037818832482652160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MandyReis,folha"}
{"id": 1037818808998813696, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 891866125805473794, "username": "damatoduda", "tweet": "Genteee a faca que a barriga do Jair bolsonaro atacou passa bem! Faca estamos com voc\u00ea", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/damatoduda/status/1037818808998813696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818763293417472, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2375262109, "username": "maipqbe", "tweet": "T\u00f4 cansada das pessoas quererem sempre q eu fa\u00e7a a vontade delas, de gente assim eu quero dist\u00e2ncias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maipqbe/status/1037818763293417472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818570108022785, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 798582975046840320, "username": "caiud21", "tweet": "@coelho_anelise se nem com faca d\u00e1 certo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiud21/status/1037818570108022785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coelho_anelise"}
{"id": 1037817602775687168, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 176803887, "username": "andrecent", "tweet": "@exulha @hgpinheiro Ah eu vi o v\u00eddeo e a resolu\u00e7\u00e3o est\u00e1 muito ruim. N\u00e3o d\u00e1 pra saber se realmente n\u00e3o tinha sangue na faca. O corte tb \u00e9 muito r\u00e1pido pra ver se houve sangramento depois.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecent/status/1037817602775687168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hgpinheiro,exulha"}
{"id": 1037817365990465538, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2290367864, "username": "tontonback_", "tweet": "\"J\u00e1 levou a facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tontonback_/status/1037817365990465538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817299154202624, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 82197339, "username": "hugomelofr", "tweet": "Verdade.. Vamos proibir faca de cozinha agora...  https://twitter.com/nathany_fla/status/1037814495756861441\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugomelofr/status/1037817299154202624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817169789284352, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 284804242, "username": "_cinthiacrvg", "tweet": "@mmartinsgio qual \u00e9 a diferen\u00e7a de uma faca pra uma arma? Ambas matam, quem quiser matar algu\u00e9m vai matar com ou sem arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cinthiacrvg/status/1037817169789284352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmartinsgio"}
{"id": 1037816866318811141, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67290837, "username": "nataliekoga", "tweet": "Gente essa faca parece um copinho descart\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliekoga/status/1037816866318811141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816030003949570, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 577283537, "username": "laurasotolani_", "tweet": "@LucaspMarin aaaa de boa po, faca de carne achei q era pior", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurasotolani_/status/1037816030003949570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucaspMarin"}
{"id": 1037815556873887745, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "eu mendigando voto pra gidle na fam\u00edlia najas mesmo sabendo que ningu\u00e9m vai votar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037815556873887745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815380432044032, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 926070758769651712, "username": "SDuranie", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @athaydesebasti Vai l\u00e1 pedir pro seu comparsa enfiar a faca no rabo pra ver se vc gosta palha\u00e7o!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SDuranie/status/1037815380432044032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "athaydesebasti,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815331446841344, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 222087358, "username": "darkenedeyes_", "tweet": "Foi encontrada a faca usada no atentado contra o bonoro  pic.twitter.com/lrR41InbuU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darkenedeyes_/status/1037815331446841344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814602929721344, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 128303732, "username": "jessietbbt", "tweet": "@oioiBia Cad\u00ea o sangue do homem na faca, na roupa? T\u00f4 achando muito suspeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessietbbt/status/1037814602929721344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oioiBia"}
{"id": 1037814234359443459, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 48142079, "username": "OficialGuma", "tweet": "Uma bala no \u00f4nibus da caravana no Lula... Uma faca na barriga do Bolsonaro... E h\u00e1 quem chame isso de polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica... O nome disso \u00e9 barb\u00e1rie! O nome disso \u00e9 imbecilidade. Essa idolatria debiloide,...  https://www.facebook.com/oficialguma/posts/10155769737495418\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialGuma/status/1037814234359443459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814147117928448, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2171203171, "username": "Dadazinha1D", "tweet": "Bo\u00e7al foi acariciado por uma faca de passar manteiga no p\u00e3o e foi pro hospital despejando litros de zero sangues. Justamente quando as \u00faltimas pesquisas mostraram que a rejei\u00e7\u00e3o por ele \u00e9 a maior de todas. E...  https://www.facebook.com/100004804896817/posts/1068425626660924/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dadazinha1D/status/1037814147117928448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813872772767749, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "@irgoe MEU DEUUUUSSSSSS KKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037813872772767749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "irgoe"}
{"id": 1037813820293623809, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 802526671140225024, "username": "All1soon", "tweet": "@shaytavaresilva Todo mundo tem uma faca\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/All1soon/status/1037813820293623809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shaytavaresilva"}
{"id": 1037813747421724678, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 887697015420932096, "username": "aryellez", "tweet": "@bchartsnet a faca virou foice  pic.twitter.com/zIqFaKxb8a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aryellez/status/1037813747421724678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037813699170459648, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 712401036229681152, "username": "kayque_guielebo", "tweet": "\"Bolsonaro agride com a barriga a faca de um jovem negro da periferia.\"not\u00edcia da globo hj", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayque_guielebo/status/1037813699170459648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813629897396224, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://twitter.com/luiscluz/status/1037809502148616193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037813629897396224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813412925984773, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 804861029905743872, "username": "psiumarilia", "tweet": "la faca de papel e facada de taubat\u00e9 j\u00e1 dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psiumarilia/status/1037813412925984773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813131630784513, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1009460820433096704, "username": "caamipco", "tweet": "queria saber se a coitada daquela faca est\u00e1 bem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caamipco/status/1037813131630784513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812695548997643, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 66168399, "username": "FabiClink", "tweet": "@prefirosavinon No v\u00eddeo parece que a faca dobra igual borracha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiClink/status/1037812695548997643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prefirosavinon"}
{"id": 1037812493417177091, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 197870322, "username": "CristianPaulo21", "tweet": "\"Cirurgia descarta les\u00e3o no f\u00edgado de Bolsonaro; faca feriu o intestino.\"G1#EsquerdaAssassina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/CristianPaulo21/status/1037812493417177091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812167792369665, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 113972843, "username": "sccpormay", "tweet": "Not\u00edcia na globo hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem  da periferia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sccpormay/status/1037812167792369665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812092705931264, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1013588183123144704, "username": "Talaveira_gusta", "tweet": "Algu\u00e9m avisa a m\u00e3e da faca,se precisar eu envio as Qboa aqui de casa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Talaveira_gusta/status/1037812092705931264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812071566663681, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 220056192, "username": "Eframold", "tweet": "T\u00e1 o Bolsolixo pegou uma facada. Mas e a faca passa bem?? Isso ningu\u00e9m quer saber n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eframold/status/1037812071566663681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811957888417793, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 66168399, "username": "FabiClink", "tweet": "@prefirosavinon Mas n\u00e3o saiu nem na faca, fanfic Neymar x Coutinho foi melhor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiClink/status/1037811957888417793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prefirosavinon"}
{"id": 1037811956181331969, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 66726827, "username": "wesleyamarall", "tweet": "N\u00e3o sei se \u00e9 pedir demais, @LecoPresidente me fa\u00e7a um favor!N\u00e3o apare\u00e7a mais e muito menos fique dando entrevistas por ai!Foi voc\u00ea aparecer e os problemas come\u00e7aram a surgir!!#spfc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#spfc", "link": "https://twitter.com/wesleyamarall/status/1037811956181331969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LecoPresidente"}
{"id": 1037811616627261440, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 955635061281492993, "username": "Isabela91360507", "tweet": "\"N\u00e3o fa\u00e7a com os outros o q vc n\u00e3o gostaria q fizessem com vc\" acho que resume", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isabela91360507/status/1037811616627261440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811510838472705, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "mas gente como pode isso se nem sujou a faca?????  https://twitter.com/folha/status/1037810705314004993\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037811510838472705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811307553140736, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1002265140094435328, "username": "fabiowinxpoc", "tweet": "Gente, eu durmi feliz agr acordei preocupado com uma faca, q esfaqueou o bostonaro #estamostodoscomvocefaquinha \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#estamostodoscomvocefaquinha", "link": "https://twitter.com/fabiowinxpoc/status/1037811307553140736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811237235634181, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1444003826, "username": "KaarenVanessaL", "tweet": "Manchete hoje do jornal Nacional: \u201cBolsonaro agride faca com a barriga em Minas Gerais!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaarenVanessaL/status/1037811237235634181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810952325001217, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 739906228923555840, "username": "lincolnnobre", "tweet": "Gente, to preocupad\u00edssimo com a faca. Ser\u00e1 si ela t\u00e1 bem?", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lincolnnobre/status/1037810952325001217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810912827265024, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 924088938851160064, "username": "hcamach0w", "tweet": "Edoido passaram a faca no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hcamach0w/status/1037810912827265024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809428119138311, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3401226183, "username": "Sayd71875573", "tweet": "@EstadaoPolitica Como j\u00e1 est\u00e3o vendo que com o voto n\u00e3o v\u00e3o derrot\u00e1-lo,tentaram faze l\u00f3 cair com uma faca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sayd71875573/status/1037809428119138311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037809257255763979, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "@ellencarmos adoroooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037809257255763979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ellencarmos"}
{"id": 1037807611117219842, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1030260677758341120, "username": "zedimoral", "tweet": "Apodreceu a faca que furou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zedimoral/status/1037807611117219842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807600430198785, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 122232737, "username": "brunoguntz", "tweet": "@alextominaga bom, o que mais estou vendo \u00e9 postagem da foto da faca, do pessoal falando que ele t\u00e1 inst\u00e1vel e cheio de m\u00e9dico no pronto-socorro etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoguntz/status/1037807600430198785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alextominaga"}
{"id": 1037806807186595840, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1295496680, "username": "laylaolvr", "tweet": "Mano ser\u00e1 q no 1,99 vende essas faca de brinquedo? Vou esfaquear outro candidato kkkkkkkkkkk  https://twitter.com/itsreysin/status/1037797197440589824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laylaolvr/status/1037806807186595840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806745391951873, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1029189848224202752, "username": "JosTerncio2", "tweet": "Gente, como assim, o bolsa atingiu uma faca ? ?#Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/JosTerncio2/status/1037806745391951873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806595219107841, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4798658747, "username": "JacomoSarah", "tweet": "Isso apenas foi um jeito de ganhar ibope, acorda, se acha mesmo que se o cara quisesse matar ia usar uma faca pequena daquele jeito ??? S\u00f3 trouxa mesmo pra cair nisso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacomoSarah/status/1037806595219107841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805944045031424, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 263763141, "username": "homewardboun", "tweet": "n\u00e3o sabia que dava pra fazer tanto meme de faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/homewardboun/status/1037805944045031424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805592579108864, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 941149537225322496, "username": "jychp", "tweet": "@juanzinhomiguel mano a \"faca\" nem sujou de sangue", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jychp/status/1037805592579108864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juanzinhomiguel"}
{"id": 1037804738157400064, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 577283537, "username": "laurasotolani_", "tweet": "@LucaspMarin sepa a faca nem eh d vdd kkkkkkkkkkk parece os filmes de or\u00e7amento baixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurasotolani_/status/1037804738157400064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucaspMarin"}
{"id": 1037804643387097090, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 947284089928867840, "username": "NilzaGomesdaSi4", "tweet": "@danielbgama A faca j\u00e1 est\u00e1 liberada pelos atuais congressistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NilzaGomesdaSi4/status/1037804643387097090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielbgama"}
{"id": 1037804432384241667, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 42895647, "username": "patriciapirota", "tweet": "Sobre o ocorrido com o deputado, gostaria apenas de lembr\u00e1-los de que o correto \u00e9 \"atentado \u00e0 faca\".Em express\u00f5es femininas com possibilidade de ambiguidade, o A deve receber o acento grave.De resto, s\u00f3 me resta lamentar que tenhamos chegado a esse ponto...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciapirota/status/1037804432384241667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804358480609282, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 955860484347047936, "username": "Daisson90", "tweet": "@MomentsBrasil @wpedroni04 @AndroidMario13 Aonde vc viu \u00f3dio em minhas palavras!?!?  Se at\u00e9 o momento eu estou questionando o ato que aconteceu. Dito pelo pr\u00f3prio filho dele..fa\u00e7a bom uso!!! E pare de assistir TV e jornais sensacionalistas  pic.twitter.com/gq52xk0C1C", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daisson90/status/1037804358480609282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndroidMario13,wpedroni04,MomentsBrasil"}
{"id": 1037804232081121280, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 209350675, "username": "Psicojuzao", "tweet": "Esse video \u00e9 real ? Meteram a faca no Bolsonaro ? Porra Brasileiro s\u00f3 faz merda mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Psicojuzao/status/1037804232081121280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804170718453760, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "mano q q ele tava na cabe\u00e7a pra armar isso? povo da internet sente cheiro de arma\u00e7\u00e3o de longe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037804170718453760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803892002746369, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "as gays do ldrv criam fic melhores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037803892002746369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803859501109248, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3411818423, "username": "dornellesleh", "tweet": "a faca dobrou, vixxx  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornellesleh/status/1037803859501109248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803659919286273, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 727351897661788162, "username": "GiGewehr", "tweet": "@IrineuRuach A faca saindo limpa \u00e9 a cereja do bolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiGewehr/status/1037803659919286273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrineuRuach"}
{"id": 1037803615958781955, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3295975955, "username": "joao_vitorkr", "tweet": "Achei um absurdo o q fizeram com o bolsonaro, gnt a coitada da faca n tem nada a ver com isso...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_vitorkr/status/1037803615958781955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803534849376256, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "eai seus defensor de facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037803534849376256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803387037933569, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 766541917, "username": "siriusblackie", "tweet": "faca de cortar p\u00e3o  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siriusblackie/status/1037803387037933569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803270654357507, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 272758637, "username": "lanaisabelle", "tweet": "@augustoviniciuv @samyfag Realmente, melhor t\u00e1 com a faca s\u00f3 mesmo n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lanaisabelle/status/1037803270654357507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samyfag,augustoviniciuv"}
{"id": 1037803252996292609, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "obg bonoro pela desculpa q tive pra postar essa pic q amo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037803252996292609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802631434002433, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1007364357561507841, "username": "joaoguilherm3gb", "tweet": "@laurabdelamare qu\u00ea? o cara \u00e9 humano, tava fazendo a campanha dele l\u00e1, com os caras que concordam com o que ele fala. a oposi\u00e7\u00e3o tem que ganhar no argumento, n\u00e3o na faca. o cara que atacou repetiu o discurso dele na pr\u00e1tica, e s\u00f3 mostra o qu\u00e3o imatura \u00e9 essa guerra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoguilherm3gb/status/1037802631434002433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurabdelamare"}
{"id": 1037802597690888194, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "tem gente que ainda vai acreditar nessa fanfic do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037802597690888194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802296174960641, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 110195435, "username": "tcamillasanches", "tweet": "@Fmitsuo_rev @etorijn pelo menos sangue na faca era pra ter ne? ou tb nao? \ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcamillasanches/status/1037802296174960641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "etorijn,Fmitsuo_rev"}
{"id": 1037801908247961600, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 319884385, "username": "creituo", "tweet": "Quero uma faca no meu kit gay", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/creituo/status/1037801908247961600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801850660179974, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 63520374, "username": "patriciashibuya", "tweet": "@ferraro_ foi atacado por uma faca de papel? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciashibuya/status/1037801850660179974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferraro_"}
{"id": 1037801744787550208, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 173618762, "username": "misericordiagof", "tweet": "@dopwminx @Tondantax AMEI PORRAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misericordiagof/status/1037801744787550208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tondantax,dopwminx"}
{"id": 1037801649459408896, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 929145405429964801, "username": "Katrynne6", "tweet": "Povo sabe nem mexer com faca e o cara ainda quer colocar armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katrynne6/status/1037801649459408896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801505368231937, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 886746393561501696, "username": "let_ica0409", "tweet": "@Igublz s\u00f3 penso se a faca est\u00e1 bem... pobrezinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/let_ica0409/status/1037801505368231937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Igublz"}
{"id": 1037801491959033857, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 184184872, "username": "jeffpaes05", "tweet": "@felipepinto__ Colete \u00e9 feito com areia gordo, fa\u00e7a corta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffpaes05/status/1037801491959033857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipepinto__"}
{"id": 1037801453098860544, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 752724233654898689, "username": "flaviafabron", "tweet": "s\u00f3 acho q tem uma faca enrolada no papel,  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviafabron/status/1037801453098860544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801220184977408, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3826476958, "username": "giovanafon", "tweet": "minha tl: faca facada esfaqueamento morre bolsonaro f\u00edgado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanafon/status/1037801220184977408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801213809582091, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 762261126038028288, "username": "xxasrte", "tweet": "3cm a mais de faca j\u00e1 era o suficiente pro brasileiro comemorar o melhor quinto dia \u00fatil de todos os tempos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxasrte/status/1037801213809582091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801124038955008, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 173598002, "username": "karlacarrijo", "tweet": "Bolsonaro vai ser eleito por causa de uma faca, eh isto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlacarrijo/status/1037801124038955008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801122554101762, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 109984581, "username": "SrClaudiney", "tweet": "FOLHA DE S\u00c3O PAULO\"Bolsonaro d\u00e1 uma barrigada em faca em Minas Gerais\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrClaudiney/status/1037801122554101762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801040853299201, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 89490140, "username": "HEILFurrer", "tweet": "Ontem eu rindo do meu pai contando um caso de um cara matando pessoa com arma de chumbinho, hoje o boniro t\u00e1 morrendo por causa de faca de borracha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HEILFurrer/status/1037801040853299201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800627139760141, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1035736181621837824, "username": "cocco_jackson", "tweet": "Como Lula preso acabou o dinheiro pra sabotar avi\u00e3o, hoje tentaram na faca. \u00c9 brincadeira mas o caso \u00e9 s\u00e9rio e me revolta. #bolsonaro2018 #bolsonaro #bolsonaro2k18 #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro,#bolsonaro2k18,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/cocco_jackson/status/1037800627139760141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800449137696773, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2517036206, "username": "sisriusi", "tweet": "AI LITERALMENTE DERAM A FACA PRO BOLSONIRO MATAR O BRASILEIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisriusi/status/1037800449137696773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800413343494144, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 984086838125252608, "username": "LaysaBianca1", "tweet": "algu\u00e9m pode me dizer se a faca est\u00e1 bem? #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/LaysaBianca1/status/1037800413343494144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800310457163776, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "at\u00e9 o machucado de massinha q a sara fez em mim ficou mais realista q o show de hj do bonoro pic.twitter.com/spbiUptDhP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037800310457163776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800143498747904, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36075501, "username": "Hil_Krimpatul", "tweet": "Provavelmente o atacante era vegetariano/vegano... Pq se ele fosse churrasqueiro essa faca estaria perfeitamente afiada...Piadas a parte.N\u00e3o importa posi\u00e7\u00f5es politicas ou ideol\u00f3gicas, todo ato criminoso como esse \u00e9 conden\u00e1vel. Que bom que o Jair est\u00e1 bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hil_Krimpatul/status/1037800143498747904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800103585755136, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1342752926, "username": "OSegredoOficial", "tweet": "\"Aprenda a n\u00e3o revidar, deixe que a vida fa\u00e7a isso por voc\u00ea. E ela sempre far\u00e1, porque\u00a0ningu\u00e9m sai dessa vida sem pagar a devida conta de seus atos. Quando o erro n\u00e3o \u00e9 seu, apenas relaxe.\"", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OSegredoOficial/status/1037800103585755136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799607928012800, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 110195435, "username": "tcamillasanches", "tweet": "@opsvivis_ \u00e9 que tem videos que parece que o cara nao acerta a facada, nao tem sangue na faca nem nas roupas, nao sai sangue dele etc...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcamillasanches/status/1037799607928012800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opsvivis_"}
{"id": 1037799521877680128, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2700761781, "username": "Aline_nai", "tweet": "Gente na moral, se eu sair por ai querendo esfaquear algu\u00e9m em um com\u00edcio abarrotado de gente e sabendo que vou ser presa em seguida vou no m\u00ednimo meter a faca pra matar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aline_nai/status/1037799521877680128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799091244331008, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 755865573993615360, "username": "Danielzanelato1", "tweet": "\" caraio Meteram a faca no biniri\"  pic.twitter.com/oe2NE64Qw4", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielzanelato1/status/1037799091244331008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798931944628226, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 765680173530447872, "username": "adrielaraujo21", "tweet": "Gra\u00e7as ao porte de faca, aconteceu oque aconteceu. #LeidoDesfacamentoJa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LeidoDesfacamentoJa", "link": "https://twitter.com/adrielaraujo21/status/1037798931944628226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798668965949440, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 169783579, "username": "aragao_carolina", "tweet": "@medo_b Afff.... Aqui no MS essa lei n\u00e3o ia dar certo. Todo pe\u00e3o anda com faca. \ud83e\udd37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aragao_carolina/status/1037798668965949440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "medo_b"}
{"id": 1037798534584692736, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 273098147, "username": "paulorv88", "tweet": "Algu\u00e9m poderia me dizer qual o estado da faca que atingiu Bolsonaro? Espero que ela se recupere logo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorv88/status/1037798534584692736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798531761938433, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1002226259361923073, "username": "adrianniterren1", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada algu\u00e9m me diz como est\u00e1 a faca ? To preocupada", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianniterren1/status/1037798531761938433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798320608079872, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 577523650, "username": "rafaaoliiveira_", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 agredido com faca.....E se o porte de armas de fogo que ele prop\u00f5e estivesse liberado???Quem planta vento, colhe tempestade.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaaoliiveira_/status/1037798320608079872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798300349607936, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 294717940, "username": "RobsonRMartins", "tweet": "@nadi_wm a faca \u00e9 arma, \u00e9 branca e t\u00e1 sempre por dentro das tretas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonRMartins/status/1037798300349607936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadi_wm"}
{"id": 1037798293143781376, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1028399855755059200, "username": "KellyCr04827696", "tweet": "Nunca vi faca atravessar bosta KKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyCr04827696/status/1037798293143781376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798205801553920, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 133023553, "username": "Theigoor", "tweet": "\"A faca passa bem.Infelizmente o bolsolixo continua vivo.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theigoor/status/1037798205801553920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798194661548032, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1246776060, "username": "demiparadises", "tweet": "OLHA A FACA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demiparadises/status/1037798194661548032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797929807835136, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 163970875, "username": "kayke7878", "tweet": "Pessoal a faca passa bem \u2764\ufe0f  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1893837337348120&id=100001656173498\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayke7878/status/1037797929807835136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797734315638785, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 169783579, "username": "aragao_carolina", "tweet": "@medo_b Mas afinal, vamos ter campanha do desfaqueamento? Ou a faca \u00e9 o irm\u00e3o traficante menor de idade que n\u00e3o pode ser condenado do 38?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aragao_carolina/status/1037797734315638785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "medo_b"}
{"id": 1037797469160177664, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3213755031, "username": "freire_jacy", "tweet": "A faca usada no ataque a Bolsonaro  https://www.oantagonista.com/?p=111393\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freire_jacy/status/1037797469160177664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796932217970689, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3339320571, "username": "LuaDelete", "tweet": "\"Quem \u00e9 voc\u00ea na facada que o Bolsonaro levou?\"Tirei a faca.  pic.twitter.com/xyV9i2buX4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaDelete/status/1037796932217970689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796905198268417, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 291253816, "username": "xkmixx", "tweet": "@arrobss kkkkkk vc \u00e9 muito inocente se acha q essas coisas s\u00e3o s\u00f3 o q aparentam mesmo, p um cara atacar um pol\u00edtico cercado de seguran\u00e7a na pr\u00f3pria passeata com uma faca ele tem q ser no m\u00ednimo muito d\u00e9bil mental", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xkmixx/status/1037796905198268417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arrobss"}
{"id": 1037796833354018816, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1543670094, "username": "jessnonaatoo", "tweet": "Mas ai, tomara que a fa\u00e7a esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessnonaatoo/status/1037796833354018816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796752785588225, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 32546641, "username": "andfelixs", "tweet": "A faca ta bem ser\u00e1? Quem tiver not\u00edcias avisa pfv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andfelixs/status/1037796752785588225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796585600679936, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 302333309, "username": "re_campanari", "tweet": "primeiro o cara mete uma faca no bolsonaro.depois o bolsonaro \u00e9 levado pra fazer cirurgia.ai enfermeiros tiram fotos do cara na mesa de cirurgia enquanto os cirurgi\u00f5es fazem seu trabalho.\u00e9 cagada atr\u00e1s de cagada, crime seguido de falta de \u00e9tica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/re_campanari/status/1037796585600679936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796505460113410, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 744722020232007680, "username": "cuscuzcumleiti", "tweet": "Pessoas do bem: \"Bolsonaro \u00e9 extremista, opressor, incita o \u00f3dio e a viol\u00eancia\"Bolsonaro sofre atentado por esfaqueamentoPessoas do bem: \"HAHAHAHA Devia ter morrido, pq n\u00e3o usaram uma faca mais longa? fosse eu tinha matado\"VOC\u00caS S\u00c3O HIP\u00d3CRITAS DEMAIS, MANO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cuscuzcumleiti/status/1037796505460113410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796334810660870, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 191676234, "username": "carolcbj", "tweet": "Foi faca ? Pensei q fosse tiro  https://twitter.com/escravodaerva/status/1037796062642274304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolcbj/status/1037796334810660870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796258885324801, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 727351897661788162, "username": "GiGewehr", "tweet": "Gente mais armado q isso s\u00f3 dois disso kjkkkk a faca saiu LIMP\u00cdSSIMA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiGewehr/status/1037796258885324801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796189817778176, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1001488448518328325, "username": "thalineescobar", "tweet": "Pro\u00edbe as faca a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalineescobar/status/1037796189817778176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796106707632128, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 268418965, "username": "lucaas_maarques", "tweet": "Ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaas_maarques/status/1037796106707632128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796098084143104, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 59302101, "username": "sedlacekjr", "tweet": "Algu\u00e9m tem not\u00edcias da faca? ela passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sedlacekjr/status/1037796098084143104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795979569901568, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 838499744506920962, "username": "gustaisbetter", "tweet": "SERA QUE A FACA TA BEMMANO SKSKSKSKSKSKKSKSKSKSKSK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustaisbetter/status/1037795979569901568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795693841199104, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 959761482845220864, "username": "DM_MSul", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_MSul/status/1037795693841199104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795642888937473, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 489713050, "username": "loscarjean", "tweet": "a faca n\u00e3o era tramontina", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loscarjean/status/1037795642888937473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795431076573184, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "@FlavioBolsonaro CAD\u00ca O SANGUE PORRA pic.twitter.com/gjar0fYQz5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037795431076573184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037795350663319552, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 820214907106979840, "username": "LuanOrtiz2", "tweet": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 mas e a faca t\u00e1 bem?  https://twitter.com/satierflua/status/1037788383404277762\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanOrtiz2/status/1037795350663319552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795294317031425, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 943455294260117505, "username": "leo_gg011", "tweet": "se andar com uma faca j\u00e1 d\u00e1 problema imagina andar com uma arma", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_gg011/status/1037795294317031425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795161764376576, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 959578169123762176, "username": "DM_Sergipe", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Sergipe/status/1037795161764376576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795154986455042, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2273272063, "username": "Marcos262", "tweet": "Suspeito de atacar Bolsonaro com faca \u00e9 preso  http://bahia.ba/eleicoes2018/suspeito-de-atacar-bolsonaro-com-faca-e-preso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos262/status/1037795154986455042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795131779362817, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 34544671, "username": "tassiany", "tweet": "sai uma pesquisa dizendo que o cara que mais incita \u00f3dio n\u00e3o vai pro segundo turnoalgu\u00e9m esfaqueia ele SUPERFICIALMENTE \"descobrem\" que esse algu\u00e9m \u00e9 militante do PTe voc\u00eas me dizem que isso n\u00e3o \u00e9 arma\u00e7\u00e3o? quem quer matar vai de arma ou faca? pfvr n\u00e9...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassiany/status/1037795131779362817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795026619822081, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3399686182, "username": "lucasvssoares", "tweet": "v\u00f4 esfaqueia o bonaro pra ele n\u00e3o ganha a elei\u00e7\u00e3oass: facaeh verdad esse bilhete  pic.twitter.com/N4pKnGNllF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasvssoares/status/1037795026619822081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795022740090880, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "n\u00e3o existe afei\u00e7\u00e3o ou empatia pea esse tipo de pessoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037795022740090880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794761002942464, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "diferente da arma\u00e7\u00e3o do bolsonaro o homem q vcs t\u00e3o defendendo  lgbt/mulheres morrem todos os dias por causa de gente como ele q propaga escrotid\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037794761002942464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794515548090375, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1041429438, "username": "_Diogoduraes", "tweet": "sera q a faca ta bem? brinkssssssssss", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Diogoduraes/status/1037794515548090375", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794505146216448, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 180465176, "username": "MarielleDuarte", "tweet": "Confesso que achei muito estranho e suspeito uma pessoa passar com faca perto, t\u00e3o perto de um candidato a presid\u00eancia.... \ud83e\uddd0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarielleDuarte/status/1037794505146216448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794464759246848, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2290367864, "username": "tontonback_", "tweet": "''Sensa\u00e7\u00e3o, sensacionalSensa\u00e7\u00e3o, sensacionalSensa\u00e7\u00e3o, sensacionalFirma, firma, firmaFACA nos racista''", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tontonback_/status/1037794464759246848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794428704964608, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "cad\u00ea essa como\u00e7\u00e3o pra todas v\u00edtimas de verdade da viol\u00eancia q morrem s\u00f3 por nascerem lgbt ou mulher??? cad\u00ea vcs falando q nada justifica isso pra cada v\u00edtima PRA FAM\u00cdLIA deles?????? bando de hip\u00f3critas de merda  ele morrer seria um livramento pra todo mundo e foda-se vcs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037794428704964608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794269837385733, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1004871297950736392, "username": "apploarr", "tweet": "@MomentsBrasil bozonaroooo olha a faca  pic.twitter.com/DSrqsJBrbs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apploarr/status/1037794269837385733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037794075368456198, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1005072875295002624, "username": "JornalSomos", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em MG http://jornalsomos.com.br/brasil/detalhe/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/GfesBiEK7M", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JornalSomos/status/1037794075368456198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794057005817858, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 73480942, "username": "joicedutra", "tweet": "Bonoro esfaqueado Algu\u00e9m sabe se a faca est\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joicedutra/status/1037794057005817858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793922494488577, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 610280292, "username": "kkjklarry", "tweet": "gnt q hist\u00f3ria \u00e9 esse q enfiaram a faca no bolsonero kkkkjjkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kkjklarry/status/1037793922494488577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793889976020998, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 840829675177988096, "username": "klausFrr", "tweet": "putssss mano tadinha da faca :((", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klausFrr/status/1037793889976020998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793876172517379, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 807035345149849601, "username": "maravinoso", "tweet": "est\u00e1 tudo bem com a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maravinoso/status/1037793876172517379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793875002318849, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 77638789, "username": "Clleverr", "tweet": "Cheguei agora algu\u00e9m j\u00e1 fez meme com aquela gay \"OLHA A FACA!\" do antigo zorra total?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clleverr/status/1037793875002318849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793730219130880, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 604617866, "username": "GeraldoNepo", "tweet": "@Estadao @makusa3 @teixeira_s Qual a diferen\u00e7a em matar uma pessoa com faca ou arma de fogo? Idiota!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoNepo/status/1037793730219130880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teixeira_s,makusa3,Estadao"}
{"id": 1037793664586711041, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "vcs s\u00e3o muito burros puta q pariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037793664586711041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793574568566785, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1360494102, "username": "Fmitsuo_rev", "tweet": "Mlk eu tava mexendo com fa\u00e7a a tarde inteira fazendo necropsia chego na internet PA meteram a peixera no Bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fmitsuo_rev/status/1037793574568566785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793544843472896, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 35950629, "username": "allanraf", "tweet": "v\u00e1rias temporadas de supernatural me ensinaram q \u00e9 preciso uma faca especial pra matar dem\u00f4nio \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanraf/status/1037793544843472896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793510861275139, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1008443665096814593, "username": "79memento_mori", "tweet": "@misscaviar Pelo v\u00eddeo, olhando o tamanho da faca e o lugar da facada, eu acredito na vers\u00e3o da cirurgia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/79memento_mori/status/1037793510861275139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar"}
{"id": 1037793489289969664, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "COMO VCS T\u00c3O \"NADA JUSTIFICA VIOL\u00caNCIA\" SE CLARAMENTE \u00c9 UMA ARMA\u00c7\u00c3O PORRAAAAAAA https://twitter.com/mthspr/status/1037786706290855936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037793489289969664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793408461496320, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1024273627745796096, "username": "laravilal_ba", "tweet": "@FlavioBolsonaro faca da pullman nao machuca  pic.twitter.com/lenqHwhnaW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laravilal_ba/status/1037793408461496320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037793389209694208, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1028417901160751105, "username": "CelsoBMartinsN", "tweet": "Foice de S\u00e3o Paulo: Bolsonaro da barrigada em faca de Jovem manifestante em Minas Gerais. #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/CelsoBMartinsN/status/1037793389209694208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793331764514816, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 776469835626799104, "username": "drougs_", "tweet": "Gente foi a Courtney Love que passou a faca nele! Repassem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drougs_/status/1037793331764514816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793044064600065, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4654749515, "username": "rubgimenes", "tweet": "@dudsk2 ent\u00e3o girl, se \u00e9 assim com faca imagina com arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubgimenes/status/1037793044064600065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudsk2"}
{"id": 1037793001664212992, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 616392524, "username": "MelThaynar", "tweet": "Coitada da faca\ud83d\ude30  https://www.facebook.com/100003371504977/posts/1791398864315813/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelThaynar/status/1037793001664212992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792787297648640, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 122668535, "username": "detiroaoalvaro", "tweet": "Espero que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/detiroaoalvaro/status/1037792787297648640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792780607778817, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1004871297950736392, "username": "apploarr", "tweet": "@NetflixBrasil @euraphiis bozonaro olha a faca  pic.twitter.com/Z8pSkrfWMu", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apploarr/status/1037792780607778817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euraphiis,NetflixBrasil"}
{"id": 1037792725817536512, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1029360819686043648, "username": "junimdesu", "tweet": "Gente, eu t\u00f4 preocupado... A faca... Ela t\u00e1 bem? Vai passar a vida toda no psic\u00f3logo tadinha. Ser conhecida como a faca que tentou matar o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junimdesu/status/1037792725817536512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792721803636739, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 759255437187411968, "username": "anajuliazz", "tweet": "ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anajuliazz/status/1037792721803636739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792699494137858, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "todo mundo sabe q foi arma\u00e7\u00e3o  ctz   q se n\u00e3o fosse ele taria morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037792699494137858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792665847431171, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 355660112, "username": "vichcosta", "tweet": "Olha os cara.. metendo a faca no Bolsoblablabla", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vichcosta/status/1037792665847431171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792539074605056, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 342747513, "username": "henricomh", "tweet": "Tadinha da faca  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henricomh/status/1037792539074605056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792526848147457, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "os p\u00f3sm\u00f3d t\u00e3o chorando na minha tl KKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037792526848147457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792511174037505, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 27636114, "username": "osvaldo_rafael", "tweet": "@fcomontec Toma vergonha na tua cara, d\u00e1 pra ver a faca no v\u00eddeo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osvaldo_rafael/status/1037792511174037505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcomontec"}
{"id": 1037792414851911681, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2357068855, "username": "LuisDonida", "tweet": "Apartir de hoje o porte de faca est\u00e1 proibida no Brasil, faca mata pessoas , ah verdade o porte de armas brancas ja \u00e9 infra\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisDonida/status/1037792414851911681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792386125123584, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 156741626, "username": "tharossatti", "tweet": "@niiof_ Cara, perfurando ou n\u00e3o, tinha uma faca. \ud83d\ude22 A principal arma contra o Bolso era a intoler\u00e2ncia e n\u00e3o viol\u00eancia, e a\u00ed foram intolerantes e violentos. N\u00e3o importa contra quem, viol\u00eancia sempre perde a raz\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tharossatti/status/1037792386125123584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niiof_"}
{"id": 1037792100174258176, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 66168399, "username": "FabiClink", "tweet": "@FelipeBibliotec Acabei de ver o v\u00eddeo, que coisa mal feita, se for pra fazer merda que fa\u00e7a bem feito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiClink/status/1037792100174258176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeBibliotec"}
{"id": 1037792058201841664, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1018674723717369856, "username": "b_svieira", "tweet": "Pegar\u00e3o o bonoro na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b_svieira/status/1037792058201841664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792027306590208, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "CAD\u00ca O SANGUE PORRAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037792027306590208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791782547935232, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 776912270207094785, "username": "ThaliMarcheni_", "tweet": "Parab\u00e9ns a quem cometeu o ato, deu a faca e o queijo na m\u00e3o do Bolsonaro pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o rs", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaliMarcheni_/status/1037791782547935232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791768392204290, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "um pano BRANCO pra tampar um ferimente de uma arma branca deveria ta vermelhinho de sangue n\u00e9 non https://twitter.com/ultimosegundo/status/1037782882234888193\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037791768392204290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791463344627712, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 236911996, "username": "bygugel", "tweet": "CADE O SANGUE DA FACA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bygugel/status/1037791463344627712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791415554777088, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 42289425, "username": "sundownski", "tweet": "parab\u00e9ns pra voc\u00ea filho da puta que quis dar uma facadinha com faca de passar manteiga naquele que n\u00e3o deve ser nomeadovc acaba de eleger ele no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sundownski/status/1037791415554777088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791409431085056, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 811724230647775232, "username": "puts_lucax", "tweet": "O bolsonaro foi esfaqueado, ser\u00e1 que a faca est\u00e1 bem ?", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/puts_lucax/status/1037791409431085056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791361578217473, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 78903231, "username": "Danthon", "tweet": "Bolsonaro d\u00e1 barrigada em faca lgbt em MG. G1 - \u00c9 verdade essa not\u00edcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danthon/status/1037791361578217473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791044732182528, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 222087358, "username": "darkenedeyes_", "tweet": "O MEME DO \"PASSA A FACA NESSA FODIDA\" NUNCA FOI T\u00c3O LEVADO A S\u00c9RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darkenedeyes_/status/1037791044732182528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791025547362304, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1004871297950736392, "username": "apploarr", "tweet": "eu tava la, eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apploarr/status/1037791025547362304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790751323770880, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 157896574, "username": "rodrigoo_fcosta", "tweet": "Como se uma mera faca fosse capaz de fazer algo! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/rodrigoo_fcosta/status/1037790751323770880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790574210965512, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 100376617, "username": "giovannamadrid", "tweet": "certeza q a faca ficou cega depois dessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovannamadrid/status/1037790574210965512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790408200343553, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 81529878, "username": "LariiOlmedo", "tweet": "Ai Larissa mas o Bolsonaro incita viol\u00eancia e vai liberar o porte de arma de fogo! Pois \u00e9! A mesma que vai ter testes t\u00e9cnicos e psicol\u00f3gicos pra obter uma! E n\u00e3o uma faca, que qualquer imbecil utiliza. \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LariiOlmedo/status/1037790408200343553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790399883042817, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 869553944506322945, "username": "PrezaEugenio", "tweet": "O Candido \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Que Deus projeta sua vida e fam\u00edlia. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro#For\u00e7aJairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PrezaEugenio/status/1037790399883042817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037790201702170624, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1036271360048357377, "username": "DudaOli17267894", "tweet": "Coitada da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudaOli17267894/status/1037790201702170624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790188200775680, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 881272612026015745, "username": "BarbieDangerouz", "tweet": "Gente depois dessa facada no Bolsonaro eu quero saber se a faca ta bem, to preocupado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbieDangerouz/status/1037790188200775680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790174518947845, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1008736876839292928, "username": "GiovanneMuriloo", "tweet": "mano o cara passou a faca no bolsonaro como assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovanneMuriloo/status/1037790174518947845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790081346666498, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 984477123338436608, "username": "jjunggokk", "tweet": "metero a faca no bolsolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjunggokk/status/1037790081346666498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790006595727360, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2225583083, "username": "CarolinLaurindo", "tweet": "O corte foi superficial e o Bolsonaro fez um drama como se a faca tivesse atravessado o peito dele \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolinLaurindo/status/1037790006595727360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789996550422530, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "@apploarr ai eu n\u00e3o sabia dissooo aaaaaaa j\u00e1 marquei c\u00e1s manas de ir pro sarau", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037789996550422530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apploarr"}
{"id": 1037789906867838977, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "melhor msg KKKKKKKKKKKKKKKKKKK pic.twitter.com/JN9rL0BZS0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037789906867838977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789526247333888, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2831667377, "username": "BideGabriel", "tweet": "@_wesleyalvs Coitada da faca...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BideGabriel/status/1037789526247333888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_wesleyalvs"}
{"id": 1037789402725015552, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 721793745331625985, "username": "Emanuela_0108", "tweet": "Quero s\u00f3 ver o que o Bolsonaro vai falar agora, pq imagina se no lugar da faca fosse uma arma. Justo ele que defende tanto o armamento...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuela_0108/status/1037789402725015552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789310207098885, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 120533044, "username": "annecomdoisnn", "tweet": "Gente esfaquiaram o Jair, isso \u00e9 a prova de que o Brasileiro com uma faca j\u00e1 faz isso, agora imagina com uma arma legalizada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annecomdoisnn/status/1037789310207098885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789255802806274, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 985582730288263170, "username": "JGui_08", "tweet": "Olha a faca  https://twitter.com/deivisonborges9/status/1037787321180057600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JGui_08/status/1037789255802806274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789106397437952, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "hj vou beber em homenagem aquela faca", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037789106397437952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789050105679874, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 776469835626799104, "username": "drougs_", "tweet": "J\u00e1 pensou se ao inv\u00e9s de uma faca fosse uma arma de fogo? \u00c9 nessas horas que eu penso que o armamento civil n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim assim.Brincadeira, n\u00e3o pode meter a faca nos amiguinhos, mas a culpa foi dele mesmo! Se tivesse em casa ou na igreja n\u00e3o teria acontecido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drougs_/status/1037789050105679874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788991209320450, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 68282501, "username": "biiavenanciog", "tweet": "@Gah_martins1 Kkkkkk esses dias meu primo q eh policial foi atender um caso l\u00e1 q o como meteu uma faca normal da gente usar no almo\u00e7o na barriga do outro e ele disse q mesmo assim tinha mtmtmt sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biiavenanciog/status/1037788991209320450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gah_martins1"}
{"id": 1037788867049472001, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2831667377, "username": "BideGabriel", "tweet": "A \"faca\" passa bem?  \"Juiz de Fora\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BideGabriel/status/1037788867049472001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788701873643520, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 167179891, "username": "gremiodesp", "tweet": "@DanilloRafa @Mario_JorgeCRF SE O CARA TAVA DE COLETE A PROVA DE BALAS E A FACA O FERIU...\ud83e\udd2b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gremiodesp/status/1037788701873643520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mario_JorgeCRF,DanilloRafa"}
{"id": 1037788554901024768, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1024120619389079552, "username": "andreymizu", "tweet": "@BlogdoNoblat Bolsonaro filho: Papi olha a faca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreymizu/status/1037788554901024768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037788538769743886, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2546251390, "username": "_xandyhiga", "tweet": "essa faca no bolsonaro foi a pior ideia que o cara teveagr o cara vai levar no primeiro turno com o tanto de brasileiro comovido...", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_xandyhiga/status/1037788538769743886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788402681348098, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 68282501, "username": "biiavenanciog", "tweet": "@Gah_martins1 Migo minha m\u00e3e sempre fala q sai, ela acabou de falar, por mais q seja pequeno e tal, pq ela disse q arrebenta os vasos sangu\u00edneos e tal, principalmente se coloca a faca e dps tira", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biiavenanciog/status/1037788402681348098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gah_martins1"}
{"id": 1037788370175500288, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2159263057, "username": "_ipaulalopes", "tweet": "tentou matar o cara com uma faca, imagina se tivesse uma arma\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ipaulalopes/status/1037788370175500288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788319038484480, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 127210333, "username": "Ropo95", "tweet": "Faca*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ropo95/status/1037788319038484480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787685065314304, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "pra quem quer a morte minha e dos meus semelhantes  uma facada superficial n\u00e3o foi o suficiente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037787685065314304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787468941217797, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 373151495, "username": "dudatesa1", "tweet": "eita pora meteram a faca no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudatesa1/status/1037787468941217797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787410258640896, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 598642507, "username": "SonderanRF", "tweet": "@bernardopkuster Tem que fazer exames. Faca pode estar infectada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SonderanRF/status/1037787410258640896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037787401295474688, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 887765928053792768, "username": "somethingslarry", "tweet": "se preparem pros bolsomijo falando que foi os ptf\u00e3 que meteu a faca nele e que ele \u00e9 uma v\u00edtima da sociedade violenta e que s\u00f3 ele pode acabar com isso com o porte de amar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/somethingslarry/status/1037787401295474688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787280411435008, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 89183384, "username": "juniorgabo", "tweet": "Quase hein Bolsonaro. Se o desarmamento j\u00e1 fosse liberado n\u00e3o seria faca... Reflita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorgabo/status/1037787280411435008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787242163580934, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 355155552, "username": "sheilacaralho13", "tweet": "esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilacaralho13/status/1037787242163580934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787128510525440, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3306322624, "username": "Gah_Bezerra", "tweet": "Ainda bem que foi uma faca, j\u00e1 pensou se fosse uma arma deputado?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gah_Bezerra/status/1037787128510525440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787030753878018, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1348289935, "username": "_christiancar", "tweet": "FA\u00c7A AS MALAS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_christiancar/status/1037787030753878018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786880954327042, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 115740395, "username": "Oliveiramso", "tweet": "@JornalOGlobo Incidente? Ele caiu sem querer sobre a faca???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oliveiramso/status/1037786880954327042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037786845273317376, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 154331323, "username": "Kiko_Cangussu", "tweet": "Assessoria de Bolsonaro dizendo que o ferimento foi superficial. Mentira. Vi em c\u00e2mara lenta o atentado e a faca entrou quase toda no abd\u00f4men do candidato. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Kiko_Cangussu/status/1037786845273317376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786832799457280, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 737452383505113088, "username": "Villeir4", "tweet": "E eu que sonhei q fiquei com minha ex, lind\u00edssima e ai ela fez alguma coisa q eu virei pros meus amigos e disse:\u201cT\u00e1 vendo amigos, n\u00e3o se deve ficar com ex, por mais q ela seja linda demais e cheirosa.\u201d KKKKKJJJ, fa\u00e7a oq eu falo n oq eu fa\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Villeir4/status/1037786832799457280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786742504472577, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 66168399, "username": "FabiClink", "tweet": "Isso era tudo que o Bolso queria, t\u00e1 com a faca e o queijo na m\u00e3o, vai ter o palco s\u00f3 pra ele, parab\u00e9ns para o idiota que teve essa brilhante id\u00e9ia", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiClink/status/1037786742504472577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786312995168256, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 197276898, "username": "ElHimura", "tweet": "uma coisa \u00e9 voc\u00ea n\u00e3o gostar do candidato, discutir com os outros sobre por que ele \u00e9 bom ou n\u00e3oOUTRA \u00c9 VOC\u00ca METE UMA FACA NO CARA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElHimura/status/1037786312995168256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786194149625858, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 568532340, "username": "Dan_rlima", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem ?", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dan_rlima/status/1037786194149625858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786115179048960, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2163118472, "username": "WexNaoz", "tweet": "Flavio Bolsonaro 177 Senador_RJ @\u00a0FlavioBolsonaroJair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Gra\u00e7as a Deus, foi apenas superficial e ele pesa bem. Pe\u00e7o que intensifiquem as ora\u00e7\u00f5es por...  https://gab.ai/Wex/posts/34280701\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WexNaoz/status/1037786115179048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786086548881409, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 127210333, "username": "Ropo95", "tweet": "Se com fa\u00e7a o povo j\u00e1 tentou matar, imagina se liberar arma de fogo", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ropo95/status/1037786086548881409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785988242792449, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3369936317, "username": "ntnab_", "tweet": "passaram a faca no bolsorato", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ntnab_/status/1037785988242792449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785749251411968, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4287653727, "username": "valkiriarfc", "tweet": "isso pq foi a faca n\u00e9, imagina se fosse a arma", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valkiriarfc/status/1037785749251411968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785747477159937, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3609443356, "username": "hitalisson", "tweet": "essa faca fez mais pelo brasil que o temer no governo. eh isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hitalisson/status/1037785747477159937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785726627311616, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 63865519, "username": "DuduLeitte", "tweet": "nem todo heroi usa capa, uns usa faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuduLeitte/status/1037785726627311616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785304684474368, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 720855978363609089, "username": "viczxtor", "tweet": "essa cena da faca entrando no Bolsonaro \u00e9 bizarra, me da uma agonia", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczxtor/status/1037785304684474368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785203241037825, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 633463053, "username": "doianaknow", "tweet": "qm meteu a faca no bonoro eh retardado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doianaknow/status/1037785203241037825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785139047268353, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 717691303, "username": "serbrunu", "tweet": "Parab\u00e9ns a voc\u00ea que com uma faca garantiu o m\u00ednimo de empatia, do cidad\u00e3o, ao poss\u00edvel candidato \u00e0 presid\u00eancia", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serbrunu/status/1037785139047268353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785127131250688, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1029408894781726721, "username": "InhaiVilela", "tweet": "BERRRO QUE PASSARAM A FACA NO BOZONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InhaiVilela/status/1037785127131250688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784968456544256, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1017845114587279361, "username": "idhfgiovwnw", "tweet": "MANO????????? O CARA ENFIOU A FACA BEM NA BARRIGA QUE PSICOPATA  https://twitter.com/politzoficial/status/1037780300686913536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idhfgiovwnw/status/1037784968456544256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784873468133376, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 786713056088915974, "username": "JuliaMamoni", "tweet": "Acabei de ler um \"for\u00e7as a fam\u00edlia da faca\" e t\u00f4 rindo horrores mano, que pecado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliaMamoni/status/1037784873468133376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784784838303744, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 63824995, "username": "arthurporai_", "tweet": "Bolsonaro levou facada, a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurporai_/status/1037784784838303744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784760595165190, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "@evefeenanda \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1037784760595165190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evefeenanda"}
{"id": 1037784715850391553, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "@bfribs Bem que eu queria =/Mas na UCDB eu tenho un$ 4mil motivo$ que n\u00e3o me deixam voltar no momento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1037784715850391553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bfribs"}
{"id": 1037784652373794817, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 209351889, "username": "thisolado", "tweet": "mas ser\u00e1 que t\u00e1 tudo bem com a faca?", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thisolado/status/1037784652373794817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784647067938817, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 402823701, "username": "caiquecomc", "tweet": "tadinha da faca  https://twitter.com/estadao/status/1037781654562107392\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiquecomc/status/1037784647067938817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784489676693504, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 19296704, "username": "bernaljp", "tweet": "na proxima vez tem q socar a faca e puxar pro lado, fica a dica ae", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernaljp/status/1037784489676693504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784374496960513, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 189307538, "username": "letisxa", "tweet": "mete a faca nessa fudida  https://twitter.com/letisxa/status/1037784206984794112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letisxa/status/1037784374496960513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784206984794112, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 189307538, "username": "letisxa", "tweet": "quando eu li meteram a faca no bolsonaro achei q fosse memeeeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letisxa/status/1037784206984794112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784083693228034, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 901121358385614852, "username": "ndp_isa", "tweet": "Ele pode ser um babaca mas quem quer resolver na faca \u00e9 mais animal que ele  https://twitter.com/cellbit/status/1037782814165487616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ndp_isa/status/1037784083693228034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783897805910018, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3609443356, "username": "hitalisson", "tweet": "coitada da faca kkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hitalisson/status/1037783897805910018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783682264784896, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 290210756, "username": "_rafaelcaceres", "tweet": "Os cara s\u00e3o maluco de enfiar faca no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rafaelcaceres/status/1037783682264784896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783562244767747, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 28379807, "username": "mah_coelho", "tweet": "Ta tudo errado, velhoN\u00e3o se mete a faca nozotroque bizarro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mah_coelho/status/1037783562244767747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783541575282689, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 950472458, "username": "goulart330", "tweet": "Gente como assim meteram a faca no bonoro!???!!!!!????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goulart330/status/1037783541575282689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783300729970689, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 38972797, "username": "thiago_bambil", "tweet": "@EZQUERDOPATAZ Faca parece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_bambil/status/1037783300729970689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EZQUERDOPATAZ"}
{"id": 1037783135331778562, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2732235849, "username": "nickbarbosan", "tweet": "ufa q bom q foi s\u00f3 uma faca no bolsonaru imagina se fosse uma arma \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nickbarbosan/status/1037783135331778562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782538599768065, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 371252186, "username": "MaxMillianRN", "tweet": "Fa\u00e7a j\u00e1 sua inscri\u00e7\u00e3o gratuita atrav\u00e9s atrav\u00e9s do site  https://www.cipei2018.ifms.pro.br\u00a0 N\u00e3o perca essa oportunidade.  https://www.facebook.com/maxmillianrn/posts/1597654280338793\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxMillianRN/status/1037782538599768065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782453073661952, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71902923, "username": "Thiiagof", "tweet": "mete a faca na vagabunda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiiagof/status/1037782453073661952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782371779731456, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 62144959, "username": "paulorbernardes", "tweet": "Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Gra\u00e7as a Deus, foi apenas superficial e ele passa bem...Depois ele que \u00e9 intolerante?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorbernardes/status/1037782371779731456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781916739674112, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 167922847, "username": "XaropStyles", "tweet": "@naosalvo parece uma faca fe churrasco...pqp... \u00e9 agora que essa merda ganha...\ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XaropStyles/status/1037781916739674112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosalvo"}
{"id": 1037781878118461440, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2623713815, "username": "Marcelohmc82", "tweet": "Caarai, metero a faca no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelohmc82/status/1037781878118461440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780170424369152, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3419148513, "username": "alecolilia", "tweet": "tomara que um dia vc fa\u00e7a o que quiser sem pensar o que os outros v\u00e3o achar, eu em, se tem emoji pq n\u00e3o usar?? um emoji fala mais que cinco palavras mo\u00e7a  https://twitter.com/htha_sff/status/1037160283788267520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alecolilia/status/1037780170424369152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778070172782593, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 453219613, "username": "Heello_Souza", "tweet": "Se te marcou, ficar\u00e1 em algum lugar dentro de vc, n tem como esquecer, n tem como apagar pq a vida n \u00e9 como a galeria de fotos do celular q exclu\u00edmos e pronto.. A gnt s\u00f3 precisa aprender a deixar em algum canto dentro de n\u00f3s at\u00e9 q n fa\u00e7a diferen\u00e7a mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heello_Souza/status/1037778070172782593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769867015938049, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 348582235, "username": "karlitscha", "tweet": "Tirei Voc\u00ea est\u00e1 com vinte e poucos anos!Fa\u00e7a esse teste sobre comida e adivinharemos sua idade  https://www.buzzfeed.com/jonmichaelpoff/teste-sobre-comida-e-idade?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=121427349_361417231#121427349\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#121427349", "link": "https://twitter.com/karlitscha/status/1037769867015938049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759335173156864, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 341663037, "username": "freitas_ingryd", "tweet": "minha vontade de hoje era um role onde n\u00e3o conhe\u00e7o ngm e fa\u00e7a novas amizades", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitas_ingryd/status/1037759335173156864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755580079898624, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 974652729795674112, "username": "GiovanaCebrian", "tweet": "Eu estava sendo negligenteE me fez pensar em quantas pessoas tbm aparentemente \u00f1 d\u00e3o setaqndo na cabe\u00e7a delas elas deram \ud83e\udd14Fa\u00e7a revis\u00e3o regular no seu carro bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovanaCebrian/status/1037755580079898624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750745330843649, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 946888358168580098, "username": "AndrielliAlinee", "tweet": "n\u00e3o deixe a pessoa que voc\u00ea ama ir emboran\u00e3o deixe que ela saia da sua vidafa\u00e7a de tudo para que ela fique com voc\u00eapara que voc\u00eas sejam felizesporque, perder algu\u00e9m que se ama \u00e9 a pior sensa\u00e7\u00e3o do mundoe nada vai tirar essa dor de dentro de voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrielliAlinee/status/1037750745330843649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749276812693504, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 961449144945725441, "username": "GabriellyBr4z", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a com os outros aquilo que voc n\u00e3o quer que fa\u00e7am com vocN\u00e3o fa\u00e7a com os outros aquilo que voc n\u00e3o quer que fa\u00e7am com vocN\u00e3o fa\u00e7a com os outros aquilo que voc n\u00e3o quer que fa\u00e7am com vocN\u00e3o fa\u00e7a com os outros aquilo que voc n\u00e3o quer que fa\u00e7am com vocN\u00e3o fa\u00e7a com os outr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabriellyBr4z/status/1037749276812693504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744672997822465, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 217632892, "username": "PANORAMANOTIC", "tweet": "Barbearia Maranho Cort's de Panorama  com todos os tipos de formato de barbas e cortes para cabelos.  Fica na Nicola Zwing em frente ao espa\u00e7o onde s\u00e3o realizadas as feiras livres de domingo!!!Fa\u00e7a a sua visita e mude seu conceito em Barbearia diferenciada!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PANORAMANOTIC/status/1037744672997822465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736794442395652, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 66168399, "username": "FabiClink", "tweet": "Precisamos de uma diretoria que entenda da parte financeira e tire o clube dessa merda que nos encontramos e principalmente entenda de futebol e cobre os caras pra apresentarem um futebol decente com que fa\u00e7a a torcida chegar junto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiClink/status/1037736794442395652", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736377457233920, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 855815885524697090, "username": "Thiagominseon", "tweet": "\u201cFa\u00e7a pelos outros aquilo q gostaria  q fizessem por vc\u201d.  Essa \u00e9 a fraze da minha vida , sou romantica e legal pq \u00e9 o q eu mais queria q fossem cmg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagominseon/status/1037736377457233920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733301472112646, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "@bfribs Est\u00e1cio TV morena", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1037733301472112646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bfribs"}
{"id": 1037733260481241094, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "@Lolita_Loira Publicidade e propaganda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1037733260481241094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lolita_Loira"}
{"id": 1037732179504193536, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 126407413, "username": "sigavalley", "tweet": "Se sexta \u00e9 feriado, hoje \u00e9?! ...  SEXTA de novo! \ud83d\udca5\ud83d\ude0b\ud83d\udca5 Vem curtir com a gente no PUB! Fa\u00e7a sua reserva: 3043-4525  https://www.facebook.com/valleypubcg/videos/1117530791748356/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigavalley/status/1037732179504193536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724708991578121, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 863197850053861376, "username": "suamaedeoito_", "tweet": "Uma vida longa sozinha ou uma vida curta com v\u00e1rias pessoas te acompanhando? \u2014 2 op\u00e7\u00e3o mesmo q estando com pessoas falsas fa\u00e7a mal  https://curiouscat.me/_Qqqui/post/640210678?1536247825\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suamaedeoito_/status/1037724708991578121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724282787426304, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 59885119, "username": "PauloFaraco", "tweet": "App iCPF: Consulte, de uma s\u00f3 vez, SPC, SERASA, PROTESTOS E CHEQUES DEVOLVIDOS. Fa\u00e7a neg\u00f3cios com tranquilidade e escolha seus clientes especiais. https://play.google.com/store/apps/details?id=ownclouders.com.br.icpf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloFaraco/status/1037724282787426304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723979207925760, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 222681960, "username": "_pqmaari", "tweet": "Pegue um peda\u00e7o do meu cora\u00e7\u00e3o, e fa\u00e7a dele uma parte sua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pqmaari/status/1037723979207925760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722394138435585, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 782789072712499201, "username": "IzabellePetrea", "tweet": "se voc\u00ea quiser o c\u00e9u, voc\u00ea precisa caminhar pelo inferno, ningu\u00e9m ir\u00e1 atr\u00e1s dos seus sonhos por voc\u00ea, ent\u00e3o fa\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzabellePetrea/status/1037722394138435585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721788569071616, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 782789072712499201, "username": "IzabellePetrea", "tweet": "Li\u00e7\u00e3o de hoje - FA\u00c7A!Li\u00e7\u00e3o de sempre- CONTINUE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzabellePetrea/status/1037721788569071616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719950167867393, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "@tristiemer okay \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1037719950167867393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tristiemer"}
{"id": 1037713069575565313, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 948229669966446592, "username": "KravMagaCaveira", "tweet": "Inaugura\u00e7\u00e3o da nova filial do krav maga caveira na cidade de Bras\u00edlia DF Venha aprender defesa pessoa israelenseFa\u00e7a uma aula experimental gr\u00e1tisInstrutor Marcos Albuquerque Whatsapp\u2026  https://www.instagram.com/p/BnY3D3vheYT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10zjj7rg77jrz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KravMagaCaveira/status/1037713069575565313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710726989840384, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 720798258369585152, "username": "anacarolina_lcl", "tweet": "@karolhoranf Coloca \u00e1gua na panela e coloca a batata a\u00ed vc liga o fogo e deixa ferver a\u00ed vc espera a faca para ver se j\u00e1 cozinhou dps tira e descasca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacarolina_lcl/status/1037710726989840384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karolhoranf"}
{"id": 1037702243980640256, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 82688270, "username": "ACICG", "tweet": "Conhe\u00e7a o Plano Santa Casa Sa\u00fade Empresarial e fa\u00e7a seu or\u00e7amento sem compromisso!Informa\u00e7\u00f5es: (67) 99660-5033 / (67) 3312-5028 / 3312-5021 / comercial@acicg.com.br  pic.twitter.com/0NhGlah8ob", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACICG/status/1037702243980640256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699574687846401, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 811583570464690176, "username": "butekss", "tweet": "meu primeiro am\u00f4: touroo relacionamento mais longo: g\u00eameoso signo da mam\u00e3e: escorpi\u00e3oo signo do meu pai: o que \u00e9 isto?pior relacionamento: virgem/aqu\u00e1riomelhores signos: sagit\u00e1rio e touro (?)meu cora\u00e7\u00e3o pertence a: fa\u00e7a o teste e descubrameu signo: g\u00eameos  https://twitter.com/danemrts/status/1037339563465867265\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/butekss/status/1037699574687846401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697552131473408, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 955860484347047936, "username": "Daisson90", "tweet": "@InriSincero @rntsntn71 Seu eu fosse eleitor de um certo candidato!!  Mas, geralmente eu uso um copo. Portanto, fa\u00e7a bom uso do tal cu, passar bem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daisson90/status/1037697552131473408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rntsntn71,InriSincero"}
{"id": 1037690203702476800, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1673889552, "username": "mateusrojas_", "tweet": "Voc\u00ea acredita em alma g\u00eamea? \u2014 N\u00e3o, mas espero que algu\u00e9m fa\u00e7a eu mudar de ideia  https://curiouscat.me/mateusrojas_/post/640643439?1536239598\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusrojas_/status/1037690203702476800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686436143812614, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 875434020552757249, "username": "Opsmirii", "tweet": "@whystandalll Se voc\u00ea quer que eu fa\u00e7a alguma coisa \u00e9 s\u00f3 duvidar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Opsmirii/status/1037686436143812614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whystandalll"}
{"id": 1037682970717507584, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2533663472, "username": "villapprudente", "tweet": "bom dia. Hoje nosso prato do dia \u00e9 Lingui\u00e7a assada, refogado, arroz, feij\u00e3o, farofa e salada,  fa\u00e7a j\u00e1 o seu pedido acessando  http://villauniversitaria.com.br/\u00a0  ganhando v\u00e1rios pontos pra trocar por produtos! ou ligue 3908-2492  http://villauniversitaria.com.br/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/villapprudente/status/1037682970717507584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682471062695936, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3740980169, "username": "themightygui", "tweet": "Voc\u00ea viu que a Saraiva Jur est\u00e1 sorteando 10 bibliotecas* personalizadas e 5 cursos do Saraiva Aprova OAB 1\u00aa fase? Participe! Fa\u00e7a seu cadastro pelo link e ganhe um n\u00famero da sorte EXTRA!Certificado de Autoriza\u00e7\u00e3o CAIXA n\u00ba 4-0551/2018  https://www.saraivajurmepatrocina.com.br/cadastro/token/07f68a96110060dd3bf1311ceba06266\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/themightygui/status/1037682471062695936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665167969071104, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 266385641, "username": "_FabioMS", "tweet": "#QueroDizerUmaCoizaSe a vida te der lim\u00f5es fa\u00e7a um suco de mangavoc\u00ea n\u00e3o \u00e9 obrigado a nada!!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoizaSe", "link": "https://twitter.com/_FabioMS/status/1037665167969071104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662442959134720, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 329319829, "username": "Alan_blackAngel", "tweet": "Fa\u00e7a as contas protonroliberalzinho! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/rodrigojfbarros/status/1037126210034262016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alan_blackAngel/status/1037662442959134720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658726256312321, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 875434020552757249, "username": "Opsmirii", "tweet": "Eu podia at\u00e9 desistir de fazer a tatuagem, s\u00e1bado, mas acabaram de falar \"eu duvido que fa\u00e7a\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Opsmirii/status/1037658726256312321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653107944108032, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 759918716, "username": "MOISESGUERREIRO", "tweet": "Que o Senhor os fa\u00e7a compreender melhor o amor de Deus por voc\u00eas e a firmeza que ele, Cristo, d\u00e1!2Tessalonicenses 3:5 NTLH https://bible.com/bible/211/2th.3.5.NTLH\u00a0\u2026 https://bible.com/bible/211/2th.3.5.NTLH\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MOISESGUERREIRO/status/1037653107944108032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651320700841984, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 727985978036649985, "username": "aninhaCouto2204", "tweet": "Fique com a pessoa que te fa\u00e7a rir, que te d\u00ea confian\u00e7a, que te d\u00ea tranquilidade e prote\u00e7\u00e3o. Fique com essa pessoa que voc\u00ea n\u00e3o para de pensar. Fique com essa pessoa que at\u00e9 por mensagem sabe como te faz feliz. Fique com aquela pessoa que seu sobrenome chame \"felicidade\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninhaCouto2204/status/1037651320700841984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650712728096769, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 100065306, "username": "Apalavrade_DEUS", "tweet": "Que o Senhor os fa\u00e7a compreender melhor o amor de Deus por voc\u00eas e a firmeza que ele, Cristo, d\u00e1!\r(2Tessalonicenses 3:5)", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apalavrade_DEUS/status/1037650712728096769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642720712511488, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 330604806, "username": "magalhes_m", "tweet": "Fa\u00e7a Uma Coisa de Cada Vez\u201cA sensa\u00e7\u00e3o de estar apressado geralmente n\u00e3o \u00e9 causada por umavida plena e pela falta de tempo. Pelo contr\u00e1rio, nasce de um vagotemor de que estamos desperdi\u00e7ando nossa vida. Quando...  https://www.facebook.com/100001571697541/posts/2055536807842022/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magalhes_m/status/1037642720712511488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638172170170368, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1937843126, "username": "feeernandaf", "tweet": "Eu to com muita d\u00f3 do meu paiEspero que ele nao fa\u00e7a o que setembro tenta impedir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feeernandaf/status/1037638172170170368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037582307857768449, "date": "2018-09-06", "time": "01:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 737062561477218304, "username": "jpg_224", "tweet": "Gente, n\u00e3o consigo achar nada que eu fa\u00e7a mal, alguem me ajuda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpg_224/status/1037582307857768449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037573265311576064, "date": "2018-09-06", "time": "00:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "@affleili nesse naipe mesmo \ud83d\ude02\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1037573265311576064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "affleili"}
{"id": 1037573033542791168, "date": "2018-09-06", "time": "00:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1177008174, "username": "stefanidecar", "tweet": "@Corinthians E n\u00e3o me venham com essas porras de \"apostas\" Jair Ventura e porcarias afins que N\u00c3O GANHARAM PORRA NENGUMA!traz algu\u00e9m q fa\u00e7a esse time parar de levar gol e que d\u00ea RESULTADO!n\u00e3o quero saber de inventar a roda! Fodasy esse cambada de jornalero falando de futebol bonito!RESULTADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stefanidecar/status/1037573033542791168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Corinthians"}
{"id": 1037570696644313089, "date": "2018-09-06", "time": "00:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "hoje tive meu primeiro dia de aulatinha me esquecido como \u00e9 cansativo trabalhar o dia inteiro e estudar de noite", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1037570696644313089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037570368742019072, "date": "2018-09-06", "time": "00:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 211218472, "username": "chris_panassolo", "tweet": "fode o menisco do joelho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris_panassolo/status/1037570368742019072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560278970519554, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 927734762416066560, "username": "liokaloz", "tweet": "s\u00e3o paulo tem a faca e o queijo na m\u00e3o.  joga o queijo fora e enfia a faca no cu", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liokaloz/status/1037560278970519554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557294047879168, "date": "2018-09-05", "time": "23:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 923313850098814977, "username": "ni_rondon", "tweet": "\"Tu sabia q 30 anos atr\u00e1s tinhamos 4x menos mortes doq temos hj?\"agora quem for inteligente fa\u00e7a as contas e oq tinha h\u00e1 30 anos atr\u00e1s??? que coisa n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ni_rondon/status/1037557294047879168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553995756265472, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3378040799, "username": "lais_laraa", "tweet": "Mentira tenho sim, amo aquele bosta (desde q ele n fa\u00e7a outra merda)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lais_laraa/status/1037553995756265472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553664670543873, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3724569621, "username": "jojomjr", "tweet": "Voc\u00ea acredita em alma g\u00eamea? \u2014 Acredito q cada pessoa encontre quem entenda ela e fa\u00e7a feliz de v\u00e1rias formas, mas n q encontre...  https://curiouscat.me/Jojo_mjr/post/640363983?1536207045\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jojomjr/status/1037553664670543873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553093855129600, "date": "2018-09-05", "time": "23:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 54650552, "username": "FabioWilliamF", "tweet": "Como \u00e9 seu bilhete verdadeiro? Fa\u00e7a o teste e descubra!  https://pt.scrapee.net/como-e-seu-bilhete-verdadeiro-faca-o-teste-e-descubra-1?pid=1536206881-TbWNQ5b90a8219fef2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioWilliamF/status/1037553093855129600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550962523688960, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3440039897, "username": "Estefany_Gauna", "tweet": "00:00 fa\u00e7a um pedido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estefany_Gauna/status/1037550962523688960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549843332390913, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1000440028491931648, "username": "artemisluazinha", "tweet": "@VacaDoOlimpo @SenhorDosZeus Fa\u00e7a passar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artemisluazinha/status/1037549843332390913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SenhorDosZeus,VacaDoOlimpo"}
{"id": 1037548240575639558, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 900005630488006657, "username": "VacaDoOlimpo", "tweet": "@SenhorDosZeus @artemisluazinha Talvez eu fa\u00e7a uma visita a essa semideusa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VacaDoOlimpo/status/1037548240575639558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artemisluazinha,SenhorDosZeus"}
{"id": 1037545994609672197, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 806633602045845504, "username": "BrunaMinSuga", "tweet": "@jnflesch Que o Sympla fa\u00e7a a venda do show do BTS e que seja no estilo jogos vorazes, Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunaMinSuga/status/1037545994609672197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jnflesch"}
{"id": 1037543607903891457, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 739906228923555840, "username": "lincolnnobre", "tweet": "ArtistaResista! Haver\u00e1 mil fascistas de um lado. Dez mil golpistas de outro. Fa\u00e7a sua arte gritarPor cima da Pol\u00edcia Militar Que venham com o retrocesso A gente vai revidarCom cena e verso.", "replies": 0, "retweets": 40, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lincolnnobre/status/1037543607903891457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543521153114112, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 858029038841073667, "username": "jessica_deluqui", "tweet": "Descobri qual fragr\u00e2ncia de Boticollection \u00e9 perfeita para mim. Fa\u00e7a o teste no #clubevivaoboticario saiba tamb\u00e9m. https://clubeviva.boticario.com.br/badge/share/149\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#clubevivaoboticario", "link": "https://twitter.com/jessica_deluqui/status/1037543521153114112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541357651460096, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 77811613, "username": "_sereio_666", "tweet": "Setembro amarelo \u00e9 mt lindo ver as pessoas se conscientizando/ disponibilizando pra ajuda e talsMas antes de oferecer ajuda se avalie pra ter certeza que vc tem condi\u00e7\u00f5es disso, de se p\u00f4r no lugar do outro e ajudar ele a ficar melhorN\u00e3o fa\u00e7a altru\u00edsmo por biscoito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sereio_666/status/1037541357651460096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540050299486208, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1673889552, "username": "mateusrojas_", "tweet": "Uma frase ? \u2014 N\u00e3o fa\u00e7a com os outros o que n\u00e3o gostaria que fizessem com voc\u00ea  https://curiouscat.me/mateusrojas_/post/640261151?1536203799\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusrojas_/status/1037540050299486208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537319434313730, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 949251931591073792, "username": "Isinha_199", "tweet": "Desistir \u00e9 pros fracos, fa\u00e7a que nem eu                                         N                                E                    M                                                Tente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isinha_199/status/1037537319434313730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530934688587777, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1019994188828631041, "username": "thalytasouzax", "tweet": "Quer q eu fa\u00e7a um caf\u00e9?! Ou fa\u00e7a minha vida se encontrar na sua, aqui mesmo na rua..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalytasouzax/status/1037530934688587777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529599209615361, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2998951305, "username": "sarahdelbrito", "tweet": "me fa\u00e7a s\u00f3 mais um favooooor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahdelbrito/status/1037529599209615361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529321496346624, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 273564149, "username": "caiosguilherme", "tweet": "\u201cFa\u00e7a que seu pr\u00f3prio medo, tenha medo de voc\u00ea\u201d. #boanoite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#boanoite", "link": "https://twitter.com/caiosguilherme/status/1037529321496346624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526305309450242, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1035083871119978496, "username": "Bruna0887", "tweet": "#JesusTem o amor verdadeiro que todos procuram tanto! Jo\u00e3o  3:16, basta aceitamos que ele fa\u00e7a morada em nossos cora\u00e7\u00f5es. #QuartaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#JesusTem,#QuartaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/Bruna0887/status/1037526305309450242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524844471050240, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2415456157, "username": "carepadilha", "tweet": "Mas quero que esse fds fa\u00e7a sol e calor, cg bem que podia ter uma praia ne, ia ser bom demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carepadilha/status/1037524844471050240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523186752135168, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 888021292439531521, "username": "luanadiasdc", "tweet": "\u201cN\u00e3o fa\u00e7a com os outros o que n\u00e3o queira que fa\u00e7a com vc\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanadiasdc/status/1037523186752135168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522155993329664, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2290493534, "username": "ferferrairo", "tweet": "embora o RT com coment\u00e1rio fa\u00e7a o tweet explodir, voc\u00ea n\u00e3o tem como saber quantas pessoas responderam se n\u00e3o contar manualmente. ali\u00e1s, se algu\u00e9m souber me apontar algum m\u00e9todo pra contar quantas pessoas citaram esse tweet, agrade\u00e7o: https://bit.ly/2NlgRhq\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferferrairo/status/1037522155993329664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521780058075136, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 812474342491754496, "username": "Beatrizz_Maia", "tweet": "apoio// com quem fa\u00e7a ela a menina mais feliz do mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beatrizz_Maia/status/1037521780058075136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519217384407042, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 66168399, "username": "FabiClink", "tweet": "@Botafogo @prefirosavinon que fique com ele e fa\u00e7a bom proveito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiClink/status/1037519217384407042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prefirosavinon,Botafogo"}
{"id": 1037517448600281089, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 970784334994182144, "username": "vitscruz", "tweet": "vou dormir antes q eu fa\u00e7a alguma merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitscruz/status/1037517448600281089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517330698387458, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4119122728, "username": "CamilaStefani21", "tweet": "Ent\u00e3o me fa\u00e7a um favooorr, quando voc\u00ea for, apague meu n\u00famero n\u00e3o ligue maiiiisss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaStefani21/status/1037517330698387458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514153047609345, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 900005630488006657, "username": "VacaDoOlimpo", "tweet": "@MariaVi82718200 @deusadasabedori Talvez eu fa\u00e7a algo assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VacaDoOlimpo/status/1037514153047609345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deusadasabedori,MariaVi82718200"}
{"id": 1037513543548055557, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 923698327048290304, "username": "soterinho13", "tweet": "@toorugoh n\u00e3o fa\u00e7a isso se n\u00e3o eu vou ser obrigado a te dar um beijo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soterinho13/status/1037513543548055557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "toorugoh"}
{"id": 1037512027764391937, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 896562197966589952, "username": "DUDUMOLAS", "tweet": "Projeto fa\u00e7a alguem feliz:pesquiser Parabens no twitter ou feliz aniversario e de parabens para quem faz aniversario hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DUDUMOLAS/status/1037512027764391937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511550855258113, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4012261041, "username": "cleytonalvezz", "tweet": "@gabrielpearl Fa\u00e7a o mesmo para ela ogro Biel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonalvezz/status/1037511550855258113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielpearl"}
{"id": 1037509257015554049, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 964277459914027008, "username": "ruuth08796932", "tweet": "N\u00e3o tem quem me fa\u00e7a ser mais trouxa nessa vida que o Flamengo, eu crio expectativa atoa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruuth08796932/status/1037509257015554049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508000750231552, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2307544118, "username": "SoMeDeixeSo", "tweet": "@RaEschiletti Fa\u00e7a, mas cuidado pq muitas vezes me sinto flopado por causa dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoMeDeixeSo/status/1037508000750231552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaEschiletti"}
{"id": 1037507592346644480, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 838905661522067461, "username": "isouzak", "tweet": "@alinelopesss_ Acabei de chegar em S\u00e3o Paulo, fa\u00e7a o favor de acompanhar meus tweets, Aline", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isouzak/status/1037507592346644480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alinelopesss_"}
{"id": 1037500891199352832, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3369553180, "username": "iisafs", "tweet": "@MayraGso boa menina, mas se brincar agorinha eu cato uma faca e corto certinho pq ta me irritando kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iisafs/status/1037500891199352832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MayraGso"}
{"id": 1037493427087306754, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1019327402852388865, "username": "VitriaClarissa1", "tweet": "n\u00e3o preciso de nada que me fa\u00e7a se sentir pior do que j\u00e1 estou.por favor, se for entrar, que traga paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitriaClarissa1/status/1037493427087306754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
