{"id": 1037771996136923136, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3213755031, "username": "freire_jacy", "tweet": "\"A maluquice do PT caiu quando Fachin leu a Constitui\u00e7\u00e3o\",dispara Alexan...  https://youtu.be/zr1bb3idc4M\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freire_jacy/status/1037771996136923136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037761858210545666, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1954300790, "username": "murilofcorrea", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilofcorrea/status/1037761858210545666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749312380461058, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 935390839, "username": "marcoeusebio7", "tweet": "Fachin contraria seu pr\u00f3prio voto e, uma semana depois, nega candidatura a Lula  http://bit.ly/2wMZxb0\u00a0 pic.twitter.com/my86kdKbst", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoeusebio7/status/1037749312380461058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739887150215169, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3359494833, "username": "ppinforma", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o no caso do triplex  https://ift.tt/2wK1ZPq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppinforma/status/1037739887150215169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727855873015808, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "Legenda: que droga de advogado \u00e9 esse q n\u00e3o consegue enganar nem o Fachin....  pic.twitter.com/gKm7IA7SU8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1037727855873015808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722690206027776, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 65386427, "username": "Wagner_Bueno", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.portalbueno.com.br/post.php?id=4767\u00a0\u2026 via @epitur", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wagner_Bueno/status/1037722690206027776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "epitur"}
{"id": 1037712340576284672, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 57338491, "username": "toninhomore", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://blogdotoninho.com.br/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhomore/status/1037712340576284672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711980528889857, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 69927930, "username": "frpezzotti", "tweet": "URGENTE #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso do Lula!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=wBoOu_gDyoQ&u=%2Fwatch%3Fv%3D_vE0Y789Iv8%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/frpezzotti/status/1037711980528889857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711958827524096, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 69927930, "username": "frpezzotti", "tweet": "URGENTE #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!  https://youtu.be/_vE0Y789Iv8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/frpezzotti/status/1037711958827524096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037710745419624448, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 141062714, "username": "EducaSSales", "tweet": "@ElaineLulaPT @stanleyburburin Fachin deve ter levado uma mijada dos bastardos brasileiros e estrangeiros ou o gen Villas Boas pode ter lembrado a Fachin os pr\u00eamios q recebeu durante sua atua\u00e7\u00e3o no Lava PT.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EducaSSales/status/1037710745419624448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin,ElaineLulaPT"}
{"id": 1037708639803502592, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 959761482845220864, "username": "DM_MSul", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_MSul/status/1037708639803502592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707834706878464, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 959578169123762176, "username": "DM_Sergipe", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Sergipe/status/1037707834706878464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706909816684545, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 887811920669093888, "username": "SiteNoticiasCG", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura -  https://www.noticiascg.com.br/fachin-nega-recurso-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/hwoYm49huP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SiteNoticiasCG/status/1037706909816684545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695600299401218, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037695600299401218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037687926493261824, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 67509251, "username": "oestadoms", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou pedido da defesa do ex-presidente Lula para suspender sua inelegibilidade e manter sua candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.  http://www.oestadoonline.com.br/noticia/24513/fachin_nega_pedido_de_lula_para_suspender_inelegibilidade.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoms/status/1037687926493261824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686965448192000, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 64413021, "username": "socurticao", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade http://www.socurticao.net/portal/?pg=noticia&id=63094\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vxhgUpMA9p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socurticao/status/1037686965448192000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684066244550656, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3397382241, "username": "SentidoHorario", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura. https://sentidohorario.com.br/portal/2018/09/fachin-nega-recurso-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/OagKM6qI0W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SentidoHorario/status/1037684066244550656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680127881175041, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 835964602718486529, "username": "jojopancada", "tweet": "Fachin deu seu voto.\u00c1gua n\u00e3o \u00e9 H2O  https://twitter.com/JotaInfo/status/1037579987346436096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jojopancada/status/1037680127881175041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675829767987201, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1975379574, "username": "JORNALCORREIOMS", "tweet": "Ministro Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  http://dlvr.it/QjJfz7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JORNALCORREIOMS/status/1037675829767987201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675489958096896, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 982932049, "username": "JORNALESTADOMS", "tweet": "Ministro Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  http://dlvr.it/QjJfpP\u00a0 pic.twitter.com/XGOYATGZGB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JORNALESTADOMS/status/1037675489958096896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675415505002498, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1975379574, "username": "JORNALCORREIOMS", "tweet": "Ministro Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  http://dlvr.it/QjJfh0\u00a0 pic.twitter.com/VGNEBp5E8a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JORNALCORREIOMS/status/1037675415505002498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671617885888515, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3235884593, "username": "PaginaBrazil", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura...  pic.twitter.com/rq56ciEY0H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaginaBrazil/status/1037671617885888515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670020837343233, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2426101832, "username": "portadordalotus", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portadordalotus/status/1037670020837343233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661814086139904, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 43871920, "username": "httpjoaquim", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender\u00a0inelegibilidade  http://joaquimdepaula.com.br/index.php/2018/09/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/XL6Gq26wsj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/httpjoaquim/status/1037661814086139904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659541033246720, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4269240088, "username": "gazetablog", "tweet": "Fachin nega pedido e Lula continua fora das elei\u00e7\u00f5es 2018  https://goo.gl/fb/DmynkM\u00a0 #GAZETADODIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GAZETADODIA", "link": "https://twitter.com/gazetablog/status/1037659541033246720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655141019791361, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 39075735, "username": "tvidigital", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvidigital/status/1037655141019791361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654736311386112, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 24553911, "username": "cidcastello", "tweet": "Voto na segunda possibilidade das duas que o artigo coloca para explicar o Fachin.  https://www.cesarweis.com/ex-diretor-da-onu-desmonta-a-fake-news-do-pt-e-fachin-para-tentar-soltar-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcastello/status/1037654736311386112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647929492811776, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 24553911, "username": "cidcastello", "tweet": "Gra\u00e7as a um tu\u00edte do deputado federal Wadih Damous (PT- RJ), Fachin mant\u00e9m incoer\u00eancia e vota contra suas pr\u00f3prias convic\u00e7\u00f5es, nas quais pautou seu voto no TSE, h\u00e1 alguns dias. Brasil, sil, sil...  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcastello/status/1037647929492811776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636079845863424, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 19821675, "username": "BrunnoBoy", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunnoBoy/status/1037636079845863424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037610084409335808, "date": "2018-09-06", "time": "02:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1355879779, "username": "MRIOCAFERREIRA", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso do Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/MRIOCAFERREIRA/status/1037610084409335808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037511734016262145, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 598642507, "username": "SonderanRF", "tweet": "@UOL @GlassiF Esse Fachin da uma canseira, ufa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SonderanRF/status/1037511734016262145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GlassiF,UOL"}
{"id": 1037509083274928128, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 193451595, "username": "Fabriicio_C", "tweet": "Fachin vai analisar pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/fachin-vai-analisar-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabriicio_C/status/1037509083274928128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
