{"id": 1038447424702963714, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 532687645, "username": "ROCHAURIAS", "tweet": "Lula empurra Haddad do 7\u00ba para o 2\u00ba lugar em pesquisa  https://jornalggn.com.br/noticia/lula-empurra-haddad-do-7%C2%BA-para-o-2%C2%BA-lugar-em-pesquisa\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROCHAURIAS/status/1038447424702963714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443974556610561, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 72485267, "username": "arqDouglasLima", "tweet": "@pizzolatto @SchuldinerSieg Se houver segundo turno veremos o PT apoiando o Alckmin ou o PSDB apoiando o Haddad. Se houver...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arqDouglasLima/status/1038443974556610561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,pizzolatto"}
{"id": 1038442951188328450, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 56456210, "username": "analuciavieira", "tweet": "Meus votos: @Iran_Barbosa com o n\u00famero 13900 para deputado estadual, para deputada federal \u00c2ngela Melo 1390, senador Rog\u00e9rio Carvalho 131 a para presidente e vice Lula e Haddad 13.  https://youtu.be/tVQE1ucqEG0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuciavieira/status/1038442951188328450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iran_Barbosa"}
{"id": 1038403707132682240, "date": "2018-09-08", "time": "07:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 715188968518713344, "username": "thisismuris", "tweet": "A chapa Haddad e Manu parece chapa de gr\u00eamio escolar sei l\u00e1, n\u00e3o vai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thisismuris/status/1038403707132682240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401849102147584, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "@jeanninemahl Foi o Haddad q falou tudo isso?Foi o Ciro?Foi um candidato \u00e0 presid\u00eancia?Foi apenas uma pessoa?Ter um preconceito ou incitar a algo, apesar d \u00f1 desej\u00e1vel, \u00e9 humanamente normal, agora, canalizar todos os preconceitos... Ah, isso s\u00f3 o fascista \u00e9 capaz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1038401849102147584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanninemahl"}
{"id": 1038397124751368197, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 532687645, "username": "ROCHAURIAS", "tweet": "VAMOS AO FOCO!!!HADDAD (13) PRIMEIRO TURNO!!!!#LULALIVRE#DANE-SE O BOZO!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULALIVRE,#DANE", "link": "https://twitter.com/ROCHAURIAS/status/1038397124751368197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392806195322881, "date": "2018-09-08", "time": "06:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 512258248, "username": "nancibranco", "tweet": "O q o governo Lula, com Haddad ministro, fez pela Educa\u00e7\u00e3o mudou a vida de quem nunca imaginou que pudesse chegar \u00e0 faculdade. Esse projeto de governo tem meu voto.  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1038381226359496704\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nancibranco/status/1038392806195322881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038345743218757633, "date": "2018-09-08", "time": "03:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4251767123, "username": "MaazMarly", "tweet": "Kotscho: Haddad saiu maior do que entrou na Globonews  http://www.tijolaco.com.br/blog/\u00a0 a gnews \u00e9 repugnante! Desrespeita regras m\u00ednimas de civilidade. Jornalismo inexiste!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaazMarly/status/1038345743218757633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038300653825798144, "date": "2018-09-08", "time": "00:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 181335692, "username": "DeiseNathaly_", "tweet": "@berieux Isso \u00e9, na verdade, n\u00e3o aceitar a estrat\u00e9gia pol\u00edtica do PT que deixa o eleitor perdido. Falam de Haddad mas ele nem se quer foi lan\u00e7ado como candidato. O PT, infelizmente, est\u00e1 mostrando seu projeto de poder e n\u00e3o de pa\u00eds. Desisti de defend\u00ea-los.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeiseNathaly_/status/1038300653825798144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038287681522946050, "date": "2018-09-07", "time": "23:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 38117285, "username": "joaquimbasso", "tweet": "O interessante dessa entrevista \u00e9 o confronto entre a vis\u00e3o simplista e superficial que os jornalistas da Globo News t\u00eam do pa\u00eds e a vis\u00e3o de Haddad, claramente muito mais sofisticada e densa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimbasso/status/1038287681522946050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038282358082940928, "date": "2018-09-07", "time": "23:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1942477741, "username": "PeAngelllo", "tweet": "@eduardocosta Eu, minha fam\u00edlia e 50 milh\u00f5es de brasileiros, votamos Lula e Haddad 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeAngelllo/status/1038282358082940928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocosta"}
{"id": 1038257813666099202, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 141062714, "username": "EducaSSales", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @Iagodemocratta Do jeito que ele est\u00e1 possesso com seus compassas...\u00e9 bem capaz. kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EducaSSales/status/1038257813666099202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iagodemocratta,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038255693869076482, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 838207520841863168, "username": "micoambulante", "tweet": "\"SINTA O HADDAD QUE H\u00c1 EM VOC\u00ca!!!! T\u00c1 SAINDO DA JAULA O HADDAD!\"jessica, 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micoambulante/status/1038255693869076482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251670843678720, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4843046165, "username": "BrasilEscritor", "tweet": "@chicobarney Vamos de Ciro, o que os bolsominios quer \u00e9 ver n\u00f3s divididos, \u00e9 tarde pra campanha do Haddad.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilEscritor/status/1038251670843678720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1038247140328435712, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "Se foi realmente um atentado contra o fascista, a quem interessa?A esquerda est\u00e1 tranquila- 2\u00ba turno ou c/ Haddad ou c/Ciro.Em 2014, um avi\u00e3o caiu com Eduardo Campos... Quem foi beneficiado? Marina passou a ser a candidata. A\u00e9cio foi p/ 2\u00ba turno.Nova Ordem d Soros? PSDB?\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1038247140328435712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241374292910080, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 372270884, "username": "JPBertola", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila U\u00e9, na globo golpista ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPBertola/status/1038241374292910080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038238202631528449, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 56709489, "username": "VictorDFerreira", "tweet": "@CleristonCRF Incr\u00edvel como tem espa\u00e7o no conglomerado, CBN, GNews... Ontem proporcionou uma das melhores respostas feitas pelo Haddad! Ficou com cara de bunda at\u00e9 o final depois da invertida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorDFerreira/status/1038238202631528449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF"}
{"id": 1038228109282168833, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 192659677, "username": "holland_alex", "tweet": "@cafecomferri Bozo 35%, Marina 12%, Haddad 10%, Alckmin 6%, Amoedo 4%", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/holland_alex/status/1038228109282168833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038217696364650496, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil  pic.twitter.com/5lMVOt5ybE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1038217696364650496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038204276319965187, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2544702133, "username": "lunguinholu", "tweet": "O cabelin do filho do Haddad \u00e9 meio feio s\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lunguinholu/status/1038204276319965187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193599236788224, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 242946441, "username": "EdMacena", "tweet": "Haddad saiu decepcionado de encontro com Lula  https://veja.abril.com.br/blog/radar/haddad-saiu-decepcionado-de-encontro-com-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMacena/status/1038193599236788224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176804471754752, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 372270884, "username": "JPBertola", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario Superfaturou? Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPBertola/status/1038176804471754752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038175960523259905, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 715188968518713344, "username": "thisismuris", "tweet": "Essa foto \u00e9 top na \u00e9poca que a Katia Abreu era diva lacradora pra esquerda pestistaAgora que ela t\u00e1 junto com o Ciro na frente do Haddad os cara j\u00e1 fizeram dela a bruxa malvada do reino animado  pic.twitter.com/p96l0RAIJG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thisismuris/status/1038175960523259905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165607282290689, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 43016941, "username": "Karinalv", "tweet": "@jeanefnery Ciro, ainda mais agora com o circo montado em cima do Bolsonaro n\u00e3o podemos correr o risco, o Haddad j\u00e1 perdeu pro D\u00f3ria em Sp e nas pesquisas perderia pro Bonoro, temos que ir pela raz\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karinalv/status/1038165607282290689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanefnery"}
{"id": 1038139079219707904, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 165404270, "username": "MauricioAirolde", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauricioAirolde/status/1038139079219707904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134748969873408, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 255191013, "username": "MetafetaMina", "tweet": "Eu t\u00f4 bem feliz que meu feed fica oscilando entre haddad e ciro 0 a favor \"Daquele-Que-N\u00e3o-Deve-Ser-Nomeado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MetafetaMina/status/1038134748969873408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125946983866368, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4227077927, "username": "arcasstafe", "tweet": "@TeamCiroGomes No fim, ao falar do futuro do partido nessa elei\u00e7\u00e3o; Haddad me passou a impress\u00e3o que vai de Ciro tamb\u00e9m. Ontem ficou claro que o PT n\u00e3o consegue ter voz, ter\u00e3o que rever seus conceitos e dar um passo em dire\u00e7\u00e3o a quem consiga, no caso Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcasstafe/status/1038125946983866368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TeamCiroGomes"}
{"id": 1038123206236930049, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 72654697, "username": "RenatoPdePaula", "tweet": "Por uma nova independ\u00eancia para o Brasil, agora \u00e9 Haddad e Manu!  https://www.facebook.com/100001601275421/posts/1966117166784973/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoPdePaula/status/1038123206236930049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101017718661120, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 702844372149276673, "username": "AlencarTavares_", "tweet": "@euclarice Decidi por Ciro quando vi Haddad de m\u00e3os dadas com Renan Calheiros e filho !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlencarTavares_/status/1038101017718661120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038100991097413634, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 56456210, "username": "analuciavieira", "tweet": "Nessa elei\u00e7\u00e3o, eu to com Lula, Haddad e Manuela! #LulaLivre pic.twitter.com/eviJKXZSdf", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/analuciavieira/status/1038100991097413634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100016378929152, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 58994032, "username": "fabiomazin", "tweet": "O Haddad ta muito bem! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://youtu.be/B8dGoDDZr-g\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomazin/status/1038100016378929152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093930368249856, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 802201072060211200, "username": "COLETIVOFDF", "tweet": "\u2018Lastim\u00e1vel e absurdo\u2019, diz Haddad sobre ataque a Bolsonaro  https://www.revistaforum.com.br/lastimavel-e-absurdo-diz-haddad-sobre-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/COLETIVOFDF/status/1038093930368249856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091696419078146, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil  pic.twitter.com/UPvJ92dvcV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1038091696419078146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038089994831912960, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1036668190238105600, "username": "JoseIreno1", "tweet": "@gleisi Isso mesmo Senadora, mas est\u00e1 na hora de p\u00f4r o Haddad, vincular programa com Lula apresentando Haddad como o seu candidato e por o time na rua com mais intensidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseIreno1/status/1038089994831912960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038088733571145728, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1026571742985236480, "username": "ciropantaneiro", "tweet": "Haddad e Manu, s\u00e3o grandes pessoas, inteligentes e s\u00e3o uma joia da pol\u00edtica brasileira. Entretanto, se colocaram como poste sim, para aderir a essa narrativa v\u00e3 do Lula nestas elei\u00e7\u00f5es. Precisamos de seriedade e coer\u00eancia, precisamos de Ciro Gomes! #CiroPresidente12", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/ciropantaneiro/status/1038088733571145728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065995590651904, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@cesaramferreira Estava assistindo tamb\u00e9m, gosto muito de Haddad, acho ele inteligente e tal... Mas foi muito mal!Foi jantado, 1 hora de perguntas sobre esc\u00e2ndalos e ele sem ter nem o que dizer.Tor\u00e7amos para a desist\u00eancia de Haddad, ou que os eleitores migrem para Ciro/Marina...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1038065995590651904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesaramferreira"}
{"id": 1038063853538553856, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 372270884, "username": "JPBertola", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @humbertocostapt @ptbrasil S\u00f3 ouvi merda, parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPBertola/status/1038063853538553856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,humbertocostapt,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038059650493702144, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1036668190238105600, "username": "JoseIreno1", "tweet": "@Haddad_Fernando Esse me representa, falou tudo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseIreno1/status/1038059650493702144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038047392631808000, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1013491595864346624, "username": "MatheusHoraci12", "tweet": "Que propaganda desonesta a do PT, colocando Haddad como vice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusHoraci12/status/1038047392631808000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044029425000448, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 512258248, "username": "nancibranco", "tweet": "@xicosa Haddad \u00e9 um luxo, cara! Inteligente e tranquilo, conseguiu passar sua msg no meio de jornalistas raivosos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nancibranco/status/1038044029425000448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038043242074451969, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1344173702, "username": "ocimake", "tweet": "ASSISTA AO VIVO! FERNANDO HADDAD PRESTA ENTREVISTA NA GLOBO NEWS  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/assista-ao-vivo-fernando-haddad-presta-entrevista-na-globo-news/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocimake/status/1038043242074451969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042792436609025, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1344173702, "username": "ocimake", "tweet": "Programa do PT inicia a transi\u00e7\u00e3o: Lula apoia Haddad  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/programa-do-pt-inicia-a-transicao-lula-apoia-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocimake/status/1038042792436609025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042270556213248, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1344173702, "username": "ocimake", "tweet": "Haddad sobre MEC na GloboNews: \u201ctive um or\u00e7amento de centenas de bilh\u00f5es e n\u00e3o teve corrup\u00e7\u00e3o\u201d  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/haddad-sobre-mec-na-globonews-tive-um-orcamento-de-centenas-de-bilhoes-e-nao-teve-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocimake/status/1038042270556213248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035509866622976, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 723278336789745664, "username": "BereniceDamas", "tweet": "@Haddad_Fernando @cristianefraga @Marcelom1904 Concordo. Mas acredito que essa \u201cn\u00e3o legitimidade\u201d de um governo eleito atrav\u00e9s de um processo \u201cfraud\u00e1vel\u201d, s\u00f3 ser\u00e1 visto por alguns... e esse poder que est\u00e1 nos manipulando, continuar\u00e1 a faz\u00ea-lo de um modo ou de outro. Triste e pragm\u00e1tico. A esperan\u00e7a s\u00f3 senti ontem. Passou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BereniceDamas/status/1038035509866622976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelom1904,cristianefraga,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038026788868419585, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 399642477, "username": "mspontocom", "tweet": "Campanha de Haddad corta Renan no Facebook e Instagram  http://mspontocom.com.br/site/campanha-de-haddad-corta-renan-no-facebook-e-instagram/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/T6LAmlAEOi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mspontocom/status/1038026788868419585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019926680895488, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 330725130, "username": "allancarloscob", "tweet": "@xicosa Eleitores de SP capital viram despreparo em Haddad. Perdeu a reelei\u00e7\u00e3o no primeiro turno. Pior perdeu pros votos nulos e brancos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancarloscob/status/1038019926680895488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037965049724379136, "date": "2018-09-07", "time": "02:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 372270884, "username": "JPBertola", "tweet": "@Haddad_Fernando Se partido n\u00e3o assinou a constitui\u00e7\u00e3o e apoia cegamente a@putaria que acontece na Venezuela. N\u00e3o t\u00eam moral!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPBertola/status/1037965049724379136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037964776851296256, "date": "2018-09-07", "time": "02:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 372270884, "username": "JPBertola", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Falou o MAIOR pregador do \u201cn\u00f3s contra eles\u201d...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPBertola/status/1037964776851296256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037930379599142912, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil Vai sair mesmo, e entrar em outra pior, afinal foi o pt que jogou o pa\u00eds nesta crise!.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037930379599142912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037926082236821505, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 723278336789745664, "username": "BereniceDamas", "tweet": "@Haddad_Fernando @cristianefraga @Marcelom1904 Pode ser... como escrevi me deu esperan\u00e7a... mas, concordo que a fraude nesse tipo de elei\u00e7\u00e3o e\u2019 \u201cbem poss\u00edvel\u201d.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BereniceDamas/status/1037926082236821505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelom1904,cristianefraga,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037924455945842691, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @heliohf Arma\u00e7\u00e3o igual o que aconteceu com o \u00f4nibus do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037924455945842691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heliohf,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037922764756275200, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei Claro. Um sujeito ligado ao pt e ao psol, ajudando na campanha do Bolsonaro!. @ptbrasil @psol50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037922764756275200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Foimalsequelei,Haddad_Fernando,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037922581901398016, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2425098979, "username": "rodsdavid2000", "tweet": "@AurlioRamos3 Haddad \u00e9 muito preparado e inteligente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodsdavid2000/status/1037922581901398016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AurlioRamos3"}
{"id": 1037922390020448256, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 171960623, "username": "xXMalluXx", "tweet": "@Motoreddie @exulha Bjo e voto Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xXMalluXx/status/1037922390020448256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exulha,Motoreddie"}
{"id": 1037921526421565441, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @AndersonHWerner Este coment\u00e1rio, d\u00e1 a entender que foi vingan\u00e7a do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037921526421565441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonHWerner,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037920906264358912, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei @WanessaTorresss @RoTriboli @Carlos_Bita @alekini13 @mateusvitorss O colete n\u00e3o \u00e9 feito de a\u00e7o, \u00e9 a mesma coisa de um carro blindado, n\u00e3o resistir a tiros de fuzil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037920906264358912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateusvitorss,alekini13,Carlos_Bita,RoTriboli,WanessaTorresss,Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037919781251371010, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @PujakMiranda O problema \u00e9 que j\u00e1 estava sendo planejado pelas redes sociais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037919781251371010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PujakMiranda,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037908598540718081, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1053809749, "username": "JuninhoEEE", "tweet": "@cartierproducao Kkkkkkkkkkkk... Falar que Haddad vai ganhar no primeiro turno \u00e9 verdade ou mentira?\ud83d\ude43\ud83d\ude43 Enfim,\u00e9 a maior MENTIRA do s\u00e9culo. @ManuelaDavila \u00e9 mentirosa SIM.\ud83d\ude08\ud83d\udc7f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuninhoEEE/status/1037908598540718081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartierproducao,ManuelaDavila"}
{"id": 1037907367004921856, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 169928559, "username": "hugojad", "tweet": "Meu querido @Haddad_Fernando vc poderia ter ficado sem este conselho do vice da @dilmabr rsrs https://twitter.com/mblivre/status/1037741951611809796\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugojad/status/1037907367004921856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,dilmabr"}
{"id": 1037904190335594496, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 405107810, "username": "SSDeAraujo", "tweet": "Haddad 7 x 1 #GloboFakeNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboFakeNews", "link": "https://twitter.com/SSDeAraujo/status/1037904190335594496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902689106108417, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 405107810, "username": "SSDeAraujo", "tweet": "Que mist\u00e9rio \u00e9 esse. Haddad usou o nome de #TaclaDuran os adestrados da @GloboNews logo mudaram a pauta. https://twitter.com/TaclaDuran/status/1037901528647049218\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#TaclaDuran", "link": "https://twitter.com/SSDeAraujo/status/1037902689106108417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037901406395555841, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 199449502, "username": "Marquesrick_ms", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9zlQ41tMd1E?aLula\u00a0\u2026 e Haddad livrar\u00e3o o Brasil de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquesrick_ms/status/1037901406395555841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037900316447002624, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 141062714, "username": "EducaSSales", "tweet": "Parab\u00e9ns Haddad! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/EducaSSales/status/1037900316447002624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898880153731072, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 749072983843598336, "username": "leiscsou", "tweet": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns pela sensatez #LulaLivre", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/leiscsou/status/1037898880153731072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037897376877473794, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 86142083, "username": "ywoiciek", "tweet": "@Haddad_Fernando @LeneSouzinhaa @anabeat05826201 Isso \u00e9 t\u00edpico do PT falar muito e mentira e negar negar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ywoiciek/status/1037897376877473794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,LeneSouzinhaa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037895214319497216, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 723278336789745664, "username": "BereniceDamas", "tweet": "@Haddad_Fernando mas nessa emissora t\u00e3o  \u201ctendenciosa\u201d e, com \u201cespecialistas\u201d , talvez, \u201cnem t\u00e3o assim\u201d, poxa, foi show! Lavou um pouco minha alma e me deu um pouco de esperan\u00e7a. Parab\u00e9ns por ser quem voc\u00ea \u00e9! Um forte abra\u00e7o de quem compartilha tamb\u00e9m dos seus ideais democr\u00e1ticos, Berenice.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BereniceDamas/status/1037895214319497216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037895159155965952, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 723278336789745664, "username": "BereniceDamas", "tweet": "@Haddad_Fernando Caro Fernando Haddad, preferia n\u00e3o ter que lhe dar parab\u00e9ns \u201capenas\u201d por ter sido claro, objetivo, seguro, correto e educad\u00edssimo na entrevista que acabou a pouco na globonews. Porque uma entrevista e\u2019 muito pouco para definir qualquer candidato, ...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BereniceDamas/status/1037895159155965952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893488929632256, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 959521297280663554, "username": "jocelmaf_costa", "tweet": "Parab\u00e9ns Haddad, para est\u00e1 em meio a tantos golpistas e se manter na postura, \u00e9 preciso ter certeza e confian\u00e7a no que diz.#OBrasilFelizDeNovo#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/jocelmaf_costa/status/1037893488929632256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892999064117248, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1361785171, "username": "thaiscpr", "tweet": "Respeito os jornalistas da @GloboNews, mas \u00e9 evidente a falta de argumento e impaci\u00eancia deles qdo @Haddad_Fernando responde com seriedade e tranquilidade quest\u00f5es sens\u00edveis para o PT  #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thaiscpr/status/1037892999064117248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037892638131847168, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 893226692768129025, "username": "manuelabailosa", "tweet": "Est\u00e3o desesperados est\u00e3o desesperados est\u00e3o desesperados #GloboNews #globodesesperada #mirianleit\u00e3odesesperada #camarotedesesperada mas haddad falar sobre \"grupos progressistas\" de certos partidos foi p\u00e9ssimo e triste #HaddadNaGloboNews https://twitter.com/rogeriotomazjr/status/1037880792326787072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#globodesesperada,#mirianleit\u00e3odesesperada,#camarotedesesperada,#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/manuelabailosa/status/1037892638131847168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892596952178698, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 587505647, "username": "galifreyana", "tweet": "imagina uma chapa do ciro e do haddad, n\u00e3o duvido que poderia ser uma vit\u00f3ria ainda no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galifreyana/status/1037892596952178698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891184226717697, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3025940803, "username": "facordeiro50", "tweet": "Se Haddad n\u00e3o fosse t\u00e3o educado j\u00e1 teria mandado essa corja de vagabundos se danarem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facordeiro50/status/1037891184226717697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891091721269249, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 862432364961685504, "username": "Ninjacromado", "tweet": "@monark @danielmachadr Aonde est\u00e3o levando com politicagem mlk trouxa... Defende Haddad? S\u00e9rio belo fracassado voc\u00ea em porraum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninjacromado/status/1037891091721269249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielmachadr,monark"}
{"id": 1037891059135787008, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 893226692768129025, "username": "manuelabailosa", "tweet": "#HaddadNaGloboNews o \u00fanico que silenciou esses \"jornalistas\" da Globo News.  Chega a ser engra\u00e7ado e dar pena o quanto a Miriam Leit\u00e3o sente raiva do PT.  Impressionante o qt ela fica inquieta qd haddad a faz ficar sem argumento.... a que ponto vcs chegaram #globodesesperada", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#globodesesperada", "link": "https://twitter.com/manuelabailosa/status/1037891059135787008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890563188682752, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1027234122970877953, "username": "RosaBar38079692", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Vc que fica a\u00ed atr\u00e1s dessa p\u00e1gina fake \u00e9 t\u00e3o bandido quanto o PT todo...Ahhhh e para de se passar por Lula porque nem ler e escrever ele sabe.Seu retardado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaBar38079692/status/1037890563188682752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890480384684032, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "@Motoreddie @xXMalluXx beijo o haddad e voto no ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037890480384684032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xXMalluXx,Motoreddie"}
{"id": 1037890116692389888, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 749072983843598336, "username": "leiscsou", "tweet": "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns pela entrevista!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leiscsou/status/1037890116692389888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890109767643136, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 57381440, "username": "nauria1", "tweet": "Algu\u00e9m vendo o pessoal da Globo News destruindo o Haddad??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nauria1/status/1037890109767643136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889532954390528, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 171960623, "username": "xXMalluXx", "tweet": "@Motoreddie @exulha Acho o Haddad mais \ud83d\ude0f", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xXMalluXx/status/1037889532954390528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exulha,Motoreddie"}
{"id": 1037888522408087558, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 78842800, "username": "drockenbach", "tweet": "Acrescento ainda, a equipe da @GloboNews pauta e opina sobre tudo @Haddad_Fernando. Perde o jornalismo e ningu\u00e9m liga!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drockenbach/status/1037888522408087558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888139321335808, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 512258248, "username": "nancibranco", "tweet": "Realmente esses jornalistas n\u00e3o querem saber de projeto de governo;  querem s\u00f3 acusar. Haddad segue firme. #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/nancibranco/status/1037888139321335808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887816812953600, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 78842800, "username": "drockenbach", "tweet": "\u201cVoc\u00eas \u00e9 que pautam.\u201d Obrigado @Haddad_Fernando por dizer pra @GloboNews o que eles precisam ouvir sobre essas sabatinas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drockenbach/status/1037887816812953600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037887128976412677, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 855153370042073092, "username": "TAlexandraa_", "tweet": "Haddad 2028e eu nem voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TAlexandraa_/status/1037887128976412677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887073414537216, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 56229965, "username": "parraclaudia", "tweet": "@Haddad_Fernando Ensine isso a @dilmabr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parraclaudia/status/1037887073414537216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,dilmabr"}
{"id": 1037886789804023808, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 512258248, "username": "nancibranco", "tweet": "Impressionante o preparo, a intelig\u00eancia e a calma de Haddad numa sabatinaque mais parece julgamento.  #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/nancibranco/status/1037886789804023808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886729812955137, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 959521297280663554, "username": "jocelmaf_costa", "tweet": "Haddad mostrando por que votando no 13 o Brasil volta a ser feliz de novo.#OBrasilFelizDeNovo#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/jocelmaf_costa/status/1037886729812955137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884504126513153, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "haddad brabo falando \"DEIXA EU TERMINAR\" \u00famida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037884504126513153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884346517135360, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3025940803, "username": "facordeiro50", "tweet": "Haddad: \" O MP nunca ganhou uma a\u00e7\u00e3o contra mim. E nem vai ganhar.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facordeiro50/status/1037884346517135360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880082956734464, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1329673340, "username": "oliveiramiq", "tweet": "@euclarice Haddad pisa muito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiramiq/status/1037880082956734464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037879397968236544, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "vendo haddad na globonews  pic.twitter.com/uZ6VefxvxL", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037879397968236544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878702560948224, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 253134452, "username": "pcdosreis", "tweet": "#HaddadNaGloboNewsHaddad no ninho de cobras", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNewsHaddad", "link": "https://twitter.com/pcdosreis/status/1037878702560948224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876634089611264, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2722167879, "username": "sirleyvolps", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Boa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirleyvolps/status/1037876634089611264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037871435254059013, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 749072983843598336, "username": "leiscsou", "tweet": "@mah4154 Inacredit\u00e1vel @ManuelaDavila @gleisi @marciatiburi @lindberghfarias @Haddad_Fernando @mariadorosario #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/leiscsou/status/1037871435254059013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mah4154,ManuelaDavila,gleisi,marciatiburi,lindberghfarias,Haddad_Fernando,mariadorosario"}
{"id": 1037852511732936705, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 226961553, "username": "betoivinhema", "tweet": "Nova pesquisa ibope indica que a barriga de Bolsonaro tem mais pontos que o Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoivinhema/status/1037852511732936705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846478650331136, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 53244630, "username": "anaaluap74", "tweet": "@fabianasilvagp O mercado passou a acreditar que o #ForcaBolsonaro vai ganhar no primeiro turno e assim a esquerda (Marina, Ciro, Boulos, Haddad e Amoedo) vai ficar longe do poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/anaaluap74/status/1037846478650331136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabianasilvagp"}
{"id": 1037841783244435456, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 776469835626799104, "username": "drougs_", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @germanoteixeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drougs_/status/1037841783244435456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,germanoteixeira"}
{"id": 1037838175996194816, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2348832787, "username": "rayuregui", "tweet": "Temer pilando haddad e alckmin KKKKKKKK gente q homem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayuregui/status/1037838175996194816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827903927406592, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1523782327, "username": "wstcoxst", "tweet": "alias ate agr n entendi pq vcs adotaram o ciro como candidato sendo q a vice dele eh a katia abreuexiste um haddad p vcs votarem mano, HADDAD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wstcoxst/status/1037827903927406592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823770029973504, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "@uhhjubs eu ia mais no haddad que no ciro por\u00e9m iria nos dois", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037823770029973504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uhhjubs"}
{"id": 1037823263517429762, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "@uhhjubs e no haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037823263517429762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uhhjubs"}
{"id": 1037822716827643904, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "@Haddad_Fernando me beija", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037822716827643904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037820656442896390, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 49433246, "username": "LenaStreicher", "tweet": "A @LeilaneNeubarth continua chamando o Haddad de candidato a 'vice' presidente. N\u00e3o t\u00e1 faltando vergonha na cara? #edicao18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao18", "link": "https://twitter.com/LenaStreicher/status/1037820656442896390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1037814068315414535, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 926070758769651712, "username": "SDuranie", "tweet": "@Haddad_Fernando @advfilipe @ArthurPortela17 Com essa cara de cachorro... Cala a boca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SDuranie/status/1037814068315414535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurPortela17,advfilipe,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037813880821608449, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 926070758769651712, "username": "SDuranie", "tweet": "@moema4 @Haddad_Fernando S\u00e9rio? Suas crias....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SDuranie/status/1037813880821608449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,moema4"}
{"id": 1037807132677210112, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 524922879, "username": "MOurives", "tweet": "@Haddad_Fernando Eu tamb\u00e9m! Mas se fosse presidente(Que isso n\u00e3o aconte\u00e7a ) as armas estariam liberadas e poderia ter sido um tiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MOurives/status/1037807132677210112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037795722119262208, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 59828026, "username": "allan_guimaa", "tweet": "SE ISSO \u00c9 O QUE A ESQUERDA CHAMA DE DEMOCRACIA, JA SABEMOS O QUE ACONTECE SE LULA OU HADDAD GANHAR  https://glo.bo/2M5OhMm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allan_guimaa/status/1037795722119262208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793957156212736, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 237499229, "username": "srlimapcdob", "tweet": "Aviso \u00e0 cidade:Voto em @LulaOficial e Haddad.Ou, estrela na lapela, Eu voto @Haddad_Fernando e Manuela.De qualquer modo, quem vai despejar o ileg\u00edtimo \u00e9#ManuNoJaburu \u270a\ud83c\udffe\ud83d\udc9c\ud83d\udc90 Arte: Claudio Gonzalez. pic.twitter.com/5cEEMoOzBV", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#ManuNoJaburu", "link": "https://twitter.com/srlimapcdob/status/1037793957156212736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037792358199451648, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 34511078, "username": "rogeriovg", "tweet": "Sobre a facada no candidato, \u00e9 importante investigar.Vamos lembrar que hoje saiu pesquisa que mostra ele perdendo para quase todos os outros candidatos no segundo turno, exceto para Haddad, com quem fica tecnicamente empatado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriovg/status/1037792358199451648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785609736278017, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 189307538, "username": "letisxa", "tweet": "AMPUTA A PERNA DO HADDAD", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letisxa/status/1037785609736278017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782477685764096, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4269240088, "username": "gazetablog", "tweet": "\u201cToma cuidado, Haddad\u201d, diz Michel Temer em v\u00eddeo  https://goo.gl/fb/L7Btez\u00a0 #GAZETADODIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GAZETADODIA", "link": "https://twitter.com/gazetablog/status/1037782477685764096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779622186954758, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3394392671, "username": "joaobsmg", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobsmg/status/1037779622186954758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037779593544036352, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4843046165, "username": "BrasilEscritor", "tweet": "Sem chance de o Haddad ganhar, esquece essa divis\u00e3o. Vamos de Ciro que est\u00e1 mais preparado  https://twitter.com/lolaescreva/status/1037678560444657664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilEscritor/status/1037779593544036352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777239423832065, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 35079826, "username": "porkaria", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer calma cara vc ta nervoso? vamo conversar, passo ai hj a noite blz? bjs t+ pic.twitter.com/9FxStrLe7a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porkaria/status/1037777239423832065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037775255396409344, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 56791441, "username": "marcelo_carli", "tweet": "@MichelTemer Vixi, o #PR abriu a gaiola e soltou v\u00e1rios passaralhos! Ontem, pousou na (_._) #santo, alcunha do @geraldoalckmin. Hj, pousou na (_._) #jaiminho, pseud\u00f4nimo do @Haddad_Fernando. S\u00f3 vendo a rasga\u00e7\u00e3o de saia (justa).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PR,#santo,#jaiminho", "link": "https://twitter.com/marcelo_carli/status/1037775255396409344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037774752126054406, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 73028030, "username": "fcjffcjf", "tweet": "@ManuelaDavila \"Lula apoia Haddad vice\"  .....   n\u00e3o entendi, mas o Haddad n\u00e3o \u00e9 vice do Lula? Ou \u00e9 vice de quem? Loucura, loucura, loucura   mil vezes !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcjffcjf/status/1037774752126054406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037772327721881600, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 43016941, "username": "Karinalv", "tweet": "@euclarice A Katia Abreu incomoda, mas a gente at\u00e9 entende a jogada pol\u00edtica do Ciro, agora ver Haddad com Renan Calheiros e Eunicio Oliveira da muita revolta, saber que a gente sobre pelo impeachment e eles de abra\u00e7ando \ud83d\ude1e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karinalv/status/1037772327721881600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037771616070057984, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87996838, "username": "JaninhaCO", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Oxxe. T\u00e1 assistindo muito romance. Endoidou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaninhaCO/status/1037771616070057984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037769967779958784, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1095241034, "username": "banana_st4nd", "tweet": "haddad  pic.twitter.com/hOa3rxszSV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/banana_st4nd/status/1037769967779958784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766569479360512, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 136095258, "username": "sulmatononsense", "tweet": "@anacronices o filho do haddad \u00e9 mais velho que ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sulmatononsense/status/1037766569479360512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1037764591705620480, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 29148889, "username": "nenoticias", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope  https://buff.ly/2M5tWqu\u00a0 pic.twitter.com/OfQHRKnmSr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenoticias/status/1037764591705620480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764588522139651, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 29148889, "username": "nenoticias", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%, \u00e9 l\u00edder, mas no 2\u00ba turno s\u00f3 empata com Haddad  https://buff.ly/2LYR225\u00a0 pic.twitter.com/gCdD7LTGKP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenoticias/status/1037764588522139651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756093420785664, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 48822026, "username": "albertkersch", "tweet": "e o dia que o Haddad ia dar uma palestra sobre educa\u00e7\u00e3o na UFMS e do nada era campanha politica adiantada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertkersch/status/1037756093420785664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752516845494273, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 399642477, "username": "mspontocom", "tweet": "Haddad \u00e9 \u2018promovido\u2019 a narrador de campanha do PT  http://mspontocom.com.br/site/haddad-e-promovido-a-narrador-de-campanha-do-pt/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/udEEnuLJo4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mspontocom/status/1037752516845494273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751463659925505, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53863121, "username": "zaupa_lucas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @Rdg_doUg Eu quero ver oq o Ciro vai responder isso sim.. Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zaupa_lucas/status/1037751463659925505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rdg_doUg,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750461812617218, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 86084737, "username": "Barkend", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @sandrovarela @Pepe___ @Pannttaneiro Fake news! https://www.boatos.org/politica/bolsonaro-nunca-pegou-dinheiro-renan.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barkend/status/1037750461812617218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,Pepe___,sandrovarela,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750158925201409, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 86084737, "username": "Barkend", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @sandrovarela @Pepe___ @Pannttaneiro @VictorEmanuel @MagreLouko  https://www.boatos.org/politica/bolsonaro-nunca-pegou-dinheiro-renan.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barkend/status/1037750158925201409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagreLouko,VictorEmanuel,Pannttaneiro,Pepe___,sandrovarela,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749679407198209, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 166354485, "username": "dudumano", "tweet": "Temer atirando pra todo lado hahahahah. Ontem o Alckmin, hoje o Haddad. https://www.nexojornal.com.br/expresso/2018/09/06/Como-Temer-puxa-Alckmin-para-dentro-de-seu-governo?utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1536248984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Echobox", "link": "https://twitter.com/dudumano/status/1037749679407198209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748592587370496, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53863121, "username": "zaupa_lucas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @Rdg_doUg  falei que tinha kkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zaupa_lucas/status/1037748592587370496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,Rdg_doUg"}
{"id": 1037744757307572225, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "@afcklikeastar como diz meu amigo: eu mamo o haddad e voto no ciro KKLKL\u00c7KJJKJLKLK\u00c7LK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037744757307572225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afcklikeastar"}
{"id": 1037744344508313601, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "@afcklikeastar amiga eu gosto do haddad tamb\u00e9m, mas acho que nesse momento precisamos usar o voto de forma estrat\u00e9gica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037744344508313601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afcklikeastar"}
{"id": 1037743648056729600, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 50886165, "username": "ratbbr", "tweet": "Deu a louca no tiozinho. Agora \u00e9 a vez do Haddad tomar mijada! Que faaase!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ratbbr/status/1037743648056729600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743423997009922, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 220840284, "username": "felipechulli", "tweet": "@arthurbelaus_ A do Ciro n\u00e3o passou ou eu liguei a TV depois kkkkEu vi Alckmin, Meirelles, Amoedo, Haddad e Alvaro Dias acho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipechulli/status/1037743423997009922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurbelaus_"}
{"id": 1037743169444765701, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1942477741, "username": "PeAngelllo", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Vai fazer com o @Haddad_Fernando ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeAngelllo/status/1037743169444765701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037742974908747776, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "@afcklikeastar opa, no segundo ele s\u00f3 GANHARIA do haddad, eu quis dizer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037742974908747776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afcklikeastar"}
{"id": 1037742958718726146, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 801960410849116160, "username": "raphabenviniste", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Parab\u00e9ns viu! Precisava mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphabenviniste/status/1037742958718726146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037742802480898048, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "@afcklikeastar n\u00e3o ganha, s\u00f3 se ganhar no primeiro turno (o que \u00e9 bem dif\u00edcil acontecer com 20 e poucos por cento). e no segundo ele s\u00f3 perderia pro haddad, por isso que a esquerda deveria se mobilizar pra ir no ciro  pic.twitter.com/1NX9ORFpeu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037742802480898048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afcklikeastar"}
{"id": 1037742179899383814, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 34285436, "username": "joaoevaristo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @lagz89 J\u00e1 que vai cair, caia atirando soldado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoevaristo/status/1037742179899383814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lagz89,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037741527957680128, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 66168399, "username": "FabiClink", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo, Marina ou Ciro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabiClink/status/1037741527957680128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037741354078625792, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 220840284, "username": "felipechulli", "tweet": "Tava almo\u00e7ando agora assistindo a propaganda obrigat\u00f3ria dos presidenci\u00e1veis. Cara, de tudo que eu vi, acho que nada me deu mais nojo que a do Alckmin e, principalmente, a do Haddad (mas esse n\u00e3o foi surpresa pelo menos)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipechulli/status/1037741354078625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740997348868096, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 968895170, "username": "RenanSalles89", "tweet": "@euclarice Quando t falarem da K\u00e1tia Abreu, lembre q o Haddad t\u00e1 unido c Renan e Eun\u00edcio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanSalles89/status/1037740997348868096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037737895623356421, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 71884594, "username": "FlavioAguiiar", "tweet": "Soco na boca do @Haddad_Fernando kkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioAguiiar/status/1037737895623356421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736448345157637, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 69093856, "username": "su_higa", "tweet": "Olha isso,@Haddad_Fernando!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/su_higa/status/1037736448345157637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735861134213123, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "vendo propaganda do haddad na tv  pic.twitter.com/0APDpBhfFJ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037735861134213123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734946016841728, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 728686119731253248, "username": "feelipe_daniel", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Voc\u00ea e seus amigos pol\u00edticos vivem em N\u00e1rnia n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, cada vez mais vejo que a realidade que voc\u00eas vivem acham que \u00e9 a mesma do povo !!! Sonsos, sinicos e mentirosos!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feelipe_daniel/status/1037734946016841728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037734810096218112, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4809224295, "username": "manoelspecort", "tweet": "Campanha pol\u00edtica t\u00e1 top, hein? Haddad com a lorota do Lula.Bolsonaro apanhandoAlckmin no estilo \"de volta pra minha terra\"Pena que o Cabo Daciolo tem 4 segundos de propaganda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelspecort/status/1037734810096218112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734683696685056, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1127440795, "username": "MarcioBenas", "tweet": "Se o PSDB quer impedir, quer dizer que o HADDAD est\u00e1 bem.  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMWViE?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioBenas/status/1037734683696685056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734127468982272, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 489930538, "username": "vitor_txra", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, diz Ibope - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor_txra/status/1037734127468982272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732381023723520, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 63296611, "username": "MaurilioBarbosa", "tweet": "Na minha humilde opini\u00e3o, o PT errou em afundar junto com o Lula sendo que estava bem claro que sua pris\u00e3o n\u00e3o seria revogada. Agora o Haddad \u00e9 um desconhecido nas \u201cv\u00e9speras\u201d das elei\u00e7\u00f5es. Ao meu ver, s\u00f3 Ciro ou Marina poder\u00e3o barrar o Bolso, o tempo do Haddad passou.", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1037732381023723520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732099523076097, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4227077927, "username": "arcasstafe", "tweet": "@euclarice Por isso vou de Ciro, Haddad n\u00e3o conseguir\u00e1 governar, far\u00e3o o que fizeram com a Dilma", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcasstafe/status/1037732099523076097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037731668143104004, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 63296611, "username": "MaurilioBarbosa", "tweet": "@cinefilo_K Eu acho um desservi\u00e7o o que voc\u00ea est\u00e1 dizendo. O PT preferiu afundar com o Lula a dar visibilidade ao Haddad e agora o tempo dele passou. Ciro e Marina s\u00e3o os que t\u00eam chance de fato.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1037731668143104004", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1037728460146462726, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "@ManuelaDavila @Haddad_Fernando @artur_slo Grelo duro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1037728460146462726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037727846171652098, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 65884885, "username": "mfratke", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil @TSEjusbr pode isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mfratke/status/1037727846171652098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando,TSEjusbr"}
{"id": 1037726477138239489, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 181335692, "username": "DeiseNathaly_", "tweet": "O realinhamento do PT com Renan Calheiros n\u00e3o diz nada? Em que medida o MDB n\u00e3o est\u00e1 se rearticulando com Haddad para compor um novo pacto de governabilidade?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeiseNathaly_/status/1037726477138239489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709135456993280, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 141062714, "username": "EducaSSales", "tweet": "Contra o sistema vote e busquemos votos p Haddad e Manuela. Urgente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EducaSSales/status/1037709135456993280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708903528783872, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 887811920669093888, "username": "SiteNoticiasCG", "tweet": "Bolsonaro tem 22%, \u00e9 l\u00edder, mas no 2\u00ba turno s\u00f3 ganha de Haddad, diz Ibope -  https://www.noticiascg.com.br/bolsonaro-tem-22-e-lider-mas-no-2o-turno-so-ganha-de-haddad-diz-ibope/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/HtcWolkUKc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SiteNoticiasCG/status/1037708903528783872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708423826210816, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 237499229, "username": "srlimapcdob", "tweet": "Breno Altman: O que muda com a pesquisa Ibope? @LulaOficial \u00e9 @Haddad_Fernando e vice-versa. Haver\u00e1 migra\u00e7\u00e3o dos votos do ex-presidente para Haddad que o far\u00e1 vencedor, juntamente com @ManuelaDavila https://operamundi.uol.com.br/permalink/49942\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srlimapcdob/status/1037708423826210816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037706246860800000, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 141062714, "username": "EducaSSales", "tweet": "@Leoni_a_jato @rtitareis @Carlbergerag Haddad perdeu em SP devido ao auto da Lava Jato em q havia uma for\u00e7a tarefa de criminalizar o PT, maior de hj. Haddad foi excelente ministro da educa\u00e7\u00e3o e prefeito premiado em ranking.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EducaSSales/status/1037706246860800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlbergerag,rtitareis,Leoni_a_jato"}
{"id": 1037706016186482689, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 713290884, "username": "JORNALESTADO_MS", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018| Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjKJYz\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JORNALESTADO_MS/status/1037706016186482689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704755798257666, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 787651258123517952, "username": "Adriano_SA11", "tweet": "Globo-Ibope esconderam: potencial de voto em Haddad foi de 27% para 39% em duas semanas  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367859/Globo-Ibope-esconderam-potencial-de-voto-em-Haddad-foi-de-27-para-39-em-duas-semanas.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriano_SA11/status/1037704755798257666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037699464222441472, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1414557745, "username": "Ovigilante2", "tweet": "Alckmin aparece com 9% e Haddad com 6%.  #JornalOVigilante  http://bit.ly/2wLDORq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalOVigilante", "link": "https://twitter.com/Ovigilante2/status/1037699464222441472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688570075590656, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 43235193, "username": "ivinoticias", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% https://www.ivinoticias.com.br/noticia/80522/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026 https://www.ivinoticias.com.br/noticia/80522/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivinoticias/status/1037688570075590656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682143877627904, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 161000091, "username": "demlocesar", "tweet": "Os verdadeiros n\u00fameros de @Haddad_Fernando no Ibope: 22%  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demlocesar/status/1037682143877627904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037678217514176512, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "@delucca @paulomoraes84 Agora, concordo com a parte q Lucca falou: deveria haver PARTIDOS. Ao fazer isso, omitindo, eles est\u00e3o aproveitando q Haddad \u00e9 desconhecido e tirando qqer chance de o eleitor lig\u00e1-lo a Lula.Se tivesse PT, mtos fariam a liga\u00e7\u00e3o automaticamente.Ent\u00e3o, a confiabilidade diminui sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037678217514176512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulomoraes84,delucca"}
{"id": 1037677673777168384, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "@delucca @paulomoraes84 Ligar Lula a Haddad na hora da pesquisa seria induzir o eleitor do Lula.E fazer campanha pro Haddad. Mesmo eu gostando, isso seria errado.Se h\u00e1 falha (q \u00f1 considero pois entendo a estrat\u00e9gia, embora discorde) \u00e9 do PT de \u00f1 fazer a substitui\u00e7\u00e3o de vez e deixar Haddad se promover.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037677673777168384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulomoraes84,delucca"}
{"id": 1037677298969927681, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "@delucca @paulomoraes84 \u00d1 acredito nisso tb.Se Lula t\u00e1 impugnado, a pesquisa aponta poss\u00edveis candidatos, e no momento Lula \u00f1 \u00e9, a menos q consiga a liminar q pediu ao STF.Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a ligar Lula a Haddad, pq s\u00f3 menciona candidatos.Haddad entra como candidato na pesquisa e \u00f1 como vice.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037677298969927681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulomoraes84,delucca"}
{"id": 1037676106466447361, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@delucca @MEFSchlichting @lulyflemming Pra mim, num bolsonaro X Haddad eu n\u00e3o vejo menos pior, se Haddad ganha n\u00e3o governa, nem que os militares precisem intervir, se bolso ganha governa e a\u00ed j\u00e1 ser\u00e3o os militares da mesma forma. Ent\u00e3o por falta de algo menos ruim eu me abstenho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037676106466447361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulyflemming,MEFSchlichting,delucca"}
{"id": 1037675569817763840, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3001152939, "username": "jotacarricondo", "tweet": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fPromotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \"desastrosa decis\u00e3o\" e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \"corporativismo\"  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/promotor-do-caso-haddad-chamou-hc-de-lula-de-desastrosa-decisao-e-acusou-desembargador-favretto-e-ministros-do-stf-de-corporativismo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotacarricondo/status/1037675569817763840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675057659752449, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@delucca @MEFSchlichting @lulyflemming Mas verdade, mas eu posso te dizer que n\u00e3o compactuo com isso que o PT est\u00e1 fazendo, como em s\u00e3 consci\u00eancia algu\u00e9m pode achar que se o PT ganhar vai ficar tudo bem? Depois de tudo que fizeram contra o PT, mesmo que Haddad ganhasse o Brasil perderia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037675057659752449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulyflemming,MEFSchlichting,delucca"}
{"id": 1037673716145180672, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 88479450, "username": "PedroAlves5770", "tweet": "E ganha do Haddad.Ser\u00e1 o pt que vai lacrar o caix\u00e3o do Brasil?  https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroAlves5770/status/1037673716145180672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668532660649985, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 912828245472669696, "username": "TiagoPeres31", "tweet": "@cirogomes @Haddad_Fernando @MarinaSilva @jairbolsonaro @generalfudencio Acredito que n\u00e3o haver\u00e1 2 turno, ele leva no 1 turno, as pesquisas s\u00e3o falsas, por onde ele passa da pra ver a mentira dessas pesquisas, ser\u00e1 que muitos n\u00e3o entenderam que o sistema est\u00e1 contra Bolsonaro? Principalmente as grandes m\u00eddias de jornalismo,pesquisas,etc..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoPeres31/status/1037668532660649985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "generalfudencio,jairbolsonaro,MarinaSilva,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037668159648673792, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "@Haddad_Fernando @OGloboPolitica Ato Falho..kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1037668159648673792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037665371409604609, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3397382241, "username": "SentidoHorario", "tweet": "Promotor denuncia Fernando Haddad por corrup\u00e7\u00e3o. https://sentidohorario.com.br/portal/2018/09/promotor-denuncia-fernando-haddad-por-corrupcao/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/4vCA1u1vQW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SentidoHorario/status/1037665371409604609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647911713234946, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3359494833, "username": "ppinforma", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://ift.tt/2wP2GIa\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppinforma/status/1037647911713234946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639200076648448, "date": "2018-09-06", "time": "04:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 532687645, "username": "ROCHAURIAS", "tweet": "Repetindo o q Vargas fez com Dutra em 1945, Lula consegue transferir quase 100% dos votos a Haddad  e ainda livra o pa\u00eds do Bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROCHAURIAS/status/1037639200076648448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037581419298676737, "date": "2018-09-06", "time": "01:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 549876447, "username": "rodrigo_rts", "tweet": "Promotoria acusa Haddad por corrup\u00e7\u00e3o, quadrilha e lavagem de dinheiro  https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/promotoria-acusa-haddad-por-corrupcao-quadrilha-e-lavagem-de-dinheiro/?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_rts/status/1037581419298676737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037559928565780481, "date": "2018-09-05", "time": "23:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 776469835626799104, "username": "drougs_", "tweet": "Odeio ficar pensando sozinho sobre pol\u00edtica, sem ningu\u00e9m pra debater eu entro em uns universos totalmente diferentes para cada op\u00e7\u00e3o que tenho. T\u00f4 na d\u00favida entre Ciro Gomes e Haddad, mas tenho certeza que na hora eu vou acabar votando no Boulos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drougs_/status/1037559928565780481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553270791839744, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 283561320, "username": "AADEILSON", "tweet": "Oxe, Haddad n\u00e3o \u00e9 do PT???Se os PTzada n\u00e3o querem vc vai querer??? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  https://www.instagram.com/p/BnXQQ75HDO4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1khobu1ejt1u0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AADEILSON/status/1037553270791839744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546223622922242, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@delucca Gente, algu\u00e9m me da uma explica\u00e7\u00e3o.N\u00f3s da esquerda estamos a 2 anos jurando golpe, colocando em d\u00favida ju\u00edzes e sistemas, dizendo que tudo est\u00e1 corrompido, agora do nada n\u00f3s vamos achar que numa eventual vit\u00f3ria de Haddad eles ficar\u00e3o de bra\u00e7os cruzados? \u00c9 isso? \u00c9 s\u00e9rio isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037546223622922242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037546100729819136, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 405107810, "username": "SSDeAraujo", "tweet": "@DeputadoFederal O PT n\u00e3o deveria aceitar o nome de Haddad isoladamente. Esta \u00e9 uma forma de legitimar o golpe. Ou os dois ou nenhum.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SSDeAraujo/status/1037546100729819136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal"}
{"id": 1037543957729828865, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm Eu n\u00e3o sou nenhum especialista pol\u00edtico, nenhum expert no assunto, mas estou vendo com clareza esse cen\u00e1rio, o PT com esse ego\u00edsmo exacerbado levando o Brasil para sabe Deus onde, pode ser ilus\u00e3o de \u00f3ptica, mas n\u00e3o vejo nenhum bom  cen\u00e1rio com bolso X Haddad. Ningu\u00e9m ganha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037543957729828865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037542023048454144, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm Pois \u00e9, o povo precisa enxergar isso.N\u00e3o aceitar\u00e3o um governo do PT, e quem vai sangrar \u00e9 o Brasil, na minha opini\u00e3o muito por culpa desse ego\u00edsmo do PT.Anote o que eu digo, se o segundo turno for bolsonaro X Haddad, quem perde \u00e9 o Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037542023048454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037541005682270208, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm O PT tem v\u00e1rias alian\u00e7as no m\u00ednimo question\u00e1veis, para n\u00e3o ser mais \u00e1cido aqui... Acabaram de tomar uma dessa, e ainda assim se re\u00fane com a mesma turma. Eu mesmo pensarei mil vezes para votar em Haddad num eventual segundo turno. Depois de ver Haddad com Calheiros prefiro anular!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037541005682270208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037535001817096192, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 761376779248558085, "username": "LasNazareth1", "tweet": "@ThiagoPortin @eulaisgomes Bem, a\u00ed depende da estrat\u00e9gia do PT n\u00e9...dia 11 segundo o q foi informado aos militantes Haddad ser\u00e1 anunciado o candidato oficialmente e em Curitiba!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasNazareth1/status/1037535001817096192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eulaisgomes,ThiagoPortin"}
{"id": 1037534405001134080, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 761376779248558085, "username": "LasNazareth1", "tweet": "@eulaisgomes Eu ainda sigo Haddad! Tenho muitas d\u00favidas de como essa pesquisa foi feita...com certeza Haddad n\u00e3o teve o nome vinculado \u00e0 Lula !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasNazareth1/status/1037534405001134080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eulaisgomes"}
{"id": 1037531639629459457, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 80738287, "username": "rafaspol", "tweet": "Oxi, Bolsa perdendo pra todo mundo nos cen\u00e1rios de segundo turno (quer dizer, empata com o Haddad).\"O conceito de estrat\u00e9gia, em grego strateegia, em latim strategi, em franc\u00eas strat\u00e9gie... Os...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2247291198632562&id=100000551119661\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaspol/status/1037531639629459457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511391467499520, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 169269508, "username": "marceloo_ap", "tweet": "Simula\u00e7\u00f5es de 2\u00ba turnoCiro 44% x 33% Bolsonaro (branco/nulo: 19%; n\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu: 4%)Alckmin 41% x 32% Bolsonaro (branco/nulo: 23%; n\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu: 4%)Bolsonaro 33% x 43% Marina (branco/nulo: 20%; n\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu: 3%)Haddad 36% x 37%.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloo_ap/status/1037511391467499520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510930807119872, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2333531907, "username": "BoladaSilva", "tweet": "@gleisi @Haddad_Fernando @LulaOficial @lindberghfarias https://twitter.com/schuldinersieg/status/1037321062499983360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoladaSilva/status/1037510930807119872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,Haddad_Fernando,LulaOficial,lindberghfarias"}
{"id": 1037510487418851330, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 169269508, "username": "marceloo_ap", "tweet": "T\u00f4 muito feliz com a \u00faltima pesquisa do IBOPE que nas simula\u00e7\u00f5es para o segundo turno o Bolsonaro perde para o Ciro, Marina e Alckmin, e apenas tem um empate t\u00e9cnico com o Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloo_ap/status/1037510487418851330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510399619465216, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 213925979, "username": "edinaldocamargo", "tweet": "@AndreiaSadi O v\u00eddeo de Temer n\u00e3o deve preocupar Alckmin. Eis os motivos:a) presidente mais rejeitado da hist\u00f3riab) quem levaria o v\u00eddeo a s\u00e9rio j\u00e1 n\u00e3o votaria em Alckmin de qualquer jeitoc) o eleitor anti-esquerda est\u00e1 mais preocupado em evitar Ciro e HaddadFim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edinaldocamargo/status/1037510399619465216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi"}
{"id": 1037510035843239936, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 249163366, "username": "ginsemalcool", "tweet": "@MulherTamarindo @meunomeehefziba Ainda tem o fato Lula envolvido. Marina deve herdar mais votos. Haddad pode desidratar Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ginsemalcool/status/1037510035843239936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meunomeehefziba,MulherTamarindo"}
{"id": 1037509752828436480, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 213925979, "username": "edinaldocamargo", "tweet": "@marco_bello O v\u00eddeo de Temer n\u00e3o deve preocupar Alckmin. Eis os motivos:a) presidente mais rejeitado da hist\u00f3riab) quem levaria o v\u00eddeo a s\u00e9rio j\u00e1 n\u00e3o votaria em Alckmin de qualquer jeitoc) o eleitor anti-esquerda est\u00e1 mais preocupado em evitar Ciro e HaddadFIM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edinaldocamargo/status/1037509752828436480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marco_bello"}
{"id": 1037501156644278272, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 604617866, "username": "GeraldoNepo", "tweet": "@BlogDoPim Haddad nem deveria aparecer em pesquisas j\u00e1 que ele \u00e9 VICE de candidato ineleg\u00edvel e n\u00e3o o candidato do pt \u00e0 presid\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoNepo/status/1037501156644278272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037498909835374594, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 878200742, "username": "_senselima", "tweet": "pesquisa Ibope revelou algumas coisas:- j\u00e1 passou da hora do PT oficializar o haddad- alckmin e bolsonaro no segundo turno \u00e9 algo poss\u00edvel -infelizmente-- Ciro Gomes est\u00e1 forte- precisamos considerar uma forte campanha ao Ciro caso o haddad n\u00e3o cres\u00e7a nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_senselima/status/1037498909835374594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498775139508224, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1036668190238105600, "username": "JoseIreno1", "tweet": "@gleisi Como sempre a Globo lan\u00e7a fack para tentar ludibriar o povo, mas n\u00e3o somos bobos ou Lula ou Haddad \u00e9 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseIreno1/status/1037498775139508224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037495802170667008, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 86142083, "username": "ywoiciek", "tweet": "@TSEjusbr  A Globo NEWS TEM QUE SER PUNIDA AL\u00c9M DE QUERER CONFUNDIR OS ELEITORES FALANDO EM LULADRAO TODO INSTANTE  entrevista hoje Haddad dizendo ser vice do Presidi\u00e1rio contrariando abusivamente as ordens do TSE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ywoiciek/status/1037495802170667008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037492961414709248, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 56709489, "username": "VictorDFerreira", "tweet": "@CleristonCRF Cleriston... aproveitando sua s\u00e9rie de videos do Ciro vou indicar um \u00f3timo... programa espelho com o Lazaro. 2 pessoas que proporcionam ter esperan\u00e7a, vibro por pensar como eles... Haddad, Lula, Manu, Dino...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorDFerreira/status/1037492961414709248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF"}
{"id": 1037491735432257536, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1026571742985236480, "username": "ciropantaneiro", "tweet": "@dankivida @fcmylifeluan essa foto a\u00ed \u00e9 do lula, montaram e colocaram uma foto do haddad. Eu sei que o momento do PT \u00e9 dif\u00edcil, mas precisamos nos unir com quem realmente tem chances!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciropantaneiro/status/1037491735432257536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcmylifeluan,dankivida"}
