{"id": 1038443393934942208, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3401226183, "username": "Sayd71875573", "tweet": "@policiafederal @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @MagnoMalta @Francischini_ @deltanmd @TRF4_oficial @exercitooficial @UN @RedeGlobo @benevides_cris Mirian Leit\u00e3o de Santa n\u00e3o tem@e nada . Seu passado e meio@obscuro ....quem@h\u00e1 conhece bem@e seu amigo FHC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sayd71875573/status/1038443393934942208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benevides_cris,RedeGlobo,UN,exercitooficial,TRF4_oficial,deltanmd,Francischini_,MagnoMalta,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1038443119233183745, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3401226183, "username": "Sayd71875573", "tweet": "@policiafederal @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @MagnoMalta @Francischini_ @deltanmd @TRF4_oficial @exercitooficial @UN @RedeGlobo @benevides_cris Quem@tem C... tem medo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sayd71875573/status/1038443119233183745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benevides_cris,RedeGlobo,UN,exercitooficial,TRF4_oficial,deltanmd,Francischini_,MagnoMalta,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1038428057441390593, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1030632363921956870, "username": "EstelaTiago", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fEm ora\u00e7\u00e3o pelo #Capit\u00e3o @jairbolsonaro ... #FOR\u00c7ABOLSONARO #LevantaCapitao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Capit\u00e3o,#FOR\u00c7ABOLSONARO,#LevantaCapitao", "link": "https://twitter.com/EstelaTiago/status/1038428057441390593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora,jairbolsonaro"}
{"id": 1038375162167652352, "date": "2018-09-08", "time": "05:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 39075735, "username": "tvidigital", "tweet": "Senador Magno Malta, orando na UTI - Evang\u00e9licos da Ilha  https://www.facebook.com/evangelicosdailha/videos/338942383519050/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvidigital/status/1038375162167652352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273008052387840, "date": "2018-09-07", "time": "22:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 549824438, "username": "LuccaMaciel", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro @MagnoMalta Dificil acreditar que um jornalista profissional seja capaz de postar uma atrocidade dessa em um momento de tanta dor como a nossa ... me pergunto ser\u00e1 que esse perfil \u00e9 OFICIAL ou FAKER ?? seria t\u00e3o canalha assim ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuccaMaciel/status/1038273008052387840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038242177405673472, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@MagnoMalta @marcofeliciano @Malafaia @PastorMalafaia @marcifernando @YolandaMagesty @ivoneteaps295 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.... n\u00e3o viaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038242177405673472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivoneteaps295,YolandaMagesty,marcifernando,PastorMalafaia,Malafaia,marcofeliciano,MagnoMalta"}
{"id": 1038236860714295298, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1033515695659802625, "username": "jailsonfilhose", "tweet": "Danilo Gentili traduz o pensamento do jornal o Globo sobre a diferen\u00e7a atentado versus incidente. ISTO RESUME A FALTA DE PROFISSIONALISMO E RESPEITO A VIDA.@psljovemse@pslsergipe@FlavioBolsonaro@MagnoMalta@jairbolsonaro@Herbert49307714@DaniloGentili pic.twitter.com/Svt8fQJNWq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailsonfilhose/status/1038236860714295298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psljovemse,pslsergipe,FlavioBolsonaro,MagnoMalta,jairbolsonaro,Herbert49307714,DaniloGentili"}
{"id": 1038219735941312512, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1355879779, "username": "MRIOCAFERREIRA", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n_ZUYX474T0?aColetiva\u00a0\u2026 com Magno Malta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRIOCAFERREIRA/status/1038219735941312512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038207967647154176, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 270468086, "username": "JoaoDaleVedove", "tweet": "@MagnoMalta @JoseMedeirosMT N\u00e3o ... n\u00e3o foi em mim n\u00e3o ... me respeite por favor ... cada um \u00e9 respons\u00e1vel por seus atos ... e que sofram as consequ\u00eancias ... v\u00e1lido lembrar que ele estava rodeado de policiais militares e federais ... e n\u00e3o deram contam de uma simples faca ... vulnerabilidade que fala n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoDaleVedove/status/1038207967647154176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseMedeirosMT,MagnoMalta"}
{"id": 1038186100685189121, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 303795657, "username": "acristal7", "tweet": "@laurietecantora @Estadao @MagnoMalta Voc\u00ea \u00e9 ben\u00e7\u00e3o senador \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acristal7/status/1038186100685189121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,Estadao,laurietecantora"}
{"id": 1038069465848709120, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 59885119, "username": "PauloFaraco", "tweet": "Magno Malta, \"pessoa de bem\" e coordenador da campanha do combalido candidato, espalha fake news para disseminar o \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloFaraco/status/1038069465848709120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050479643607040, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 217154303, "username": "fabriciocoxim", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9G9HLqbTCwI?aBOLSONARO\u00a0\u2026 APARECE PELA PRIMEIRA VEZ E FAZ DEPOIMENTO EMOCIONADO E MAGNO MALTA ORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciocoxim/status/1038050479643607040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038047060774346753, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 744547941315121152, "username": "GisneiCosta", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Continuem incentivando o \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GisneiCosta/status/1038047060774346753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1038034570069852160, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 516905392, "username": "aledeara", "tweet": "@MagnoMalta \"Parab\u00e9ns, \u00f3 brasileiroJ\u00e1, com garbo varonilDo universo entre as na\u00e7\u00f5esResplandece a do Brasil\"  pic.twitter.com/ITK9F67KfF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aledeara/status/1038034570069852160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037972796259926017, "date": "2018-09-07", "time": "02:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2934836608, "username": "franciscopalsep", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Resposta nas urnas vai ser de primeiro turno mais 65%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscopalsep/status/1037972796259926017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037967140635193344, "date": "2018-09-07", "time": "02:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2934836608, "username": "franciscopalsep", "tweet": "@JoseMedeirosMT @MagnoMalta A cirurgia foi assim \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f senador pic.twitter.com/08UNf8kY65", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscopalsep/status/1037967140635193344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,JoseMedeirosMT"}
{"id": 1037933330115821568, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2879023117, "username": "FBrazilio", "tweet": "Ora\u00e7\u00e3o poderosa do @MagnoMalta. Vc vai sair dessa Mito #For\u00e7aBolsonaro https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FBrazilio/status/1037933330115821568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037921145528504320, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 51779249, "username": "sussu_ms", "tweet": "@fernanda281327 @geraldoalckmin @MagnoMalta Ele t\u00e1 passando essa vergonha no d\u00e9bito ou no cr\u00e9dito?? Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussu_ms/status/1037921145528504320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,geraldoalckmin,fernanda281327"}
{"id": 1037918963152429056, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2934836608, "username": "franciscopalsep", "tweet": "@JubVasconcelos @MagnoMalta  pic.twitter.com/ODa7wDBhAd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscopalsep/status/1037918963152429056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,JubVasconcelos"}
{"id": 1037876451901624326, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2671412466, "username": "SolangeBachega", "tweet": "@MagnoMalta @guijmn am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SolangeBachega/status/1037876451901624326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guijmn,MagnoMalta"}
{"id": 1037871155519074304, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 803720335627587585, "username": "pedro99412202", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @EISENHOWER27 A \u00fanica pessoa que deve ta feliz com tudo isso deve ser a Maria do Ros\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro99412202/status/1037871155519074304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EISENHOWER27,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037837433885413377, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@MagnoMalta @AnjokaBramax Malditos canalhas!!!Bolsonaro vai dar a volta por cima. #DeusFamiliaBrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#DeusFamiliaBrasil", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037837433885413377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnjokaBramax,MagnoMalta"}
{"id": 1037831955054817280, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1025907438380347393, "username": "LuizFer_88", "tweet": "@MagnoMalta  pic.twitter.com/SvQacouw0P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFer_88/status/1037831955054817280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037829997220769792, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2979563691, "username": "betoxesque", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Apaga essa poha fake ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoxesque/status/1037829997220769792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037810153318490115, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 924810449564192768, "username": "OtavioReginald1", "tweet": "@MagnoMalta Deus Aben\u00e7oe Bolsonaro #BOLSONARO2K18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2K18", "link": "https://twitter.com/OtavioReginald1/status/1037810153318490115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037809661691551745, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 27636114, "username": "osvaldo_rafael", "tweet": "@MagnoMalta Jesus aben\u00e7oe, estou em ora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osvaldo_rafael/status/1037809661691551745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037809446720819203, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1027715444327817217, "username": "rodrigocyiax", "tweet": "@MagnoMalta Not\u00edcias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigocyiax/status/1037809446720819203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037809401959251968, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1027715444327817217, "username": "rodrigocyiax", "tweet": "@MagnoMalta For\u00e7a mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigocyiax/status/1037809401959251968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037744095358320641, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 187503590, "username": "Linafirmino", "tweet": "@MagnoMalta @BolsonaroSP Eu s\u00f3 queria saber pq ele t\u00e1 vermelh\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02 isso tudo \u00e9 raiva guardada?\ud83d\ude02 tava segurando o choroo...vamo arrumar uma chipeta pro bebe chor\u00e3o...e nada de brigas em coleguinhas \ud83d\ude02 e Brasilll", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linafirmino/status/1037744095358320641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,MagnoMalta"}
{"id": 1037662863626776576, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 187564590, "username": "guidourados", "tweet": "@MagnoMalta @reinaldoazevedo N\u00e3o se desgate, n\u00e3o vale o sal da b\u00f3ia, esse a\u00ed trocado por merda sai caro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidourados/status/1037662863626776576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,MagnoMalta"}
{"id": 1037494065938477057, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1027568571692531712, "username": "evellinsant0s", "tweet": "@MagnoMalta @BolsonaroSP \ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evellinsant0s/status/1037494065938477057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,MagnoMalta"}
