{"id": 1038442565786320896, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 737434162987159552, "username": "WhoIsJhony", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zjAAmt3sfeQ?aELE\u00a0\u2026 \u00c9 UM MITO NO FORTNITE | RECORD 22 KILLS SOLO/SQUAD - SEV7N | REACT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WhoIsJhony/status/1038442565786320896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038426649149272064, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 229616689, "username": "WillyanR_", "tweet": "Mito !  https://twitter.com/quadroembranco/status/1038277773368942594\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillyanR_/status/1038426649149272064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426337923477504, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 983775582512087040, "username": "pas_sarinha", "tweet": "O mito da feminista que s\u00f3 fala de macho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pas_sarinha/status/1038426337923477504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403702527324160, "date": "2018-09-08", "time": "07:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1031179116345782272, "username": "Fabiano50024785", "tweet": "@PSL_Nacional Meu Deus! O que foi aquilo? General Mour\u00e3o deu aula na Globo News... s\u00f3 tem MITO no time Bolsonaro. Cara! Que orgulho que eu tenho desse TIME, por causa de voc\u00eas eu voltei a acreditar no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano50024785/status/1038403702527324160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038393642258505736, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 890390229147938821, "username": "Fernandomag333", "tweet": "E agora os candidatos est\u00e3o mudando a publicidade kkkk como v\u00e3o falar mal do Bolsonaro agora ? O mito s\u00f3 se fortaleceu com o atentado #jairboldonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jairboldonaro2018", "link": "https://twitter.com/Fernandomag333/status/1038393642258505736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038288255333158912, "date": "2018-09-07", "time": "23:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1022641703537258496, "username": "AhNaauummQrown", "tweet": "Um Mito Nunca Morre, ele Vira Uma Lenda \ud83d\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AhNaauummQrown/status/1038288255333158912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260671153156096, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 441423733, "username": "herradonsa", "tweet": "Fora o desgosto que eu to tendo no encontro da fam\u00edlia ouvindo \u201cbrincadeiras\u201d do tipo: depois que o mito for eleito a gente vai acabar com tudo esses viado na bala", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herradonsa/status/1038260671153156096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257076412268546, "date": "2018-09-07", "time": "21:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 47273060, "username": "spassa", "tweet": "O general Hamilton Mour\u00e3o deu um banho nos rep\u00f3rteres da Globo. Se eu j\u00e1 era f\u00e3 incondicional do MITO, agora, virei fiel. 17 de cabo a rabo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spassa/status/1038257076412268546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244164390010881, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1603464499, "username": "GNeri_17", "tweet": "DED\u00c9UH \u00c9 O MITODED\u00c9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GNeri_17/status/1038244164390010881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242862050275328, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1589543306, "username": "laacerda1", "tweet": "Uh \u00e9 o mito! \ud83d\udc99\ud83d\udcaa  https://twitter.com/CBF_Futebol/status/1038242273778167809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laacerda1/status/1038242862050275328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240725836673024, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 74476740, "username": "FranciscoACruz", "tweet": "@CarlaPola Pra quem tem #culpa_no_cart\u00f3rio como diz na g\u00edria, preferem se esconder ainda mais que plano de eliminar o #Bolsonaro foi por \u00e1gua abaixo! Tiveram \u00eaxito c/ Celso Daniel, Toninho do PT, Eduardo Campos, Teori... mas com o Corpo Fechado do Mito Que Tem DEUS Acima de TUDO~> #FALHOU", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#culpa_no_cart\u00f3rio,#Bolsonaro,#FALHOU", "link": "https://twitter.com/FranciscoACruz/status/1038240725836673024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaPola"}
{"id": 1038234144533360641, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 894366486675980288, "username": "annalkjkj", "tweet": "MC KEVIN O CHRIS o novo mito do funk, se falar que n\u00e3o mentiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annalkjkj/status/1038234144533360641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229720440209417, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2974808685, "username": "JoaoDeangelo", "tweet": "@LuccaPanzarini Ele \u00e9 um mito, mas ramelou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoDeangelo/status/1038229720440209417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuccaPanzarini"}
{"id": 1038224213717516288, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 534925758, "username": "kamss__", "tweet": "olha esse passe do @neymarjr menino do c\u00e9u, mito \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamss__/status/1038224213717516288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neymarjr"}
{"id": 1038222415774535680, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3401226183, "username": "Sayd71875573", "tweet": "@VEJA Com exce\u00e7\u00e3o do Seu Vice Mour\u00e3o,teus \u201c Companheiros de farda ,s\u00e3o uns frouxos\u201d . N\u00e3o existe mais aquele Ex\u00e9rcito de Gaisel,Figueiredo,Medici... for\u00e7a a\u00ed mito. Seu companheiros de farda podem n\u00e3o estar c vc,mas nos o@povo estamos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sayd71875573/status/1038222415774535680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038222027507810309, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 316001359, "username": "WilMariano88", "tweet": "M\u00fasica nova do Mito  https://www.facebook.com/100002520133532/posts/1864929320267721/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilMariano88/status/1038222027507810309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211768420651008, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "@flaviomorgen @spiderconsense MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038211768420651008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spiderconsense,flaviomorgen"}
{"id": 1038189995557875712, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 833367703, "username": "amandafariast", "tweet": "Sono de bolsominion falando q \u201cn\u00e3o pode colocar a camiseta do mito em paz\u201d, n\u00e3o sou bolsonaro, mt menos petista meu anjinho, usa o q vc quiser pq NINGU\u00c9M LIGA! Centrinho das aten\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandafariast/status/1038189995557875712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151416605360128, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 218228879, "username": "valdirenefreias", "tweet": "Gente n\u00e3o estou falando mal do mito, mais me explique pq o m\u00e9dico n\u00e3o est\u00e1 de luva? Ou essa foto e montagem?  https://www.facebook.com/100000104627734/posts/2240635372616595/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdirenefreias/status/1038151416605360128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149882140418049, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 316212646, "username": "RodnerMarques", "tweet": "Aperta o 17 que o Mito ta chegando...  https://www.facebook.com/850279628/posts/10156684950619629/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodnerMarques/status/1038149882140418049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142660719063040, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 955708445252087808, "username": "EdmarAssis6", "tweet": "@ELSanPabloFC @raissarezende1 Por isso \u00e9 o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmarAssis6/status/1038142660719063040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raissarezende1,ELSanPabloFC"}
{"id": 1038133228983541765, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1031314563545944064, "username": "RafaelCarreno6", "tweet": "@jairbolsonaro D\u00e1-lhe mito! Fico muito feliz em saber que o senhor est\u00e1 melhorando. Forte abra\u00e7o! Fique com Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelCarreno6/status/1038133228983541765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038127564248817664, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 877581468977025029, "username": "DiogoLara6", "tweet": "Mito ! Mito kkk mito foi o Tim Maia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoLara6/status/1038127564248817664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125223940423684, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 204137991, "username": "valtertio", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro Que moral vc tem para falar de.uma  pessoa como o.mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtertio/status/1038125223940423684", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038120977622806528, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2640756159, "username": "AriffVictor", "tweet": "Tragam um mito para esse Oscar \ud83d\udc4f  https://twitter.com/rodrigoarcee/status/1038083906178883584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriffVictor/status/1038120977622806528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116507337863169, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 278170330, "username": "lucaspacci", "tweet": "Essa \u00e9 a hora que esquerdista chora e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea , nada tirar\u00e1 \u00e0 vit\u00f3ria do Mito #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro17 https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lucaspacci/status/1038116507337863169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115217434202113, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 843203759010385920, "username": "ape_nas", "tweet": "O mito cria os lixo copia  pic.twitter.com/mqfX7KYX8j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ape_nas/status/1038115217434202113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115152535662592, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 306389505, "username": "lrmarcos", "tweet": "#Mito  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2222688021135211&id=100001821035077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/lrmarcos/status/1038115152535662592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107461344010241, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 41186828, "username": "andrelspp", "tweet": "@sevenbruno Nossa mano que fodaaaaa. Eu teria quebrado o protocolo pra dar um abra\u00e7o nesse mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelspp/status/1038107461344010241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sevenbruno"}
{"id": 1038082977601863681, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 948664323320287234, "username": "Joaouilson9", "tweet": "Mito  https://twitter.com/gustavinho5513/status/1037820468412272640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaouilson9/status/1038082977601863681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071921097809920, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3636152656, "username": "raadarroz", "tweet": "maite sempre sensata imitando o \"mito\"  https://twitter.com/sgfave/status/1037800377377333249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raadarroz/status/1038071921097809920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066374332100608, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 81484793, "username": "Joao_Ricardo_II", "tweet": "@jairbolsonaro sugiro ao nosso candidato assim que puder se manifestar publicamente \u00e0 na\u00e7\u00e3o, clame ao seu povo, inspirados no seu derramamento de sangue que quase o levou a morte, que fa\u00e7a uma doa\u00e7\u00e3o de sangue e demonstre sua solidariedade ao Mito e tb aos odiosos esquerdopatas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Ricardo_II/status/1038066374332100608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038065458908475396, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 972221986880610306, "username": "minholi_luiz", "tweet": "@folha Em dependente desse atentado o mito j\u00e1 ganharia no primeiro turno Brasil pra tds e Deus acima de td", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minholi_luiz/status/1038065458908475396", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038022907463487490, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 14410858, "username": "nato145", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nato145/status/1038022907463487490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038018480543592450, "date": "2018-09-07", "time": "05:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 48439037, "username": "carlacalarge", "tweet": "@JulioCotting Teoria da conspira\u00e7\u00e3o, porque t\u00e1 legal: ser\u00e1 que ele n\u00e3o quis dizer \u201cmito\u201d ao inv\u00e9s de deus? Hahahahahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlacalarge/status/1038018480543592450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JulioCotting"}
{"id": 1038016390316417024, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 327099332, "username": "PrDeividQuadros", "tweet": "Mensagem do Mito direto do hospital  https://www.facebook.com/100004543958443/posts/1050236678471121/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrDeividQuadros/status/1038016390316417024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940141355147264, "date": "2018-09-07", "time": "00:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1689517820, "username": "anibalecarlos", "tweet": "isso n\u00e3o \u00e9 uma campanha, \u00e9 uma an\u00e1lise: o mito ficou mais forte do que nunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anibalecarlos/status/1037940141355147264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933330115821568, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2879023117, "username": "FBrazilio", "tweet": "Ora\u00e7\u00e3o poderosa do @MagnoMalta. Vc vai sair dessa Mito #For\u00e7aBolsonaro https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FBrazilio/status/1037933330115821568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037919894942240770, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 992867764699385856, "username": "ohnestern", "tweet": "O mito t\u00e1 bem  https://twitter.com/carteiroreaca/status/1037917172604051456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohnestern/status/1037919894942240770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904146614112257, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 210832053, "username": "FabiCarvalima", "tweet": "Sobre #Bolsonaro observo q ainda temos muito em avan\u00e7ar, n\u00e3o se vota em candidato e sim em Projetos! Olha a\u00ed a cagada... triste!!! Q se recupere logo Sr. Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/FabiCarvalima/status/1037904146614112257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888496575422464, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 949037374566215685, "username": "leoandradesim", "tweet": "@galvaobueno Brabo mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoandradesim/status/1037888496575422464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "galvaobueno"}
{"id": 1037885604204367872, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 848273923401764866, "username": "Pry2606", "tweet": "Um dia: tem q metralhar...Povo: mitoNo outro: olha a facaPovo: ah esse mundo cruel violento injustoBonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pry2606/status/1037885604204367872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883868345446406, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 838497108646821888, "username": "_Claytoncastro", "tweet": "Bolsonaro t\u00e1 mais famoso, s\u00f3 isso kkkkkkk o cara \u00e9 um mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Claytoncastro/status/1037883868345446406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883706168553473, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 107788321, "username": "ImFHenrique", "tweet": "Ronaldinho mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImFHenrique/status/1037883706168553473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876672245190657, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1000828082113204225, "username": "Tibiraa7", "tweet": "Essa faz as novinha delirarrr. Mito \u2014 \u00c9 ooq  https://curiouscat.me/Tibiraa7/post/639290707?1536284056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tibiraa7/status/1037876672245190657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870535328325632, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 735729104687751168, "username": "LoliFacista", "tweet": "@JornalOGlobo @lustforliv_ os candidatos cancelaram a campanha deles at\u00e9 o mito se recuperar, chora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoliFacista/status/1037870535328325632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lustforliv_,JornalOGlobo"}
{"id": 1037867058111762433, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 773327187395084288, "username": "thiagopiu799", "tweet": "O DESGRA\u00c7ADO QUE DEU FACADA NO BOLSONARO NOSSO MITO FOI PRESO:  http://youtu.be/yj6nv_VfCWE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagopiu799/status/1037867058111762433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037859337539080192, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1037839627636428800, "username": "IsisHondo", "tweet": "sobre o que aconteceu com o mito  https://twitter.com/fifthcyruzx/status/1034618672667602944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisHondo/status/1037859337539080192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858051833974784, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 158157474, "username": "Livenha", "tweet": "@jairbolsonaro , o mito, quase morreu esfaqueado ap\u00f3s perder MUITO sangue!!\u00c9 verdade esse bilete!  pic.twitter.com/7M6MoEh4pk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livenha/status/1037858051833974784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037856983163043842, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 776240918710128640, "username": "leonardomdls", "tweet": "Isso que ouve com o mito \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o se ele for presidente", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardomdls/status/1037856983163043842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855881625579520, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4824420287, "username": "JuninhoMoraes10", "tweet": "@heloisa_bo kkkk vsf juneka \u00e9 mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuninhoMoraes10/status/1037855881625579520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heloisa_bo"}
{"id": 1037848199518666752, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 232578083, "username": "LucaTony06", "tweet": "Mito de mais  https://www.facebook.com/100001348345553/posts/1824269637627963/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaTony06/status/1037848199518666752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847573837565952, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1003801258543779840, "username": "rodrigoalves1t", "tweet": "quanta hipocrisia chamar o cara que esfaqueou um candidato a presid\u00eancia e um ex militar de mito, meus parab\u00e9ns, tenha um m\u00ednimo de decad\u00eancia ao postar ou retwetar algo na internet, realmente que o problema do Brasil n\u00e3o \u00e9 somente pol\u00edticos mas tamb\u00e9m n\u00f3s brasileiros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoalves1t/status/1037847573837565952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844410594197505, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2348832787, "username": "rayuregui", "tweet": "@eai__bb @CamzDoArmario @RodiculoBR @jooEliasBenAlve KKKKKKKKKK ronaldin \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayuregui/status/1037844410594197505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jooEliasBenAlve,RodiculoBR,CamzDoArmario,eai__bb"}
{"id": 1037843040172433409, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 524815817, "username": "nandosoda", "tweet": "@edmilsonpapo10 Querem matar.... o \u201cMito\u201d... simples.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandosoda/status/1037843040172433409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037839432412540928, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1017204722636328962, "username": "lorravenancio", "tweet": "Caralho chega arrepia ver esse povo cantando o hino na frente do hospital, melhoras ao mito. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lorravenancio/status/1037839432412540928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832104858591232, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 304716669, "username": "paulinhaa_bf", "tweet": "A direita resiste, voc\u00ea \u00e9 mito e n\u00e3o s\u00f3 vai se recuperar como ser\u00e1 nosso presidente! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paulinhaa_bf/status/1037832104858591232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831964626173952, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 747461091538669568, "username": "Leandro05481964", "tweet": "Voc\u00ea pode at\u00e9 n\u00e3o querer , pode at\u00e9 n\u00e3o votar , mais ele ser\u00e1 seu presidente !!!#For\u00e7a Bolsonaro mito 17 \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7a", "link": "https://twitter.com/Leandro05481964/status/1037831964626173952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829185534914561, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 157574325, "username": "gustavo_degomes", "tweet": "Lacradores esquerdopatas e afins... Chorem mais!Vida longa ao MITO #JairBolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gustavo_degomes/status/1037829185534914561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828042448691201, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4227077927, "username": "arcasstafe", "tweet": "@andrizek @AndreiKampff Espero que a sociedade aprenda que o \u00f3dio e tudo o que \u00e9 gerado por ele, n\u00e3o servem para a democracia. Mas at\u00e9 imagino as novas propagandas pro Mito que ser\u00e3o lan\u00e7adas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcasstafe/status/1037828042448691201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiKampff,andrizek"}
{"id": 1037826739035099136, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 946577747673051136, "username": "dan_delicious", "tweet": "NOTICIA\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\ude91\ud83d\ude91\ud83d\ude91 O TRAVESTIR PABLO ESCOBAR JUNTO COM O PT O LULA JUNTO COM A GLOBO LIXO\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e E O ESQUERDOS PATA ESAFAQUEOU O BOLSONARO QUERENDO IMPLANTAR IDENTIDADE DE GENERO DE HOMEM VIRAR MULHER E MULHER VIRAR HOMEM O MITO NAO QUIS DEIXAR E LEVOU UMA FACADA DO TRAVESTIR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dan_delicious/status/1037826739035099136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825748738957312, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 807246412186603520, "username": "mobonissoni", "tweet": "eu mere\u00e7o minha m\u00e3e chamando o bolsonaro de mito?????", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mobonissoni/status/1037825748738957312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824277108740096, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 69927930, "username": "frpezzotti", "tweet": "Vamos todos rezar para que nosso mito se restabele\u00e7a.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=50J27QTOUKE&u=%2Fwatch%3Fv%3DVIR9_DjwS4Y%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frpezzotti/status/1037824277108740096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824083046682625, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 69927930, "username": "frpezzotti", "tweet": "URGENTE: EMOCIONADO COM ATENTADO, EDUARDO EXPLICA GRAVIDADE DE RISCO DO ...  https://youtu.be/VIR9_DjwS4Y\u00a0 via @YouTube ( Vamos rezar para que nosso Mito se restabele\u00e7a)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frpezzotti/status/1037824083046682625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817887552151552, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 995765107597697024, "username": "JiovaniSoverni1", "tweet": "#Mito @Fullanim @ReyBiannchi @roxmo https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037741018337210369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/JiovaniSoverni1/status/1037817887552151552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fullanim,ReyBiannchi,roxmo"}
{"id": 1037811942239490048, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 931518704357203970, "username": "l_vinicius7", "tweet": "Pensaram que o mito ia morre n\u00e9 kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_vinicius7/status/1037811942239490048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811062630952968, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 34337966, "username": "alexjanuario", "tweet": "@FlavioBolsonaro O Mito vai ressurgir das cinzas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexjanuario/status/1037811062630952968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037809972120375297, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 961342738959659010, "username": "umafllorr", "tweet": "Vamos orar pelo Bolsonaro,for\u00e7a mito! #BolosnaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolosnaroPresidente", "link": "https://twitter.com/umafllorr/status/1037809972120375297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809401959251968, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1027715444327817217, "username": "rodrigocyiax", "tweet": "@MagnoMalta For\u00e7a mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigocyiax/status/1037809401959251968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037809326566584320, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 348732725, "username": "ReneNetoo", "tweet": "@FlavioBolsonaro T\u00e3o zuando o mito, bicho  pic.twitter.com/zAbd2NAn5z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReneNetoo/status/1037809326566584320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037808381506080768, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 91605567, "username": "joaomatheus_", "tweet": "hm entao quer dizer q eu tenho seguidor f\u00e3 do mitoA porta eh serventia da casa o unfollow eh livre por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomatheus_/status/1037808381506080768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807228789686272, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53118145, "username": "rafaassisnas", "tweet": "@estevesnaonde Esse epis\u00f3dio pode esta transformando ele realmente em Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaassisnas/status/1037807228789686272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estevesnaonde"}
{"id": 1037805795273060352, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 19469754, "username": "mgyovanni", "tweet": "@naosalvo E assim nasce um #mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/mgyovanni/status/1037805795273060352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosalvo"}
{"id": 1037802280576319489, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 713673799, "username": "gabedson_", "tweet": "Tentaram esfaquear o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabedson_/status/1037802280576319489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801081710018561, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4799043928, "username": "gottabeju", "tweet": "Os bolsominions dando li\u00e7\u00e3o de moral em quem t\u00e1 comemorando o ato mas acham legal o mito falar que bandido bom \u00e9 bandido morto", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gottabeju/status/1037801081710018561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800035562520582, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 887883197417127937, "username": "zina_bardella", "tweet": "furaram o bucho do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zina_bardella/status/1037800035562520582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799591465254912, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 303795657, "username": "acristal7", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5cQQ76XF1Fg?aBolsonaro\u00a0\u2026 e sua M\u00fasica de Campanha ,O mito Chegou! ( Para nos ajudar inscreva-se", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acristal7/status/1037799591465254912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799363739873283, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1589543306, "username": "laacerda1", "tweet": "Fizeram o cara passar de mito pra divindade... esquerdista \u00e9 burro que nem uma porta mesmo!  https://twitter.com/jessikjjj/status/1037793574719565824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laacerda1/status/1037799363739873283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798936898154496, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 62661807, "username": "vycppbarros", "tweet": "Globo News jogando o CPF e RG do mo\u00e7o q esfaqueou o ~mito~ EM FULL HD NA TV. Q q passa na cabe\u00e7a desse povo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vycppbarros/status/1037798936898154496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798754391416832, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 550281598, "username": "noturnocsz1", "tweet": "Pessoal acha que vai conseguir para o MITO !  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noturnocsz1/status/1037798754391416832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797001948274689, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 733330315045969920, "username": "marques_karime", "tweet": "@sensacionalista  Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o mito que nem sangra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marques_karime/status/1037797001948274689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sensacionalista"}
{"id": 1037796497763590149, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 211340145, "username": "catuabaselvagem", "tweet": "infelizmente a minha cabe\u00e7a s\u00f3 consegue pensar em conspira\u00e7\u00e3o. o perigo que \u00e9 um cara que \u00e9 um mito virar um m\u00e1rtir, n\u00e9? n\u00e3o que um espis\u00f3dio desse elege candidato com quase 50% de rejei\u00e7\u00e3o. mas acirra \u00e2nimo e aumenta crime de \u00f3dio. \u00f3, v\u00e1rias merdas vindo.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catuabaselvagem/status/1037796497763590149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795304366661633, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 734959566, "username": "joaoclaudio99", "tweet": "To preocupado com o mito mas to rindo desse meme  pic.twitter.com/WnHgM9N88J", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoclaudio99/status/1037795304366661633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795239656873985, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 895128125985746945, "username": "b3nites_", "tweet": "melhoras pro mito *__*  pic.twitter.com/kavwhKhxUA", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b3nites_/status/1037795239656873985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793375351721984, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 837483538207412224, "username": "costachico2", "tweet": "Canalhas mil vezes, ajudar\u00e3o a eleger o mito no primeiro turno!#DeusEstaComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DeusEstaComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/costachico2/status/1037793375351721984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793172997464071, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1408308104, "username": "augustobisneto", "tweet": "@FlavioBolsonaro N\u00e3o v\u00e3o calar o mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustobisneto/status/1037793172997464071", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037792877621927936, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 318579408, "username": "DureCarol", "tweet": "Esse sim e um #mito kkkkkk mitasso kkkkk Pra quem prega viol\u00eancia isso \u00e9 apenas uma  arminha  branca kkkkkkkkkKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://www.facebook.com/100002166434311/posts/1854135864668610/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/DureCarol/status/1037792877621927936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791106682040321, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 926070758769651712, "username": "SDuranie", "tweet": "@alefrotabrasil Vagabundo... Ordin\u00e1rio... Quis acabar com a festa do mito... Mas a gente avisa... Toma cuidado.. Esse povo \u00e9 doente!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SDuranie/status/1037791106682040321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1037790483756601350, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 896168942615613440, "username": "cameykan", "tweet": "Bota a arma na m\u00e3o dessa gela, pq a viol\u00eancia se combate com a viol\u00eancia nao \u00e9 mesmo Bolso mito? \ud83e\udd14  https://twitter.com/g1/status/1037788793573724166\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cameykan/status/1037790483756601350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790229653012480, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 263933372, "username": "qxadapn", "tweet": "Isso s\u00f3 prova que ele t\u00e1 causando medo e impacto.Agora j\u00e1 era BOLSONARO MITO primeiro turno.Apelou perdeu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 boboca  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1934593196622315&id=100002149592001\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qxadapn/status/1037790229653012480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789128031649793, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 786824518249492480, "username": "matheusandrino", "tweet": "que absurdo... for\u00e7as mito @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusandrino/status/1037789128031649793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788313229381638, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 988152046103691264, "username": "nathicri", "tweet": "Qm e bolsonaro perto do cara q esfaqueou o pr\u00f3prio bolsonaro ? QUEM \u00c9 O MITO MESMO ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathicri/status/1037788313229381638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785955984461824, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 956033817944449026, "username": "Rafaelsant07", "tweet": "Mito mito  https://twitter.com/naosalvo/status/1037785080314454017\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelsant07/status/1037785955984461824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770450913427456, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 183221971, "username": "EnilsonQueiroz", "tweet": "Mito \u00c9verson fazendo hist\u00f3ria e levando o nome do @CearaSC mundo a fora.#pqpEhOMelhorGoleiroDoBrasil pic.twitter.com/flhAsCaHUZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#pqpEhOMelhorGoleiroDoBrasil", "link": "https://twitter.com/EnilsonQueiroz/status/1037770450913427456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CearaSC"}
{"id": 1037758957962633217, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1017019431803850753, "username": "Deby30761682", "tweet": "Engra\u00e7ado bolsonaro no primeiro turno ganha mas no segundo perde sqn pesquisas fraudulentas pra engana o povo...mas eleitor do mito e fiel e nao se deixa engana \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#bolsonaropresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente", "link": "https://twitter.com/Deby30761682/status/1037758957962633217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750704667090944, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1031179116345782272, "username": "Fabiano50024785", "tweet": "@FlavioBolsonaro Flavio o candidato ao senado por MG n\u00e3o aparece no site do PSL, Adrian 177 ...se vc puder nos ajudar gostariamos de saber quem apoia o Mito nos seguintes estados: AM . DF . GO . MG . PA . PB . PE . RN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano50024785/status/1037750704667090944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037742927072698369, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 947802005183090688, "username": "SccpWWE2018", "tweet": "@OSDONOSDABOLA  Cabelo de boneca sempre tomando cortada do craque Neto Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SccpWWE2018/status/1037742927072698369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OSDONOSDABOLA"}
{"id": 1037731850003861509, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 58886574, "username": "fabianoraiski", "tweet": "@Kanelaalmeida @12victorJ N\u00e3o fala o nome do Mito em v\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianoraiski/status/1037731850003861509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "12victorJ,Kanelaalmeida"}
{"id": 1037728478815170560, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 71609995, "username": "adrianlucass", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianlucass/status/1037728478815170560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037715525101658112, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 877581468977025029, "username": "DiogoLara6", "tweet": " https://www.facebook.com/100022693312159/posts/323717348394706/\u00a0\u2026 olha o mito da economia a\u00ed ! Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoLara6/status/1037715525101658112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698780831903745, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 283561320, "username": "AADEILSON", "tweet": "O Mito chegou jairmessiasbolsonaro  O Brasil acordou  https://www.instagram.com/p/BnYq6GWH8RL/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1omw2dop4npdt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AADEILSON/status/1037698780831903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684902844661760, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 970806020971868160, "username": "EdineiaBernard2", "tweet": "@gleisi O mito t\u00e1 chegando vamos ver o que vai ser dos arruaceiros como vcs s\u00f3 lapada \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdineiaBernard2/status/1037684902844661760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037673338846539776, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1031179116345782272, "username": "Fabiano50024785", "tweet": "@Francischini_ Mas n\u00f3s que somos civis \u00e9 dificil n\u00e3o se curvar aos bandidos, falar igual o Mito fala \"...vamos jogar flores pra eles...\" o que podemos fazer? Estou torcendo para que o Bolsonaro seja eleito e que tenha uma bancada forte para aprovar os projetos e armar a popula\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano50024785/status/1037673338846539776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1037664881313492992, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 851228752923287553, "username": "Gabecassiano", "tweet": "@amandaranger_ Um mito essa tatuagi, sdds dela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabecassiano/status/1037664881313492992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandaranger_"}
{"id": 1037657975459115008, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2987313550, "username": "mariabmacedo", "tweet": "meu professor usou o meme do \u201cbilete\u201d na aula, mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariabmacedo/status/1037657975459115008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650676334112768, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 58341325, "username": "joaorcavalli", "tweet": "@geraldoalckmin Vai perder mais uma elei\u00e7\u00e3o seu ze man\u00e9. Vc n\u00e3o engana ngm n\u00e3o ! Pode atacar o quanto quiser o Mito que o povo n\u00e3o liga n\u00e3o. S\u00f3 fortalece ele ataques assim. A tua hora vai chegar tbm assim como chegou do Lula. Eh melhor JAIR SE ACOSTUMANDO!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaorcavalli/status/1037650676334112768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037567596948869121, "date": "2018-09-06", "time": "00:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 429775305, "username": "CleberNugoli", "tweet": "#QuintaDemetruraSDV S\u00f3 observo esse povo que grita mito, mito, muito, chorando pelo inc\u00eandio no museu do RJ e n\u00e3o sabe nem quem descobriu o Brasil.\ud83d\udc85\ud83d\udc85\ud83d\udc85", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDemetruraSDV", "link": "https://twitter.com/CleberNugoli/status/1037567596948869121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532400052523014, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1036835858375208960, "username": "FrasesPoesias12", "tweet": "#SPFC #ForaSidao #Brasileirao2018 Sdds do mito  pic.twitter.com/m9a9sMP5zS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SPFC,#ForaSidao,#Brasileirao2018", "link": "https://twitter.com/FrasesPoesias12/status/1037532400052523014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530290934239235, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 919009773172948992, "username": "IyJXu5EYfFMRxPc", "tweet": "@HelioNogueiraTV Bolsonaro  \u00e9  o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IyJXu5EYfFMRxPc/status/1037530290934239235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV"}
{"id": 1037528384270729216, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 758672023254106112, "username": "vaezzzz", "tweet": "@napgaiola mito eu sou pau eu tenho -> para mais detalhes dm @vaezzzz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaezzzz/status/1037528384270729216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "napgaiola,vaezzzz"}
{"id": 1037527493694111744, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 730541629975736320, "username": "_GuiMarquees_", "tweet": "No aguarde da coletiva do mito \ud83d\udc74\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GuiMarquees_/status/1037527493694111744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525805440462848, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 753945509887258625, "username": "Marcelo_Gamer7", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zWieo0sCqI4?aTOP\u00a0\u2026 15 MITAGENS DO MITO BOLSONARO - MELHORES THUG LIFE - TURN DOWN FOR WHAT - DEAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_Gamer7/status/1037525805440462848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037516750928138240, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 58886574, "username": "fabianoraiski", "tweet": "Desde que tor\u00e7o para o S\u00e3o Paulo me acostumei a  ver primeiro o Zetti e depois o Mito como goleiro, a\u00ed veio Denis e na sequ\u00eancia o Sid\u00e3o \u00e9 de doer um neg\u00f3cio desses, faz 3 anos que n\u00e3o temos goleiro, e sem goleiro a chance de ser campe\u00e3o de qualquer campeonato \u00e9 bem pequena", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianoraiski/status/1037516750928138240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514294177554434, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 35012632, "username": "fabiomarchi", "tweet": "Carreata do Jair Messias Bolsonaro  /Carreata do Geraldo \"Merenda\" Alckmin.Entenderam agora POR QU\u00ca ele est\u00e1 usando um puta tempos e campanha dele para bater no MITO?VAI SER NO PRIMEIRO TURNO, BUGRADA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomarchi/status/1037514294177554434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505638862077952, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 524815817, "username": "nandosoda", "tweet": "@rodrigosacuno Eu sempre defendi! Mito 2! KkkkMas agora \u00e9 s\u00e9rio! Esta n\u00e3o da pra por na conta dele:", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandosoda/status/1037505638862077952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigosacuno"}
{"id": 1037495704384667650, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 204924499, "username": "karolinealvesb", "tweet": "Lisca doido \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolinealvesb/status/1037495704384667650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491268379652096, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 359233598, "username": "igor_braidotti", "tweet": "s\u00f3 quem j\u00e1 passou pela experi\u00eancia de um assalto vai desejar vida longa a esse mito do jornalismo brasileiro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk grande @sikerajr ! pic.twitter.com/77HN4UEoky", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor_braidotti/status/1037491268379652096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sikerajr"}
