{"id": 1038438402209849344, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1029057955734466565, "username": "ArlindoDias6", "tweet": "@RenovaMidia Bolsonaro primeiro turno j\u00e1 \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArlindoDias6/status/1038438402209849344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038426103877128192, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 150037193, "username": "erasmocaitano", "tweet": "Isso ai Capit\u00e3o vamos ganha no Primeiro Turno @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmocaitano/status/1038426103877128192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038407201369534465, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 24553911, "username": "cidcastello", "tweet": "O conceito de \"voto \u00fatil\" \u00e9 uma das coisas mais rasas que eu conhe\u00e7o. Como tenho dito, me recuso a ser ref\u00e9m do Bolsonaro no primeiro turno. No segundo, tudo bem, pois, a\u00ed, sim, vota-se por exclus\u00e3o. Primeiro turno \u00e9...  https://www.facebook.com/636338832/posts/10156749826853833/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcastello/status/1038407201369534465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397124751368197, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 532687645, "username": "ROCHAURIAS", "tweet": "VAMOS AO FOCO!!!HADDAD (13) PRIMEIRO TURNO!!!!#LULALIVRE#DANE-SE O BOZO!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULALIVRE,#DANE", "link": "https://twitter.com/ROCHAURIAS/status/1038397124751368197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217520631693318, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2197338053, "username": "LaudiceaGondrig", "tweet": "@UOL @BelaProcuraFera Primeiro turno \u00e9 nosso!#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LaudiceaGondrig/status/1038217520631693318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BelaProcuraFera,UOL"}
{"id": 1038201666795958273, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 334751571, "username": "RonivonR", "tweet": "Ent\u00e3o, foi uma tentativa de assassinato a um pol\u00edtico que vai vencer no primeiro turno e vai acabar com a farra dos bandidos...  https://twitter.com/ECantanhede/status/1038029740949553153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonivonR/status/1038201666795958273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186602646921216, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1024508442285928448, "username": "EduardoLinoDua1", "tweet": "@P_droMenezes Vamos discutir isto depois que o capit\u00e3o se recuperar e ganhar no primeiro turno. A\u00ed teremos tempos pra discutir o plano de governo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoLinoDua1/status/1038186602646921216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1038178498358198272, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3261621077, "username": "h0m0_0", "tweet": "acho que vou votar no amoedo ou na lenda meireles no primeiro turno e no segundo turno voltar em qualquer um que n\u00e3o seja o esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h0m0_0/status/1038178498358198272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173391365304320, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1005962935393570818, "username": "gilbert98988493", "tweet": "For\u00e7a Capit\u00e3o! Vai ser no primeiro turno!  https://twitter.com/bolsonario18/status/1038168974138253312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbert98988493/status/1038173391365304320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161673205571584, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 130598629, "username": "sousonia", "tweet": "@silvionavarro @ricardosetti O pr\u00f3prio filho est\u00e1 usando este evento e declarando vit\u00f3ria no primeiro turno! Os advers\u00e1rios cancelaram agenda pol\u00edtica e o filho usando o fato como agenda pol\u00edtica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sousonia/status/1038161673205571584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardosetti,silvionavarro"}
{"id": 1038150846188593153, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2550086713, "username": "CARLOSNEVESSS", "tweet": "@jairbolsonaro No primeiro turno!*RETUITEM", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CARLOSNEVESSS/status/1038150846188593153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038133205839347713, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 120206248, "username": "leco_marques", "tweet": "@GrupoMetropole Vamos levar no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leco_marques/status/1038133205839347713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrupoMetropole"}
{"id": 1038123146082217985, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68833388, "username": "hosanadelurdes", "tweet": "Apos cirurgia Bolsonaro nao devera estar apto a fazer campanha de rua antes do primeiro turno  http://www.tudodoms.com.br/r/87860\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hosanadelurdes/status/1038123146082217985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122255967027200, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1005962935393570818, "username": "gilbert98988493", "tweet": "For\u00e7a Capit\u00e3o! Estamos com voc\u00ea. Agora vai ser no primeiro turno!  pic.twitter.com/jXxLnHBYye", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbert98988493/status/1038122255967027200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110737451900928, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4508391880, "username": "SilaassJR", "tweet": "@Rafapaixao87 @CleberDeMatosG1 @itstheustheus quem passa mais vergonha no site aqui \u00e9 voc\u00ea querendo brigar na internet por causa de pol\u00edtica.Mas rlx logo acaba a elei\u00e7\u00e3o e vai ter que aceitar o novo presidente!!! S\u00f3 aceita Bolsonaro novo presidente do Brasil primeiro turno !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilaassJR/status/1038110737451900928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itstheustheus,CleberDeMatosG1,Rafapaixao87"}
{"id": 1038092401066291201, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 270468086, "username": "JoaoDaleVedove", "tweet": "@jairbolsonaro @GlassiF @flaviocopa N\u00e3o podemos aceitar qualquer forma de viol\u00eancia ... o que ocorreu n\u00e3o foi apenas uma agress\u00e3o a Bolsonaro, mas sim um atentado \u00e0 democracia brasileira! Mas dizer que ele ganha no primeiro turno!? Seria melhor cuidarem da sa\u00fade dele e esquecer a pol\u00edtica de vez!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoDaleVedove/status/1038092401066291201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviocopa,GlassiF,jairbolsonaro"}
{"id": 1038077163315113985, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 82368494, "username": "WRodrigo7", "tweet": "@folha Kkkkk \u00e9 um gozador esse cidad\u00e3o. Vai ser no primeiro turno, jovem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WRodrigo7/status/1038077163315113985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038075230588215296, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 919009773172948992, "username": "IyJXu5EYfFMRxPc", "tweet": "@cacacomenta Bolsonaro  no primeiro turno  Presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IyJXu5EYfFMRxPc/status/1038075230588215296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cacacomenta"}
{"id": 1038065458908475396, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 972221986880610306, "username": "minholi_luiz", "tweet": "@folha Em dependente desse atentado o mito j\u00e1 ganharia no primeiro turno Brasil pra tds e Deus acima de td", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minholi_luiz/status/1038065458908475396", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038053227621744640, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 586589571, "username": "Mercedinho", "tweet": "@luiscabim @BlogdoNoblat Sera eleito no PRIMEIRO TURNO pra acabar de VEZ com as especula\u00e7oes e essa REVISTA DE MERDA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mercedinho/status/1038053227621744640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,luiscabim"}
{"id": 1038044760735404034, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1344173702, "username": "ocimake", "tweet": "Lula est\u00e1 impedido porque ganha no primeiro turno, diz lideran\u00e7a internacional  https://clickpolitica.com.br/2018/09/01/lula-esta-impedido-porque-ganha-no-primeiro-turno-diz-lideranca-internacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocimake/status/1038044760735404034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026208368386049, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 295934921, "username": "alescara2014", "tweet": "Vamos nos unir e vencer no Primeiro turno e S\u00f3 assim tentaremos mudar o destino do BrasilPor defini\u00e7\u00e3o a Direita \u00e9 Legalista... ela aceita mesmo contrariado as leis. Vemos isso todo dia no BrasilA Esquerda j\u00e1 pensa ao contr\u00e1rio.. a lei s\u00f3 vale se for \u00e0 favor deles. Pense bem..", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescara2014/status/1038026208368386049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019926680895488, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 330725130, "username": "allancarloscob", "tweet": "@xicosa Eleitores de SP capital viram despreparo em Haddad. Perdeu a reelei\u00e7\u00e3o no primeiro turno. Pior perdeu pros votos nulos e brancos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancarloscob/status/1038019926680895488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038000404355842050, "date": "2018-09-07", "time": "04:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 254664412, "username": "britezflores", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq o Bolsonaro levou uma facada ele vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno? Ok q muitas pessoas q n votam nele se solidarizaram, mas n\u00f3s continuamos com c\u00e9rebro. S\u00f3 pra avisar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/britezflores/status/1038000404355842050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037972796259926017, "date": "2018-09-07", "time": "02:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2934836608, "username": "franciscopalsep", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Resposta nas urnas vai ser de primeiro turno mais 65%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscopalsep/status/1037972796259926017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037919821944508417, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2934836608, "username": "franciscopalsep", "tweet": "@folha Kkkkkkkkk que segundo turno nem vai ter Bolsonaro presidente primeiro turno com mais de 65 %", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscopalsep/status/1037919821944508417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037908598540718081, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1053809749, "username": "JuninhoEEE", "tweet": "@cartierproducao Kkkkkkkkkkkk... Falar que Haddad vai ganhar no primeiro turno \u00e9 verdade ou mentira?\ud83d\ude43\ud83d\ude43 Enfim,\u00e9 a maior MENTIRA do s\u00e9culo. @ManuelaDavila \u00e9 mentirosa SIM.\ud83d\ude08\ud83d\udc7f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuninhoEEE/status/1037908598540718081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartierproducao,ManuelaDavila"}
{"id": 1037892596952178698, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 587505647, "username": "galifreyana", "tweet": "imagina uma chapa do ciro e do haddad, n\u00e3o duvido que poderia ser uma vit\u00f3ria ainda no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galifreyana/status/1037892596952178698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885966520918016, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Estou arrasada com o q fizeram com nosso amado @jairbolsonaro,  mas tenho f\u00e9 q ele vai se recuperar e ser\u00e1 nosso presidente no primeiro turno.  Bolsonaro \u00e9 plano de Deus,  vou descansar meu cora\u00e7\u00e3o, b\u00e1 certeza q amanh\u00e3 teremos boas not\u00edcias. Sei q vou demorar p dormir mas orando", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037885966520918016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853202580996097, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 43799837, "username": "GeizeStella", "tweet": "Surgem mais imagens momentos antes do atentado sofrido pelo candidato a presid\u00eancia @jairbolsonaro Quem acredita que ap\u00f3s o atentado o elegeram no primeiro turno, d\u00e1 RT, e quem n\u00e3o acredita, favorita.  pic.twitter.com/kLtWkgCkFF", "replies": 1, "retweets": 18, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeizeStella/status/1037853202580996097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037850002855526400, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 193451595, "username": "Fabriicio_C", "tweet": "@tau_cooper Paix\u00e3o doentia por pol\u00edticos e n\u00e3o por pol\u00edtica. Tomara que tenha um vencedor no primeiro turno pra acabar logo com isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabriicio_C/status/1037850002855526400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tau_cooper"}
{"id": 1037846478650331136, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 53244630, "username": "anaaluap74", "tweet": "@fabianasilvagp O mercado passou a acreditar que o #ForcaBolsonaro vai ganhar no primeiro turno e assim a esquerda (Marina, Ciro, Boulos, Haddad e Amoedo) vai ficar longe do poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/anaaluap74/status/1037846478650331136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabianasilvagp"}
{"id": 1037845982980005888, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 43799837, "username": "GeizeStella", "tweet": "Surgem mais imagens momentos antes do atentado sofrido pelo candidato a presid\u00eancia @jairbolsonaro Quem acredita que com tal evento o elegeram no primeiro turno, d\u00e1 RT, e quem n\u00e3o acredita, favorita.  pic.twitter.com/qJCc3StO4i", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeizeStella/status/1037845982980005888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037845397497159680, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 53244630, "username": "anaaluap74", "tweet": "@GloboNews @SergioAguiar07 @WesleyFaveros O #ForcaBolsonaro vai ganhar agora no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/anaaluap74/status/1037845397497159680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WesleyFaveros,SergioAguiar07,GloboNews"}
{"id": 1037844461114535938, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2288547350, "username": "elisbarrosalves", "tweet": "@SpitfireAN Avante, Brasil. Tem que ser no primeiro turno. Vamos lutar pelo nosso Pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisbarrosalves/status/1037844461114535938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SpitfireAN"}
{"id": 1037844052140535808, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 371981267, "username": "jooEliasBenAlve", "tweet": "@rayuregui CLARO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0dPRIMEIRO TURNO COM 54% F\u00c1CIL \u2764\u2764\u2764", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jooEliasBenAlve/status/1037844052140535808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rayuregui"}
{"id": 1037842226309746689, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2302356761, "username": "aclpassos01", "tweet": "@RenataF09984361 Ser\u00e1 no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aclpassos01/status/1037842226309746689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenataF09984361"}
{"id": 1037825604584759296, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 39433421, "username": "anetosp", "tweet": "\u00c0 esquerda maldita comemora, mas agora temos mais certeza de que Jair Bolsonaro vai se recuperar e ganhar no primeiro turno. #For\u00e7aMito #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMito,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/anetosp/status/1037825604584759296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824818266161154, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 915302375187009541, "username": "Joo_GuIlh3rm3", "tweet": "@whycosima @kreamxs Engra\u00e7ado. Um cara desse ta sendo mais votado no primeiro turno e ficam criticando kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joo_GuIlh3rm3/status/1037824818266161154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kreamxs,whycosima"}
{"id": 1037817722745368577, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 733529428467146756, "username": "JoaoCrivelli", "tweet": "Depois de hoje eu tenho a certeza, o Brasil acabou de eleger Jair Messias Bolsonaro no primeiro turno da presid\u00eancia do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCrivelli/status/1037817722745368577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808963717357568, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 80134906, "username": "JuarezAbrahao", "tweet": "Se algo pior acontecer a Bolsonaro, Gen Mour\u00e3o vence de primeiro turno! Sem mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezAbrahao/status/1037808963717357568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806521428664321, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 834237595, "username": "dr_vmorales", "tweet": "@cwrinthiansfcb perigoso ainda ele ganhar no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dr_vmorales/status/1037806521428664321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cwrinthiansfcb"}
{"id": 1037806162006212610, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 390451390, "username": "luisaodapadaria", "tweet": "@nadanovonofront J\u00e1 est\u00e3o dizendo assim: Sen\u00e3o ganhar no primeiro turno \u00e9 fraude nas urnas. \u00c9 mole!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisaodapadaria/status/1037806162006212610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037802032344784896, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 50651420, "username": "iaccia", "tweet": "Para quem n\u00e3o sabe...acabaram de colocar a faixa da presid\u00eancia em Bolsonaro no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaccia/status/1037802032344784896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800163920756738, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 302943858, "username": "felpsthecreator", "tweet": "@jvtartaruga sera, ele s\u00f3 ganha se for no primeiro turnono segundo acho dificil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felpsthecreator/status/1037800163920756738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvtartaruga"}
{"id": 1037799065344503809, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1918477543, "username": "leosince1992", "tweet": "Esse analfa que esfaqueou o Bolsonaro , mal sabe que acabou de elege - lo no primeiro turno. Viva ao novo presidente !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosince1992/status/1037799065344503809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797783930134528, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 263933372, "username": "qxadapn", "tweet": "Qual ser\u00e1 o partido desse esquerda imundo ?BOLSONARO PRIMEIRO TURNON\u00e3o tolera novas ideias ? Senta e chora! N\u00e3o t\u00e1 feliz? Vai pra Venezuela. Cada um vota em quem quer. TIRO NO P\u00c9 FANTOCHES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qxadapn/status/1037797783930134528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794024428654593, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4419967767, "username": "re_buby", "tweet": "@BlogdoNoblat AGORA VAI GANHAR NO PRIMEIRO TURNO!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fBOLSONARO 17\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/re_buby/status/1037794024428654593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037793441290354688, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4419967767, "username": "re_buby", "tweet": "@BlogdoNoblat Agora vai ganhar no primeiro turno!!! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fBolsonaro 17!! \ud83d\ude03\ud83d\ude03", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/re_buby/status/1037793441290354688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037793375351721984, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 837483538207412224, "username": "costachico2", "tweet": "Canalhas mil vezes, ajudar\u00e3o a eleger o mito no primeiro turno!#DeusEstaComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DeusEstaComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/costachico2/status/1037793375351721984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792588168921090, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 145916892, "username": "JuniorN13", "tweet": "Hoje, BOLSONARO acaba de ganhar as elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorN13/status/1037792588168921090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791599076560899, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2302356761, "username": "aclpassos01", "tweet": "@ClauLanz @claudioedantas N\u00e3o adianta iremos eleger ele no primeiro turno. Gra\u00e7as a Deus ele est\u00e1 bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aclpassos01/status/1037791599076560899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,ClauLanz"}
{"id": 1037791432323620864, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2288547350, "username": "elisbarrosalves", "tweet": "O Brasil est\u00e1 no limite. Precisamos tirar esses canalhas, esses marginais do poder. Precisamos lutar para vencer no primeiro turno.  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037786602528014337\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisbarrosalves/status/1037791432323620864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791415554777088, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 42289425, "username": "sundownski", "tweet": "parab\u00e9ns pra voc\u00ea filho da puta que quis dar uma facadinha com faca de passar manteiga naquele que n\u00e3o deve ser nomeadovc acaba de eleger ele no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sundownski/status/1037791415554777088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790968089661440, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 586589571, "username": "Mercedinho", "tweet": "@FlavioBolsonaro Meu apoio a toda fam\u00edlia Bolsonaro, isso prova o quanto a esquerda est\u00e1 com medo, vamos elege-lo no primeiro Turno, DEUS ESTA COM VCS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mercedinho/status/1037790968089661440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037790651696508928, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 63296611, "username": "MaurilioBarbosa", "tweet": "@leo_madox Segundo turno ele j\u00e1 ia. Meu medo \u00e9 agora levar no primeiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1037790651696508928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leo_madox"}
{"id": 1037790229653012480, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 263933372, "username": "qxadapn", "tweet": "Isso s\u00f3 prova que ele t\u00e1 causando medo e impacto.Agora j\u00e1 era BOLSONARO MITO primeiro turno.Apelou perdeu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 boboca  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1934593196622315&id=100002149592001\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qxadapn/status/1037790229653012480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790206223638528, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4819691771, "username": "flanelinhaluish", "tweet": "@carollopes08 Primeiro turno vou votar no Amoedo e no segundo nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flanelinhaluish/status/1037790206223638528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carollopes08"}
{"id": 1037788538769743886, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2546251390, "username": "_xandyhiga", "tweet": "essa faca no bolsonaro foi a pior ideia que o cara teveagr o cara vai levar no primeiro turno com o tanto de brasileiro comovido...", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_xandyhiga/status/1037788538769743886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787761846243330, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3185397437, "username": "rodrigozanardo7", "tweet": "Agora o Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigozanardo7/status/1037787761846243330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784690915258369, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 494166935, "username": "rayhannedutra", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno f\u00e1cil agr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayhannedutra/status/1037784690915258369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783306161582080, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 251324119, "username": "junisouza", "tweet": "BOLSO ACABA DE SER ELEITO NO PRIMEIRO TURNO  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037781955738259458\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junisouza/status/1037783306161582080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777851704135680, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 828990288437866496, "username": "LUCIANORSECCO", "tweet": "@EuclidesFla @pablovillaca Bolsonaro primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANORSECCO/status/1037777851704135680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,EuclidesFla"}
{"id": 1037758957962633217, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1017019431803850753, "username": "Deby30761682", "tweet": "Engra\u00e7ado bolsonaro no primeiro turno ganha mas no segundo perde sqn pesquisas fraudulentas pra engana o povo...mas eleitor do mito e fiel e nao se deixa engana \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#bolsonaropresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente", "link": "https://twitter.com/Deby30761682/status/1037758957962633217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751601346306051, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 88145479, "username": "marlonmbarcelos", "tweet": "@EuclidesFla @pablovillaca Uuuuuuu hahaha. Bolsonorris primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlonmbarcelos/status/1037751601346306051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,EuclidesFla"}
{"id": 1037742802480898048, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 64239625, "username": "exulha", "tweet": "@afcklikeastar n\u00e3o ganha, s\u00f3 se ganhar no primeiro turno (o que \u00e9 bem dif\u00edcil acontecer com 20 e poucos por cento). e no segundo ele s\u00f3 perderia pro haddad, por isso que a esquerda deveria se mobilizar pra ir no ciro  pic.twitter.com/1NX9ORFpeu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exulha/status/1037742802480898048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afcklikeastar"}
{"id": 1037740488324014080, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 92392855, "username": "Dr_AugustoCruz", "tweet": "@geraldoalckmin T\u00e1 fazendo campanha de gra\u00e7a pro Bolsonaro ganhar no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dr_AugustoCruz/status/1037740488324014080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037737320458461185, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 889980768235212801, "username": "carlosdepolito2", "tweet": "@Estadao @veramagalhaes Porque a m\u00eddia podre n\u00e3o  aceita a verdade Bolso Trump primeiro turno #naovaidarnemprocheiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#naovaidarnemprocheiro", "link": "https://twitter.com/carlosdepolito2/status/1037737320458461185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,Estadao"}
{"id": 1037734607532290054, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 63296611, "username": "MaurilioBarbosa", "tweet": "@cinefilo_K @LeCommunard Votarei. Com certeza ser\u00e1 melhor que ver Bolsonaro levando no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1037734607532290054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeCommunard,cinefilo_K"}
{"id": 1037730058083942400, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 283561320, "username": "AADEILSON", "tweet": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Agora sim come\u00e7ou rumo a vit\u00f3ria no primeiro turno \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb  https://www.instagram.com/p/BnY-2hYHcoV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xrtpae83qdcv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AADEILSON/status/1037730058083942400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715172494860289, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69927930, "username": "frpezzotti", "tweet": "@jairbolsonaro BRASIL ACIMA DE TODOS E DEUS ACIMA DE TODOS, E BOLSONARO, MOUR\u00c3O E PAULO GUEDES ADMINISTRANDO O PA\u00cdS EM 2018, COM VIT\u00d3RIA NO PRIMEIRO TURNO.  https://twitter.com/frpezzotti/status/1037714550185971713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frpezzotti/status/1037715172494860289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037714550185971713, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 69927930, "username": "frpezzotti", "tweet": "JAIR BOLSONARO, GENERAL MOUR\u00c3O, E PAULO GUEDES, O TRIP\u00c9 QUE GANHARA AS ELEI\u00c7\u00d5ES NO PRIMEIRO TURNO, VAI TIRAR O BRASIL DA LAMA.\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frpezzotti/status/1037714550185971713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713010968670208, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 926070758769651712, "username": "SDuranie", "tweet": "@uli_cassilva Isso por baixo daria uns 32 milh\u00f5es de votos... Pro primeiro turno, teria de ser pelo menos 73 milh\u00f5es...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SDuranie/status/1037713010968670208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uli_cassilva"}
{"id": 1037702076887908353, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1002767629101293568, "username": "AtaGisely", "tweet": "ai gente, vcs me desculpa mas com essa vice eu n\u00e3o voto no ciro pro primeiro turno, \u00e9 isto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AtaGisely/status/1037702076887908353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686068836007936, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 93410010, "username": "gavinilima", "tweet": "Tudo que a gente precisa saber \u00e9 que o Santos vai devolver os 5 do primeiro turno HOJE!  https://twitter.com/globoesportecom/status/1037684339146977283\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gavinilima/status/1037686068836007936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637259955191808, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1019722398965387272, "username": "BrunoHurcoli", "tweet": "@jairbolsonaro Vamos ganhar no primeiro turno, Capit\u00e3o ! Sem sustos, talk\u00eay ? \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoHurcoli/status/1037637259955191808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037620580978225152, "date": "2018-09-06", "time": "03:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2482422758, "username": "ztarboyx", "tweet": "Bolsonaro liderando na estat\u00edstica do primeiro turno.tamo tudo no cu da cobra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ztarboyx/status/1037620580978225152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037605434834780160, "date": "2018-09-06", "time": "02:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2302356761, "username": "aclpassos01", "tweet": "@VRetorno Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk avisa a ele que ser\u00e1 no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aclpassos01/status/1037605434834780160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1037574756508291072, "date": "2018-09-06", "time": "00:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 66542302, "username": "MarceloPana", "tweet": "@LfGemeli Respeitaaa o Gr\u00eamio rapaz, lembra do 5x1 do primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPana/status/1037574756508291072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LfGemeli"}
{"id": 1037559243875016705, "date": "2018-09-05", "time": "23:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 283561320, "username": "AADEILSON", "tweet": "Vixi, vivo falando q \u00e9 no primeiro turno, agora pode at\u00e9 dar WO, n\u00e3o vai ter candidato p disputar!!!  https://www.instagram.com/p/BnXtysqHYHM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1p7oq7nbs9dra\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AADEILSON/status/1037559243875016705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544745848004608, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 35034036, "username": "adailsongp", "tweet": "@EstadaoPolitica vamos ganhar no primeiro turno.  depois disso, \u00e9 arma\u00e7\u00e3o... @jairbolsonaro contra o sistema.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adailsongp/status/1037544745848004608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037536507370921989, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 120206248, "username": "leco_marques", "tweet": "@otempo @LdcbasSoares To achando que vai ser no primeiro turno \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leco_marques/status/1037536507370921989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LdcbasSoares,otempo"}
{"id": 1037530745944920076, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 328625481, "username": "LucileneMarcond", "tweet": "Vai ser no primeiro turno. \ud83d\udcaa  https://twitter.com/AnaBiapax/status/1037440504135409664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucileneMarcond/status/1037530745944920076", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514294177554434, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 35012632, "username": "fabiomarchi", "tweet": "Carreata do Jair Messias Bolsonaro  /Carreata do Geraldo \"Merenda\" Alckmin.Entenderam agora POR QU\u00ca ele est\u00e1 usando um puta tempos e campanha dele para bater no MITO?VAI SER NO PRIMEIRO TURNO, BUGRADA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomarchi/status/1037514294177554434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505604443676673, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 330725130, "username": "allancarloscob", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vc ent\u00e3o foi t\u00e3o bao que ia ser reeleito no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancarloscob/status/1037505604443676673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037497438037258241, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 828990288437866496, "username": "LUCIANORSECCO", "tweet": "@EuclidesFla @BlogdoNoblat Bolsonaro no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANORSECCO/status/1037497438037258241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,EuclidesFla"}
