{"id": 1038442503010230272, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, por volta das 7h55 deste...  https://www.capitanbado.com/otros/ele-deu-uma-facada-em-jair-bolsonaro-e-sera-levado-para-presidio-federal-em-campo-grande/105805\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1038442503010230272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433795572203522, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 67509251, "username": "oestadoms", "tweet": "O agressor confesso do candidato Jair Bolsonaro (PSL), Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, foi transferido, no in\u00edcio da manh\u00e3 deste s\u00e1bado (8), para o pres\u00eddio federal de Campo Grande (MS). Pouco antes das 7h30, ele chegou ao aeroporto de Juiz de Fora,...  http://www.oestadoonline.com.br/noticia/24577/agressor_de_bolsonaro_a_transferido_pela_pf_para_presadio_da_capital.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoms/status/1038433795572203522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403702527324160, "date": "2018-09-08", "time": "07:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1031179116345782272, "username": "Fabiano50024785", "tweet": "@PSL_Nacional Meu Deus! O que foi aquilo? General Mour\u00e3o deu aula na Globo News... s\u00f3 tem MITO no time Bolsonaro. Cara! Que orgulho que eu tenho desse TIME, por causa de voc\u00eas eu voltei a acreditar no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano50024785/status/1038403702527324160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038245886999101440, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 866827945574367232, "username": "PauloCs53510903", "tweet": "@PSL_Nacional \"Meus her\u00f3is n\u00e3o morreram de overdose\". Ass: #MouraoNaGloboNews Tmj #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PauloCs53510903/status/1038245886999101440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038213939056861184, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 438357817, "username": "DENILSONBARBIER", "tweet": "@jairbolsonaro @alefrotabrasil @psl_sc O puxadinho da esquerda t\u00e1 preocupado em por mais candidatos corruptos condenados p disputarem as elei\u00e7\u00f5es, a vida de um homem honesto e de direita n\u00e3o interessa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DENILSONBARBIER/status/1038213939056861184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,alefrotabrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038184308316491777, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "Residente do PSL diz que Bolsonaro est\u00e1 Mais forte do que Nunca  https://youtu.be/cfY5Q6ZN5mA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038184308316491777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038159058669326336, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1037864795142275072, "username": "RobsonluisBols1", "tweet": "@psl_mg Ela que n\u00e3o toma cuidado por que isso o que \u00e9la falou pode voltar pra ela, eu jamais gostei do BBB por que passa muita putaria a Globo jamais foi uma emissora boa. #For\u00e7aBolsonaro \ud83d\udc48 por um Brasil melhor \ud83d\udc4d\ud83d\udcaf\ud83d\ude03\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RobsonluisBols1/status/1038159058669326336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038114119227002881, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "@MiLick74 @psl_mg O @feltrinoficial \u00e9  http://so.um\u00a0 Maconheiro Viadinho que chupa Benga do @MarceloFreixo , ou seja Fossa ass\u00e9ptica comunista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1038114119227002881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,MiLick74,feltrinoficial,MarceloFreixo"}
{"id": 1038110963508109312, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 784349579089174528, "username": "Pedrolu1313", "tweet": "@jairbolsonaro @flaviomorgen @psl_sc Ei @ONUBrasil estamos esperando, talkei?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrolu1313/status/1038110963508109312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,flaviomorgen,jairbolsonaro,ONUBrasil"}
{"id": 1038074108783808512, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3683809516, "username": "alfaurhensil", "tweet": "Presidente do PSL nacional concede entrevista \u00e0 imprensa e rasga o verbo.  https://youtu.be/NmoFd2apl_0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfaurhensil/status/1038074108783808512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038072778862166017, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4851950320, "username": "diretodasruasbr", "tweet": "O atentado contra o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), que foi esfaqueado na tarde de ontem (7) durante um com\u00edcio em Juiz de Fora (MG), n\u00e3o dever\u00e1 repercutir...  http://diretodasruas.com.br/atentado-contra-bolsonaro-nao-deve-alterar-esquema-de-seguranca-de-politicos-no-estado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretodasruasbr/status/1038072778862166017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071244187488257, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4851950320, "username": "diretodasruasbr", "tweet": "O candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL) deixou a Santa Casa de Juiz de Fora (MG) por volta das 8h20 desta sexta-feira (7) em dire\u00e7\u00e3o ao Hospital Israelita Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo. A transfer\u00eancia...  http://diretodasruas.com.br/bolsonaro-e-transferido-para-sao-paulo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretodasruasbr/status/1038071244187488257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069912017596416, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 67509251, "username": "oestadoms", "tweet": "A Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Juiz de Fora (MG) pediu que a Pol\u00edcia Federal investigue o vazamento de uma foto do candidato Jair Bolsonaro (PSL) no centro cir\u00fargico do hospital, o que \u00e9 ilegal.  http://www.oestadoonline.com.br/noticia/24558/hospital_pediu_a_pf_que_investigue_vazamento_de_foto_de_bolsonaro_.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoms/status/1038069912017596416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069467912302594, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 67509251, "username": "oestadoms", "tweet": "A equipe m\u00e9dica que atende o deputado federal e candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) decidiu, juntamente com a fam\u00edlia dele, transferi-lo da Santa Casa de Juiz de Fora para o Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo.  http://www.oestadoonline.com.br/noticia/24553/bolsonaro_a_transferido_para_hospital_albert_einstein_em_sao_paulo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoms/status/1038069467912302594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067912404344833, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 170104665, "username": "egocriativo", "tweet": "Atualizando! O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro chegou nesta manh\u00e3 ao Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo.Bolsonaro ser\u00e1 submetido a uma s\u00e9rie de exames que devem durar cerca de 3 horas,...  https://www.facebook.com/191521817611795/posts/1756345054462789/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egocriativo/status/1038067912404344833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029924001636352, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, est\u00e1 sendo transferido para o Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo na manh\u00e3 desta sexta-feira (7). Bolsonaro estava...  https://www.capitanbado.com/paraguay/frontera/jair-bolsonaro-e-transferido-para-hospital-em-sao-paulo/105663\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1038029924001636352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016299270660097, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 899274646792654848, "username": "chamasazuladas", "tweet": "@fyloyshy N\u00e3o, pois revolu\u00e7\u00e3o seria isso o que est\u00e3o tentando fazer, tentando matar os candidatos do PSL. Est\u00e1 mais para contra revolu\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamasazuladas/status/1038016299270660097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fyloyshy"}
{"id": 1038006742880342016, "date": "2018-09-07", "time": "05:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 899274646792654848, "username": "chamasazuladas", "tweet": "@fyloyshy \u00c9. Semana retrasada/ passada agrediram um candidato do PSL em Curitiba. https://youtu.be/ea18IiOL8i0\u00a0 se quiser ver o v\u00eddeo do (\u00e9, na verdade, ex-vereador) ex-vereador empurrando o homem para a rua.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamasazuladas/status/1038006742880342016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fyloyshy"}
{"id": 1037907827849867264, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 371981267, "username": "jooEliasBenAlve", "tweet": "O in\u00edcio dos debates apartir de agora ser\u00e3o os melhores\"O candidato Lula do PT n\u00e3o pode comparecer por estar preso, e tamb\u00e9m o candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro do PSL n\u00e3o pode comparecer pois est\u00e1 em recupera\u00e7\u00e3o da facada\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jooEliasBenAlve/status/1037907827849867264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869892995874818, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1030632363921956870, "username": "EstelaTiago", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro@jairbolsonaro @majorolimpio @PSL_Nacional @BolsonaroSP @nadia1monteiro pic.twitter.com/nuYiSybEjc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/EstelaTiago/status/1037869892995874818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,majorolimpio,PSL_Nacional,BolsonaroSP,nadia1monteiro"}
{"id": 1037860842446811137, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 980264659952586752, "username": "psljovemse", "tweet": "Deus ajude nosso futuro presidente, que sua sa\u00fade seja restabelecida Am\u00e9m. em Aracaju, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZ5bRxlvgA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q02c1derhk4k\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psljovemse/status/1037860842446811137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849949411717120, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "M\u00eas passado em curitiba, o professor Galdino candidato a deputado estadual pelo psl, foi espancado. #EmPauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037849949411717120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842768675201030, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1414557745, "username": "Ovigilante2", "tweet": "Rodolfo Nogueira afirma que a\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a evitou mais ferimentos a presidenci\u00e1vel; PSL repudia atentado e cobra esclarecimento e candidato suspende campanha #JornalOVigilante  http://ovigilantems.com.br/noticia/politica/18237/quem-e-ligado-ao-bolsonaro-recebe-ameaca-diz-presidente-do-pslms\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalOVigilante", "link": "https://twitter.com/Ovigilante2/status/1037842768675201030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835366567424000, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 980264659952586752, "username": "psljovemse", "tweet": "Ora\u00e7\u00e3o em Aracaju pic.twitter.com/OVgVRp69d7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psljovemse/status/1037835366567424000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835275576197120, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 980264659952586752, "username": "psljovemse", "tweet": "Jefferson SantosPresidente PSL Jovem convida a todos para momento de ora\u00e7\u00e3o pela Sa\u00fade do Nosso Futuro Presidente Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/3rjfIOCeRr", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psljovemse/status/1037835275576197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827169446191106, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4851950320, "username": "diretodasruasbr", "tweet": "A Santa Casa de Juiz de Fora (MG) divulgou nota na tarde desta quinta-feira (6) na qual informa que o presidenci\u00e1vel pelo PSL Jair Bolsonaro sofreu uma \"uma les\u00e3o por material...  http://diretodasruas.com.br/santa-casa-confirma-cirurgia-em-bolsonaro-filho-diz-que-estado-e-grave/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretodasruasbr/status/1037827169446191106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823272220413952, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "Nas redes sociais, mineiro de 40 anos postava diversas cr\u00edticas ao candidato do PSL. O homem que confessou ter esfaqueado Jair Bolsonaro, candidato pela Presid\u00eancia...  https://www.capitanbado.com/brasil/adelio-bispo-de-oliveira-quem-e-o-homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro/105604\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1037823272220413952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816546058493952, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 115390487, "username": "PerfilNews", "tweet": "Coronel David se pronuncia contra atentado ao candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro  https://www.facebook.com/tvperfilnews/videos/237265686956504/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PerfilNews/status/1037816546058493952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814623800643586, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 115390487, "username": "PerfilNews", "tweet": "PSL de Mato Grosso do Sul divulga nota de rep\u00fadio sobre atentado \u00e0 Bolsonaro  https://www.perfilnews.com.br/noticias/brasil-mundo/psl-de-mato-grosso-do-sul-divulga-nota-de-repudio-sobre-atentado-a-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PerfilNews/status/1037814623800643586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810365835485184, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4851950320, "username": "diretodasruasbr", "tweet": "Um homem foi preso pela Pol\u00edcia Federal suspeito de ter realizado o ataque a facacontra o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL, Jair Bolsonaro, nesta quinta-feira, 6, em Juiz de...  http://diretodasruas.com.br/policia-federal-prende-suspeito-de-atacar-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretodasruasbr/status/1037810365835485184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804419113463808, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, levou uma facada na regi\u00e3o da barriga durante um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), na tarde desta quinta-feira (6). Um...  https://www.capitanbado.com/brasil/urgente-facada-atinge-figado-e-bolsonaro-passara-por-sirurgia/105596\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1037804419113463808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802915811885056, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 172768215, "username": "VALDECIRLEAL", "tweet": "PSL de Bolsonaro foi o mais fiel a Temer neste ano - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,psl-de-bolsonaro-foi-o-mais-fiel-a-temer-neste-ano,70002414169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALDECIRLEAL/status/1037802915811885056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799404525297665, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "Candidato pelo PSL, Coronel David alertou Bolsonaro sobre viol\u00eancia h\u00e1 10 dias  https://www.midiamax.com.br/politica/2018/candidato-pelo-psl-coronel-david-alertou-bolsonaro-sobre-violencia-ha-10-dias/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1037799404525297665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799106457026561, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 43799837, "username": "GeizeStella", "tweet": "\ud83d\udc40\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11 Ibovespa dispara mil pontos ap\u00f3s @jairbolsonaro sofrer facadaDesde que a not\u00edcia saiu, \u00e0s 16h10, o Ibovespa j\u00e1 registrou alta de quase 1000 pontos, com o mercado vendo que o candidato do PSL pode se beneficiar eleitoralmente do ataque https://www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/noticia/7605089/ibovespa-dispara-mil-pontos-apos-bolsonaro-sofrer-facada\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeizeStella/status/1037799106457026561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796870146404352, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 982282243191246848, "username": "JoseRSBarbosa", "tweet": "Veja a\u00ed @GuilhermeBoulos tudo junto e misturado PSL/PSOL, PT/MDB, dif\u00edcil entender  http://olhardireto.com.br/noticias/exibir.asp?id=449774&noticia=8203bolsonaro-e-psol\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseRSBarbosa/status/1037796870146404352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037793254463483905, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 39075735, "username": "tvidigital", "tweet": "MAGENS FORTES: Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 esfaqueado durante passeata em Juiz de Fora. \"ORE PELA SUA VIDA, \u00e9 uma guerra contra as trevas.\"  https://www.facebook.com/evangelicosdailha/videos/657504171300213/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvidigital/status/1037793254463483905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790269238915073, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4851950320, "username": "diretodasruasbr", "tweet": "JUIZ DE FORA-MG (Correspondente) \u2013 O candidato do PSL Jair Bolsonaro, acabou de sofrer um atentado \u00e0 facada, quando estava sendo carregado por apoiadores e admiradores. Bolsonaro foi levado \u00e0s pressas...  http://diretodasruas.com.br/agora-atentado-contra-jair-bolsonaro-em-minas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diretodasruasbr/status/1037790269238915073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789298295234560, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por um...  https://www.capitanbado.com/otros/video-bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/105586\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1037789298295234560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788542385238016, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4827556228, "username": "CLODOALDO_JN", "tweet": "CANDIDATO A PRESIDENTE JAIR BOSONARO LEVA FACADA O candidado do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado na regi\u00e3o do abd\u00f4men durante evento de campanha em Juiz de Fora (MG), segundo a PM. A...  https://www.facebook.com/clodoaldo.depaula.357/videos/2051695658208939/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLODOALDO_JN/status/1037788542385238016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788245340434432, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 733146683375267840, "username": "joaopedrodapaz_", "tweet": "Somos contra qualquer ato de viol\u00eancia e de \u00f3dio. A luta pol\u00edtica e o embate eleitoral devem estar na disputa de ideias. Que se apure o ocorrido com o candidato a presidente do PSL em Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopedrodapaz_/status/1037788245340434432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786609050152962, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 950859588, "username": "LIGIAVARGASMANG", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de Fora, ap\u00f3s ser atingido por uma facada, segundo a Pol\u00edcia Militar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LIGIAVARGASMANG/status/1037786609050152962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752875248758784, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1030632363921956870, "username": "EstelaTiago", "tweet": "#VotoBolsonaro17@jairbolsonaro@PSL_Nacional@majorolimpio@BolsonaroSP pic.twitter.com/yXiuwBbFIM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/EstelaTiago/status/1037752875248758784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PSL_Nacional,majorolimpio,BolsonaroSP"}
{"id": 1037750704667090944, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1031179116345782272, "username": "Fabiano50024785", "tweet": "@FlavioBolsonaro Flavio o candidato ao senado por MG n\u00e3o aparece no site do PSL, Adrian 177 ...se vc puder nos ajudar gostariamos de saber quem apoia o Mito nos seguintes estados: AM . DF . GO . MG . PA . PB . PE . RN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano50024785/status/1037750704667090944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037669118730743808, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 912828245472669696, "username": "TiagoPeres31", "tweet": "@psl_mg 01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoPeres31/status/1037669118730743808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037513948264783872, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 299401119, "username": "stacanova", "tweet": "@ByRosenberg Not only was the City responsible for hiring the firm that messed up the original PSL sales, so they didn\u2019t have the money to pay for the renovations, but they didn\u2019t have a backup plan & they sued Al Davis so he couldn\u2019t call off the move,after he found out they screwed it up.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stacanova/status/1037513948264783872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ByRosenberg"}
{"id": 1037493841048363008, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "*IDOSO \u00c9 PRESO AP\u00d3S DAR UM TIRO DE ESPINGARDA NA ORELHA DE CANDIDATO A DEPUTADO DO PSL QUE...  https://www.capitanbado.com/paraguay/policiales/idoso-e-preso-apos-dar-um-tiro-de-espingarda-na-orelha-de-candidato-a-deputado-do-psl-que-chamou-lula-e-seus-eleitores-de-ladrao/105478\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1037493841048363008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493568838017024, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14525425, "username": "capitanbado", "tweet": "IDOSO \u00c9 PRESO AP\u00d3S DAR UM TIRO DE ESPINGARDA NA ORELHA DE CANDIDATO A DEPUTADO DO PSL QUE CHAMOU LULA E SEUS ELEITORES DE\u00a0LADR\u00c3O  https://www.capitanbado.com/paraguay/policiales/idoso-e-preso-apos-dar-um-tiro-de-espingarda-na-orelha-de-candidato-a-deputado-do-psl-que-chamou-lula-e-seus-eleitores-de-ladrao/105478\u00a0\u2026 pic.twitter.com/JVFmBF4BV3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitanbado/status/1037493568838017024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
