{"id": 1038438444970717191, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 283561320, "username": "AADEILSON", "tweet": "O Covarde do estaqueador faz parte do grupo do PSOL do PT e o Bolsonaro que \u00e9 violento.jairmessiasbolsonaro \u00e9 justo, quer nosso dia a dia seguro, quer nossos filhos estudados, quer que a\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbwJRNlo9_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gau2jjg7xi3a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AADEILSON/status/1038438444970717191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435729251205120, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 846170261728772098, "username": "WilliamHolsback", "tweet": "@Miltonneves @fabiovbfarias @PatrciaPortalM1 @MManolouco1 Acredita em Papai Noel. Por qu\u00ea n\u00e3o \u00e9 com sua fam\u00edlia se fosse duvido se vc n\u00e3o ia querer esse cara morto,  E ALI\u00c1S duvido que ia aceita que foi deus que mandou ele matar sua fam\u00edlia, todos TERRORISTA s\u00e3o loucos IDEOL\u00d3GICO, esse \u00e9 COMUNISTA SOCIALISTA REPUGNANTE COVARDE  PT/PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamHolsback/status/1038435729251205120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MManolouco1,PatrciaPortalM1,fabiovbfarias,Miltonneves"}
{"id": 1038420246250631168, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3196408846, "username": "AlexsandroB78", "tweet": "Gayzistas, Vitimistas, Lacradores, PSOL, PCdoB, PT, Maconheiros... N\u00c3O ME SIGAM POR FAVOR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexsandroB78/status/1038420246250631168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401494121426944, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Ad\u00e9lio, NA VIDA REAL\u2714\ufe0fFormado em Pedagogia\u2714\ufe0fFiliado por quase uma d\u00e9cada em partido de extrema esquerda - PSOL\u2714\ufe0fMovimento Pr\u00f3-LulaAd\u00e9lio, NA FIC\u00c7\u00c3O DA GLOBO\u2714\ufe0fServente de Pedreiro\u2714\ufe0fSem orienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica definida\u2714\ufe0fTem dist\u00farbio", "replies": 3, "retweets": 13, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038401494121426944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280506373107712, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 129624637, "username": "DeboraBorda", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cUXkOuFMlTQ?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeboraBorda/status/1038280506373107712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038253807971520513, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 338473638, "username": "EVPortilho", "tweet": "@geraldoalckmin Cala a boca! Voc\u00ea \u00e9 pior que o pessoal do PSOL.... #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/EVPortilho/status/1038253807971520513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038240134804717569, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 809543208413827073, "username": "Nitaraz_XXVI", "tweet": "@CarolBarcelloos Se quisem matar com arma matariam os traficantes tem armamento de ponta armas de guerras mas eles n\u00e3o s\u00e3o idiotas o suficiente como os militantes extremistas do pt, psol.. a ponto de querer matar 1 candidato a presid\u00eancia isso chamaria muita aten\u00e7\u00e3o oQ atrapalharia os neg\u00f3cios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nitaraz_XXVI/status/1038240134804717569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarolBarcelloos"}
{"id": 1038217373344563201, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 76112816, "username": "delessan", "tweet": "@o_antagonista O que tem de tirar \u00e9 os aloprados do PSOL do comando da Universidade...j\u00e1 destru\u00edram o Museu e est\u00e3o lobotomizando nossos jovens!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delessan/status/1038217373344563201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038212972110381056, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2542446798, "username": "lamboia", "tweet": "Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/1MME1apXvv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lamboia/status/1038212972110381056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180921881571328, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "@VEJA Foi o PSOL.. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1038180921881571328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038159507757707265, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 62557243, "username": "Thiago__Dutra", "tweet": "@allantercalivre O PSOL n\u00e3o precisa de um exorcista. O Brasil precisa. O PSOL \u00e9 o encosto que precisamos tirar do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago__Dutra/status/1038159507757707265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1038145070111764481, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 84579114, "username": "Binhogutierrez", "tweet": "@roxmo O marginal foi filiado ao Psol. Agora puxem pela mem\u00f3ria e vejam de qual partido pertence a maioria dos \"especialistas\" chamados pela imprensa para opinarem em tudo. Isso j\u00e1 responde muito.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Binhogutierrez/status/1038145070111764481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038128140734918657, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "@DanielKastro @UOL Quem \u00e9 Leo Dias ??  Filiado ao @psol ? Nunca ouvi falar dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1038128140734918657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,DanielKastro,psol"}
{"id": 1038125419487219712, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 91024317, "username": "marcelo_emanoel", "tweet": "@vitornasc @carapanarana @mmfavalesso Olha, a pessoa que tem senso cr\u00edtico nem vai ligar o fato dele ter sido filiado ao PSOL e tentado matar o Bolsonaro mas, infelizmente, as pessoas est\u00e3o aqu\u00e9m do que seria senso cr\u00edtico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_emanoel/status/1038125419487219712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmfavalesso,carapanarana,vitornasc"}
{"id": 1038114513680257024, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4843046165, "username": "BrasilEscritor", "tweet": "@psol50 @LukasTamborim @arcticmnkevs @pabloespablo Ele j\u00e1 foi do Psol, mas hoje n\u00e3o faz parte, o ser ap\u00f3ia cabo daciolo e declarou que \u00e1gil por conta pr\u00f3pria. P\u00e1gina virada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilEscritor/status/1038114513680257024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pabloespablo,arcticmnkevs,LukasTamborim,psol50"}
{"id": 1038102304782786561, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1029248370383233024, "username": "euxanddygamma", "tweet": "@oluar_ @FlavioBolsonaro @Leonard03241647 @gwenithfaen Atentado por um cara FILIADO ao PSOL!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euxanddygamma/status/1038102304782786561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gwenithfaen,Leonard03241647,FlavioBolsonaro,oluar_"}
{"id": 1038092860917211136, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 75910566, "username": "zepalhano", "tweet": "O PSOL \u00e9 medularmente capitalista selvagem.  https://twitter.com/felippe_hermes/status/1037934131500523520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zepalhano/status/1038092860917211136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090784275406849, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 75910566, "username": "zepalhano", "tweet": "O homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL. N\u00e3o me digam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zepalhano/status/1038090784275406849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063427015663616, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 372270884, "username": "JPBertola", "tweet": "@julianomedpsol @folha @psol50 Coitadinha do PSOL e dos seus administradores do museu, n\u00e9... pffff rid\u00edculo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPBertola/status/1038063427015663616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,folha,julianomedpsol"}
{"id": 1038060712403390464, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 88497909, "username": "drica_rodovalho", "tweet": "@DaniloGentili @WagnerBraz55 Li que era ex filiado do PSol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drica_rodovalho/status/1038060712403390464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerBraz55,DaniloGentili"}
{"id": 1038052258112524288, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Homem joga a esposa do 4\u00ba andar - \"Viu, s\u00f3 podia ser eleitor do Bolsonaro, fascista, opressor, machista\"Criminoso foi filiado ao PSOL - \"Olha, o cara tem dist\u00farbios, tem nada a ver com a esquerda, ele agiu sozinho\"A nossa \"grande imprensa\" \u00e9 parcial e tem lado \u00e0 esquerda.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038052258112524288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028984896942081, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 295934921, "username": "alescara2014", "tweet": "@alex_borges S\u00f3 te digo uma coisa..Em 13 anos de Petismo nunca vimos uma pessoa que se diz de direita atacar , ou amea\u00e7ar fisicamente um pol\u00edtico. Bastou apenas 2 meses de campanha com a direita na lideran\u00e7a para que um simpatizante do PSOL e PT tentasse matar o candidato.Est\u00e1 \u00e9 a diferen\u00e7a", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescara2014/status/1038028984896942081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_borges"}
{"id": 1038026009575084033, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 295934921, "username": "alescara2014", "tweet": "Em 13 anos de Petismo nunca vimos uma pessoa que se diz de direita atacar , ou amea\u00e7ar fisicamente um pol\u00edtico. Bastou  2 meses de campanha com a direita na lideran\u00e7a para que um simpatizante do PSOL e PT tentasse matar o candidato.Est\u00e1 \u00e9 a diferen\u00e7a b\u00e1sica entre n\u00f3s e eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescara2014/status/1038026009575084033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022705457651713, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 985213164995440642, "username": "ClaudineiAnto18", "tweet": "@BlogdoNoblat Isso mesmo. E pra que isso n\u00e3o exista seria s\u00f3 n\u00e3o termos PSOL, PT e afins", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudineiAnto18/status/1038022705457651713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038012821664157702, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 985213164995440642, "username": "ClaudineiAnto18", "tweet": "@BlogdoNoblat Ser filiado ao PSOL nunca \u00e9 significativo. Por\u00e9m, daqui mais umas horas v\u00e3o dizer que assim como Mao, Stalin, Fidel e Tch\u00ea, esse rapaz \u00e9 de direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudineiAnto18/status/1038012821664157702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038006492069130241, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 67026339, "username": "adilsonbombom", "tweet": "De filia\u00e7\u00e3o ao PSOL \u00e0 defesa da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal: quem \u00e9 o acusado  http://dlvr.it/QjQG89\u00a0 pic.twitter.com/jncShjkNRI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonbombom/status/1038006492069130241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037972703838437377, "date": "2018-09-07", "time": "02:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 940539366383996928, "username": "AndrolageCesar", "tweet": "@BlogdoNoblat Ele n\u00e3o  \u00e9 louco.  Ele \u00e9  do PSOL. Por isso ele tem esse comportamento tipo do PT e seus puxadinhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrolageCesar/status/1037972703838437377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037922764756275200, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei Claro. Um sujeito ligado ao pt e ao psol, ajudando na campanha do Bolsonaro!. @ptbrasil @psol50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037922764756275200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Foimalsequelei,Haddad_Fernando,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037911516119486464, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3011660640, "username": "marigoulartm", "tweet": "@g1 @lucasborges444 @minamoraess Ih rapaz, acho que me expressei errado aqui. Isso \u00e9 o que o jornal divulgou, que ele foi filiado ao PSOL no passado. Hj n\u00e3o tem filia\u00e7\u00e3o nenhuma. \u00c9 de l\u00e1 as fotos, isso n\u00e3o \u00e9 prova que o ataque \u00e9 coisa \"da esquerda\"Por fim, deus me dibre Bolsonaro na presid\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marigoulartm/status/1037911516119486464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "minamoraess,lucasborges444,g1"}
{"id": 1037890555328520192, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 295934921, "username": "alescara2014", "tweet": "A PROPAGANDA DO @psol50 s\u00f3 sabe falar em Revolu\u00e7\u00e3o! Em luta armada!! A\u00cd O PSOLISTA FAZ ISSO E ELES V\u00c3O DIZER QUE N\u00c3O CORRELA\u00c7\u00c3O NENHUMA COM A LINHA DO PARTIDO!! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #PSOL", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#PSOL", "link": "https://twitter.com/alescara2014/status/1037890555328520192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037877452339650560, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "MOMENTO EXATO QUE BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO:Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/270572300221694/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037877452339650560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875959138017281, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 56229965, "username": "parraclaudia", "tweet": "@pensadorpensa @VEJA N\u00e3o sou a favor do PSOL  mas \u00e9 muita ignor\u00e2ncia acreditar que o partido tem algo a ver com isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parraclaudia/status/1037875959138017281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,pensadorpensa"}
{"id": 1037875576730779648, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 863186885233041408, "username": "Lucasmrrsz", "tweet": "@gabvasa O maluco \u00e9 filiado ao PSOL, super armado isso dai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasmrrsz/status/1037875576730779648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabvasa"}
{"id": 1037874436291129345, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/356222581870021/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037874436291129345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855334830931969, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 65884885, "username": "mfratke", "tweet": "@o_colecionador Psol partido criminoso por tr\u00e1s das piores TRAG\u00c9DIAS do pa\u00eds#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/mfratke/status/1037855334830931969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037848803066474497, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 40273460, "username": "Thiagobrunassi", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro foi filiado ao PSOL, e claramente de esquerda nas redes sociais . Mas os \u201cespecialistas\u201d da GloboNews continuam a dizer que n\u00e3o d\u00e1 p/ confirmar os posicionamentos do agressor... #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/neOsAlLvTw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Thiagobrunassi/status/1037848803066474497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845774665756672, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 42979980, "username": "nandasrezende", "tweet": "@GloboNews @Babix_ch @cadecache O Bolsonaro convenceu um filiado do PSOL a dar uma facada fake na barriga dele, fraudou exames no hospital, foi pra mesa de cirurgia e o escambau.  Pode acreditar, amiguinho. \u00c9 tudo verdade...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandasrezende/status/1037845774665756672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cadecache,Babix_ch,GloboNews"}
{"id": 1037843506579034112, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1012083798207549440, "username": "GargamelCruel1", "tweet": "@Rconstantino SimplesFaz parte do MST \u00e9 do PSOL  a m\u00eddia sempre defende esse tipo de canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GargamelCruel1/status/1037843506579034112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino"}
{"id": 1037839631490994178, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3321362992, "username": "joaow_oliveira", "tweet": "Precisamos falar de mobilidade! PCDs (Pessoas com Defici\u00eancia) costumam n\u00e3o ser lembradas na elabora\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas que n\u00e3o sejam as voltadas para a sa\u00fade, e hoje Boulos ouviu o setorial de PCD do PSOL, para conhecer e elaborar conjuntamente as solu\u00e7\u00f5es para mobilidade.  pic.twitter.com/PxQcFHXF3V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaow_oliveira/status/1037839631490994178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839113817350145, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1011776804229611520, "username": "ViniciusBozzol1", "tweet": "Por favor, fa\u00e7am como o Estad\u00e3o e Informem que o terrorista que tentou matar Bolsonaro foi filiado ao PSOL por quase 10 anos  #EmPauta @gcamarotti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/ViniciusBozzol1/status/1037839113817350145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037838725789753344, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3321362992, "username": "joaow_oliveira", "tweet": "O poder p\u00fablico n\u00e3o pode ficar omisso ao machismo estrutural do pa\u00eds. Empresa que pagar menos pra mulher vai ter nome exposto na pra\u00e7a, n\u00e3o vai ter cr\u00e9dito em bancos p\u00fablicos, precisamos combater essa desigualdade! #BoulosESonia50 #PSOL #PCB #BrasilFeminista pic.twitter.com/IyKst2Koa3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50,#PSOL,#PCB,#BrasilFeminista", "link": "https://twitter.com/joaow_oliveira/status/1037838725789753344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838513885114368, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3321362992, "username": "joaow_oliveira", "tweet": "N\u00f3s defendemos a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha, e no caso das outras drogas a descriminaliza\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o tem que ser tema de c\u00f3digo penal, \u00e9 assunto de abuso de subst\u00e2ncia qu\u00edmica, \u00e9 tema do SUS, e \u00e9 assim que n\u00f3s vamos tratar.  #BoulosESonia50 #PSOL #PCB pic.twitter.com/f6mjJeeZ0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50,#PSOL,#PCB", "link": "https://twitter.com/joaow_oliveira/status/1037838513885114368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837156335714309, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3011660640, "username": "marigoulartm", "tweet": "@g1 @lucasborges444 Eles falaram que ele tinha hist\u00f3rico com o PSOL..........", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marigoulartm/status/1037837156335714309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasborges444,g1"}
{"id": 1037836175845875714, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 75061596, "username": "DaaniiloP", "tweet": "@brun4_gomes @millaspark Que? ele n\u00e3o levou um tiro, a tentativa de homic\u00eddio foi com uma faca. Esse material qualquer casa brasileira possui. At\u00e9 mesmo na casa do bandido ex filiado do PSOL, que executou a a\u00e7\u00e3o... voc\u00ea poderia ficar quieta, ao inv\u00e9s de dizer besteira..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaaniiloP/status/1037836175845875714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "millaspark,brun4_gomes"}
{"id": 1037831030395285505, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 846170261728772098, "username": "WilliamHolsback", "tweet": "GLOBO LIXO. NAO TEM CUNHO IDEOLOGICO, COITADINHO DO TERRORISTA COMUNISTA SOCIALISTA, CADE PSOL, PT SEUS  COMUNISTA SOCIALISTA ASSUMAM O ATO. REPUGNANTE A DEMOCRACIA  pic.twitter.com/Kqk7fS72xx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamHolsback/status/1037831030395285505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830573828526080, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 836019801566904320, "username": "augustomotos6", "tweet": "Bolsonaro Foi esfaqueado...Toda na\u00e7\u00e3o sangra!!O \u00f3dio made in PT PSDB (P)MDB PSOL PDT REDE E ESQUERDA quer calar a voz daDEMOCRACIAN\u00c3O PREVALECER\u00c3O!!!Vamos todos esmagar a esquerda nas urnas como vermes!!!E sim estamos em guerra !!!  pic.twitter.com/pPoqhBPUOX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustomotos6/status/1037830573828526080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829874113699840, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3248424910, "username": "canalfuoficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canalfuoficial/status/1037829874113699840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829230292291584, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3321362992, "username": "joaow_oliveira", "tweet": "@julianomedpsol, presidente do PSOL, rebate as cal\u00fanias difundidas em p\u00e1ginas de direita e na grande imprensa sobre a gest\u00e3o do Museu Nacional e a suposta responsabilidade do partido no tr\u00e1gico inc\u00eandio.N\u00e3o deixe a mentira se espalhar. Compartilhe a verdade!  https://twitter.com/psol50/status/1037471627670376448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaow_oliveira/status/1037829230292291584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol"}
{"id": 1037825162534703104, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3321362992, "username": "joaow_oliveira", "tweet": "Quem coloca comida na mesa dos brasileiros \u00e9 a agricultura familiar. N\u00e3o podemos ficar ref\u00e9ns do agroneg\u00f3cio e de quem envenena o nosso alimento. Vamos fazer a reforma agr\u00e1ria popular e ecol\u00f3gica! \u270a\ud83c\udffeConfira mais:  http://bit.ly/2wHyoHd\u00a0#BoulosESonia50 #PSOL #PCB pic.twitter.com/c1ETJTBewz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50,#PSOL,#PCB", "link": "https://twitter.com/joaow_oliveira/status/1037825162534703104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825078615072769, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 139502417, "username": "BRIGIDAREGINA", "tweet": "@PolitzOficial Sugiro que o TSE tire o tempo da propaganda eleitoral do PSOL e coliga\u00e7\u00f5es e passe para o Bolsonaro recuperar o tempo que vai perder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRIGIDAREGINA/status/1037825078615072769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1037822990665302016, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2821235957, "username": "jean_cg03", "tweet": "@Hemeterio @luide O cara \u00e9 maluco, mas por ser executado filiado do PSOL j\u00e1 est\u00e3o culpando \"a esquerda\".Esse pa\u00eds \u00e9 uma perfeita defini\u00e7\u00e3o de republiqueta.Inc\u00eandio no museu.Presidente tendo DR com ex alunos no twitter.Atentado contra candidato.Tudo isso na semana da p\u00e1tria. Maravilha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jean_cg03/status/1037822990665302016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luide,Hemeterio"}
{"id": 1037819042340499456, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 176803887, "username": "andrecent", "tweet": "O cara n\u00e3o era militante petista. Para de falar bosta. Ele foi filiado ao PSOL, tem ojeriza por Ma\u00e7ons, dizendo ser uma seita satanica e \u00e9 a favor do policiamento ser realizado por militares. O cara nem \u00e9 coerente.  https://twitter.com/Felippe_Hermes/status/1037789523244199936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecent/status/1037819042340499456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818027193118720, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "Preso em flagrante, homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL em Minas Gerais  https://www.midiamax.com.br/cotidiano/2018/responsavel-por-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-em-psol-em-minas-gerais-homem-foi-preso-em-flagrante/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1037818027193118720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817386689277952, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 220098660, "username": "janaepereira", "tweet": "@UOLNoticias Eu repudio o PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaepereira/status/1037817386689277952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037816189479780353, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2901925627, "username": "_rosagab", "tweet": "Encontraram registros do homem que atacou Bolsonaro no TSE, o mesmo foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014. Fonte: Plant\u00e3o do @jornalnacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rosagab/status/1037816189479780353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037815535176753155, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1000237054201081858, "username": "Justin93237193", "tweet": "@MarceloFreixo Acredibilidade do PSOL n\u00e3o existe mais caiu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Justin93237193/status/1037815535176753155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo"}
{"id": 1037815239197294592, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 985213164995440642, "username": "ClaudineiAnto18", "tweet": "@andrizek E o seu PSOL. E o discurso de \u00f3dio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudineiAnto18/status/1037815239197294592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek"}
{"id": 1037815107999424513, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 952078488890167296, "username": "Dias_Gabriel11", "tweet": "O filhadumaputa que mete a facada ainda foi do PSOL para manchar a esquerda de vez. Vai toma no cu namoral", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dias_Gabriel11/status/1037815107999424513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814533727965184, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 955708445252087808, "username": "EdmarAssis6", "tweet": "@LulaOficial @VEJA @Fernanda_CidL Ningu\u00e9m tem d\u00favidas minha amiga PT e PSOL , na minha opini\u00e3o s\u00e3o tudo a mesma coisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmarAssis6/status/1037814533727965184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernanda_CidL,VEJA,LulaOficial"}
{"id": 1037813938048643072, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 84579114, "username": "Binhogutierrez", "tweet": "@xicograziano J\u00e1 est\u00e3o fazendo. N\u00e3o falam nada que ele \u00e9 do Psol, s\u00f3 falam da ma\u00e7onaria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Binhogutierrez/status/1037813938048643072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicograziano"}
{"id": 1037811588546392072, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "Adelio Bispo o esfaqueador, foi filiado por 7 anos ao psol. #3em1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#3em1", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037811588546392072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811185784111108, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 39075735, "username": "tvidigital", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvidigital/status/1037811185784111108", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810409636589569, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 49530941, "username": "AlexandreCosta_", "tweet": "@JornalOGlobo Menos o PT e o PSOL n\u00e9 queridoss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreCosta_/status/1037810409636589569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037810393278820352, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 881172986493095941, "username": "Nemesisarm", "tweet": "@folha @wendelmarlon @TRIPLESIXTHEORY Este em ato pro Lula livre e tamb\u00e9m de press\u00e3o para ren\u00fancia de Temer. J\u00e1 foi filiado ao PSOl, s\u00e3o tudo farinha do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nemesisarm/status/1037810393278820352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,wendelmarlon,folha"}
{"id": 1037808843554734085, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2919830193, "username": "asmoreira1", "tweet": "Isso era obvio, se n\u00e3o fosse preso, n\u00e3o poderia ter ficha no PsolAcusado de agredir Bolsonaro j\u00e1 havia sido preso em 2013  https://www.oantagonista.com/?p=111424\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asmoreira1/status/1037808843554734085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805963229716481, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 167179891, "username": "gremiodesp", "tweet": "@flaviomorgen MARIELE FRANCO - PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gremiodesp/status/1037805963229716481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037805332733542401, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 489713050, "username": "loscarjean", "tweet": "@Turiba_ n\u00e3o \u00e9 e o cara era filiado ao psol... vai manchar a esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loscarjean/status/1037805332733542401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Turiba_"}
{"id": 1037804678430507010, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 80297078, "username": "fotavian", "tweet": "@BLOGDOMENON  https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2018/09/06/policia-militar-de-minas-confirma-identidade-do-suspeito-de-atentado-a-jair-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026v\u00ea a\u00ed, amiguinho! rsssss.. s\u00f3 errei o partido.. Psol PT REDE  PC do B.. existe diferen\u00e7a? hahahaha.. e sobre ser de Jesus.... sim, totalmente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fotavian/status/1037804678430507010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON"}
{"id": 1037804306089631744, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2919830193, "username": "asmoreira1", "tweet": "O lixo sempre vem...do lixo...ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asmoreira1/status/1037804306089631744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802909034008578, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2201415726, "username": "pegoraro_nilza", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pegoraro_nilza/status/1037802909034008578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037796870146404352, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 982282243191246848, "username": "JoseRSBarbosa", "tweet": "Veja a\u00ed @GuilhermeBoulos tudo junto e misturado PSL/PSOL, PT/MDB, dif\u00edcil entender  http://olhardireto.com.br/noticias/exibir.asp?id=449774&noticia=8203bolsonaro-e-psol\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseRSBarbosa/status/1037796870146404352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037794415547506689, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1036320747852103680, "username": "SamuelL43003852", "tweet": "@RdosAnjosMMA @igoraraujojj Esse merda e do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelL43003852/status/1037794415547506689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igoraraujojj,RdosAnjosMMA"}
{"id": 1037775289835810817, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3213755031, "username": "freire_jacy", "tweet": "Malta detona o PSOL ap\u00f3s inc\u00eandio no MUSEU NACIONAL  https://youtu.be/NjRyv_9MFZQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freire_jacy/status/1037775289835810817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037748313079066625, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "@folha Aqui foi entregue ao PSOL, partido de esquerda q segue a doutrina de Lenin: acabar com a mem\u00f3ria do pa\u00eds....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1037748313079066625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037702386121416704, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@LucasScofield2 @UOLNoticias Suposta? Claro que a reitoria \u00e9 correspons\u00e1vel pelo inc\u00eandio do Museu.Isso tudo \u00e9 para n\u00e3o culpabilizar o PSOL, UOL?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037702386121416704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,LucasScofield2"}
{"id": 1037698727677493249, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1009890150795612160, "username": "iguaguiar", "tweet": "Papo reto, eu voto no diabo mas n voto em ngm do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iguaguiar/status/1037698727677493249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550918831624193, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 190557086, "username": "CRrichard", "tweet": "@AntonioReadAll Por isso q eu estranhei mt vc colocar op\u00e7\u00f5es de esquerda e o Boulos (achando q era o Daciolo) no meio, e ainda mais ele ser do PSOL ksksksksksksksksskka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRrichard/status/1037550918831624193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioReadAll"}
{"id": 1037517781732937734, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 438357817, "username": "DENILSONBARBIER", "tweet": "@FernandoHoliday @pefabiodemelo Deixa quieto essa ideia pq quem comanda o museu \u00e9 o pessoal do PSOL .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DENILSONBARBIER/status/1037517781732937734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pefabiodemelo,FernandoHoliday"}
{"id": 1038438444970717191, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 283561320, "username": "AADEILSON", "tweet": "O Covarde do estaqueador faz parte do grupo do PSOL do PT e o Bolsonaro que \u00e9 violento.jairmessiasbolsonaro \u00e9 justo, quer nosso dia a dia seguro, quer nossos filhos estudados, quer que a\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbwJRNlo9_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gau2jjg7xi3a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AADEILSON/status/1038438444970717191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435729251205120, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 846170261728772098, "username": "WilliamHolsback", "tweet": "@Miltonneves @fabiovbfarias @PatrciaPortalM1 @MManolouco1 Acredita em Papai Noel. Por qu\u00ea n\u00e3o \u00e9 com sua fam\u00edlia se fosse duvido se vc n\u00e3o ia querer esse cara morto,  E ALI\u00c1S duvido que ia aceita que foi deus que mandou ele matar sua fam\u00edlia, todos TERRORISTA s\u00e3o loucos IDEOL\u00d3GICO, esse \u00e9 COMUNISTA SOCIALISTA REPUGNANTE COVARDE  PT/PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamHolsback/status/1038435729251205120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MManolouco1,PatrciaPortalM1,fabiovbfarias,Miltonneves"}
{"id": 1038420246250631168, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3196408846, "username": "AlexsandroB78", "tweet": "Gayzistas, Vitimistas, Lacradores, PSOL, PCdoB, PT, Maconheiros... N\u00c3O ME SIGAM POR FAVOR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexsandroB78/status/1038420246250631168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401494121426944, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Ad\u00e9lio, NA VIDA REAL\u2714\ufe0fFormado em Pedagogia\u2714\ufe0fFiliado por quase uma d\u00e9cada em partido de extrema esquerda - PSOL\u2714\ufe0fMovimento Pr\u00f3-LulaAd\u00e9lio, NA FIC\u00c7\u00c3O DA GLOBO\u2714\ufe0fServente de Pedreiro\u2714\ufe0fSem orienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica definida\u2714\ufe0fTem dist\u00farbio", "replies": 3, "retweets": 13, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038401494121426944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280506373107712, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 129624637, "username": "DeboraBorda", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cUXkOuFMlTQ?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeboraBorda/status/1038280506373107712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038253807971520513, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 338473638, "username": "EVPortilho", "tweet": "@geraldoalckmin Cala a boca! Voc\u00ea \u00e9 pior que o pessoal do PSOL.... #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/EVPortilho/status/1038253807971520513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038240134804717569, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 809543208413827073, "username": "Nitaraz_XXVI", "tweet": "@CarolBarcelloos Se quisem matar com arma matariam os traficantes tem armamento de ponta armas de guerras mas eles n\u00e3o s\u00e3o idiotas o suficiente como os militantes extremistas do pt, psol.. a ponto de querer matar 1 candidato a presid\u00eancia isso chamaria muita aten\u00e7\u00e3o oQ atrapalharia os neg\u00f3cios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nitaraz_XXVI/status/1038240134804717569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarolBarcelloos"}
{"id": 1038217373344563201, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 76112816, "username": "delessan", "tweet": "@o_antagonista O que tem de tirar \u00e9 os aloprados do PSOL do comando da Universidade...j\u00e1 destru\u00edram o Museu e est\u00e3o lobotomizando nossos jovens!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delessan/status/1038217373344563201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038212972110381056, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2542446798, "username": "lamboia", "tweet": "Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/1MME1apXvv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lamboia/status/1038212972110381056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180921881571328, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "@VEJA Foi o PSOL.. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1038180921881571328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038159507757707265, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 62557243, "username": "Thiago__Dutra", "tweet": "@allantercalivre O PSOL n\u00e3o precisa de um exorcista. O Brasil precisa. O PSOL \u00e9 o encosto que precisamos tirar do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago__Dutra/status/1038159507757707265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1038145070111764481, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 84579114, "username": "Binhogutierrez", "tweet": "@roxmo O marginal foi filiado ao Psol. Agora puxem pela mem\u00f3ria e vejam de qual partido pertence a maioria dos \"especialistas\" chamados pela imprensa para opinarem em tudo. Isso j\u00e1 responde muito.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Binhogutierrez/status/1038145070111764481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038128140734918657, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "@DanielKastro @UOL Quem \u00e9 Leo Dias ??  Filiado ao @psol ? Nunca ouvi falar dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1038128140734918657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,DanielKastro,psol"}
{"id": 1038125419487219712, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 91024317, "username": "marcelo_emanoel", "tweet": "@vitornasc @carapanarana @mmfavalesso Olha, a pessoa que tem senso cr\u00edtico nem vai ligar o fato dele ter sido filiado ao PSOL e tentado matar o Bolsonaro mas, infelizmente, as pessoas est\u00e3o aqu\u00e9m do que seria senso cr\u00edtico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_emanoel/status/1038125419487219712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmfavalesso,carapanarana,vitornasc"}
{"id": 1038114513680257024, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4843046165, "username": "BrasilEscritor", "tweet": "@psol50 @LukasTamborim @arcticmnkevs @pabloespablo Ele j\u00e1 foi do Psol, mas hoje n\u00e3o faz parte, o ser ap\u00f3ia cabo daciolo e declarou que \u00e1gil por conta pr\u00f3pria. P\u00e1gina virada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasilEscritor/status/1038114513680257024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pabloespablo,arcticmnkevs,LukasTamborim,psol50"}
{"id": 1038102304782786561, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1029248370383233024, "username": "euxanddygamma", "tweet": "@oluar_ @FlavioBolsonaro @Leonard03241647 @gwenithfaen Atentado por um cara FILIADO ao PSOL!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euxanddygamma/status/1038102304782786561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gwenithfaen,Leonard03241647,FlavioBolsonaro,oluar_"}
{"id": 1038092860917211136, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 75910566, "username": "zepalhano", "tweet": "O PSOL \u00e9 medularmente capitalista selvagem.  https://twitter.com/felippe_hermes/status/1037934131500523520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zepalhano/status/1038092860917211136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090784275406849, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 75910566, "username": "zepalhano", "tweet": "O homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL. N\u00e3o me digam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zepalhano/status/1038090784275406849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063427015663616, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 372270884, "username": "JPBertola", "tweet": "@julianomedpsol @folha @psol50 Coitadinha do PSOL e dos seus administradores do museu, n\u00e9... pffff rid\u00edculo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPBertola/status/1038063427015663616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,folha,julianomedpsol"}
{"id": 1038060712403390464, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 88497909, "username": "drica_rodovalho", "tweet": "@DaniloGentili @WagnerBraz55 Li que era ex filiado do PSol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drica_rodovalho/status/1038060712403390464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerBraz55,DaniloGentili"}
{"id": 1038052258112524288, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Homem joga a esposa do 4\u00ba andar - \"Viu, s\u00f3 podia ser eleitor do Bolsonaro, fascista, opressor, machista\"Criminoso foi filiado ao PSOL - \"Olha, o cara tem dist\u00farbios, tem nada a ver com a esquerda, ele agiu sozinho\"A nossa \"grande imprensa\" \u00e9 parcial e tem lado \u00e0 esquerda.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038052258112524288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028984896942081, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 295934921, "username": "alescara2014", "tweet": "@alex_borges S\u00f3 te digo uma coisa..Em 13 anos de Petismo nunca vimos uma pessoa que se diz de direita atacar , ou amea\u00e7ar fisicamente um pol\u00edtico. Bastou apenas 2 meses de campanha com a direita na lideran\u00e7a para que um simpatizante do PSOL e PT tentasse matar o candidato.Est\u00e1 \u00e9 a diferen\u00e7a", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescara2014/status/1038028984896942081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_borges"}
{"id": 1038026009575084033, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 295934921, "username": "alescara2014", "tweet": "Em 13 anos de Petismo nunca vimos uma pessoa que se diz de direita atacar , ou amea\u00e7ar fisicamente um pol\u00edtico. Bastou  2 meses de campanha com a direita na lideran\u00e7a para que um simpatizante do PSOL e PT tentasse matar o candidato.Est\u00e1 \u00e9 a diferen\u00e7a b\u00e1sica entre n\u00f3s e eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescara2014/status/1038026009575084033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022705457651713, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 985213164995440642, "username": "ClaudineiAnto18", "tweet": "@BlogdoNoblat Isso mesmo. E pra que isso n\u00e3o exista seria s\u00f3 n\u00e3o termos PSOL, PT e afins", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudineiAnto18/status/1038022705457651713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038012821664157702, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 985213164995440642, "username": "ClaudineiAnto18", "tweet": "@BlogdoNoblat Ser filiado ao PSOL nunca \u00e9 significativo. Por\u00e9m, daqui mais umas horas v\u00e3o dizer que assim como Mao, Stalin, Fidel e Tch\u00ea, esse rapaz \u00e9 de direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudineiAnto18/status/1038012821664157702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038006492069130241, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 67026339, "username": "adilsonbombom", "tweet": "De filia\u00e7\u00e3o ao PSOL \u00e0 defesa da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal: quem \u00e9 o acusado  http://dlvr.it/QjQG89\u00a0 pic.twitter.com/jncShjkNRI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonbombom/status/1038006492069130241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037972703838437377, "date": "2018-09-07", "time": "02:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 940539366383996928, "username": "AndrolageCesar", "tweet": "@BlogdoNoblat Ele n\u00e3o  \u00e9 louco.  Ele \u00e9  do PSOL. Por isso ele tem esse comportamento tipo do PT e seus puxadinhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrolageCesar/status/1037972703838437377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037922764756275200, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei Claro. Um sujeito ligado ao pt e ao psol, ajudando na campanha do Bolsonaro!. @ptbrasil @psol50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037922764756275200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Foimalsequelei,Haddad_Fernando,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037911516119486464, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3011660640, "username": "marigoulartm", "tweet": "@g1 @lucasborges444 @minamoraess Ih rapaz, acho que me expressei errado aqui. Isso \u00e9 o que o jornal divulgou, que ele foi filiado ao PSOL no passado. Hj n\u00e3o tem filia\u00e7\u00e3o nenhuma. \u00c9 de l\u00e1 as fotos, isso n\u00e3o \u00e9 prova que o ataque \u00e9 coisa \"da esquerda\"Por fim, deus me dibre Bolsonaro na presid\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marigoulartm/status/1037911516119486464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "minamoraess,lucasborges444,g1"}
{"id": 1037890555328520192, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 295934921, "username": "alescara2014", "tweet": "A PROPAGANDA DO @psol50 s\u00f3 sabe falar em Revolu\u00e7\u00e3o! Em luta armada!! A\u00cd O PSOLISTA FAZ ISSO E ELES V\u00c3O DIZER QUE N\u00c3O CORRELA\u00c7\u00c3O NENHUMA COM A LINHA DO PARTIDO!! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #PSOL", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#PSOL", "link": "https://twitter.com/alescara2014/status/1037890555328520192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037877452339650560, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "MOMENTO EXATO QUE BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO:Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/270572300221694/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037877452339650560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875959138017281, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 56229965, "username": "parraclaudia", "tweet": "@pensadorpensa @VEJA N\u00e3o sou a favor do PSOL  mas \u00e9 muita ignor\u00e2ncia acreditar que o partido tem algo a ver com isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parraclaudia/status/1037875959138017281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,pensadorpensa"}
{"id": 1037875576730779648, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 863186885233041408, "username": "Lucasmrrsz", "tweet": "@gabvasa O maluco \u00e9 filiado ao PSOL, super armado isso dai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasmrrsz/status/1037875576730779648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabvasa"}
{"id": 1037874436291129345, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 65902122, "username": "coisasdesocorro", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.PSOL confirmou que o acusado, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao partido!  https://www.facebook.com/CoisasDeSocorro/videos/356222581870021/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasdesocorro/status/1037874436291129345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855334830931969, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 65884885, "username": "mfratke", "tweet": "@o_colecionador Psol partido criminoso por tr\u00e1s das piores TRAG\u00c9DIAS do pa\u00eds#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/mfratke/status/1037855334830931969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037848803066474497, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 40273460, "username": "Thiagobrunassi", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro foi filiado ao PSOL, e claramente de esquerda nas redes sociais . Mas os \u201cespecialistas\u201d da GloboNews continuam a dizer que n\u00e3o d\u00e1 p/ confirmar os posicionamentos do agressor... #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/neOsAlLvTw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Thiagobrunassi/status/1037848803066474497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845774665756672, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 42979980, "username": "nandasrezende", "tweet": "@GloboNews @Babix_ch @cadecache O Bolsonaro convenceu um filiado do PSOL a dar uma facada fake na barriga dele, fraudou exames no hospital, foi pra mesa de cirurgia e o escambau.  Pode acreditar, amiguinho. \u00c9 tudo verdade...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandasrezende/status/1037845774665756672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cadecache,Babix_ch,GloboNews"}
{"id": 1037843506579034112, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1012083798207549440, "username": "GargamelCruel1", "tweet": "@Rconstantino SimplesFaz parte do MST \u00e9 do PSOL  a m\u00eddia sempre defende esse tipo de canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GargamelCruel1/status/1037843506579034112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino"}
{"id": 1037839631490994178, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3321362992, "username": "joaow_oliveira", "tweet": "Precisamos falar de mobilidade! PCDs (Pessoas com Defici\u00eancia) costumam n\u00e3o ser lembradas na elabora\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas que n\u00e3o sejam as voltadas para a sa\u00fade, e hoje Boulos ouviu o setorial de PCD do PSOL, para conhecer e elaborar conjuntamente as solu\u00e7\u00f5es para mobilidade.  pic.twitter.com/PxQcFHXF3V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaow_oliveira/status/1037839631490994178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839113817350145, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1011776804229611520, "username": "ViniciusBozzol1", "tweet": "Por favor, fa\u00e7am como o Estad\u00e3o e Informem que o terrorista que tentou matar Bolsonaro foi filiado ao PSOL por quase 10 anos  #EmPauta @gcamarotti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/ViniciusBozzol1/status/1037839113817350145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037838725789753344, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3321362992, "username": "joaow_oliveira", "tweet": "O poder p\u00fablico n\u00e3o pode ficar omisso ao machismo estrutural do pa\u00eds. Empresa que pagar menos pra mulher vai ter nome exposto na pra\u00e7a, n\u00e3o vai ter cr\u00e9dito em bancos p\u00fablicos, precisamos combater essa desigualdade! #BoulosESonia50 #PSOL #PCB #BrasilFeminista pic.twitter.com/IyKst2Koa3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50,#PSOL,#PCB,#BrasilFeminista", "link": "https://twitter.com/joaow_oliveira/status/1037838725789753344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838513885114368, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3321362992, "username": "joaow_oliveira", "tweet": "N\u00f3s defendemos a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha, e no caso das outras drogas a descriminaliza\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o tem que ser tema de c\u00f3digo penal, \u00e9 assunto de abuso de subst\u00e2ncia qu\u00edmica, \u00e9 tema do SUS, e \u00e9 assim que n\u00f3s vamos tratar.  #BoulosESonia50 #PSOL #PCB pic.twitter.com/f6mjJeeZ0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50,#PSOL,#PCB", "link": "https://twitter.com/joaow_oliveira/status/1037838513885114368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837156335714309, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3011660640, "username": "marigoulartm", "tweet": "@g1 @lucasborges444 Eles falaram que ele tinha hist\u00f3rico com o PSOL..........", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marigoulartm/status/1037837156335714309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasborges444,g1"}
{"id": 1037836175845875714, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 75061596, "username": "DaaniiloP", "tweet": "@brun4_gomes @millaspark Que? ele n\u00e3o levou um tiro, a tentativa de homic\u00eddio foi com uma faca. Esse material qualquer casa brasileira possui. At\u00e9 mesmo na casa do bandido ex filiado do PSOL, que executou a a\u00e7\u00e3o... voc\u00ea poderia ficar quieta, ao inv\u00e9s de dizer besteira..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaaniiloP/status/1037836175845875714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "millaspark,brun4_gomes"}
{"id": 1037831030395285505, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 846170261728772098, "username": "WilliamHolsback", "tweet": "GLOBO LIXO. NAO TEM CUNHO IDEOLOGICO, COITADINHO DO TERRORISTA COMUNISTA SOCIALISTA, CADE PSOL, PT SEUS  COMUNISTA SOCIALISTA ASSUMAM O ATO. REPUGNANTE A DEMOCRACIA  pic.twitter.com/Kqk7fS72xx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamHolsback/status/1037831030395285505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830573828526080, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 836019801566904320, "username": "augustomotos6", "tweet": "Bolsonaro Foi esfaqueado...Toda na\u00e7\u00e3o sangra!!O \u00f3dio made in PT PSDB (P)MDB PSOL PDT REDE E ESQUERDA quer calar a voz daDEMOCRACIAN\u00c3O PREVALECER\u00c3O!!!Vamos todos esmagar a esquerda nas urnas como vermes!!!E sim estamos em guerra !!!  pic.twitter.com/pPoqhBPUOX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustomotos6/status/1037830573828526080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829874113699840, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3248424910, "username": "canalfuoficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canalfuoficial/status/1037829874113699840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829230292291584, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3321362992, "username": "joaow_oliveira", "tweet": "@julianomedpsol, presidente do PSOL, rebate as cal\u00fanias difundidas em p\u00e1ginas de direita e na grande imprensa sobre a gest\u00e3o do Museu Nacional e a suposta responsabilidade do partido no tr\u00e1gico inc\u00eandio.N\u00e3o deixe a mentira se espalhar. Compartilhe a verdade!  https://twitter.com/psol50/status/1037471627670376448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaow_oliveira/status/1037829230292291584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol"}
{"id": 1037825162534703104, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3321362992, "username": "joaow_oliveira", "tweet": "Quem coloca comida na mesa dos brasileiros \u00e9 a agricultura familiar. N\u00e3o podemos ficar ref\u00e9ns do agroneg\u00f3cio e de quem envenena o nosso alimento. Vamos fazer a reforma agr\u00e1ria popular e ecol\u00f3gica! \u270a\ud83c\udffeConfira mais:  http://bit.ly/2wHyoHd\u00a0#BoulosESonia50 #PSOL #PCB pic.twitter.com/c1ETJTBewz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50,#PSOL,#PCB", "link": "https://twitter.com/joaow_oliveira/status/1037825162534703104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825078615072769, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 139502417, "username": "BRIGIDAREGINA", "tweet": "@PolitzOficial Sugiro que o TSE tire o tempo da propaganda eleitoral do PSOL e coliga\u00e7\u00f5es e passe para o Bolsonaro recuperar o tempo que vai perder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRIGIDAREGINA/status/1037825078615072769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1037822990665302016, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2821235957, "username": "jean_cg03", "tweet": "@Hemeterio @luide O cara \u00e9 maluco, mas por ser executado filiado do PSOL j\u00e1 est\u00e3o culpando \"a esquerda\".Esse pa\u00eds \u00e9 uma perfeita defini\u00e7\u00e3o de republiqueta.Inc\u00eandio no museu.Presidente tendo DR com ex alunos no twitter.Atentado contra candidato.Tudo isso na semana da p\u00e1tria. Maravilha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jean_cg03/status/1037822990665302016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luide,Hemeterio"}
{"id": 1037819042340499456, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 176803887, "username": "andrecent", "tweet": "O cara n\u00e3o era militante petista. Para de falar bosta. Ele foi filiado ao PSOL, tem ojeriza por Ma\u00e7ons, dizendo ser uma seita satanica e \u00e9 a favor do policiamento ser realizado por militares. O cara nem \u00e9 coerente.  https://twitter.com/Felippe_Hermes/status/1037789523244199936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecent/status/1037819042340499456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818027193118720, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "Preso em flagrante, homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL em Minas Gerais  https://www.midiamax.com.br/cotidiano/2018/responsavel-por-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-em-psol-em-minas-gerais-homem-foi-preso-em-flagrante/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1037818027193118720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817386689277952, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 220098660, "username": "janaepereira", "tweet": "@UOLNoticias Eu repudio o PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaepereira/status/1037817386689277952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037816189479780353, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2901925627, "username": "_rosagab", "tweet": "Encontraram registros do homem que atacou Bolsonaro no TSE, o mesmo foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014. Fonte: Plant\u00e3o do @jornalnacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rosagab/status/1037816189479780353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037815535176753155, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1000237054201081858, "username": "Justin93237193", "tweet": "@MarceloFreixo Acredibilidade do PSOL n\u00e3o existe mais caiu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Justin93237193/status/1037815535176753155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo"}
{"id": 1037815239197294592, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 985213164995440642, "username": "ClaudineiAnto18", "tweet": "@andrizek E o seu PSOL. E o discurso de \u00f3dio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudineiAnto18/status/1037815239197294592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek"}
{"id": 1037815107999424513, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 952078488890167296, "username": "Dias_Gabriel11", "tweet": "O filhadumaputa que mete a facada ainda foi do PSOL para manchar a esquerda de vez. Vai toma no cu namoral", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dias_Gabriel11/status/1037815107999424513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814533727965184, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 955708445252087808, "username": "EdmarAssis6", "tweet": "@LulaOficial @VEJA @Fernanda_CidL Ningu\u00e9m tem d\u00favidas minha amiga PT e PSOL , na minha opini\u00e3o s\u00e3o tudo a mesma coisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmarAssis6/status/1037814533727965184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernanda_CidL,VEJA,LulaOficial"}
{"id": 1037813938048643072, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 84579114, "username": "Binhogutierrez", "tweet": "@xicograziano J\u00e1 est\u00e3o fazendo. N\u00e3o falam nada que ele \u00e9 do Psol, s\u00f3 falam da ma\u00e7onaria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Binhogutierrez/status/1037813938048643072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicograziano"}
{"id": 1037811588546392072, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "Adelio Bispo o esfaqueador, foi filiado por 7 anos ao psol. #3em1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#3em1", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037811588546392072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811185784111108, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 39075735, "username": "tvidigital", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvidigital/status/1037811185784111108", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810409636589569, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 49530941, "username": "AlexandreCosta_", "tweet": "@JornalOGlobo Menos o PT e o PSOL n\u00e9 queridoss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreCosta_/status/1037810409636589569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037810393278820352, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 881172986493095941, "username": "Nemesisarm", "tweet": "@folha @wendelmarlon @TRIPLESIXTHEORY Este em ato pro Lula livre e tamb\u00e9m de press\u00e3o para ren\u00fancia de Temer. J\u00e1 foi filiado ao PSOl, s\u00e3o tudo farinha do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nemesisarm/status/1037810393278820352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,wendelmarlon,folha"}
{"id": 1037808843554734085, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2919830193, "username": "asmoreira1", "tweet": "Isso era obvio, se n\u00e3o fosse preso, n\u00e3o poderia ter ficha no PsolAcusado de agredir Bolsonaro j\u00e1 havia sido preso em 2013  https://www.oantagonista.com/?p=111424\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asmoreira1/status/1037808843554734085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805963229716481, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 167179891, "username": "gremiodesp", "tweet": "@flaviomorgen MARIELE FRANCO - PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gremiodesp/status/1037805963229716481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037805332733542401, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 489713050, "username": "loscarjean", "tweet": "@Turiba_ n\u00e3o \u00e9 e o cara era filiado ao psol... vai manchar a esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loscarjean/status/1037805332733542401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Turiba_"}
{"id": 1037804678430507010, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 80297078, "username": "fotavian", "tweet": "@BLOGDOMENON  https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2018/09/06/policia-militar-de-minas-confirma-identidade-do-suspeito-de-atentado-a-jair-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026v\u00ea a\u00ed, amiguinho! rsssss.. s\u00f3 errei o partido.. Psol PT REDE  PC do B.. existe diferen\u00e7a? hahahaha.. e sobre ser de Jesus.... sim, totalmente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fotavian/status/1037804678430507010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON"}
{"id": 1037804306089631744, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2919830193, "username": "asmoreira1", "tweet": "O lixo sempre vem...do lixo...ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asmoreira1/status/1037804306089631744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802909034008578, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2201415726, "username": "pegoraro_nilza", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pegoraro_nilza/status/1037802909034008578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037796870146404352, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 982282243191246848, "username": "JoseRSBarbosa", "tweet": "Veja a\u00ed @GuilhermeBoulos tudo junto e misturado PSL/PSOL, PT/MDB, dif\u00edcil entender  http://olhardireto.com.br/noticias/exibir.asp?id=449774&noticia=8203bolsonaro-e-psol\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseRSBarbosa/status/1037796870146404352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037794415547506689, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1036320747852103680, "username": "SamuelL43003852", "tweet": "@RdosAnjosMMA @igoraraujojj Esse merda e do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelL43003852/status/1037794415547506689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igoraraujojj,RdosAnjosMMA"}
{"id": 1037775289835810817, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3213755031, "username": "freire_jacy", "tweet": "Malta detona o PSOL ap\u00f3s inc\u00eandio no MUSEU NACIONAL  https://youtu.be/NjRyv_9MFZQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freire_jacy/status/1037775289835810817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037748313079066625, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "@folha Aqui foi entregue ao PSOL, partido de esquerda q segue a doutrina de Lenin: acabar com a mem\u00f3ria do pa\u00eds....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1037748313079066625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037702386121416704, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "@LucasScofield2 @UOLNoticias Suposta? Claro que a reitoria \u00e9 correspons\u00e1vel pelo inc\u00eandio do Museu.Isso tudo \u00e9 para n\u00e3o culpabilizar o PSOL, UOL?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1037702386121416704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,LucasScofield2"}
{"id": 1037698727677493249, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1009890150795612160, "username": "iguaguiar", "tweet": "Papo reto, eu voto no diabo mas n voto em ngm do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iguaguiar/status/1037698727677493249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550918831624193, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 190557086, "username": "CRrichard", "tweet": "@AntonioReadAll Por isso q eu estranhei mt vc colocar op\u00e7\u00f5es de esquerda e o Boulos (achando q era o Daciolo) no meio, e ainda mais ele ser do PSOL ksksksksksksksksskka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRrichard/status/1037550918831624193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioReadAll"}
{"id": 1037517781732937734, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 438357817, "username": "DENILSONBARBIER", "tweet": "@FernandoHoliday @pefabiodemelo Deixa quieto essa ideia pq quem comanda o museu \u00e9 o pessoal do PSOL .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DENILSONBARBIER/status/1037517781732937734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pefabiodemelo,FernandoHoliday"}
