{"id": 1038443974556610561, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 72485267, "username": "arqDouglasLima", "tweet": "@pizzolatto @SchuldinerSieg Se houver segundo turno veremos o PT apoiando o Alckmin ou o PSDB apoiando o Haddad. Se houver...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arqDouglasLima/status/1038443974556610561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,pizzolatto"}
{"id": 1038442098863886338, "date": "2018-09-08", "time": "10:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 238699601, "username": "KinetaCoreEd", "tweet": "Happy World PT Day! Today, we're grateful for the chance to recognize the life-changing work that our #PTfam does. Thank you! #worldptday #TransformingLives pic.twitter.com/5bUUrNtumv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PTfam,#worldptday,#TransformingLives", "link": "https://twitter.com/KinetaCoreEd/status/1038442098863886338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438527472754688, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 187686980, "username": "DireitonewsCom", "tweet": "Navirai e Sul do Estado de Mato Grosso do Sul vamos eleger o nosso Federal Junior do PT 1322.  pic.twitter.com/Ta6lSeX12V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitonewsCom/status/1038438527472754688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438444970717191, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 283561320, "username": "AADEILSON", "tweet": "O Covarde do estaqueador faz parte do grupo do PSOL do PT e o Bolsonaro que \u00e9 violento.jairmessiasbolsonaro \u00e9 justo, quer nosso dia a dia seguro, quer nossos filhos estudados, quer que a\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbwJRNlo9_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gau2jjg7xi3a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AADEILSON/status/1038438444970717191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435891159683072, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 453514836, "username": "_BeMedeiros", "tweet": "Depois do nada ele \"se o pt apoiar o Ciro ele ganha, eu vou votar no Ciro\" gente, como assim?? Meu pai super aleat\u00f3rio kkkkkkkkkk  https://twitter.com/_BeMedeiros/status/1038152877498351616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BeMedeiros/status/1038435891159683072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435729251205120, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 846170261728772098, "username": "WilliamHolsback", "tweet": "@Miltonneves @fabiovbfarias @PatrciaPortalM1 @MManolouco1 Acredita em Papai Noel. Por qu\u00ea n\u00e3o \u00e9 com sua fam\u00edlia se fosse duvido se vc n\u00e3o ia querer esse cara morto,  E ALI\u00c1S duvido que ia aceita que foi deus que mandou ele matar sua fam\u00edlia, todos TERRORISTA s\u00e3o loucos IDEOL\u00d3GICO, esse \u00e9 COMUNISTA SOCIALISTA REPUGNANTE COVARDE  PT/PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamHolsback/status/1038435729251205120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MManolouco1,PatrciaPortalM1,fabiovbfarias,Miltonneves"}
{"id": 1038435688591454210, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1506482726, "username": "sensiblemiddle", "tweet": "@US1Southbound The article was used as \u201cevidence\u201d of a claim that O\u2019s jobs were pt and minimum wage. Debunked.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sensiblemiddle/status/1038435688591454210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "US1Southbound"}
{"id": 1038433374891896832, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 184064854, "username": "rroncaglio", "tweet": "@blogdosakamoto Enquanto isso, atr\u00e1s das grades continua o \"her\u00f3i\" de todos aqueles que forem beneficiados durante os governos do PT. Dinheiro nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil, mas agora a torneira vai secar. Segue o jogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rroncaglio/status/1038433374891896832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1038430101388570624, "date": "2018-09-08", "time": "09:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1024508442285928448, "username": "EduardoLinoDua1", "tweet": "@folha N\u00e3o sei porque tem o dedo do PT nisso\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoLinoDua1/status/1038430101388570624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038427976658903042, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 384149681, "username": "SevansPT", "tweet": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://twitter.com/jpowerstweets/status/1038414957971263489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SevansPT/status/1038427976658903042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427631576928257, "date": "2018-09-08", "time": "09:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 165404270, "username": "MauricioAirolde", "tweet": "Somos todos #HaddadaLulaManu13#Padilha1354#Suplicy131#Tatto132#MarinhoGovernador13Deputados do PT e da esquerda !!!  https://twitter.com/padilhando/status/1038421143831683072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadaLulaManu13,#Padilha1354,#Suplicy131,#Tatto132,#MarinhoGovernador13Deputados", "link": "https://twitter.com/MauricioAirolde/status/1038427631576928257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422444304945152, "date": "2018-09-08", "time": "08:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 319884385, "username": "creituo", "tweet": "Oi, eu quero mimos @thebodyshop_pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/creituo/status/1038422444304945152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thebodyshop_pt"}
{"id": 1038420246250631168, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3196408846, "username": "AlexsandroB78", "tweet": "Gayzistas, Vitimistas, Lacradores, PSOL, PCdoB, PT, Maconheiros... N\u00c3O ME SIGAM POR FAVOR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexsandroB78/status/1038420246250631168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420093473091585, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 267263538, "username": "edudoscortes", "tweet": "Vai dar pt vai da  pic.twitter.com/IFuWgeJoFV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edudoscortes/status/1038420093473091585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416016789962753, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 232308265, "username": "johonnformiga", "tweet": "H\u00e1 12 anos, ex-senadora alertou: \"O PT \u00e9 uma quadrilha capaz de roubar, matar, caluniar e liquidar\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/ha-12-anos-ex-senadora-alertou-o-pt-e-uma-quadrilha-capaz-de-roubar-matar-caluniar-e-liquidar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johonnformiga/status/1038416016789962753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415521476169734, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2974808685, "username": "JoaoDeangelo", "tweet": "Minha fam\u00edlia viu eu dando pt, bem pior em", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoDeangelo/status/1038415521476169734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412693613342721, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1506482726, "username": "sensiblemiddle", "tweet": "@valshep You said most all the jobs created under Obama were pt and minimum wage. Yet your own citation says 47% of the jobs created under Obama were high wage. You made my point and failed to back up yours. You voted for Trump didn\u2019t you?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sensiblemiddle/status/1038412693613342721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valshep"}
{"id": 1038401642671038464, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 307957275, "username": "s_ffreitas", "tweet": "@cristilobo Vc so fala no PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_ffreitas/status/1038401642671038464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristilobo"}
{"id": 1038401276164419584, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1606142755, "username": "emalxrzzp", "tweet": "@JapaShiromoto se nao der pt n\u00e3o sou eu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emalxrzzp/status/1038401276164419584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JapaShiromoto"}
{"id": 1038398572948070400, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 809543208413827073, "username": "Nitaraz_XXVI", "tweet": "Governo do PT formado em sua maioria por ex-guerrilheiros e respons\u00e1vel pela demoniza\u00e7\u00e3o da figura dos militares e do ex\u00e9rcito brasileiro' militares sentaram nos bancos dos r\u00e9us enquanto guerrilheiros que praticaram atos terroristas sa\u00edram impunes e como v\u00edtimas nessa hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nitaraz_XXVI/status/1038398572948070400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398017328562176, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 860822394361008128, "username": "jralves_antulio", "tweet": "@MomentsBrasil Agora tem sabatina com vices?S\u00f3 assim pro PT aparecer na m\u00eddia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jralves_antulio/status/1038398017328562176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1038394204509143040, "date": "2018-09-08", "time": "06:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 865924822324457476, "username": "tererenewsms", "tweet": "Desfile da Independ\u00eancia em Campo Grande/MS  https://www.tererenews.com/terere-news/tereretvnews/desfile-da-independencia-em-campo-grandems/\u00a0\u2026 #independ\u00eanciadobrasil #7desetembro #desfile #afonsopena #campogrande #tererenews #desfile #PT #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#independ\u00eanciadobrasil,#7desetembro,#desfile,#afonsopena,#campogrande,#tererenews,#desfile,#PT,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/tererenewsms/status/1038394204509143040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389068894273536, "date": "2018-09-08", "time": "06:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 709130256, "username": "joaquinhooo", "tweet": "eu quero morar no Brasil das promessas de campanha do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquinhooo/status/1038389068894273536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385119311130624, "date": "2018-09-08", "time": "06:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1686292777, "username": "bryanjapalooko", "tweet": "Se tem uma coisa que me d\u00e1 \u00e1gua na boca \u00e9 um copo de \u00e1gua", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bryanjapalooko/status/1038385119311130624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382433677320193, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 73154069, "username": "sgtmarcelocosta", "tweet": "@anterogreco o qu\u00ea ser\u00e1 daqui a 20 anos essa gera\u00e7\u00e3o que viu tudo osso que PT/PMDB fizeram em 13 anos? Meu Deus.......Lula e seus 300 fizeram v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es de ladr\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sgtmarcelocosta/status/1038382433677320193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1038356962084306944, "date": "2018-09-08", "time": "04:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 910147253112852481, "username": "deuzaniMagalhe2", "tweet": "@vaticannews_pt Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deuzaniMagalhe2/status/1038356962084306944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vaticannews_pt"}
{"id": 1038331221544185856, "date": "2018-09-08", "time": "02:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 119566939, "username": "ronaldcanejomar", "tweet": "Para quem ainda tem alguma d\u00favida sobre o PT ser uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que aparelhou o Estado Brasileiro, aqui est\u00e3o algumas...  https://www.google.com.br/amp/g1.globo.com/pernambuco/noticia/2016/06/empresario-foragido-da-operacao-turbulencia-e-encontrado-morto.amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldcanejomar/status/1038331221544185856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038300653825798144, "date": "2018-09-08", "time": "00:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 181335692, "username": "DeiseNathaly_", "tweet": "@berieux Isso \u00e9, na verdade, n\u00e3o aceitar a estrat\u00e9gia pol\u00edtica do PT que deixa o eleitor perdido. Falam de Haddad mas ele nem se quer foi lan\u00e7ado como candidato. O PT, infelizmente, est\u00e1 mostrando seu projeto de poder e n\u00e3o de pa\u00eds. Desisti de defend\u00ea-los.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeiseNathaly_/status/1038300653825798144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038293209909284864, "date": "2018-09-08", "time": "00:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 892619131052228608, "username": "alissa_santoss0", "tweet": "Gente o Caio deu o Maior pt da vida dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissa_santoss0/status/1038293209909284864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284468086362113, "date": "2018-09-07", "time": "23:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 793205695155953664, "username": "thayarrocha", "tweet": "Ontem foi doido, muita gente deu pt kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayarrocha/status/1038284468086362113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281923360182272, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 920080891975798785, "username": "felipebd4", "tweet": "ja deu pt?? \u2014 nunca  https://curiouscat.me/felipebd4/post/642275495?1536380675\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebd4/status/1038281923360182272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038279254943969286, "date": "2018-09-07", "time": "23:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 862432364961685504, "username": "Ninjacromado", "tweet": "@whycosima @AryPaivaFilho10 @david_krapp \u00d4nibus do PT, com suposto furo  de tiro, que n\u00e3o teve videos e nem foto  do acontecido,aonde provaria que algu\u00e9m atirou de fato... Dif\u00edcil acreditar 100% nisso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninjacromado/status/1038279254943969286", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "david_krapp,AryPaivaFilho10,whycosima"}
{"id": 1038278449113251840, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1014058248243163136, "username": "thaystranha__", "tweet": "To s\u00f3 ouvindo as mais tristes hoje...Fresno- diga pt.2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaystranha__/status/1038278449113251840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270544259497984, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 83481033, "username": "massulaa", "tweet": "eaaaai acordei agr do pt kkkkkkkjk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/massulaa/status/1038270544259497984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268889619197954, "date": "2018-09-07", "time": "22:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 951850734752059393, "username": "DamasioHenriqu4", "tweet": "@Rgood68 @wendellgjj Esta n\u00e3o e for\u00e7a de express\u00e3o e com todo respeito tem \" peito\"  falou com todas as letras que e militantes sim do pt se a m\u00eddia n\u00e3o e porque e parcial valeu guerreira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DamasioHenriqu4/status/1038268889619197954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wendellgjj,Rgood68"}
{"id": 1038268617165615109, "date": "2018-09-07", "time": "22:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 84935983, "username": "IJulianI", "tweet": "@JOAQUIMTEIXEIA @Bopressor20 Os her\u00f3is do PT s\u00e3o os que matam at\u00e9 hoje inclusive tentaram matar o futuro presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IJulianI/status/1038268617165615109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,JOAQUIMTEIXEIA"}
{"id": 1038264783177494528, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1020068813834981383, "username": "Livia_lopes12", "tweet": "J\u00e1 deu pt? \u2014 Kkkk j\u00e1 tive um pt loko em  https://curiouscat.me/Livia_Lopes12/post/642209304?1536376588\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livia_lopes12/status/1038264783177494528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257872226975744, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1006270091644882944, "username": "FilipeAugustoB4", "tweet": "@BernardoMF @elisaraujo2010 Infelizmente criou-se um \u00f3dio mortal contra o PT!!", "replies": 10, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeAugustoB4/status/1038257872226975744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,BernardoMF"}
{"id": 1038249698988097539, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1020068813834981383, "username": "Livia_lopes12", "tweet": "@Gixavier123 Aqueles que vc da pt junto. HUM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livia_lopes12/status/1038249698988097539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gixavier123"}
{"id": 1038244761235279872, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 707746127571976193, "username": "PonaAmaral1", "tweet": "Olhem o criminoso ao lado da presidente do PT. A imprensa brasileira est\u00e1 falando que ele \u00e9 doido.Escondem a verdade que ele \u00e9 do PT.  pic.twitter.com/1f6PEZ0y17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonaAmaral1/status/1038244761235279872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244216210681857, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 865924822324457476, "username": "tererenewsms", "tweet": "Manifesta\u00e7\u00f5es e atos pol\u00edticos no desfile de 7 de Setembro na Capital  https://www.tererenews.com/terere-news/fotos-e-eventos-galeria-de-imagens/manifestacoes-e-atos-politicos-no-desfile-de-7-de-setembro-na-capital/\u00a0\u2026 #marcha dos exclu\u00eddos #mst #Bolsonaro #lula #independ\u00eancia do brasil  #7 de setembro  #desfile #afonsopena #campo grande #tererenews #desfile #PT #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#marcha,#mst,#Bolsonaro,#lula,#independ\u00eancia,#7,#desfile,#afonsopena,#campo,#tererenews,#desfile,#PT,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/tererenewsms/status/1038244216210681857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242593166057472, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1019320151811002373, "username": "debesa_min", "tweet": "Queria t\u00e1 dando pt com a pessoa q eu gosto", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debesa_min/status/1038242593166057472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240725836673024, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 74476740, "username": "FranciscoACruz", "tweet": "@CarlaPola Pra quem tem #culpa_no_cart\u00f3rio como diz na g\u00edria, preferem se esconder ainda mais que plano de eliminar o #Bolsonaro foi por \u00e1gua abaixo! Tiveram \u00eaxito c/ Celso Daniel, Toninho do PT, Eduardo Campos, Teori... mas com o Corpo Fechado do Mito Que Tem DEUS Acima de TUDO~> #FALHOU", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#culpa_no_cart\u00f3rio,#Bolsonaro,#FALHOU", "link": "https://twitter.com/FranciscoACruz/status/1038240725836673024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaPola"}
{"id": 1038240134804717569, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 809543208413827073, "username": "Nitaraz_XXVI", "tweet": "@CarolBarcelloos Se quisem matar com arma matariam os traficantes tem armamento de ponta armas de guerras mas eles n\u00e3o s\u00e3o idiotas o suficiente como os militantes extremistas do pt, psol.. a ponto de querer matar 1 candidato a presid\u00eancia isso chamaria muita aten\u00e7\u00e3o oQ atrapalharia os neg\u00f3cios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nitaraz_XXVI/status/1038240134804717569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarolBarcelloos"}
{"id": 1038235592319008768, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 136000081, "username": "flavia_sartori", "tweet": "minha mae deu pt e eu to cuidando delaparece q o jogo virou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavia_sartori/status/1038235592319008768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235265393979392, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 743938146203754496, "username": "sometimessweety", "tweet": "13 anos de pt no poder e 0 atentado  https://twitter.com/mjcosta_/status/1038051123523923968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sometimessweety/status/1038235265393979392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230138947870720, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 433418636, "username": "Leonardoesara", "tweet": "@BolsonaroSP Cuidado o PT da fim no imbecil que tentou contra a vida do seu pai. Eles podem usar isso como trunfo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonardoesara/status/1038230138947870720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038229341484793856, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 76112816, "username": "delessan", "tweet": "@claudioedantas A elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro contraria interesses das corpora\u00e7\u00f5es mais radicais e perigosas que o PT alimentou nessas \u00faltimas d\u00e9cadas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delessan/status/1038229341484793856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038228145571332096, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 96450396, "username": "celso023", "tweet": "@RenovaMidia Resumindo isso q t\u00e1 virando uma novela : a direita coloca a culpa no PT e PDOL e a esquerda coloca culpa na Direita pelas falas violentas. E guerra entre coxinhas e mortadelas continua....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celso023/status/1038228145571332096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038223570894249984, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 170077687, "username": "jessiquinha2508", "tweet": "@patriaamada Esses13 anos de PT eles causaram o caos,conseguiram criar uma guerra entre Brasileiros e Comunismo,o caos foi instalado agora n\u00f3s cidades de bem temos que desintoxicar o Pa\u00eds,n\u00e3o podemos deixar com oq sobrou de Democracia se perder de vez,vamos reconstruir nossa Pa\u00eds.@Patriaamada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessiquinha2508/status/1038223570894249984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patriaamada"}
{"id": 1038219434265985024, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4269240088, "username": "gazetablog", "tweet": "TSE rejeita pedido do PT para proibir lojas de vender camisetas de apoio a\u2026  https://goo.gl/fb/vSGDjd\u00a0 #GAZETADODIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GAZETADODIA", "link": "https://twitter.com/gazetablog/status/1038219434265985024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218954177699841, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o Em Corumb\u00e1, o deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT e o candidato a senador Zeca do PT fizeram reuni\u00e3o na casa do Juraci, em parceria com o secret\u00e1rio municipal de agricultura familiar Mohamed Abdalla.  pic.twitter.com/Yko7Q3wNf0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1038218954177699841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217403979780098, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o Em Corumb\u00e1, o deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT e o candidato a senador Zeca do PT tamb\u00e9m participaram do desfile c\u00edvico do dia 7 de setembro nesta sexta-feira com o prefeito Marcelo Iunes.  pic.twitter.com/YJC2yxpc3u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1038217403979780098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217402977267712, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 172753157, "username": "dANTAS_iNROll", "tweet": "@MilitayToda Hahaha mas quando comitiva do PT  foi \"alvejada\" ... fizeram um pampeiro , s\u00f3 faltam chamar o autor-fake hahahaha ... ser condenado pela justi\u00e7a-fake ... rindo at\u00e9 o dias das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dANTAS_iNROll/status/1038217402977267712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MilitayToda"}
{"id": 1038212540919148544, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o  O deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT e o candidato a senador Zeca do PT assistiram aos desfiles c\u00edvicos do dia 7 de setembro em Lad\u00e1rio na manh\u00e3 desta sexta-feira, com o prefeito Carlos Ruso.  pic.twitter.com/t9pTSsP2kl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1038212540919148544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193340347559936, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 169176323, "username": "JorgeKorim", "tweet": "Atitude de um disc\u00edpulo do pt.  https://twitter.com/valoreconomico/status/1038191530362712067\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeKorim/status/1038193340347559936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192670362030080, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 242946441, "username": "EdMacena", "tweet": "\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d diz Mour\u00e3o sobre ataque contra Bolsonaro  http://www.imprensaviva.com/2018/09/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMacena/status/1038192670362030080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192291918295040, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 721896589237870593, "username": "souaElza", "tweet": "quero ver minhas amigas dando pt hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souaElza/status/1038192291918295040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189345566584837, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 165404270, "username": "MauricioAirolde", "tweet": "#Haddad\u00c9Lula13#Padilha1354#Suplicy131#Tatto132#MarinhoGovernador13DEPUTADOS do PT e da.esquerda.  https://twitter.com/padilhando/status/1038157915943780352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13,#Padilha1354,#Suplicy131,#Tatto132,#MarinhoGovernador13DEPUTADOS", "link": "https://twitter.com/MauricioAirolde/status/1038189345566584837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189244571893760, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 56709489, "username": "VictorDFerreira", "tweet": "@cynaramenezes Preparado para a posi\u00e7\u00e3o que ocupa, com calma mostrou posicionamento firme sobre o lula pautado! Esse momento junto a lista do MP da resposta do MERDAL foram os pontos altos. Pena n\u00e3o explorarem propostas e virem com pedras para o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorDFerreira/status/1038189244571893760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038185507493240833, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o Ainda nesta quinta-feira (6) em Corumb\u00e1, o deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT e o candidato a senador Zeca do PT estiveram na casa do Paran\u00e1.  pic.twitter.com/p7IWsVM83D", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1038185507493240833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184580472336391, "date": "2018-09-07", "time": "16:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4638213821, "username": "IIvnk", "tweet": "E minha v\u00f3 q evitou brigar com bozominion q tava culpando o pt pela facada mas ficou s\u00f3 com cara de deboche pra eleFada sensata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IIvnk/status/1038184580472336391", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181514318512128, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 119566939, "username": "ronaldcanejomar", "tweet": "Quer um pedreiro barato o pt e  PCdoB tem um 350 pagamento adiantado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldcanejomar/status/1038181514318512128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180110183084034, "date": "2018-09-07", "time": "16:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 791429930517168128, "username": "luaallee", "tweet": "Se pa hj eu do pt pq n sou capaz de me comportar em dois roles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaallee/status/1038180110183084034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179498162905088, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o Nesta quinta-feira (6), o deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT e o candidato a senador Zeca do PT fizeram reuni\u00e3o em Corumb\u00e1 na casa do Luiz Alves, conhecido como Pe\u00e3o.  pic.twitter.com/eVEdqK6ANg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1038179498162905088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179389673021440, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "Agora, pra mim, todas aquelas ideias de assassinato, do Teori, Eduardo Campos, Toninho do PT e outros, ganha for\u00e7a. Em todos os pa\u00edses s\u00e9rios, os acidentes de avi\u00e3o s\u00e3o investigados, aqui n\u00e3o! PQ N\u00c3O? Come\u00e7ando por Celso Daniel, precisar\u00edamos de uma for\u00e7a-tarefa p investigar tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1038179389673021440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177186266664961, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4498138587, "username": "Lu_AndradeC", "tweet": "Seu \u00faltimo pt foi quando? \u2014 Ih rapaz 1\u00b0 e \u00fanico foi ano passado  https://curiouscat.me/LuAndradeC/post/641318647?1536355704\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lu_AndradeC/status/1038177186266664961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176961988907008, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 865924822324457476, "username": "tererenewsms", "tweet": "Desfile da Independ\u00eancia atrai aproximadamente 30 mil pessoas em Campo Grande  https://www.tererenews.com/desfile-da-independencia-atrai-aproximadamente-30-mil-pessoas-em-campo-grande/\u00a0\u2026 #independ\u00eancia do brasil  #7 de setembro  #desfile #afonsopena #campo grande #tererenews #desfile #PT #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#independ\u00eancia,#7,#desfile,#afonsopena,#campo,#tererenews,#desfile,#PT,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/tererenewsms/status/1038176961988907008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175596575174657, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1037477727673180160, "username": "jadi_ellen", "tweet": "Queria ta assim dando Pt  pic.twitter.com/jEELZIMeUH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadi_ellen/status/1038175596575174657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172254461411328, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 867019037565472771, "username": "bbgime", "tweet": "Plot twist pt. 2 they left me some tacos w my other school\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbgime/status/1038172254461411328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166660107198470, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 700483628317470720, "username": "ArySuquinho", "tweet": "nem eu acredito que n\u00e3o dei pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArySuquinho/status/1038166660107198470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162762634067969, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 177810722, "username": "_Mickezito", "tweet": "foi assim quando Lula e Dilma foram desmascarados por saberem de tudo, foi assim quando Lula foi denunciado, foi assim quando o vereador do PT jogou um rival pol\u00edtico debaixo de um caminh\u00e3o e est\u00e1 sendo assim no dia seguinte ao ataque ao Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Mickezito/status/1038162762634067969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153571135569920, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2966464324, "username": "rmugarte1", "tweet": "Sexta com cheirinho de pt \ud83c\udf1a  pic.twitter.com/IPIiLl9Auy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmugarte1/status/1038153571135569920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151985491570688, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 186549067, "username": "BRUNOLUC3RO", "tweet": "onde fui ontem, oque eu fiz, qe pt loko", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRUNOLUC3RO/status/1038151985491570688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145770090913792, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2321184828, "username": "barbaradoors", "tweet": "n\u00e3o paro de ouvir lament\u00e1vel pt III k k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaradoors/status/1038145770090913792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145530608734208, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 66177971, "username": "guuinunes_", "tweet": "Queria dar pt hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guuinunes_/status/1038145530608734208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137218580316161, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1037072808445181952, "username": "volpiniamandaa", "tweet": "Deitada no ch\u00e3o gelado pensando pq dei pt ontem sendo que sempre bebo pra carai e n\u00e3o dou pt assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/volpiniamandaa/status/1038137218580316161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136840300191752, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3690384915, "username": "popagrarias", "tweet": "Pela primeira vez na vida vi a thanity dando pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/popagrarias/status/1038136840300191752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134259658240003, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 74476740, "username": "FranciscoACruz", "tweet": "O Video De Jair Bolsonaro que o PT Quer que Suma da Internet ~>  http://www.youtube.com/watch?v=qMwnbmnLZXU\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoACruz/status/1038134259658240003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134159271755777, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 968898024389922816, "username": "luizknettoo", "tweet": "Eu ouvi open de corona?  Ser\u00e1 Deus ? ... pt louco", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizknettoo/status/1038134159271755777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131033529565185, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1539381626, "username": "Deniset60Denise", "tweet": "@diogomainardi Que ele d\u00ea o Conselho ao PT e adeptos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deniset60Denise/status/1038131033529565185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038126738302230530, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 525382347, "username": "JrOtoniel", "tweet": "Esquerdista relativizando: \"Se o estatuto do desarmamento fosse revogado, poderia ser uma arma de fogo\". Oh, imbecil! O teu Fernando Pimentel (PT) sancionou a lei  Lei 22.258/2016 que pro\u00edbe porte de arma branca em MG. Viu? A Lei n\u00e3o serve para criminosos http://g1.globo.com/minas-gerais/noticia/2016/07/lei-proibe-porte-de-arma-branca-em-mg-e-preve-multa-para-infrator.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrOtoniel/status/1038126738302230530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125946983866368, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4227077927, "username": "arcasstafe", "tweet": "@TeamCiroGomes No fim, ao falar do futuro do partido nessa elei\u00e7\u00e3o; Haddad me passou a impress\u00e3o que vai de Ciro tamb\u00e9m. Ontem ficou claro que o PT n\u00e3o consegue ter voz, ter\u00e3o que rever seus conceitos e dar um passo em dire\u00e7\u00e3o a quem consiga, no caso Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcasstafe/status/1038125946983866368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TeamCiroGomes"}
{"id": 1038124265856557056, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1002708060157202432, "username": "Iohxnxx", "tweet": "@luanisaias \u00c9 bom mas o pt n\u00e3o \u00e9 bom", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iohxnxx/status/1038124265856557056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luanisaias"}
{"id": 1038124017230786562, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2550086713, "username": "CARLOSNEVESSS", "tweet": "#estudioi Cristiana Lobo n\u00e3o escreve em seu perfil no Twitter h\u00e1 3 dias,posts anteriores se referem ao PT , ou seja , jornalisticamente o ocorrido pouco importa pra ela.", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#estudioi", "link": "https://twitter.com/CARLOSNEVESSS/status/1038124017230786562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121495199793152, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 57680288, "username": "tmj_co_health", "tweet": "We're #hiring! Read about our latest #job opening here: Director of Rehabilitation Services (PT/OT/COTA/PTA) -  http://bit.ly/2CwARto\u00a0 #rehab #Alamosa, CO #CareerArc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#hiring,#job,#rehab,#Alamosa,#CareerArc", "link": "https://twitter.com/tmj_co_health/status/1038121495199793152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120870831640581, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2765919880, "username": "nanda_reis_p", "tweet": "@MGauto10 @luhsn_ Obrigadaaaaaa kkkkkk... passou da hora de aprender e \u00e9 que ele cuidou do meu pt tadinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanda_reis_p/status/1038120870831640581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luhsn_,MGauto10"}
{"id": 1038119044854046721, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1015035633855881217, "username": "VinciusDiasLac2", "tweet": "@DaniloGentili @diogomainardi @Polmica15 @DavidSa73396257 T\u00e1 Loco , parecidos ???? O PSDB falou que num eventual segundo turno se aliaria ao PT contra o Bolsonaro , vcs que s\u00e3o farinha do mesmo Saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VinciusDiasLac2/status/1038119044854046721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DavidSa73396257,Polmica15,diogomainardi,DaniloGentili"}
{"id": 1038119000780230659, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 860820395779391497, "username": "HenricoLegal", "tweet": "Muito bom ficar louco sem dar pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenricoLegal/status/1038119000780230659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118913115127808, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 128344044, "username": "leoperex", "tweet": "@S1jaque Eu n\u00e3o queria um pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoperex/status/1038118913115127808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "S1jaque"}
{"id": 1038114985942151168, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2979563691, "username": "betoxesque", "tweet": "@JessicaOliv Pt entrou no MP com a\u00e7\u00e3o contra essa fala,vc pesquisou e buscou ver o que falaram sobre? Ou s\u00f3 ficou se baseando por tweets ? Novamente o pt e outros varios partidos falando que a direita merece um pared\u00e3o com uma boa bala que se lula fosse preso iam ter que matar gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoxesque/status/1038114985942151168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JessicaOliv"}
{"id": 1038114312013979649, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 743938146203754496, "username": "sometimessweety", "tweet": "13 anos de PT no poder = 0 atentado. Bolso liderando pesquisa = 1 tentativa de homic\u00eddio. De que lado vc est\u00e1? De que lado vc quer estar? Na guerra n\u00e3o h\u00e1 3\u00b0 lado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sometimessweety/status/1038114312013979649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110758272421888, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2803450325, "username": "Bruna_Mors", "tweet": "minha m\u00e3e ainda da pt slc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruna_Mors/status/1038110758272421888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107752277729282, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 494258070, "username": "thanity_", "tweet": "@popagrarias Podem me chamar de menina pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thanity_/status/1038107752277729282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "popagrarias"}
{"id": 1038103113905983489, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "@conexaopolitica EU TBM, GENERAL...EU TBM E MAIS TODA A POPULA\u00c7\u00c3O DE BEM DESSE PA\u00cdS. O PT \u00c9 O MAL A SER COMBATIDO. SUA OBSESS\u00c3O EM CONSTRUIR UMA AM\u00c9RICA LATINA SOCIALISTA BEIRA A INSANIDADE.VEJA O LULA, DE TODOS OS MODOS TENTA ATROPELAR A LEI, IMAGINA \u00c0S PESSOAS.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1038103113905983489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1038097521829195776, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1012525413434843138, "username": "ElivamDa", "tweet": "@o_antagonista Mentira estava nada! o que eu acho que mas uma vez est\u00e3o tentando enganar a popula\u00e7ao. O Brasil est\u00e1 mudando um exemplo claro e a Lava Jato,muitos querem que continue os mesmo grupos dominando (pt e psdb)mas esse ano n\u00e3o tem pra ninguem \u00e9 Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElivamDa/status/1038097521829195776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038095654797672449, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2980444677, "username": "van_der_z", "tweet": "J\u00e1 faz tempo que o PT \u00e9 saco de pancadas. Da direita, da imprensa, da justi\u00e7a... Dilma resistiu heroicamente.  https://twitter.com/pdralex/status/1037803311544590336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/van_der_z/status/1038095654797672449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090477487247362, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "Por que todos os poss\u00edveis riscos \u00e0 hegemonia do PT no poder, morre?  pic.twitter.com/LqIWI44FCB", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1038090477487247362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090393110360065, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 978463257861279744, "username": "drandreakraft1", "tweet": "@MarinaSilva A equipe qualificada de m\u00e9dicos foi muito importante neste triste epis\u00f3dio! O que a Dilma e PT fizeram ao abrir milhares de escolas m\u00e9dicas de p\u00e9ssima qualidade ! Daqui 10 anos veremos a popula\u00e7\u00e3o pagar muitas vezes com a pr\u00f3pria vida infelizmente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drandreakraft1/status/1038090393110360065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038088960214364162, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 523426196, "username": "DouglasTefo", "tweet": "Putzs deu PT! Aff. em Corumb\u00e1  https://www.instagram.com/p/BnbiDorhCU5oH3khxdDCIsqVbgPIHGw1vL2BTU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cawb0xqo5jgk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasTefo/status/1038088960214364162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082608784203777, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "Tira o c\u00e2ncer q se chama PT  pic.twitter.com/QZZp2a7S2G", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1038082608784203777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079399889981447, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 868655005544452096, "username": "luciano_mscgr", "tweet": "@Direita_Network @roxmo S\u00f3 deve levantar da cama para receber a faixa de presidente. FIM. O nove dedos afundou o Brasil e ningu\u00e9m tocou num fio de cabelo dele. T\u00e1 a\u00ed a diferen\u00e7a. Somos ordeiros, respeitamos as leis. O resto \u00e9 PT.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciano_mscgr/status/1038079399889981447", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,Direita_Network"}
{"id": 1038077616501080064, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 586182748, "username": "ColoradoHawks", "tweet": "Congrats to a good friend & former Arkansas Bball Triplet! May be the best 6'5 players to play on the same college team (Sydney Moncrief, Ron Boot, Head Brewer & Marvin Delph) @RazorbackMBB Sydney was a 2K pt. scorer helping to guide this team to 1978 final four #HawksFamily pic.twitter.com/MbxDX0kP6z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HawksFamily", "link": "https://twitter.com/ColoradoHawks/status/1038077616501080064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RazorbackMBB"}
{"id": 1038075807023943680, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 489930538, "username": "vitor_txra", "tweet": "Um dos principais articuladores de Bolsonaro compartilha foto falsa para incriminar o PT.  https://catracalivre.com.br/cidadania/apoiador-de-bolsonaro-compartilha-foto-falsa-para-incriminar-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor_txra/status/1038075807023943680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074818514616320, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@BlogdoNoblat @FernandaForce Fernanda eu voto no PT, mas concordo que esse Noblat \u00e9 um palha\u00e7o, safado..... ele na vdd vota na Marina e fica postando essas coisas s\u00f3 pra fomentar briga...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038074818514616320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandaForce,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038074358588235776, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 932477430874468353, "username": "VanessaMendesB1", "tweet": "@airdel69 @Giovann89845121 Concordo com vc tbm. Esses dias conversando com uma mulher ela disse que essa turma do PT deveria ter sido torturada e morta na ditadura. N\u00e3o s\u00e3o 2 pesos e 2 medidas. \u00c1 maldade est\u00e1 presente nos 2 lados, \u00e9 quest\u00e3o d car\u00e1ter mesmo. A milit\u00e2ncia passou dos limites de ambos os lados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaMendesB1/status/1038074358588235776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Giovann89845121,airdel69"}
{"id": 1038073447002329088, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 932477430874468353, "username": "VanessaMendesB1", "tweet": "@mariana_godoy @micoakdemiko Mas n tenho d\u00favidas de que o PT, todos os outros candidatos e inclusive o pr\u00f3prio Bolsonaro v\u00e3o sim usar esse epis\u00f3dio lastim\u00e1vel para tentar conseguir mais votos. Veja os discursos, pol\u00edticos adoram apelar para o emocional das pessoas para conseguir voto....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaMendesB1/status/1038073447002329088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "micoakdemiko,mariana_godoy"}
{"id": 1038073114171777024, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 932477430874468353, "username": "VanessaMendesB1", "tweet": "@mariana_godoy @micoakdemiko Bom senso. Quando se trata em estrat\u00e9gia pol\u00edtica ha sim quest\u00f5es que envolvem bom senso para n perder eleitores. Entenda, o PT governou por anos pq tem sim uma boa estrat\u00e9gia em campanhas, eles podem odiar o Bolso o tanto q for...... continua", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaMendesB1/status/1038073114171777024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "micoakdemiko,mariana_godoy"}
{"id": 1038072274442760193, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 932477430874468353, "username": "VanessaMendesB1", "tweet": "@mariana_godoy @micoakdemiko Acho que no caso dele ser\u00e1 aberta uma exce\u00e7\u00e3o pq ele est\u00e1 impedido de ir por um acontecido lastim\u00e1vel e inesperado. Se o PT e os outros candidatos tiverem um m\u00ednimo de bom senso n\u00e3o v\u00e3o se opor a isso n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaMendesB1/status/1038072274442760193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "micoakdemiko,mariana_godoy"}
{"id": 1038072195422011392, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1539381626, "username": "Deniset60Denise", "tweet": "@RevistaISTOE O esporte do PT \u00e9 desrespeitar a lei e afrontar o judici\u00e1rio. Democracia n\u00e3o \u00e9 isso, exorbitar com o intuito de bagun\u00e7ar a sociedade em benef\u00edcio pr\u00f3prio. At\u00e9 quando STF?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deniset60Denise/status/1038072195422011392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038066254333009922, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "Quando o fascista \u00e9 capaz de pensar que os tiros na caravana de Lula partiram do pr\u00f3prio PT pra poder posar de v\u00edtima e comover o povo, d\u00e1 pra gente pensar que essa facada foi tudo milimetricamente planejado.S\u00f3 me intriga ele \u00f1 ter pedido pra usarem arma de fogo. Deu medinho?\ud83e\udd14  pic.twitter.com/HzlMBv823W", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1038066254333009922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063184995864577, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 743938146203754496, "username": "sometimessweety", "tweet": "@JQTEIXElRA PT 13 anos no poder = 0 atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sometimessweety/status/1038063184995864577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JQTEIXElRA"}
{"id": 1038062842866487296, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 904714438854500352, "username": "Sah_Ryu", "tweet": "~ Travessuras do Jungkook, pt.2 ~\u2022 R.I.P 15\u00ba fone \u2022  pic.twitter.com/PlKOTtunWu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sah_Ryu/status/1038062842866487296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062799040204800, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 524815817, "username": "nandosoda", "tweet": "@pacoquiinho @SEPaula_1914 Porra! Eu n\u00e3o gosto do PT! Mas isso \u00e9 Fake pra cacete... \u00e9 um puta Fake, um Fak\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandosoda/status/1038062799040204800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SEPaula_1914,pacoquiinho"}
{"id": 1038057986365775874, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2582138827, "username": "Natalia_Marchin", "tweet": "@EllyCarvalho7 Isso \u00e9 o prefixo da aeronave, no Brasil s\u00e3o PP, PR e PT", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natalia_Marchin/status/1038057986365775874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EllyCarvalho7"}
{"id": 1038057901754081283, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1380750247, "username": "DomGuilhermino", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @TrumpDonaldi @alex_lana @AbranquesSamuel @rafa2you Continue assim pq facilita a campanha do Bolso,vou at\u00e9 pedir licen\u00e7a pra tirar um print de seu coment\u00e1rio e de seu perfil personalizado pra poder mostrar pras pessoas desconectadas que vejo no dia a dia como \u00e9 o car\u00e1ter de pessoas alinhadas ao PT e a esquerda em geral. Obrigado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DomGuilhermino/status/1038057901754081283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafa2you,AbranquesSamuel,alex_lana,TrumpDonaldi,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038057869411856384, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1024485380073156608, "username": "ReversonEulerS", "tweet": "Fato o terrorista Ze Dirceu \u00e9 mentor intelectual dos bandidos do PT.  https://twitter.com/leandroruschel/status/1037850016793219072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReversonEulerS/status/1038057869411856384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054808220065795, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 852960064159842305, "username": "VivianeTobias1", "tweet": "@gleicidamasceno Ele n\u00e3o tem que tomar cuidado com o que fala afinal bandidos que fazem parte do PT ser\u00e3o tudo presos quando ele abrir o rombo do BNDS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianeTobias1/status/1038054808220065795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038047392631808000, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1013491595864346624, "username": "MatheusHoraci12", "tweet": "Que propaganda desonesta a do PT, colocando Haddad como vice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusHoraci12/status/1038047392631808000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044730075037696, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 273098147, "username": "paulorv88", "tweet": "Torturas na ditadura: \"Viva o Ustra!\".Desaparecidos do Araguaia: \"Quem procura osso \u00e9 cachorro\".Assassinato de Marielle: \"ela teve caso com traficante\".Atentado \u00e0 caravana de Lula: \"\u00e9 coisa do pr\u00f3prio PT\".Facada no Bolsonaro: \"ain, q maldade! Viu como a esquerda \u00e9 malvada?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorv88/status/1038044730075037696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043883450650624, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3540623596, "username": "falando_a_real_", "tweet": "S\u00f3 lembrando:Mauro Iasi, ex candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PCB, disse uma vez que quem n\u00e3o \u00e9 de esquerda merece uma bala na testa e uma bela cova. Marcia Tiburi, candidata atual do PT ao...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2143428439065114&id=100001939354011\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falando_a_real_/status/1038043883450650624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042792436609025, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1344173702, "username": "ocimake", "tweet": "Programa do PT inicia a transi\u00e7\u00e3o: Lula apoia Haddad  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/programa-do-pt-inicia-a-transicao-lula-apoia-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocimake/status/1038042792436609025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032488206147584, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 399642477, "username": "mspontocom", "tweet": "#LavaJato #bolsonaroesfaqueado #Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente17 @LavaJatoNews @LavaJatos2 @KaRober6 @madrilenha @benhuralbuq @benevides_cris @VozdoPovo3 @macunaimaz @Lu_Gallegow @RoslaineSilva @LavaJatoooo @SergioMoroJudgePT demite Renan Calheiros...  https://twitter.com/mspontocom/status/1038026788868419585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LavaJato,#bolsonaroesfaqueado,#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/mspontocom/status/1038032488206147584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LavaJatoNews,LavaJatos2,KaRober6,madrilenha,benhuralbuq,benevides_cris,VozdoPovo3,macunaimaz,Lu_Gallegow,RoslaineSilva,LavaJatoooo,SergioMoroJudge"}
{"id": 1038032256433041408, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3410656157, "username": "milenetrintin_", "tweet": "J\u00e1 que o pai deu acesso a escolaridade at\u00e9 hoje manda ele pagar a MED da bunita... Pq intelig\u00eancia pra passar em federal que o PT criou ELA N\u00c3O TEM!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenetrintin_/status/1038032256433041408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032034122420224, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1034987220, "username": "Neto821", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg @MUIMAU @KGDebora @veledaborges @GiovaniSouza19 Aqui em casa \u00e9 tudo PT, inclusive eu.... n\u00e3o existe certo ou errado, cada um migra para o lado que acha mais adequado.... democracia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neto821/status/1038032034122420224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiovaniSouza19,veledaborges,KGDebora,MUIMAU,MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038031880011087872, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 399642477, "username": "mspontocom", "tweet": "#ForaPT @fora_Renan @fora_Renan @ForaRenan @QueroOFimdoPT @BR100PTRALHAS @ptnuncamais @StalinBurrinho @Dudu_forapt @tudeka1 @LeirsonMelo @fzanquetta @LCMor9 @EdvoAcioli @Dna_Fabby @patitaBr @Foralula @foralula2018 @Ary_AntiPTPT demite Renan Calheiros...  https://twitter.com/mspontocom/status/1038026788868419585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaPT", "link": "https://twitter.com/mspontocom/status/1038031880011087872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fora_Renan,ForaRenan,QueroOFimdoPT,BR100PTRALHAS,ptnuncamais,StalinBurrinho,Dudu_forapt,tudeka1,LeirsonMelo,fzanquetta,LCMor9,EdvoAcioli,Dna_Fabby,patitaBr,Foralula,foralula2018,Ary_AntiPT"}
{"id": 1038030309651095552, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2722167879, "username": "sirleyvolps", "tweet": "@leoschweitzer Esse pa\u00eds virou um lixo! PT acabou com tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirleyvolps/status/1038030309651095552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoschweitzer"}
{"id": 1038028984896942081, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 295934921, "username": "alescara2014", "tweet": "@alex_borges S\u00f3 te digo uma coisa..Em 13 anos de Petismo nunca vimos uma pessoa que se diz de direita atacar , ou amea\u00e7ar fisicamente um pol\u00edtico. Bastou apenas 2 meses de campanha com a direita na lideran\u00e7a para que um simpatizante do PSOL e PT tentasse matar o candidato.Est\u00e1 \u00e9 a diferen\u00e7a", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescara2014/status/1038028984896942081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_borges"}
{"id": 1038028539822579712, "date": "2018-09-07", "time": "06:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 17258401, "username": "andrepancione", "tweet": "Mina de recursos judiciais do PT pr\u00f3xima ao esgotamento https://oglobo.globo.com/opiniao/mina-de-recursos-judiciais-do-pt-proxima-ao-esgotamento-23048410\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepancione/status/1038028539822579712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027936534876160, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 96450396, "username": "celso023", "tweet": "@PastorMalafaia Faz um favor pastor. N\u00e3o propague mentiras como o atentado foi causado por um militante do PT ou de qualquer partido. Dando a entender q foi ato politico. N\u00e3o minta e fale bobagens. Essa viol\u00eancia tem um raz\u00e3o: chama se POLARIZA\u00c7\u00c3O. Luta entre coxinha e mortadela ta destruindo BR", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celso023/status/1038027936534876160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038026009575084033, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 295934921, "username": "alescara2014", "tweet": "Em 13 anos de Petismo nunca vimos uma pessoa que se diz de direita atacar , ou amea\u00e7ar fisicamente um pol\u00edtico. Bastou  2 meses de campanha com a direita na lideran\u00e7a para que um simpatizante do PSOL e PT tentasse matar o candidato.Est\u00e1 \u00e9 a diferen\u00e7a b\u00e1sica entre n\u00f3s e eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescara2014/status/1038026009575084033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022705457651713, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 985213164995440642, "username": "ClaudineiAnto18", "tweet": "@BlogdoNoblat Isso mesmo. E pra que isso n\u00e3o exista seria s\u00f3 n\u00e3o termos PSOL, PT e afins", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudineiAnto18/status/1038022705457651713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038015427614584832, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 96450396, "username": "celso023", "tweet": "@PastorMalafaia @InriSincero @alexandredps Sendo fake ou n\u00e3o, o cara s\u00f3 falou verdades. Esse pastor h\u00e1 tempos incita \u00f3dio e propaga mentiras. Ontem mesmo disse q o atentado foi causado pelo PT. Mentira feia, p enganar e propagar ainda mais viol\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celso023/status/1038015427614584832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandredps,InriSincero,PastorMalafaia"}
{"id": 1038007422168821761, "date": "2018-09-07", "time": "05:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2590674102, "username": "GabbsBarros_", "tweet": "Mas deixaaaaaa que eu t\u00f4 indo pra cg agora mesmo e vou fazer quest\u00e3o de dar pt l\u00e1 no Cam\u00f5es! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabbsBarros_/status/1038007422168821761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004971495731202, "date": "2018-09-07", "time": "05:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 899274646792654848, "username": "chamasazuladas", "tweet": "@fyloyshy Sim. \u00c9 o mais prov\u00e1vel, depois de terem descoberto que tinha mais uma pessoa envolvida com o crime. Essa gente \u00e9 psicopata, simplesmente n\u00e3o aceita que o Jair tem a maioria de votos do pa\u00eds. Tamb\u00e9m teve um caso em que um ex-senador do PT empurrou um homem pra estrada, e o mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamasazuladas/status/1038004971495731202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fyloyshy"}
{"id": 1037972703838437377, "date": "2018-09-07", "time": "02:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 940539366383996928, "username": "AndrolageCesar", "tweet": "@BlogdoNoblat Ele n\u00e3o  \u00e9 louco.  Ele \u00e9  do PSOL. Por isso ele tem esse comportamento tipo do PT e seus puxadinhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrolageCesar/status/1037972703838437377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037954730021015552, "date": "2018-09-07", "time": "01:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4924432444, "username": "badlasx", "tweet": "Hoje e dia de pt de novo, n\u00e3o acredito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badlasx/status/1037954730021015552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037938076314742784, "date": "2018-09-07", "time": "00:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 71290342, "username": "jcarlosmoraes", "tweet": "Um fato a constatar.Quando @LulaOficial foi preso,o PT prometeu incendiar o pa\u00eds e em alguns casos houve quebra-quebra e ataques.Quando @jairbolsonaro sofreu atentado, n\u00f3s os apoiadores ficamos em ora\u00e7\u00e3o.Depois n\u00f3s somos os extremistas#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jcarlosmoraes/status/1037938076314742784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037934429358968833, "date": "2018-09-07", "time": "00:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 997661144298020865, "username": "h_llmp", "tweet": "se n tem pt n \u00e9 role", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h_llmp/status/1037934429358968833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933208078299142, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 626960176, "username": "MiicheleKuhn", "tweet": "Desculpa trazer pol\u00edtica pro tt mais pra mim quem vota no pt \u00e9 t\u00e3o in\u00fatil quanto o Lula e infelizmente quer continuar na merda e acabar de afundar o Brasil, e ainda s\u00e3o coniventes com a roubalheira.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiicheleKuhn/status/1037933208078299142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930379599142912, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil Vai sair mesmo, e entrar em outra pior, afinal foi o pt que jogou o pa\u00eds nesta crise!.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037930379599142912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037926025173368832, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@ptbrasil E Temer \u00e9 Dilma, Dilma \u00e9 Lula, Lula \u00e9 pt vice-versa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037926025173368832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1037925526311264256, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1002708060157202432, "username": "Iohxnxx", "tweet": "To vendo o pt vindo de bike kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iohxnxx/status/1037925526311264256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922764756275200, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei Claro. Um sujeito ligado ao pt e ao psol, ajudando na campanha do Bolsonaro!. @ptbrasil @psol50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037922764756275200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Foimalsequelei,Haddad_Fernando,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037921526421565441, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @AndersonHWerner Este coment\u00e1rio, d\u00e1 a entender que foi vingan\u00e7a do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037921526421565441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonHWerner,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037907827849867264, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 371981267, "username": "jooEliasBenAlve", "tweet": "O in\u00edcio dos debates apartir de agora ser\u00e3o os melhores\"O candidato Lula do PT n\u00e3o pode comparecer por estar preso, e tamb\u00e9m o candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro do PSL n\u00e3o pode comparecer pois est\u00e1 em recupera\u00e7\u00e3o da facada\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jooEliasBenAlve/status/1037907827849867264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900175975567360, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 847941330026328064, "username": "_roperez_22", "tweet": "@gui_zulim Sua familia \u00e9 inteligente, o PT vai acabar com esse pais, apesar do bolsonaro n ser o ideal ele \u00e9 mto melhor doq o lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_roperez_22/status/1037900175975567360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gui_zulim"}
{"id": 1037899361290776576, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 242946441, "username": "EdMacena", "tweet": "\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMacena/status/1037899361290776576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897376877473794, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 86142083, "username": "ywoiciek", "tweet": "@Haddad_Fernando @LeneSouzinhaa @anabeat05826201 Isso \u00e9 t\u00edpico do PT falar muito e mentira e negar negar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ywoiciek/status/1037897376877473794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,LeneSouzinhaa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037895863492902912, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o Nesta quinta-feira (6), no bairro Ana Maria do Couto em Campo Grande, houve reuni\u00e3o do #Time1331 com representantes do deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT e com a candidata a deputada estadual Divonete Costa  pic.twitter.com/eakgx34exa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o,#Time1331", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1037895863492902912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895057469321218, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 991709359112687616, "username": "EmilySophia57", "tweet": "Po miga nem falar, vai da PT \ud83d\udc83\ud83d\ude06\ud83d\ude06  https://twitter.com/Beatriz75296960/status/1037894807446806529\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmilySophia57/status/1037895057469321218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894488813916163, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVanderb #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o Em Campo Grande nesta quinta-feira (6), houve reuni\u00e3o do #Time1331 na casa da Mar\u00edlia com representantes do deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT em parceria com o candidato a deputado estadual Pedro Kemp.  pic.twitter.com/Z5MU7ncVjA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AscomVanderb,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o,#Time1331", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1037894488813916163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892999064117248, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1361785171, "username": "thaiscpr", "tweet": "Respeito os jornalistas da @GloboNews, mas \u00e9 evidente a falta de argumento e impaci\u00eancia deles qdo @Haddad_Fernando responde com seriedade e tranquilidade quest\u00f5es sens\u00edveis para o PT #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thaiscpr/status/1037892999064117248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037891758066200576, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 69927930, "username": "frpezzotti", "tweet": "@eduardobolsonaro@carlosbolsonaro@jairbolsonaroBolsonaro \u00e9 Not\u00edcia em Israel - Hamas Palestina e o PT  https://youtu.be/unR0CCUM7r4\u00a0 via @YouTube- Este pode ter sido um dos motivos do ataque ao Capit\u00e3o, estamos rezando por ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frpezzotti/status/1037891758066200576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037891309976150018, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o Em Lad\u00e1rio, o deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT, o candidato a senador Zeca do PT e o candidato a governador Humberto Amaducci fizeram reuni\u00e3o no bairro Alta Floresta nesta quinta-feira (6).  pic.twitter.com/q1GZEUBqhk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1037891309976150018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891084762980357, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3424915929, "username": "renansapinho", "tweet": "@ggreenwald N\u00e3o seja desonesto. Os tiros no \u00f4nibus do PT foram encomendados pelo pr\u00f3prio PT. N\u00e3o h\u00e1 semelhan\u00e7a alguma com o atentado sofrido pelo Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renansapinho/status/1037891084762980357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037891059135787008, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 893226692768129025, "username": "manuelabailosa", "tweet": "#HaddadNaGloboNews o \u00fanico que silenciou esses \"jornalistas\" da Globo News.  Chega a ser engra\u00e7ado e dar pena o quanto a Miriam Leit\u00e3o sente raiva do PT.  Impressionante o qt ela fica inquieta qd haddad a faz ficar sem argumento.... a que ponto vcs chegaram #globodesesperada", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#globodesesperada", "link": "https://twitter.com/manuelabailosa/status/1037891059135787008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890563188682752, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1027234122970877953, "username": "RosaBar38079692", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Vc que fica a\u00ed atr\u00e1s dessa p\u00e1gina fake \u00e9 t\u00e3o bandido quanto o PT todo...Ahhhh e para de se passar por Lula porque nem ler e escrever ele sabe.Seu retardado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaBar38079692/status/1037890563188682752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890111332134912, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 96450396, "username": "celso023", "tweet": "@BlogdoNoblat Ele n\u00e3o responde NADA, foge de todas as perguntas. N\u00e3o consegue reconhecer todos os erros do PT, incr\u00edvel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celso023/status/1037890111332134912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037889541305249792, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 69927930, "username": "frpezzotti", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 Not\u00edcia em Israel - Hamas Palestina e o PT  https://www.youtube.com/attribution_link?a=wPV0E5aXh6k&u=%2Fwatch%3Fv%3DunR0CCUM7r4%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frpezzotti/status/1037889541305249792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889378897592320, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 69927930, "username": "frpezzotti", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 Not\u00edcia em Israel - Hamas Palestina e o PT  https://youtu.be/unR0CCUM7r4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frpezzotti/status/1037889378897592320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037889039536480257, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 76080001, "username": "_tantufaz", "tweet": "S\u00f3 queria minhas f\u00e9rias, e grana pra dar um pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_tantufaz/status/1037889039536480257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888635583033344, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 80750925, "username": "delcio_vilela", "tweet": "@ManuelaDavila Ele quer convencer que o governo do PT foi perfeito e n\u00e3o h\u00e1 casos de corrup\u00e7\u00e3o envolvendo o PT....\ud83e\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delcio_vilela/status/1037888635583033344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037888407953924097, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o O deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT, apoiou a reuni\u00e3o no Assentamento Taquaral em Corumb\u00e1 nesta quinta (6), em que estiveram o candidato a senador Zeca do PT e o candidato a governador Humberto Amaducci.  pic.twitter.com/TQywwUHQmI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1037888407953924097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887998136864768, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3315070985, "username": "kkkpqchoras", "tweet": "Depois do pt acordei com a not\u00edcia do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kkkpqchoras/status/1037887998136864768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885668268146688, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 69927930, "username": "frpezzotti", "tweet": "O PT DE LULA MENTIU COMO SEMPRE: A ONU N\u00c3O MANDOU COMUNICADO NENHUM AO B...  https://youtu.be/zRUk61Fetdg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frpezzotti/status/1037885668268146688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037878782659624962, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2885447310, "username": "ygjurado", "tweet": "@txxmaria Chama Gabriel n sei se tem tt ent\u00e3o nem vou colocar o sobrenome, e ele postou no face \u201csem palavras para o ocorrido contra nosso futuro presidente\u201d PT est\u00e1 nessa\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygjurado/status/1037878782659624962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "txxmaria"}
{"id": 1037878445303386113, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 133701543, "username": "marceloramiresz", "tweet": "Mour\u00e3o acusa o PT por atentado a Bolsonaro -  https://www.oantagonista.com/brasil/mourao-acusa-o-pt-por-atentado-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloramiresz/status/1037878445303386113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877584820924417, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 892956332416016384, "username": "LucasHG17", "tweet": "Sou PTPutaria total", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasHG17/status/1037877584820924417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877092480892928, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 120206248, "username": "leco_marques", "tweet": "@Tarik_mohad @flaviomorgen Gabeira acaba de falar em facada \u00e0 democracia . Entrevista ao cretino vice fantoche do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leco_marques/status/1037877092480892928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,Tarik_mohad"}
{"id": 1037875043148161024, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 73154069, "username": "sgtmarcelocosta", "tweet": "@patricia_pt No epis\u00f3dio de hoje, aprendemos que a hipocresia pode sim responsabilizar a v\u00edtima desde que ela esteja no campo ideol\u00f3gico oposto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sgtmarcelocosta/status/1037875043148161024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patricia_pt"}
{"id": 1037870890959208448, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1875939270, "username": "Wudson_", "tweet": "@jairbolsonaro @PauloCesarFari6 @ClaudiaBorin O PT \u00e9 t\u00e3o f************ que eles v\u00e3o falar que o cara possivelmente estava querendo atacar o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wudson_/status/1037870890959208448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudiaBorin,PauloCesarFari6,jairbolsonaro"}
{"id": 1037870812395720704, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@dilmabr Parab\u00e9ns pela demiss\u00e3o da sua assessora. Como algu\u00e9m do PT pode falar tamanha asneira e logo sua assessora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1037870812395720704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037867791762767873, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 35012632, "username": "fabiomarchi", "tweet": "Desde DOIS MIL E DEZESSEIS \u00e9 proibido portar arma brancas em Minas Gerais. O Governo do PT sancionou essa lei.Mas tal como o Estatuto do Desarmamento, leis n\u00e3o funcionam para bandidos - apenas para quem respeita as leis.  http://g1.globo.com/minas-gerais/noticia/2016/07/lei-proibe-porte-de-arma-branca-em-mg-e-preve-multa-para-infrator.amp?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomarchi/status/1037867791762767873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867321031884800, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53244630, "username": "anaaluap74", "tweet": "@gcamarotti perdi totalmente o respeito por voc\u00ea. Comparar os SUPOSTOS tiros na Caravana do PT, que todos sabemos n\u00e3o passou de uma encena\u00e7\u00e3o, com um atentado \u00e0 vida, provado e comprovado, \u00e9 o fim. Muito decepcionada. Pelo menos nessa hora devia haver equil\u00edbrio e isen\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaaluap74/status/1037867321031884800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037867066303307776, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 275276994, "username": "theDogsTuxedo", "tweet": "I'm going to the #KayteeCleanNCozy Twitter party on 9/12 at 2pm ET/1pm CT/11am PT! All the details at  http://blog.smiley360.com/KayteeCleanNCozy\u00a0\u2026 #ad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#KayteeCleanNCozy,#ad", "link": "https://twitter.com/theDogsTuxedo/status/1037867066303307776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864933399113729, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2429549876, "username": "dganjagirrl", "tweet": "alienada burra compartilhando falando que o cara \u00e9 do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dganjagirrl/status/1037864933399113729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864090918641664, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 815650180636745729, "username": "Alex_Gonka", "tweet": "@rvianna @Vitinhoassis_11 @GroxkoMarcelo Petista \u00e9 quem \u00e9 filiado ao PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_Gonka/status/1037864090918641664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GroxkoMarcelo,Vitinhoassis_11,rvianna"}
{"id": 1037854545337040896, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 314227150, "username": "GiandeBona", "tweet": "Esse pessoal q apoia o PT s\u00f3 me surpreende na moral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiandeBona/status/1037854545337040896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852694927433729, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 219813345, "username": "toninho1010", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/toninho1010/status/1037852694927433729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844977244676097, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 899274646792654848, "username": "chamasazuladas", "tweet": "Algu\u00e9m conhece um bom \u00e1lbum com m\u00fasicas religiosas que n\u00e3o tenha barulheira? Pode ser em pt, es ou it.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamasazuladas/status/1037844977244676097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844250388385792, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 501308356, "username": "carlosjmourao", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/-YylCL0ZYBk?a\u00a0 20 Minutos Hist\u00f3ria - Como o sistema judicial se voltou contra o PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjmourao/status/1037844250388385792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844221875703808, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 873384096927559680, "username": "marco_camargo7", "tweet": "@svieiraju Mais uma vez, as imagens dizem por si s\u00f3, camiseta estampada com Lula Livre n\u00e3o \u00e9 ser a favor do Pt, entendi ok se vc diz quem sou eu p discordar ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco_camargo7/status/1037844221875703808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "svieiraju"}
{"id": 1037843947085864960, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 755975034, "username": "svieiraju", "tweet": "@marco_camargo7 cara, pelo amor de Deus, voc\u00ea sabe que n\u00e3o existe s\u00f3 ele que \u00e9 contra o bolsonaro n\u00e9?????? existem milhares de pessoas, e s\u00f3 porque elas n\u00e3o votam no bolsonaro elas apoiam o pt automaticamente? n\u00e3o viaja n\u00e3o amigo, voc\u00ea n\u00e3o pode generalizar uma coisa a partir de 1 acontecimento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svieiraju/status/1037843947085864960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marco_camargo7"}
{"id": 1037839383645315073, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2426101832, "username": "portadordalotus", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, homem que tentou matar Bolsonaro, \u00e9 filiado ao PT #boato  https://www.boatos.org/politica/adelio-bispo-oliveira-filiado-pt.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#boato", "link": "https://twitter.com/portadordalotus/status/1037839383645315073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839188337614848, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2675801981, "username": "mmmusicdigital", "tweet": "Mais de MEIO MILH\u00c3O de views em menos de uma semana. \u201cS\u00f3 o Baga\u00e7o do loubetoficial pt. @jadsejadson explodiu com for\u00e7a no youtube. #500Kem5diasASSISTA AGORA http://youtu.be/yvhS2ZJAZFo\u00a0  https://www.instagram.com/p/BnZvxaYl_sO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10a2xv7ctc5ci\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#500Kem5diasASSISTA", "link": "https://twitter.com/mmmusicdigital/status/1037839188337614848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jadsejadson"}
{"id": 1037839143122948096, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 147008204, "username": "_VahMedeiros", "tweet": "Esse atentado do Bolsonaro, me lembrou quando o PT matou o Eduardo Campos pra n\u00e3o ganhar as elei\u00e7\u00f5es. #for\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7a", "link": "https://twitter.com/_VahMedeiros/status/1037839143122948096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838577319792642, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 133368363, "username": "Alexandre_mcp", "tweet": "@euclarice O PT j\u00e1 deu a sua contribui\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m a sua pior face (mensal\u00e3o, Petrobras, desastre econ\u00f4mico, alian\u00e7as esp\u00farias etc). Agora vamos dar chance ao @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandre_mcp/status/1037838577319792642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,cirogomes"}
{"id": 1037835797410574336, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 755975034, "username": "svieiraju", "tweet": "@marco_camargo7 KKKK o meu jovem, vou mesmo ter q dizer que voc\u00ea \u00e9 burro? n\u00e3o queria ter q fazer isso, presta aten\u00e7\u00e3o bro, procura se informar, nem todo mundo que n\u00e3o vota no bolsonaro \u00e9 pq vota no pt, e primeiramente que eu n sou contra o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svieiraju/status/1037835797410574336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marco_camargo7"}
{"id": 1037834591556562947, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o A regi\u00e3o do Pantanal \u00e9 #Time1331! O deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT, o candidato a governador Zeca do PT e o candidato a governador Humberto Amaducci estiveram em Corumb\u00e1 nesta quinta-feira (6).  pic.twitter.com/56WJ2ko7a7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o,#Time1331", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1037834591556562947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833693509890048, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 106876820, "username": "gaaby_magalhaes", "tweet": "Quem \u00e9 PT respira  pic.twitter.com/SormkB7G2U", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaaby_magalhaes/status/1037833693509890048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833529114206208, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 301588956, "username": "TulioSchneider", "tweet": "\"N\u00e3o podemos perder amizade por causa de pol\u00edtica.\" Meu amigo, se vc \u00e9 de esquerda, apoia Lula, o PT e partidos de esquerda, ph-se. N\u00e3o quero amizade com jumentos que querem destruir meu pa\u00eds. J\u00e1 basta sermos tratados como lixo pelo mundo afora.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TulioSchneider/status/1037833529114206208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833293394259978, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 841019078793940993, "username": "OCarlaum", "tweet": "SOBRE A M\u00cdDIA BRASILEIRA:- vamo falar q o cara era militante do PT e expor a realidade do movimento comunista ao povo- ta loco? A\u00ed a gnt perde a mamata- ent oq a gnt faz?  pic.twitter.com/XrHxMUjG2G", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCarlaum/status/1037833293394259978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831030395285505, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 846170261728772098, "username": "WilliamHolsback", "tweet": "GLOBO LIXO. NAO TEM CUNHO IDEOLOGICO, COITADINHO DO TERRORISTA COMUNISTA SOCIALISTA, CADE PSOL, PT SEUS  COMUNISTA SOCIALISTA ASSUMAM O ATO. REPUGNANTE A DEMOCRACIA  pic.twitter.com/Kqk7fS72xx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamHolsback/status/1037831030395285505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830821909016576, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 888160796110446592, "username": "DCMLirioAgPec", "tweet": "@Estadao Passaporte para o PT entrar foi o FHC, lembra-se???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCMLirioAgPec/status/1037830821909016576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037830797569531909, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "@folha E ponha as despesas na conta do PT . Nunca vi seus l\u00edderes colocando freio nos desejos de viol\u00eancia de seus militontos. Nunca vieram a p\u00fablico pedir calma e serenidade deles....", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1037830797569531909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037830573828526080, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 836019801566904320, "username": "augustomotos6", "tweet": "Bolsonaro Foi esfaqueado...Toda na\u00e7\u00e3o sangra!!O \u00f3dio made in PT PSDB (P)MDB PSOL PDT REDE E ESQUERDA quer calar a voz daDEMOCRACIAN\u00c3O PREVALECER\u00c3O!!!Vamos todos esmagar a esquerda nas urnas como vermes!!!E sim estamos em guerra !!!  pic.twitter.com/pPoqhBPUOX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustomotos6/status/1037830573828526080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830318298779649, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1037830318298779649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828966135017472, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1029855243834667008, "username": "Joaobarros86", "tweet": "General Mour\u00e3o acaba de confirmar que foi a mando do PT o atentado , \"se querem guerra agora acharam\" petralhas pode se esconder agora procuraram agora sofra as consequ\u00eancias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaobarros86/status/1037828966135017472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827987192864774, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 604617866, "username": "GeraldoNepo", "tweet": "@UOL Verdade! O \u00f3dio que o PT destilou no pac\u00edfico povo brasileiro por mais de 13 anos!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoNepo/status/1037827987192864774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037826739035099136, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 946577747673051136, "username": "dan_delicious", "tweet": "NOTICIA\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\ude91\ud83d\ude91\ud83d\ude91 O TRAVESTIR PABLO ESCOBAR JUNTO COM O PT O LULA JUNTO COM A GLOBO LIXO\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e E O ESQUERDOS PATA ESAFAQUEOU O BOLSONARO QUERENDO IMPLANTAR IDENTIDADE DE GENERO DE HOMEM VIRAR MULHER E MULHER VIRAR HOMEM O MITO NAO QUIS DEIXAR E LEVOU UMA FACADA DO TRAVESTIR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dan_delicious/status/1037826739035099136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825301240266753, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 604617866, "username": "GeraldoNepo", "tweet": "@odiodobem2 Todos com cara de quem saiu das fraldas ontem. Crias da P\u00e1tria Educadora do PT! Tem medo at\u00e9 de mertiolate v\u00e3o matar? Pobres criaturas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoNepo/status/1037825301240266753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037825155580547073, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 367416605, "username": "BetoNowicki", "tweet": "N\u00e3o vai ser f\u00e1cil ganhar do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetoNowicki/status/1037825155580547073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824442955718662, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4879027613, "username": "ribeirobiah_", "tweet": "A globo n\u00e3o quer falar que o cara \u00e9 do pt! Hahahahhaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribeirobiah_/status/1037824442955718662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823286711934978, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 787070752927391744, "username": "bordon_jr", "tweet": "@veramagalhaes Ele \u00e9 do PT n\u00e3o v\u00e3o divulgar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bordon_jr/status/1037823286711934978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037822667448037377, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 873384096927559680, "username": "marco_camargo7", "tweet": "@svieiraju Diferen\u00e7a que ele apoia porte pra cidadao de bem, nao pra vagabundo pau mandado do Pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco_camargo7/status/1037822667448037377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "svieiraju"}
{"id": 1037821513062379523, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 550281598, "username": "noturnocsz1", "tweet": "Essa FACADA no Jair Bolsonaro foi meio estranha, analisando bem voc\u00ea ve que justo no dia que ele n\u00e3o esta com seu colete a prova de balas, esta com uma camisa do brasil e o cara \u00e9 a favor do PT comunista, tudo se encaixando certinho, meio estranho isso n\u00e3o ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noturnocsz1/status/1037821513062379523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821111524835330, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2302356761, "username": "aclpassos01", "tweet": "@RenataF09984361 S\u00f3 podia ser dessa quadrilha que \u00e9 o PT, Petralhada filhos da puta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aclpassos01/status/1037821111524835330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenataF09984361"}
{"id": 1037821037692563459, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 785569402238472192, "username": "pehduarte3l1", "tweet": "depois de muitos roles com corote, hoje eu comprei uma catuaba. o pt, vem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pehduarte3l1/status/1037821037692563459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819814641848322, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 908733170530553856, "username": "17isacdesouza", "tweet": "@psol50 @pt  https://twitter.com/Isacdesouza17/status/1037811588546392072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17isacdesouza/status/1037819814641848322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,pt"}
{"id": 1037819125333147648, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 787070752927391744, "username": "bordon_jr", "tweet": "@g1 O FDP \u00c9 DO PT!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bordon_jr/status/1037819125333147648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037819108702601216, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 449438850, "username": "William56e78", "tweet": "Bolsonaro, sofreu um atentado terrorista e isso significa que o PT assim como fizeram com o Eduardo Campos, querem matar o Bolsonaro!  https://gab.ai/Brasileiro/posts/34296880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/William56e78/status/1037819108702601216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817964639264768, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 745565470892396545, "username": "RaphaelMarra1", "tweet": "@pedrovvds @eduardo78305293 @BlogdoNoblat @mskanaan @damicogiuseppe @joaotoinh Maldito PT, acordemos povo, isto \u00e9 uma seita, kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelMarra1/status/1037817964639264768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaotoinh,damicogiuseppe,mskanaan,BlogdoNoblat,eduardo78305293,pedrovvds"}
{"id": 1037817809244499968, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 50467299, "username": "sabrina_varela", "tweet": "@Urublog @flaviowebpassos Ele t\u00e1 acostumado a farsa dos atentados do PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabrina_varela/status/1037817809244499968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviowebpassos,Urublog"}
{"id": 1037815034481659904, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 65884885, "username": "mfratke", "tweet": "@MarcosF45217103 @JPNUNESS_ P solista puxadinho do PT#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/mfratke/status/1037815034481659904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JPNUNESS_,MarcosF45217103"}
{"id": 1037814533727965184, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 955708445252087808, "username": "EdmarAssis6", "tweet": "@LulaOficial @VEJA @Fernanda_CidL Ningu\u00e9m tem d\u00favidas minha amiga PT e PSOL , na minha opini\u00e3o s\u00e3o tudo a mesma coisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmarAssis6/status/1037814533727965184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernanda_CidL,VEJA,LulaOficial"}
{"id": 1037813909862993921, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2171203171, "username": "Dadazinha1D", "tweet": "Bolsominion \u00e9 um bicho engra\u00e7ado. Quando uma caravana do PT levou tiro eles zoaram e desejaram a morte dos petistas. Agora que o Bolsonaro levou uma facada eles v\u00eam com o papo de \"n\u00e3o se deseja a morte de ningu\u00e9m\".//copiei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dadazinha1D/status/1037813909862993921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812924105089030, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 974652729795674112, "username": "GiovanaCebrian", "tweet": "AH PRONTO Agora aguenta esse povo do escrit\u00f3rio falando merda, dizendo que foi o pt que armou a facada Que o bozo \u00e9 santo e imaculado EU QUE QUERIA UMA FACADA AGORA MEU CU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovanaCebrian/status/1037812924105089030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810409636589569, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 49530941, "username": "AlexandreCosta_", "tweet": "@JornalOGlobo Menos o PT e o PSOL n\u00e9 queridoss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreCosta_/status/1037810409636589569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037810083462344705, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 881172986493095941, "username": "Nemesisarm", "tweet": "@folha Vagabunda, a pr\u00f3pria presidente do PT faz apologia a viol\u00eancia e diz que haver\u00e1 morte se Lula n\u00e3o for livre de concorrer a presid\u00eancia , j\u00e1 disse isso at\u00e9 em plen\u00e1rio .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nemesisarm/status/1037810083462344705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037809196971032576, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 962074331080634374, "username": "pistorigabriel", "tweet": "Cara s\u00e9rio que tem militante do PT achando certo dar uma facada em um ser humano ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pistorigabriel/status/1037809196971032576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808831496159232, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 881172986493095941, "username": "Nemesisarm", "tweet": "@GuilhermeBoulos Engra\u00e7ado que quando a presidente do PT incita a viol\u00eancia e \u00f3dio de que haver\u00e1 morte vc n\u00e3o repudia n\u00e9 seu hip\u00f3crita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nemesisarm/status/1037808831496159232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037805947639529475, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 766057022685151232, "username": "AicorSouza", "tweet": "@andrizek Hoje s\u00f3 futebol n\u00e9 Rizek PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AicorSouza/status/1037805947639529475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek"}
{"id": 1037804678430507010, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 80297078, "username": "fotavian", "tweet": "@BLOGDOMENON  https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2018/09/06/policia-militar-de-minas-confirma-identidade-do-suspeito-de-atentado-a-jair-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026v\u00ea a\u00ed, amiguinho! rsssss.. s\u00f3 errei o partido.. Psol PT REDE  PC do B.. existe diferen\u00e7a? hahahaha.. e sobre ser de Jesus.... sim, totalmente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fotavian/status/1037804678430507010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON"}
{"id": 1037802185927606274, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1027234122970877953, "username": "RosaBar38079692", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT.Conhecidencia n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaBar38079692/status/1037802185927606274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037802162712182785, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 955708445252087808, "username": "EdmarAssis6", "tweet": "@PamelaSensato Tem q fazer alguma coisa com quem mandou. Ou vcs acham que isso n\u00e3o tem dedo do PT e PSDB por tr\u00e1s", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmarAssis6/status/1037802162712182785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PamelaSensato"}
{"id": 1037800023407427584, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1027234122970877953, "username": "RosaBar38079692", "tweet": "@GuilhermeBoulos Engra\u00e7ado ...O cara \u00e9 PT  pic.twitter.com/8dD1e4ViqO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaBar38079692/status/1037800023407427584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037798484785684480, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 720855978363609089, "username": "viczxtor", "tweet": "@raphaelscostarj @MarcusAdeSousa @mcissaguimaraes @lelacohen @yec_terrza @alexandremonte @RoseBarros__ @willcarvalho61 @udisergil @Vainchencker @lumarenn @marcotulio78 @mitags @nizetticardoso @roxmo @N_Carvalheira @R_Terouinard n\u00e3o tem argumentos e quer xingar? eheuehen\u00e3o gosto do lula, e muito menos da corja do PTn\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o gosta do Bolsonaro que ela ap\u00f3ia ladr\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczxtor/status/1037798484785684480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "R_Terouinard,N_Carvalheira,roxmo,nizetticardoso,mitags,marcotulio78,lumarenn,Vainchencker,udisergil,willcarvalho61,RoseBarros__,alexandremonte,yec_terrza,lelacohen,mcissaguimaraes,MarcusAdeSousa,raphaelscostarj"}
{"id": 1037798426270990336, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 307957275, "username": "s_ffreitas", "tweet": "@laurojardim Que vaca! Como pode comemorar uma coisa dessas? Quem semeia \u00f3dio \u00e9 a esquerda! @paulinha_pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_ffreitas/status/1037798426270990336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim,paulinha_pt"}
{"id": 1037798026616741888, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 262292423, "username": "RodrigoArcee", "tweet": "O filha da puta tinha que ser militante do Pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoArcee/status/1037798026616741888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796870146404352, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 982282243191246848, "username": "JoseRSBarbosa", "tweet": "Veja a\u00ed @GuilhermeBoulos tudo junto e misturado PSL/PSOL, PT/MDB, dif\u00edcil entender  http://olhardireto.com.br/noticias/exibir.asp?id=449774&noticia=8203bolsonaro-e-psol\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseRSBarbosa/status/1037796870146404352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037796670849863681, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2482481093, "username": "MPBetaLab", "tweet": "Esfaquearam Bolsonaro, achando que se algo acontecer com ele o PT ira se reeleger haha, mal sabem que tem gente pronta pra manchar bras\u00edlia de sangue Petista...Sangue Por SangueMelhoras Guerreiro, fique firme nesta luta @jairbolsonaro pic.twitter.com/Glgg6H5W7u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPBetaLab/status/1037796670849863681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795131779362817, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 34544671, "username": "tassiany", "tweet": "sai uma pesquisa dizendo que o cara que mais incita \u00f3dio n\u00e3o vai pro segundo turnoalgu\u00e9m esfaqueia ele SUPERFICIALMENTE \"descobrem\" que esse algu\u00e9m \u00e9 militante do PTe voc\u00eas me dizem que isso n\u00e3o \u00e9 arma\u00e7\u00e3o? quem quer matar vai de arma ou faca? pfvr n\u00e9...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassiany/status/1037795131779362817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792444866281472, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1018985995788865536, "username": "karolaferraz", "tweet": "@DaniloGentili Perfil do suposto cara, militante do pt, pra variar.  https://www.facebook.com/profile.php?id=100004257606381\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolaferraz/status/1037792444866281472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037792281510768641, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 444803426, "username": "mfjacovozzi", "tweet": "2014 - Eduardo Campos liderando as pesquisas e o avi\u00e3o do cara cai do nada...2018 - Bolsonaro liderando boa parte e tentaram matar eleo PT n\u00e3o quer deixar ningu\u00e9m ganhar essa porra", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mfjacovozzi/status/1037792281510768641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792240909864960, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 136008210, "username": "gabriel_lsoares", "tweet": "Nada justifica esse ato de viol\u00eancia que \u00e9 errado mas s\u00f3 lembrando daquele v\u00eddeo do Bolsonaro falando que tinham que sair atirando no PT. Essas palavras ditas por ele mostram como o pensamento dele n\u00e3o \u00e9 muito diferente do pensamento do agressor!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_lsoares/status/1037792240909864960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792173570306048, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 959377189304225792, "username": "Jean01119242", "tweet": "@DaniloGentili @VitorViniciusR1 Pago pelo pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jean01119242/status/1037792173570306048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorViniciusR1,DaniloGentili"}
{"id": 1037791640860192769, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "Pe\u00e7o, encarecidamente, q o @STF_oficial, o @MPF_PGR, @CFOAB ou o pessoal dos Direitos Humanos n\u00e3o tentem soltar o agressor de Bolsonaro q, com quase absoluta certeza, deve ser do PT.....  pic.twitter.com/zCZlqJKMpp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1037791640860192769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR,CFOAB"}
{"id": 1037791307115188224, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2362891676, "username": "luis_orttiiz", "tweet": "O cara \u00e9 militante do partido do PT kkkkkkk pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luis_orttiiz/status/1037791307115188224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788771234787331, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1875939270, "username": "Wudson_", "tweet": "@ZazaS_ @alex_borges O PT j\u00e1 deve ter rasgado a ficha de filia\u00e7\u00e3o dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wudson_/status/1037788771234787331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_borges,ZazaS_"}
{"id": 1037785864695439360, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2801089402, "username": "aleexjr_08", "tweet": "bolsonaro tbm \u00e9 PT, o a cor do sangue do viado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleexjr_08/status/1037785864695439360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784502309924864, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 202500636, "username": "_rafmattos", "tweet": "#PT vai assumir ataque ao bolsonaro? #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PT,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/_rafmattos/status/1037784502309924864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778678883803138, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1029057955734466565, "username": "ArlindoDias6", "tweet": "@veramagalhaes @andreazzaeditor A m\u00eddia est\u00e1 batendo tanto no Bolsonaro que mudei o meu voto minha esposa e minhas filhas vota Bolsonaro  Bolsonaro. Porque quando a m\u00eddia e o PT compartilham  a msma id\u00e9ia pode crer n\u00e3o \u00e9 bom para o pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArlindoDias6/status/1037778678883803138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor,veramagalhaes"}
{"id": 1037771996136923136, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3213755031, "username": "freire_jacy", "tweet": "\"A maluquice do PT caiu quando Fachin leu a Constitui\u00e7\u00e3o\",dispara Alexan...  https://youtu.be/zr1bb3idc4M\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freire_jacy/status/1037771996136923136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037769618088239104, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71685462, "username": "gfheredia", "tweet": "\"Ah mas eu n\u00e3o fico doid\u00e3o com \u00e1lcool\" da pt, n\u00e3o lembra de mais da metade das coisas que fez, geralmente da trabalho, tem uma possibilidade bem maior de arrumar briga por a\u00ed mas o cidad\u00e3o n\u00e3o fica doid\u00e3o n\u00e3o isso \u00e9 coisa da minha cabe\u00e7a s\u00f3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gfheredia/status/1037769618088239104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768301139484677, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2363504213, "username": "PoliciaEdez", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gzJJvwNzH9k?aComo\u00a0\u2026 Baixar e Instalar Dragon ball xenoverse 2 - PC/PT BR//Gameplay", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliciaEdez/status/1037768301139484677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037767374315839488, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 137884474, "username": "jonatasdepaula", "tweet": "Lula cai em pesquisa espont\u00e2nea e gera alerta para o PT  https://g1.globo.com/politica/blog/valdo-cruz/post/2018/09/06/lula-cai-em-pesquisa-espontanea-e-gera-alerta-para-o-pt.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonatasdepaula/status/1037767374315839488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761698269208579, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 499261751, "username": "APTACO", "tweet": "Pricing Increases In Two Weeks For The 2018 Rocky Mountain Conference & PT Expo  https://ift.tt/FfCJbq\u00a0 #aptaco", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#aptaco", "link": "https://twitter.com/APTACO/status/1037761698269208579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757179565096960, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 598642507, "username": "SonderanRF", "tweet": "@ManuelaDavila Se tem algu\u00e9m a ser \"culpado\" pela queda da Dilma e o PT, esse algu\u00e9m \u00e9 o POVO. Foi a press\u00e3o popular pelo Brasil e principalmente em Bras\u00edlia que for\u00e7ou a aprova\u00e7\u00e3o do Impeachment no congresso. O m\u00e9rito dessa Vit\u00f3ria \u00e9 do POVO, e vc tem ci\u00eancia disso. Pare de ser desonesta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SonderanRF/status/1037757179565096960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037752516845494273, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 399642477, "username": "mspontocom", "tweet": "Haddad \u00e9 \u2018promovido\u2019 a narrador de campanha do PT  http://mspontocom.com.br/site/haddad-e-promovido-a-narrador-de-campanha-do-pt/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/udEEnuLJo4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mspontocom/status/1037752516845494273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747322321612800, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 61393355, "username": "wmciriaco85", "tweet": "@elenalandau Falou uma tucana que perdeu 4x seguidas para o PT, uma delas conseguindo a fa\u00e7anha de perder votos no 2turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wmciriaco85/status/1037747322321612800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau"}
{"id": 1037744974912081921, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 210613111, "username": "ferdimrancharia", "tweet": "Parece piada candidatos do PT  e  PSDB falando no hor\u00e1rio Politico que vai acabar com a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferdimrancharia/status/1037744974912081921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743845713301504, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1036248006482374656, "username": "vargaspjl_", "tweet": "hoje vou d\u00e1 pt, que se foda!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vargaspjl_/status/1037743845713301504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740706612293632, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 273217458, "username": "oMarcusao", "tweet": "felicidade ter achado 2 pt dignas no bolso da cal\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oMarcusao/status/1037740706612293632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735954105159680, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 68411919, "username": "diarionline", "tweet": "Amaducci, Zeca e candidatos do PT fazem campanha em Corumb\u00e1 - Di\u00e1rio Corumbaense  http://diarionline.com.br/index.php?s=noticia&id=104913#.W5FSho7unLg.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarionline/status/1037735954105159680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735193908576256, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 891791065811996672, "username": "Daanmalandrina", "tweet": "S\u00f3 t\u00f4 no pensamento de mais tarde , hoje \u00e9 pt certo nesse quinta pedeeeeee \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude02\ud83d\udc83\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daanmalandrina/status/1037735193908576256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734233064792065, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 943187149343678464, "username": "LucianoMendese2", "tweet": "Parece-me que para Lula pouco importa o que o PT quer, o importante \u00e9 o que Lula quer, nada mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianoMendese2/status/1037734233064792065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732381023723520, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 63296611, "username": "MaurilioBarbosa", "tweet": "Na minha humilde opini\u00e3o, o PT errou em afundar junto com o Lula sendo que estava bem claro que sua pris\u00e3o n\u00e3o seria revogada. Agora o Haddad \u00e9 um desconhecido nas \u201cv\u00e9speras\u201d das elei\u00e7\u00f5es. Ao meu ver, s\u00f3 Ciro ou Marina poder\u00e3o barrar o Bolso, o tempo do Haddad passou.", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1037732381023723520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732177012772866, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1030286045856841729, "username": "OlviaAmorim7", "tweet": "@jose_neumanne O PT \u00e9 a pior praga que existe! Eles n\u00e3o v\u00e3o parar por a\u00ed!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlviaAmorim7/status/1037732177012772866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1037731668143104004, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 63296611, "username": "MaurilioBarbosa", "tweet": "@cinefilo_K Eu acho um desservi\u00e7o o que voc\u00ea est\u00e1 dizendo. O PT preferiu afundar com o Lula a dar visibilidade ao Haddad e agora o tempo dele passou. Ciro e Marina s\u00e3o os que t\u00eam chance de fato.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1037731668143104004", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1037726667698057218, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 181335692, "username": "DeiseNathaly_", "tweet": "O que n\u00f3s estamos falando aqui seria - ainda que hipoteticamente - uma convers\u00e3o program\u00e1tica do MDB ao PT, capitaneada por Calheiros, em n\u00edvel nacional. No fim, \u00e9 como se o golpe contra Dilma fosse apenas um acidente de percurso em um projeto de poder que tende a se resumir a um", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeiseNathaly_/status/1037726667698057218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726477138239489, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 181335692, "username": "DeiseNathaly_", "tweet": "O realinhamento do PT com Renan Calheiros n\u00e3o diz nada? Em que medida o MDB n\u00e3o est\u00e1 se rearticulando com Haddad para compor um novo pacto de governabilidade?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeiseNathaly_/status/1037726477138239489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726383596871682, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 181335692, "username": "DeiseNathaly_", "tweet": "se Alckmin n\u00e3o tem chance de ganhar e, por mais que a elite financeira n\u00e3o queira, Lula continua sendo o candidato do \"pov\u00e3o\", o fisiologismo intr\u00ednseco ao MDB n\u00e3o o levaria a acenar diretamente ao PT?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeiseNathaly_/status/1037726383596871682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725178942418945, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 444613831, "username": "regina_gin", "tweet": "Atribu\u00ed nota 8 ao epis\u00f3dio 3x1 - A Belgian Friend (Pt. 1) de PSI  http://bit.ly/2oU0hJc\u00a0 #bancodeseries", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bancodeseries", "link": "https://twitter.com/regina_gin/status/1037725178942418945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725170398572551, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 444613831, "username": "regina_gin", "tweet": "Marquei como visto PSI - 3x1 - A Belgian Friend (Pt. 1)  http://bit.ly/2oU0hJc\u00a0 #bancodeseries", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bancodeseries", "link": "https://twitter.com/regina_gin/status/1037725170398572551", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722016281972736, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2919830193, "username": "asmoreira1", "tweet": "@biamora @freire_roberto @joaoamoedonovo Fala, fala, fala e faz igualzinho aos pol\u00edticos corruptos do PT e do Centr\u00e3o espalhando Fake News. Coer\u00eancia??? Eu chamo de mau car\u00e1ter....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asmoreira1/status/1037722016281972736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,freire_roberto,biamora"}
{"id": 1037719091975516160, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 285934708, "username": "JuliaGarcia0510", "tweet": "meu celular vai dar pt j\u00e1 j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliaGarcia0510/status/1037719091975516160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715763254255616, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 760870700412461056, "username": "natasha_ormond", "tweet": "Re me falando que s\u00f3 queria um open e eu s\u00f3 sei pensar em como eu dei pt nos \u00faltimos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natasha_ormond/status/1037715763254255616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711774441713664, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 766737193025110017, "username": "tamanaka_g", "tweet": "Dei pt \u00e9 isto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamanaka_g/status/1037711774441713664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710745419624448, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 141062714, "username": "EducaSSales", "tweet": "@ElaineLulaPT @stanleyburburin Fachin deve ter levado uma mijada dos bastardos brasileiros e estrangeiros ou o gen Villas Boas pode ter lembrado a Fachin os pr\u00eamios q recebeu durante sua atua\u00e7\u00e3o no Lava PT.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EducaSSales/status/1037710745419624448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin,ElaineLulaPT"}
{"id": 1037710689677336577, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 108004087, "username": "unicorni_little", "tweet": "Eu estou destru\u00edda pt 2 Socorrooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/unicorni_little/status/1037710689677336577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708379777654785, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 982083437925470208, "username": "FlorianoFilho5", "tweet": "@geraldoalckmin \u00d3bvio  q sim! at\u00e9 porque v.exa certamente vai exigir uma \"boquinha\" no governo do pt para apoi\u00e1-los. J\u00e1 com @jairbolsonaro  essa boquinha n\u00e3o existe (tal como a merenda da a crian\u00e7as em SP)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlorianoFilho5/status/1037708379777654785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037707754192785408, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1875939270, "username": "Wudson_", "tweet": "[Twitter Bolsonaro] Na C\u00e2mara, sempre votei ao lado de minha consci\u00eancia, de acordo com o contexto de cada situa\u00e7\u00e3o. Ser citado no STF como o \u00fanico da base que n\u00e3o se vendeu no mensal\u00e3o prova isso. N\u00e3o tem essa de igual ao PT. Se fosse verdade, o pr\u00f3prio\u2026  http://dlvr.it/QjKLPK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wudson_/status/1037707754192785408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706246860800000, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 141062714, "username": "EducaSSales", "tweet": "@Leoni_a_jato @rtitareis @Carlbergerag Haddad perdeu em SP devido ao auto da Lava Jato em q havia uma for\u00e7a tarefa de criminalizar o PT, maior de hj. Haddad foi excelente ministro da educa\u00e7\u00e3o e prefeito premiado em ranking.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EducaSSales/status/1037706246860800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlbergerag,rtitareis,Leoni_a_jato"}
{"id": 1037701961733287936, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 872157499528556544, "username": "Lucas01Fonseca", "tweet": "@g1 PT e PSDB seria melhor se pulasse em um abismo. #BolsonaroPresidente17#GloboLixo#globosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#GloboLixo,#globosta", "link": "https://twitter.com/Lucas01Fonseca/status/1037701961733287936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037695659640606721, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 199228884, "username": "itsfeleps", "tweet": "@nananananbatima PT virou seita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsfeleps/status/1037695659640606721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nananananbatima"}
{"id": 1037694063695351808, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 80710443, "username": "leavemehigh_dry", "tweet": "meu cora\u00e7\u00e3o doeu mas tive que parar de seguir a manu nas redes, chega desse PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leavemehigh_dry/status/1037694063695351808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686269889925121, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2545105492, "username": "pqcllara", "tweet": "Rayenne me lembrando do dia do Pt uma hora dessa, to chorando de rir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqcllara/status/1037686269889925121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680131458977792, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "At\u00e9 que enfim, algu\u00e9m sensato!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fPs.: E garantir PT na presid\u00eancia com uma vice esq radical! PCdoB como vice do Brasil! \u00c9 pra tremer qqer fascista d Direita!  https://twitter.com/noeasantos_/status/1037094837508599811\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037680131458977792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678838581534721, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 72919677, "username": "FabianasanDoria", "tweet": "@Pontifex_pt Eu creio \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianasanDoria/status/1037678838581534721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037678217514176512, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "@delucca @paulomoraes84 Agora, concordo com a parte q Lucca falou: deveria haver PARTIDOS. Ao fazer isso, omitindo, eles est\u00e3o aproveitando q Haddad \u00e9 desconhecido e tirando qqer chance de o eleitor lig\u00e1-lo a Lula.Se tivesse PT, mtos fariam a liga\u00e7\u00e3o automaticamente.Ent\u00e3o, a confiabilidade diminui sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037678217514176512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulomoraes84,delucca"}
{"id": 1037677673777168384, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "@delucca @paulomoraes84 Ligar Lula a Haddad na hora da pesquisa seria induzir o eleitor do Lula.E fazer campanha pro Haddad. Mesmo eu gostando, isso seria errado.Se h\u00e1 falha (q \u00f1 considero pois entendo a estrat\u00e9gia, embora discorde) \u00e9 do PT de \u00f1 fazer a substitui\u00e7\u00e3o de vez e deixar Haddad se promover.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037677673777168384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulomoraes84,delucca"}
{"id": 1037675057659752449, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@delucca @MEFSchlichting @lulyflemming Mas verdade, mas eu posso te dizer que n\u00e3o compactuo com isso que o PT est\u00e1 fazendo, como em s\u00e3 consci\u00eancia algu\u00e9m pode achar que se o PT ganhar vai ficar tudo bem? Depois de tudo que fizeram contra o PT, mesmo que Haddad ganhasse o Brasil perderia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037675057659752449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulyflemming,MEFSchlichting,delucca"}
{"id": 1037673716145180672, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 88479450, "username": "PedroAlves5770", "tweet": "E ganha do Haddad.Ser\u00e1 o pt que vai lacrar o caix\u00e3o do Brasil?  https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroAlves5770/status/1037673716145180672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666542325039105, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 996551765477744641, "username": "BrunoBarc3los", "tweet": "@o_colecionador Amo\u00eado ainda \u00e9 um desconhecido para 90% da popula\u00e7\u00e3o. Em 30 dias n\u00e3o mudar\u00e1 essa realidade significativamente. Conclus\u00e3o: s\u00f3 nos resta Bolsonaro para interromper a hegemonia PT, PSDB, MDB. Seri\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBarc3los/status/1037666542325039105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037665757872701440, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1022214998427422720, "username": "MariZornio", "tweet": "@leandroruschel Concordo com sua pondera\u00e7\u00e3o; faz muito tempo que \u00e9 esta a finalidade: \"ajudar o PT\", tem ficado mais claro nestas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariZornio/status/1037665757872701440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1037665473259888642, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 78738876, "username": "rfaellmarcal", "tweet": "O recado t\u00e1 dado. Esse neg\u00f3cio de \"voto \u00fatil\" no bozo pra tirar o PT \u00e9 coisa de alienado, que s\u00f3 perpetua todo esse drama que vivemos nessas elei\u00e7\u00f5es de tentar achar o \"menos pior\" pra um pa\u00eds em crise.  https://twitter.com/P_droMenezes/status/1037485173896634371\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfaellmarcal/status/1037665473259888642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664343578603522, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3359494833, "username": "ppinforma", "tweet": "Para ex-juiz eleitoral, candidatura de Zeca do PT est\u00e1 perto de ser assegurada  https://ift.tt/2PK9CNP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppinforma/status/1037664343578603522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647929492811776, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 24553911, "username": "cidcastello", "tweet": "Gra\u00e7as a um tu\u00edte do deputado federal Wadih Damous (PT- RJ), Fachin mant\u00e9m incoer\u00eancia e vota contra suas pr\u00f3prias convic\u00e7\u00f5es, nas quais pautou seu voto no TSE, h\u00e1 alguns dias. Brasil, sil, sil...  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcastello/status/1037647929492811776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637688499888128, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1594100905, "username": "LBCIMOVEIS", "tweet": "Brasil que eu Quero \u00e9 a Volta do PT veja o porque! Aindya a Pol\u00edcia vai ser T\u00c1XI com meu e seu dinheiro! Que levantamos Cedo pra Luta e n\u00e3o sabemos se voltaremos!   Se eu tivesse grana j\u00e1 tinha era Vazado!  https://www.facebook.com/100001670161972/posts/1854238994641755/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LBCIMOVEIS/status/1037637688499888128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629090214436864, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 119566939, "username": "ronaldcanejomar", "tweet": "Esse \u00e9 o Brasil que eu quero ,essas vadias tudo gr\u00e1vida e eu trabalhando pra sustentar ela e o filho delas com  vale gas e bolsa fam\u00edlia aux\u00edlio reclus\u00e3o gra\u00e7as ao pt, vadias ,fedidas, vagabundas .lixos  https://www.facebook.com/100000766057170/posts/1823410574361127/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldcanejomar/status/1037629090214436864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037596318464536576, "date": "2018-09-06", "time": "02:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 264044010, "username": "eviston_afonso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/N0Sb_oLe8zg?aMuseu\u00a0\u2026, PT e Tico Santa Cruz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eviston_afonso/status/1037596318464536576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037576156474535936, "date": "2018-09-06", "time": "00:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2352716209, "username": "oaplaylist", "tweet": "11:35pm A Bad Wind Blows In My Heart Pt. 2 by Bill Ryder-Jones from A Bad Wind Blows In My Heart", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oaplaylist/status/1037576156474535936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037571898098544641, "date": "2018-09-06", "time": "00:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1018870670049071104, "username": "yangzera", "tweet": "as vezes to com uns 5 isqueiro ai do nd some, esque\u00e7o, acaba e agr queria acender uma pt e nadaaa d fogo afff kakaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangzera/status/1037571898098544641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553270791839744, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 283561320, "username": "AADEILSON", "tweet": "Oxe, Haddad n\u00e3o \u00e9 do PT???Se os PTzada n\u00e3o querem vc vai querer??? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  https://www.instagram.com/p/BnXQQ75HDO4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1khobu1ejt1u0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AADEILSON/status/1037553270791839744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553076700364810, "date": "2018-09-05", "time": "23:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 315917258, "username": "SalaEder", "tweet": "N\u00e3o tinha motivo pra beber nessa folga, mas acabei de arrumar, \u00e9 PT na certa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalaEder/status/1037553076700364810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546100729819136, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 405107810, "username": "SSDeAraujo", "tweet": "@DeputadoFederal O PT n\u00e3o deveria aceitar o nome de Haddad isoladamente. Esta \u00e9 uma forma de legitimar o golpe. Ou os dois ou nenhum.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SSDeAraujo/status/1037546100729819136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal"}
{"id": 1037544907349610496, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@delucca @MEFSchlichting E eu te digo, eu prefiro anular meu voto a votar num candidato do PT depois desse showzinho!Sou de esquerda!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037544907349610496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MEFSchlichting,delucca"}
{"id": 1037543957729828865, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm Eu n\u00e3o sou nenhum especialista pol\u00edtico, nenhum expert no assunto, mas estou vendo com clareza esse cen\u00e1rio, o PT com esse ego\u00edsmo exacerbado levando o Brasil para sabe Deus onde, pode ser ilus\u00e3o de \u00f3ptica, mas n\u00e3o vejo nenhum bom  cen\u00e1rio com bolso X Haddad. Ningu\u00e9m ganha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037543957729828865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037543831263170560, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o Ainda nesta quarta-feira (5) em Campo Grande, o deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT participou da roda de conversas sobre o meio ambiente, evento promovido pelos Juristas pela Democracia - MS.  pic.twitter.com/dyRbaQ63Z0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1037543831263170560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542023048454144, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm Pois \u00e9, o povo precisa enxergar isso.N\u00e3o aceitar\u00e3o um governo do PT, e quem vai sangrar \u00e9 o Brasil, na minha opini\u00e3o muito por culpa desse ego\u00edsmo do PT.Anote o que eu digo, se o segundo turno for bolsonaro X Haddad, quem perde \u00e9 o Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037542023048454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037541039140159488, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 136095258, "username": "sulmatononsense", "tweet": "O PT que de seus pulo mano, ficaram nessa porra de segurar um candidato e sufocar o PR\u00d3PRIO REAL CANDIDATO.", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sulmatononsense/status/1037541039140159488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541005682270208, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm O PT tem v\u00e1rias alian\u00e7as no m\u00ednimo question\u00e1veis, para n\u00e3o ser mais \u00e1cido aqui... Acabaram de tomar uma dessa, e ainda assim se re\u00fane com a mesma turma. Eu mesmo pensarei mil vezes para votar em Haddad num eventual segundo turno. Depois de ver Haddad com Calheiros prefiro anular!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037541005682270208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037540166829858816, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 999871765185691648, "username": "bate_so", "tweet": "@marianakgomes @hugofelipelm Eu acredito que se concretize sim, por\u00e9m eu gostaria de expor um pensamento que tenho, visto tudo que foi feito contra Lula (PT), algu\u00e9m acha que eles aceitar\u00e3o uma derrota nas urnas para o mesmo PT? Jamais aceitar\u00e3o, e digo mais, essa rejei\u00e7\u00e3o do PT n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os bozos n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bate_so/status/1037540166829858816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugofelipelm,marianakgomes"}
{"id": 1037536919465484288, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1686292777, "username": "bryanjapalooko", "tweet": "Chegou o convite do primeiro RAVE da vida ,CARALHO TO MUITO ANSIOSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bryanjapalooko/status/1037536919465484288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535001817096192, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 761376779248558085, "username": "LasNazareth1", "tweet": "@ThiagoPortin @eulaisgomes Bem, a\u00ed depende da estrat\u00e9gia do PT n\u00e9...dia 11 segundo o q foi informado aos militantes Haddad ser\u00e1 anunciado o candidato oficialmente e em Curitiba!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasNazareth1/status/1037535001817096192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eulaisgomes,ThiagoPortin"}
{"id": 1037529942043619328, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o Em Campo Grande nesta quarta-feira (5), o deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT fez reuni\u00e3o com os coordenadores de campanha em parceria com o candidato a deputado estadual Amarildo Cruz.  pic.twitter.com/1vCwIeJUN7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1037529942043619328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524981612199936, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1687108093, "username": "eduardosch17", "tweet": "Primeiro pt 2018 \u2714", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardosch17/status/1037524981612199936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523303311835138, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 196439425, "username": "thaliadepaula_", "tweet": "@pablovillaca Penso a mesma coisa. Acho que \u00e9 irresponsabilidade do PT, e parece que  n\u00e3o h\u00e1 uma como\u00e7\u00e3o do eleitorado do partido em rela\u00e7\u00e3o a isso. T\u00e1 todo mundo vivendo a fantasia de q v\u00e3o soltar o Lula. N\u00e3o v\u00e3o. Foi muito caro chegar at\u00e9 aqui. Eles n\u00e3o v\u00e3o morrer na praia. N\u00e3o agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaliadepaula_/status/1037523303311835138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037516816552275968, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 14895046, "username": "Motoreddie", "tweet": "Caralho maluco \u00e9 uma propaganda do Alckmin a cada comercial e vcs achando que o candidato da Globo \u00e9 do PT huahua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Motoreddie/status/1037516816552275968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516326342983680, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 76112816, "username": "delessan", "tweet": "@o_antagonista O PT faz uma esb\u00f3rnia jur\u00eddica sem nenhum constrangimento e os nossos tribunais aceitam resignados!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delessan/status/1037516326342983680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037512859574566914, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 923698327048290304, "username": "soterinho13", "tweet": "@toorugoh migo meu pai tem 72 anos, filhote da ditadura, eleitor de A\u00e9cio, fica gritando p 4 ventos que Ciro \u00e9 o plano b do PT, eu j\u00e1 acho um milagre ele ter desistido do Bolzo (apesar de assumir que no 2 turno vai nele se for contra PT)desculpa mas n\u00e3o perco meu tempo com certas coisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soterinho13/status/1037512859574566914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "toorugoh"}
{"id": 1037511955517517824, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o O deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT, o candidato a senador Zeca do PT e o candidato a governador Humberto Amaducci estiveram na Aldeia Bananal em Aquidauana nesta quarta-feira (5).  pic.twitter.com/M0ARxHd4Xb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1037511955517517824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509232948588545, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 72485267, "username": "arqDouglasLima", "tweet": "@taynarame As vezes t\u00e1 rindo dos petistas que ainda acreditam no Lula e no pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arqDouglasLima/status/1037509232948588545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taynarame"}
{"id": 1037508589836034050, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 982998405726294016, "username": "CuryLacerda", "tweet": "@ManuelaDavila Faz a mesma coisa qua o PT fez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuryLacerda/status/1037508589836034050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037506494613221376, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 81706135, "username": "hcDinno", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l1pPhZ3-kBI?aO.N.E.dynamesh\u00a0\u2026 ep2 (PT) - Namibia #1/4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/hcDinno/status/1037506494613221376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037503569103081473, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 982998405726294016, "username": "CuryLacerda", "tweet": "@NegoRufino O partido Novo entrou no TSE contra a candidatura do Lula. O partido Novo entrou com uma a\u00e7\u00e3o contra o programa eleitoral do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuryLacerda/status/1037503569103081473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NegoRufino"}
{"id": 1037501156644278272, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 604617866, "username": "GeraldoNepo", "tweet": "@BlogDoPim Haddad nem deveria aparecer em pesquisas j\u00e1 que ele \u00e9 VICE de candidato ineleg\u00edvel e n\u00e3o o candidato do pt \u00e0 presid\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoNepo/status/1037501156644278272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037498909835374594, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 878200742, "username": "_senselima", "tweet": "pesquisa Ibope revelou algumas coisas:- j\u00e1 passou da hora do PT oficializar o haddad- alckmin e bolsonaro no segundo turno \u00e9 algo poss\u00edvel -infelizmente-- Ciro Gomes est\u00e1 forte- precisamos considerar uma forte campanha ao Ciro caso o haddad n\u00e3o cres\u00e7a nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_senselima/status/1037498909835374594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492824630067200, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54547924, "username": "vanderloubet", "tweet": "#AscomVander #VanderFederal1331 #MSN\u00e3oAbreM\u00e3o Ainda no munic\u00edpio de Aquidauana nesta quarta-feira (5), o deputado federal Vander Loubet, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT e o candidato a senador Zeca do PT concederam entrevista para a r\u00e1dio Am\u00e9rica FM 100,9.  pic.twitter.com/VIdKC2wNkI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AscomVander,#VanderFederal1331,#MSN\u00e3oAbreM\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vanderloubet/status/1037492824630067200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491735432257536, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1026571742985236480, "username": "ciropantaneiro", "tweet": "@dankivida @fcmylifeluan essa foto a\u00ed \u00e9 do lula, montaram e colocaram uma foto do haddad. Eu sei que o momento do PT \u00e9 dif\u00edcil, mas precisamos nos unir com quem realmente tem chances!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciropantaneiro/status/1037491735432257536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcmylifeluan,dankivida"}
