{"id": 1038451250843590656, "date": "2018-09-08", "time": "10:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1038425637076258818, "username": "odairpontes3", "tweet": "@Mria_Cris A mesma constitui\u00e7\u00e3o que j\u00e1 foi rasgada varias vezes pelo STF, a mesma que s\u00f3 tem valor simb\u00f3lico pois em tese j\u00e1 perdeu a muito a sua ess\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odairpontes3/status/1038451250843590656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mria_Cris"}
{"id": 1038304319806865408, "date": "2018-09-08", "time": "00:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 49157045, "username": "helbertsidney", "tweet": "Os corruptos do @stf v\u00e3o ter que rebolar pra conseguir tirar o @jairbolsonaro dessas elei\u00e7\u00f5es, o senhor n\u00e3o acha presidente, @realDonaldTrump pic.twitter.com/pVEozn1Vux", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helbertsidney/status/1038304319806865408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf,jairbolsonaro,realDonaldTrump"}
{"id": 1038299278576439296, "date": "2018-09-08", "time": "00:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1000875365034790914, "username": "CleversonGarga1", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti J\u00e1 estamos em anarquia pol\u00edtica. Deveria dar o  tal  \"autogolpe \" agora mesmo \u00e9 derrubar o STF e nomear novos ministros honestos, porque ai cai automaticamente o legislativo corrompido. FAKENEWS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleversonGarga1/status/1038299278576439296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038218647783788550, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@AdeliaBeling @BlogdoNoblat For\u00e7as das trevas manipulam STF, PGR, lavajato, congresso, grande m\u00eddia e l\u00edderes religiosos. Elas estimulam a divis\u00e3o entre irm\u00e3os e incitam o \u00f3dio e a viol\u00eancia. Essas for\u00e7as querem dividir o Brasil. Quem incita o \u00f3dio e a divis\u00e3o entre brasileiros est\u00e1 a servi\u00e7o das trevas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1038218647783788550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,AdeliaBeling"}
{"id": 1038209936352833538, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2496047018, "username": "Afaaprendiz", "tweet": "@deltanmd For\u00e7as das trevas est\u00e3o agindo no Brasil, manipulando mentes, a grande m\u00eddia, STF, PGR, mp, congresso, l\u00edderes religiosos, pregando divis\u00e3o e \u00f3dio entre irm\u00e3os. Essa guerra tem sua origem em v\u00e1rios s\u00e9culos, desde Roma e por \u00faltimo a Fran\u00e7a. Devemos nos conectar a DEUS p/ cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afaaprendiz/status/1038209936352833538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038152095004688384, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 107298791, "username": "brunopsoares", "tweet": "Ap\u00f3s 14 anos no STF, inqu\u00e9rito de Juc\u00e1 \u00e9 arquivado por prescri\u00e7\u00e3o  https://m.oglobo.globo.com/brasil/apos-14-anos-no-stf-inquerito-de-juca-arquivado-por-prescricao-22366074#ixzz5PzR3UM3Z\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ixzz5PzR3UM3Z", "link": "https://twitter.com/brunopsoares/status/1038152095004688384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090060065853440, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 115390487, "username": "PerfilNews", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  https://www.perfilnews.com.br/noticias/brasil-mundo/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PerfilNews/status/1038090060065853440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084070293549057, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 46162753, "username": "CapitalNews", "tweet": "STF nega recurso para afastar inelegibilidade de Lula  http://bit.ly/2wPFGZC\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapitalNews/status/1038084070293549057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074344793145349, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 549824438, "username": "LuccaMaciel", "tweet": "@STF_oficial @CynthiaGuimare2 @iaragb A partir do momento que vc publica esse v\u00eddeo vc est\u00e1 dando ibope pra essa corja de ladr\u00f5es esse tipo de v\u00eddeo tem que ser ignorado por pessoas que amam o Brasil...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuccaMaciel/status/1038074344793145349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,CynthiaGuimare2,STF_oficial"}
{"id": 1038072195422011392, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1539381626, "username": "Deniset60Denise", "tweet": "@RevistaISTOE O esporte do PT \u00e9 desrespeitar a lei e afrontar o judici\u00e1rio. Democracia n\u00e3o \u00e9 isso, exorbitar com o intuito de bagun\u00e7ar a sociedade em benef\u00edcio pr\u00f3prio. At\u00e9 quando STF?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deniset60Denise/status/1038072195422011392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038055086713438208, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3401226183, "username": "Sayd71875573", "tweet": "@roberta_jorn @Estadao Gostaria de um diaspid\u00eddeo ver no Brasil,Ministros e Ju\u00edzes sendo escolhidos pelo voto popular. J\u00e1 pensou a turma de hj do@STF fazendo campanha nas ruas .... haja hospitais para socorr\u00ea-los....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sayd71875573/status/1038055086713438208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,roberta_jorn"}
{"id": 1038052396113559552, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4101368967, "username": "luis_felima", "tweet": "@jvfab @elcaicon Nao achei q ele foi racista ao falar arrobas, mas vamos ver oq o stf vai julgar disso ai n\u00e9", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luis_felima/status/1038052396113559552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elcaicon,jvfab"}
{"id": 1038045836985421826, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54062831, "username": "nadyrcapistrano", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Cala boca dem\u00f4nio \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nadyrcapistrano/status/1038045836985421826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038038624510586881, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 935127987380473857, "username": "JosLuizmatheus2", "tweet": "@leandroruschel @glaucio_sbc @Biakicis Bandidos soltos pelo stf est\u00e3o deitando e rolando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosLuizmatheus2/status/1038038624510586881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biakicis,glaucio_sbc,leandroruschel"}
{"id": 1038034396920668161, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3359494833, "username": "ppinforma", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  https://ift.tt/2wT9Qdk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppinforma/status/1038034396920668161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896583034101763, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 197870322, "username": "CristianPaulo21", "tweet": "Concordo! At\u00e9 agora n\u00e3o vi serventia no STF.  https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1037895684274438147\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristianPaulo21/status/1037896583034101763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894684641775617, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 63013879, "username": "antonio_neto_", "tweet": "A agress\u00e3o ao presidenci\u00e1vel ocorrida hj \u00e9 a evolu\u00e7\u00e3o daqueles atos que a alguns brasileiros aplaudem, como afrontar o deputado em aeroporto, agredir verbalmente o pol\u00edtico enquanto ele janta com a fam\u00edlia, ofender Min. do STF voo. Estamos doentes...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonio_neto_/status/1037894684641775617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842553855533061, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 604617866, "username": "GeraldoNepo", "tweet": "@o_antagonista @STF_oficial Antigamente a gente falava pros filhos: se vc se machucar eu acabo de tirar seu couro! Ou, se vc repetir de ano vou comer seu f\u00edgado! Nem por isso tinha-se fato consumado! Uma pessoa com discernimento arquivaria isso na hora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoNepo/status/1037842553855533061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,STF_oficial"}
{"id": 1037808472820277248, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3401226183, "username": "Sayd71875573", "tweet": "@Pattyy_Ribeiro @tovaga @RicardoABC2010 O STF J\u00e1 est\u00e1 a@postos para dar o HC ao@militante que tentou assassinar o Presidente Jair Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sayd71875573/status/1037808472820277248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardoABC2010,tovaga,Pattyy_Ribeiro"}
{"id": 1037807749713874945, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33326367, "username": "diegotakaki", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @pfasosantos @mottamvs #ForcaBolsonaro Contra os petralhas iremos Vencer. O bem sempre prevalecer\u00e1!!! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/diegotakaki/status/1037807749713874945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,pfasosantos,MPF_PGR,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037795040276475904, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 169269508, "username": "marceloo_ap", "tweet": "Interessante a vota\u00e7\u00e3o no STF hoje a respeito da possibilidade de o ensino domiciliar (homeschooling), ministrado pela fam\u00edlia, ser considerado meio l\u00edcito de cumprimento do dever de educa\u00e7\u00e3o, previsto no art. 205 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloo_ap/status/1037795040276475904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791640860192769, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "Pe\u00e7o, encarecidamente, q o @STF_oficial, o @MPF_PGR, @CFOAB ou o pessoal dos Direitos Humanos n\u00e3o tentem soltar o agressor de Bolsonaro q, com quase absoluta certeza, deve ser do PT..... pic.twitter.com/zCZlqJKMpp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1037791640860192769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR,CFOAB"}
{"id": 1037776304802881536, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61961153, "username": "benhursalomao", "tweet": "OAB questiona no STF exig\u00eancia de indica\u00e7\u00e3o de valor para a\u00e7\u00e3o trabalhista  https://bit.ly/2M1JKKK\u00a0 .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benhursalomao/status/1037776304802881536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775115453444099, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 253672219, "username": "periciacontabil", "tweet": "OAB questiona no STF exig\u00eancia de indica\u00e7\u00e3o de valor para a\u00e7\u00e3o trabalhista  https://bit.ly/2M1JKKK\u00a0.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/periciacontabil/status/1037775115453444099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769810904473600, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 53140618, "username": "NiltonGabriel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/NiltonGabriel/status/1037769810904473600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037767525327495168, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2482708825, "username": "tagildo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/tagildo/status/1037767525327495168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037752284199890944, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2435766105, "username": "paulohcaldas", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/paulohcaldas/status/1037752284199890944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037752124598312962, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "Alooo Andrade @ptbrasil @gleisi @mariadorosario @STF_oficial @MPF_PGR https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1037752124598312962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,gleisi,mariadorosario,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037721607383511040, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 74476740, "username": "FranciscoACruz", "tweet": "@CarlaPola O ministro Alexandre de Morais votou ontem no STF? n\u00e3o vi not\u00edcia nenhuma sobre isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoACruz/status/1037721607383511040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaPola"}
{"id": 1037719491843633152, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 604617866, "username": "GeraldoNepo", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @GloboNews Pergunte se ela acha se um chefe do executivo escolher e  colocar um ministro no @STF_oficial \u00e9 imparcial?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoNepo/status/1037719491843633152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,MiriamLeitaoCom,STF_oficial"}
{"id": 1037711984559570944, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 906044040881336320, "username": "RafaelTdoN", "tweet": "@STF_oficial \ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelTdoN/status/1037711984559570944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037711958827524096, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 69927930, "username": "frpezzotti", "tweet": "URGENTE #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!  https://youtu.be/_vE0Y789Iv8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/frpezzotti/status/1037711958827524096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037707754192785408, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1875939270, "username": "Wudson_", "tweet": "[Twitter Bolsonaro] Na C\u00e2mara, sempre votei ao lado de minha consci\u00eancia, de acordo com o contexto de cada situa\u00e7\u00e3o. Ser citado no STF como o \u00fanico da base que n\u00e3o se vendeu no mensal\u00e3o prova isso. N\u00e3o tem essa de igual ao PT. Se fosse verdade, o pr\u00f3prio\u2026  http://dlvr.it/QjKLPK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wudson_/status/1037707754192785408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695600299401218, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1037695600299401218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037693684727382016, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 86172298, "username": "AnaMariaPanta", "tweet": "Sem mestrado e doutorado, Dias Toffoli \u00e9 eleito presidente do STF  https://bncamazonas.com.br/ta_na_midia/toffoli-eleito-presidente-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaMariaPanta/status/1037693684727382016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687926493261824, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 67509251, "username": "oestadoms", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou pedido da defesa do ex-presidente Lula para suspender sua inelegibilidade e manter sua candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.  http://www.oestadoonline.com.br/noticia/24513/fachin_nega_pedido_de_lula_para_suspender_inelegibilidade.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoms/status/1037687926493261824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682584099201026, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 405107810, "username": "SSDeAraujo", "tweet": "@luizmuller Como uma institui\u00e7\u00e3o dessa, com o @STF_oficial com tudo, pode ser respeitada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SSDeAraujo/status/1037682584099201026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller,STF_oficial"}
{"id": 1037681039378927616, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 253672219, "username": "periciacontabil", "tweet": "OAB questiona no STF exig\u00eancia de indica\u00e7\u00e3o de valor para a\u00e7\u00e3o trabalhista  https://bit.ly/2M1JKKK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/periciacontabil/status/1037681039378927616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680194625134593, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 61961153, "username": "benhursalomao", "tweet": "OAB questiona no STF exig\u00eancia de indica\u00e7\u00e3o de valor para a\u00e7\u00e3o trabalhista  https://bit.ly/2M1JKKK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benhursalomao/status/1037680194625134593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677298969927681, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 42585102, "username": "LekkoMr", "tweet": "@delucca @paulomoraes84 \u00d1 acredito nisso tb.Se Lula t\u00e1 impugnado, a pesquisa aponta poss\u00edveis candidatos, e no momento Lula \u00f1 \u00e9, a menos q consiga a liminar q pediu ao STF.Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a ligar Lula a Haddad, pq s\u00f3 menciona candidatos.Haddad entra como candidato na pesquisa e \u00f1 como vice.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LekkoMr/status/1037677298969927681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulomoraes84,delucca"}
{"id": 1037675829889835008, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 326575456, "username": "pastorvaldomiro", "tweet": "Se o cidad\u00e3o \u00e9 condenado em segunda inst\u00e2ncia, perde recurso no STF e agora no TSE, inclusive o extraordin\u00e1rio, ainda assim \u00e9 um injusti\u00e7ado? #acordaBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#acordaBrasil", "link": "https://twitter.com/pastorvaldomiro/status/1037675829889835008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675569817763840, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3001152939, "username": "jotacarricondo", "tweet": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fPromotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \"desastrosa decis\u00e3o\" e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \"corporativismo\"  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/promotor-do-caso-haddad-chamou-hc-de-lula-de-desastrosa-decisao-e-acusou-desembargador-favretto-e-ministros-do-stf-de-corporativismo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotacarricondo/status/1037675569817763840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671787012808704, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 35604602, "username": "PortalSigaMais", "tweet": "Evento contou com palestrantes renomados, como o ministro Lu\u00eds Roberto Barroso.Curta nossa fanpage |  http://fb.com/portalsigamais\u00a0#Unifai #STF #AASP #Direito #Adamantina #SigaMais http://www.sigamais.com/noticias/ensino-superior/professora-da-unifai-participa-de-coloquio-sobre-o-supremo-tribunal-federal/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Unifai,#STF,#AASP,#Direito,#Adamantina,#SigaMais", "link": "https://twitter.com/PortalSigaMais/status/1037671787012808704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671736299405314, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "Ministro do STF nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://www.midiamax.com.br/politica/2018/ministro-do-stf-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1037671736299405314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669269843132416, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 65386427, "username": "Wagner_Bueno", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://www.portalbueno.com.br/post.php?id=4753\u00a0\u2026 via @epitur", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wagner_Bueno/status/1037669269843132416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "epitur"}
{"id": 1037610837475844096, "date": "2018-09-06", "time": "02:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4251767123, "username": "MaazMarly", "tweet": "STF Autodeclarado fale.  https://twitter.com/mivagodet/status/1037504484430282752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaazMarly/status/1037610837475844096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514763914424322, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 472973087, "username": "mraqbb2018", "tweet": "@MBrasilOnline @fabioandrade72 A\u00ed, @STF_oficial, observando as decis\u00f5es de vcs referentes a presos, seja empres\u00e1rio, pol\u00edtico, etc...percebi q condena\u00e7\u00f5es ou  cumprimento d pena n\u00e3o \u00e9 impedimento p o exerc\u00edcio do mandato ou posse em cargo p\u00fablico. Rapaz, estou come\u00e7ando a achar q o crime compensa.E o Dirceu?\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mraqbb2018/status/1037514763914424322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabioandrade72,MBrasilOnline,STF_oficial"}
{"id": 1037490799104204800, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3492539014, "username": "marcelo010377", "tweet": "@STF_oficial ..puxadinho da quadrilha esquerdo-comunista. https://twitter.com/junior34123/status/1037489617065398272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo010377/status/1037490799104204800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
