{"id": 1038375162167652352, "date": "2018-09-08", "time": "05:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 39075735, "username": "tvidigital", "tweet": "Senador Magno Malta, orando na UTI - Evang\u00e9licos da Ilha  https://www.facebook.com/evangelicosdailha/videos/338942383519050/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvidigital/status/1038375162167652352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265626995740672, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1646061902, "username": "thesidcavera", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thesidcavera/status/1038265626995740672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038232030264274945, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1355879779, "username": "MRIOCAFERREIRA", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mgQ0ZpbMc0s?aMichelle\u00a0\u2026 Bolsonaro CHORA ao ver Bolsonaro na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRIOCAFERREIRA/status/1038232030264274945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038219617309745153, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 992068535454257155, "username": "Fronte131", "tweet": "Eita gente ungida...eita UTI onde td mundo entra, td mundo filma, td mundo fotografa, td mundo \"ora'...  https://twitter.com/zehdeabreu/status/1038217488281034752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fronte131/status/1038219617309745153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157549760114689, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 874455098432393216, "username": "DaniloRMauro", "tweet": "@Guna004 Muito mesmo... O Brasil \u00e9 que est\u00e1 na UTI...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloRMauro/status/1038157549760114689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guna004"}
{"id": 1038150096431472640, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI, mas consciente e \u2018em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas\u2019  https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-segue-na-uti-mas-consciente-e-em-boas-condicoes-clinicas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038150096431472640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132871565856768, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1317849912, "username": "fabiomusicaevoz", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=wFgZvYtDYL8&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomusicaevoz/status/1038132871565856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113236225286144, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1012777150716481537, "username": "CaculaFM", "tweet": "Filho de Bolsonaro divulga foto do candidato em UTI da Santa Casa  https://ift.tt/2MYWMOu\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaculaFM/status/1038113236225286144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107676809539585, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2869079424, "username": "OficialBrendo", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialBrendo/status/1038107676809539585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038086670632079360, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 52774917, "username": "evaldonaterra", "tweet": "Candidato na UTI.  https://www.facebook.com/mazahshow/videos/2266155330190878/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldonaterra/status/1038086670632079360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078791984328705, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 115390487, "username": "PerfilNews", "tweet": "O parlamentar vai direto para UTI, na qual ser\u00e1 submetido a uma avalia\u00e7\u00e3o multidisciplinar, que deve durar tr\u00eas horas.  https://www.perfilnews.com.br/noticias/brasil-mundo/bolsonaro-chega-ao-hospital-albert-einstein-onde-sera-avaliado-por-tres-horas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PerfilNews/status/1038078791984328705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064414581305344, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 54672701, "username": "wagner_aguiar", "tweet": "Fizeram a carceragem da PF de palanque, pq n\u00e3o pode a UTI de um hospital?  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038028511217373185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagner_aguiar/status/1038064414581305344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057487318937600, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 472063152, "username": "VanyTelles", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanyTelles/status/1038057487318937600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038051586432532482, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 877197445112967169, "username": "Leonard29401997", "tweet": "@UOLNoticias Melhor a UTI do que o presidio ou as celas da Policia Federal!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard29401997/status/1038051586432532482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038047219893424128, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 980457174, "username": "caiobasc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobasc/status/1038047219893424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038026299141435392, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 360882805, "username": "fatimalima8", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=TtxcLlD32Y4&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimalima8/status/1038026299141435392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037960328364154885, "date": "2018-09-07", "time": "02:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61114708, "username": "luisrpavanello", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisrpavanello/status/1037960328364154885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037956315492958209, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 46007975, "username": "Viny_Minella", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/aR1qeAhWRYs?aBOLSONARO\u00a0\u2026 GRAVA V\u00cdDEO DA UTI DO HOSPITAL AP\u00d3S ATAQUE A FACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viny_Minella/status/1037956315492958209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037925506551705602, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 63640824, "username": "seuluis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aATENTADO\u00a0\u2026 AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seuluis/status/1037925506551705602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037864789316317184, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1875939270, "username": "Wudson_", "tweet": "[O Antagonista] \u201cBolsonaro vai permanecer na UTI\u201d  https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-vai-permanecer-na-uti-dizem-medicos-que-operaram-candidato/\u00a0\u2026\u00a0\u2026  http://dlvr.it/QjNC6Y\u00a0 pic.twitter.com/Mrtyr3mBAq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wudson_/status/1037864789316317184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855208460746752, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 983337059787079683, "username": "Cleonic86106857", "tweet": "@diogomainardi Na uti?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleonic86106857/status/1037855208460746752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1037847882949382144, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 47728029, "username": "midiamaxnews", "tweet": "Cirurgia de Bolsonaro terminou e presidenci\u00e1vel est\u00e1 sedado na UTI da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia  https://www.midiamax.com.br/brasil/2018/cirurgia-de-bolsonaro-terminou-e-presidenciavel-esta-sedado-na-uti-da-santa-casa-de-misericordia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/midiamaxnews/status/1037847882949382144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839132091994112, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1030632363921956870, "username": "EstelaTiago", "tweet": "Segundo \u00faltima not\u00edcia ele se recupera na Uti mas nao corre mais risco de morte \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  https://twitter.com/rick0800/status/1037838450253287425\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstelaTiago/status/1037839132091994112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834204946550784, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 109713523, "username": "franmoreeira", "tweet": "bolsonaro est\u00e1 na uti.. q Deus o aben\u00e7oe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franmoreeira/status/1037834204946550784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826128973639681, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 74634063, "username": "thiagoguedesjr", "tweet": "Minha cunhada disse que meus \u00e1udios que ela colocava pro meu irm\u00e3o ouvir na uti faziam o cora\u00e7\u00e3o dele acelerar muito e muitas vezes ele nem conseguia terminar de ouvir pela emo\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoguedesjr/status/1037826128973639681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826007640821761, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1013825589155913728, "username": "bruuunafalco", "tweet": "Gnt fala s\u00e9rio eu vou surtar falando que o cara na UTI fala s\u00e9rio n\u00e3o perdeu bem sangue pra tudo esse aue tem que parar essa vergonha j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruuunafalco/status/1037826007640821761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813910513045504, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 54433349, "username": "jd_cg", "tweet": "@whycosima @tastertt @andsgossip @batshites @Gustavoomqs Tu \u00e9 quer ver sangue kkkkk, calma jovem, al\u00e9m do dreno provavelmente uns 2 dias de interna\u00e7\u00e3o, sendo 1 de UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jd_cg/status/1037813910513045504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavoomqs,batshites,andsgossip,tastertt,whycosima"}
{"id": 1037813593822175233, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 54433349, "username": "jd_cg", "tweet": "@whycosima @tastertt @andsgossip @batshites @Gustavoomqs Acredite no sus, sou de Campo Grande MS, Santa casa aqui \u00e9 top (profissionais), tem muitas especialidades e especialistas, n\u00e3o trabalho e nunca trabalhei nela, mas sim em UTI do HU daqui, dou aula de CC e UTI, por isso estou te confirmando as informa\u00e7\u00f5es que te passo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jd_cg/status/1037813593822175233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavoomqs,batshites,andsgossip,tastertt,whycosima"}
{"id": 1037803090206961664, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 54433349, "username": "jd_cg", "tweet": "@whycosima @tastertt @batshites @andsgossip @Wolfbyul Sim, faz parte da rotina de setores fechados como CC e UTI, \u00e9 EPI como qualquer um outro, desde que seja fechado para n\u00e3o penetrar secre\u00e7\u00f5es e n\u00e3o ocorrer acidentes com perfurocortantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jd_cg/status/1037803090206961664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wolfbyul,andsgossip,batshites,tastertt,whycosima"}
