{"id": 1038248479028600832, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61288264, "username": "gabrielpaesrf", "tweet": "Agora \u00e9 no primeiro turno! @jairbolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/gabrielpaesrf/status/1038248479028600832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038171947274661888, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 163052038, "username": "ElianedeAquino", "tweet": "Painel Pol\u00edtico - Bolsonaro e o legado do atentado  http://bit.ly/2NXHeHe\u00a0 #bolsonaroesfaqueado #atenrado #Bolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#atenrado,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ElianedeAquino/status/1038171947274661888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171909895217152, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 307488919, "username": "Andrelealmcz", "tweet": "Painel Pol\u00edtico - Bolsonaro e o legado do atentado  http://bit.ly/2NXHeHe\u00a0 #bolsonaroesfaqueado #atenrado #Bolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#atenrado,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Andrelealmcz/status/1038171909895217152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171865922056193, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 149267484, "username": "AfraniodeAquino", "tweet": "Painel Pol\u00edtico - Bolsonaro e o legado do atentado  http://bit.ly/2NXHeHe\u00a0 #bolsonaroesfaqueado #atenrado #Bolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#atenrado,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/AfraniodeAquino/status/1038171865922056193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119620174143488, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 66382124, "username": "ELAINEEGITO", "tweet": "Eu aceito que um presidente governe de um hospital, mas nunca de uma pris\u00e3o .#7deSetembro #Bolsonaro2018 @jairbolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ELAINEEGITO/status/1038119620174143488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038083940068679680, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 419966868, "username": "10Aleson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iFlXRjAlHVg?aSomos\u00a0\u2026 TODOS #Bolsonaro2018 !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/10Aleson/status/1038083940068679680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038080939799109632, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1466490997, "username": "mateusmanco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iFlXRjAlHVg?aSomos\u00a0\u2026 TODOS #Bolsonaro2018 !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/mateusmanco/status/1038080939799109632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038072946969927681, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 245589370, "username": "Alysson_Pacheco", "tweet": "@AnaPaulaVolei Putz!! Voc\u00ea \u00e9 foda!! Diva \ud83d\ude0d @anapaulavolei#bolsonaro #onu #bolsonaro2018\u00a0#jairbolsonaro #jairmessiasbolsonaro\u00a0#\u00e9melhorjairseacostumando #atentado #armamento #desarmamenro #esquertisdas\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbaxd8HJPP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hmhd4rlzrt8x\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#onu,#bolsonaro2018,#jairbolsonaro,#jairmessiasbolsonaro,#\u00e9melhorjairseacostumando,#atentado,#armamento,#desarmamenro,#esquertisdas", "link": "https://twitter.com/Alysson_Pacheco/status/1038072946969927681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038061083217387521, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3169770153, "username": "odanielclemente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iFlXRjAlHVg?aSomos\u00a0\u2026 TODOS #Bolsonaro2018 !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/odanielclemente/status/1038061083217387521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038059519228751874, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1001300506864750597, "username": "farias_beatryz", "tweet": "Mais convicta do que nunca de que esse \u00e9 o nome que deve assumir a presid\u00eancia do Brasil! Pense: O sistema \u00e9 contra, a m\u00eddia \u00e9 contra, tentaram calar de vez sua voz, ent\u00e3o esse \u00e9 o cara certo! #Bolsonaro2018 #for\u00e7acapit\u00e3o#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#for\u00e7acapit\u00e3o,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/farias_beatryz/status/1038059519228751874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058779735142400, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1001300506864750597, "username": "farias_beatryz", "tweet": "@BolsonaroSP Mais convicta do que nunca de que esse \u00e9 o nome que deve assumir a presid\u00eancia do Brasil! Pense: O sistema \u00e9 contra, a m\u00eddia \u00e9 contra, tentaram calar de vez sua voz, ent\u00e3o esse \u00e9 o cara certo! #Bolsonaro2018 #for\u00e7acapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#for\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/farias_beatryz/status/1038058779735142400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038058542253654016, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1001300506864750597, "username": "farias_beatryz", "tweet": "@TomCavalcante1 Mais convicta que nunca de que esse \u00e9 o nome que deve assumir a presid\u00eancia do Brasil! Pense: O sistema \u00e9 contra, a m\u00eddia \u00e9 contra, tentaram calar de vez sua voz, ent\u00e3o esse \u00e9 o cara certo! #Bolsonaro2018 #for\u00e7acapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#for\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/farias_beatryz/status/1038058542253654016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TomCavalcante1"}
{"id": 1038058075725414400, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1001300506864750597, "username": "farias_beatryz", "tweet": "Mais convicta do que nunca de que esse \u00e9 o nome que deve assumir a presid\u00eancia do Brasil! Pense: O sistema \u00e9 contra, a m\u00eddia \u00e9 contra, tentaram calar de vez sua voz, ent\u00e3o esse \u00e9 o cara certo! #Bolsonaro2018 #for\u00e7acapit\u00e3o #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#for\u00e7acapit\u00e3o,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/farias_beatryz/status/1038058075725414400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845311719448576, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 542100760, "username": "DcEmmanuelima", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc O Comunismo prega exatamente isso. Se n\u00e3o concordar com eles, eles te matam! Lament\u00e1vel! #Bolsonaro2018", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/DcEmmanuelima/status/1037845311719448576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037818477992701952, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 483099900, "username": "eric_jow", "tweet": "Fico perplexo com a situa\u00e7\u00e3o em que vive o pa\u00eds... Onde valores s\u00e3o trocados e o \u00f3dio prevalece, ja mataram um em 2014 tentaram novamente... Mas dessa vez esqueceram quem era o alvo! #Bolsonaro2018 #Mito #17Confirma #ChupaLuLa #Presidiario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#Mito,#17Confirma,#ChupaLuLa,#Presidiario", "link": "https://twitter.com/eric_jow/status/1037818477992701952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810686729093120, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 146489954, "username": "Bianca_Ferro", "tweet": "@FlavioBolsonaro Vamos rezar, seu pai vai se recuperar e vai ser nosso presidente!!! #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Bianca_Ferro/status/1037810686729093120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037807245835288576, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 146489954, "username": "Bianca_Ferro", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro17 #Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente vamos rezar para que ele fique bem! Que Nossa Senhora interceda por ele e conduza toda a equipe que est\u00e1 no centro cir\u00fargico \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17,#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Bianca_Ferro/status/1037807245835288576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803034561204225, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4295752455, "username": "Kaka_mathias", "tweet": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Kaka_mathias/status/1037803034561204225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796599383109633, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 171013737, "username": "moezioleivas", "tweet": "@laismmaggessi Imagina se o porte de arma fosse liberado. O PTista estaria morto. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/moezioleivas/status/1037796599383109633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laismmaggessi"}
{"id": 1037552427266973703, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 144711411, "username": "Edsfreitas", "tweet": "Sou contra o aborto, sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha, sou contra a desvaloriza\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia, sou contra o socialismo/comunismo/bolivarianismo, sou contra a esquerda, sou contra a corrup\u00e7\u00e3o, sou contra a estatiza\u00e7\u00e3o.#Bolsonaro2018#\u00c9MelhorJairSeAcostumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#\u00c9MelhorJairSeAcostumando", "link": "https://twitter.com/Edsfreitas/status/1037552427266973703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
