{"id": 1038254594290143232, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2792871144, "username": "AlckminAndre1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/f7zbE0X76VU?a\u00a0 Pokemon | Gary Oak and Serena (ft. Javilin24)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlckminAndre1/status/1038254594290143232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038216673185226752, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 245589370, "username": "Alysson_Pacheco", "tweet": "Minist\u00e9rio P\u00fablico entra com a\u00e7\u00e3o contra Alckmin por suposto caixa dois em campanha de 2014  https://g1.globo.com/politica/blog/julia-duailibi/post/2018/09/05/ministerio-publica-entra-com-acao-contra-alckmin-por-suposto-caixa-dois-em-campanha-de-2014.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alysson_Pacheco/status/1038216673185226752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159730269716480, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 392855043, "username": "DaviHerculanorr", "tweet": "O helic\u00f3ptero a da pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo foi usado de mentira, sendo que o governador de S\u00e3o Paulo n\u00e3o \u00e9 apoiador de Bolsonaro. O ex governador Geraldo Alckmin \u00e9 ferrenho opositor dele. Ent\u00e3o, como esse atendado terrorista foi de \" mentirinha\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviHerculanorr/status/1038159730269716480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074621713690626, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 544716317, "username": "SergioCorintho", "tweet": "Temer sepultando Alckmin!  https://www.facebook.com/100000720822834/posts/2139158056118201/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioCorintho/status/1038074621713690626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073896417861632, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@aquapythonissam J\u00e1 pensei sobre isso, amigo, mas n\u00e3o acho que funcione bem assim. Tem muitas inc\u00f3gnitas em cima de como funcion\u00e1ria um governo do bolzo, a principal dela \u00e9 a pr\u00f3pria articula\u00e7\u00e3o dele com o centr\u00e3o, que apesar de estar apoiando o Alckmin, \u00e9 um bloco que corre atr\u00e1s do poder", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1038073896417861632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aquapythonissam"}
{"id": 1037960835996569600, "date": "2018-09-07", "time": "02:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 47198033, "username": "eujoji", "tweet": "Dou RT neste tweet ap\u00f3s ler e rir da declara\u00e7\u00e3o de Alckmin de que o Governo Temer \u00e9 ileg\u00edtimo. rsrsrs  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujoji/status/1037960835996569600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834865071325185, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 254314471, "username": "andre_r_sampaio", "tweet": "Ele n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o insensato, sabe que ao fazer \"propaganda\" pro Alckmin o traz pra dentro do po\u00e7o de impopularidade em q se encontra  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_r_sampaio/status/1037834865071325185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822503287185409, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 61261317, "username": "MrcsCbrl", "tweet": "Lembrando da bolinha de papel no Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrcsCbrl/status/1037822503287185409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794584452112385, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 150523589, "username": "Leowikileaks", "tweet": "@powervitoria Eu acho que quem rejeita ele n\u00e3o vai, mas a galera do Alckmin e afins...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leowikileaks/status/1037794584452112385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "powervitoria"}
{"id": 1037788613327704067, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 150523589, "username": "Leowikileaks", "tweet": "Imagina no \u00faltimo debate o Bolsonaro: enfaixado, Ciro: de bengala, Boulos: tapa olho, Alckmin: tomando sangue, Lula: Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leowikileaks/status/1037788613327704067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777120813096966, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 375802877, "username": "Jeronii_mo", "tweet": "@hugoRafabrito Eu t\u00f4 falando que mesmo antes das elei\u00e7\u00f5es Michel Temer j\u00e1 come\u00e7ou um novo processo de impeachment contra o seu \"ex\", Alckmin e Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeronii_mo/status/1037777120813096966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugoRafabrito"}
{"id": 1037772948332072960, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "A resposta de Temer a Geraldo Alckmin serve para mostrar aos brasileiros uma \u00fanica coisa: Temer e Alckmin s\u00e3o a mesma pessoa. O que muda \u00e9 o nome, por\u00e9m, partilham da mesma base de apoio e do mesmo governo. Alckmin j\u00e1 est\u00e1 fora do segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037772948332072960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772594408292353, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 375802877, "username": "Jeronii_mo", "tweet": "Criticou Alckmin, criticou Haddad. Vai apoiarBolsonaro? Kkkkkkk  https://twitter.com/pauloteixeira13/status/1037745032395190274\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeronii_mo/status/1037772594408292353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769579592916992, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Nordestinos defendem que Alckmin n\u00e3o pise...]  http://va.topbuzz.com/s/mQhYbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037769579592916992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769225392271363, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Temer manda recado a Alckmin: 'O PSDB apo...]  http://va.topbuzz.com/s/YweYbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037769225392271363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768935276531712, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Giro das 11h: Temer Mata Alckmin e o Ibop...]  http://va.topbuzz.com/s/fcMYbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037768935276531712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768651523411969, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Geraldo Alckmin senta a lenha em Jair Bol...]  http://va.topbuzz.com/s/ZcfYbm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037768651523411969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758330964467712, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4149248867, "username": "reportermaceio", "tweet": "Alckmin diz que Temer n\u00e3o tem legitimidade nem lideran\u00e7a -  http://www.reportermaceio.com.br/alckmin-diz-que-temer-nao-tem-legitimidade-nem-lideranca/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/mf6CQvJSyJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1037758330964467712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754204666953729, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1037410793745260544, "username": "ThayseDias2", "tweet": "Temer foi possu\u00eddo pelo esp\u00edrito fofoqueiro e desceu a lenha no Alckmin. Oi oi oi... Dale! Agora o chicote comeu o couro do menino Geraldo kkkkkkkkk #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ThayseDias2/status/1037754204666953729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753592931930112, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 22758553, "username": "gazetaweb", "tweet": "Alckmin que amava Temer, que amava Meireles, que amava\u00a0Bolsonaro  http://blogdobob.blogsdagazetaweb.com/2018/09/06/alckmin-que-amava-temer-que-amava-meireles-que-amava-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaweb/status/1037753592931930112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740565226549249, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 785118607067975680, "username": "justairs", "tweet": "@Leowikileaks na vdd j\u00e1 \u00e9 a terceira. ele fez duas pro alckmin kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/justairs/status/1037740565226549249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leowikileaks"}
{"id": 1037737782419050496, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3702937217, "username": "gIeyton", "tweet": "Essa briga entre Temer e Alckmin, \u00e9 nada mais nada menos que briga de marido e mulher!", "replies": 0, "retweets": 37, "likes": 105, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gIeyton/status/1037737782419050496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735115508654085, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 149495821, "username": "polynbrg", "tweet": "Tenho que elogiar a sacada boa da equipe do Alckmin em usar os int\u00e9rpretes da l\u00edngua de sinais pra falar do BoNoRo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polynbrg/status/1037735115508654085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734864127180800, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 79477827, "username": "Cezarsezar", "tweet": "o programa do alckmin virou o programa do gugu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cezarsezar/status/1037734864127180800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732864782213121, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1231903920, "username": "CalheirosThiago", "tweet": "@FHC Alckmin \u00e9 decente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalheirosThiago/status/1037732864782213121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FHC"}
{"id": 1037717556159807490, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Em S\u00e3o Paulo, nem Alckmin e nem Haddad vence Jair Bolsonaro. No Acre, Marina Silva n\u00e3o vence Jair Bolsonaro. No Paran\u00e1, \u00c1lvaro Dias n\u00e3o vence Jair Bolsonaro. Mas com certeza Bolsonaro tem s\u00f3 22%! \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037717556159807490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712580423376896, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1251488244, "username": "sobernico", "tweet": "@ue_gabreu @felpsmorera O Alckmin \u00e9 um exemplo claro disso, n\u00e3o tem como concluir que o eleitorado do Alckmin vai migrar pro Bolsonaro porque eles tem eleitores bem diferentes, sem contar que o pr\u00f3prio Alckmin t\u00e1 fazendo uma campanha maci\u00e7a contra o Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobernico/status/1037712580423376896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felpsmorera,ue_gabreu"}
{"id": 1037709117094338560, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1037705978786078721, "username": "Matheus54446092", "tweet": "@Juaurodrigues Creio que pelo que fez no Estado De S\u00e3o Paulo , Geraldo Alckmin est\u00e1 apto para governar o nosso pa\u00eds, j\u00e1 que n\u00e3o temos muitas boas op\u00e7\u00f5es  \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus54446092/status/1037709117094338560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Juaurodrigues"}
{"id": 1037706778362953728, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "@andreazzaeditor Acho muito estranho Alckmin  ter menos rejei\u00e7\u00e3o  que o Bolsonaro!! Se o Bolsonaro  ganha dele em S\u00e3o Paulo!! Muito estranho!! Algu\u00e9m  faz um levantamento das pesquisas  que o ibope errou de forma grotesca...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037706778362953728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037700032139603969, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 119769633, "username": "Ben_Hazrael", "tweet": "De cartas agora para v\u00eddeos, o vampiro presidente se modernizou.E esse v\u00eddeo conseguiu deixar ainda mais evidente que o @Rede45 foi base do governo Temer sim e um governo Alckmin \u00e9 um governo Temer continuado. A Esquerda agradece a Centro Direita se auto devorar.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ben_Hazrael/status/1037700032139603969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45"}
{"id": 1037699737166721025, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 942868389277650944, "username": "amandaofeitosa", "tweet": "J\u00e1 viram o v\u00eddeo do Temer pistola com Alckmin? essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 dedo no cu e gritaria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandaofeitosa/status/1037699737166721025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696553748783106, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 127940967, "username": "andrecaetenet", "tweet": "Ciro Spc empata com Marina Sem Terra e Bolsanaro Cavalo Paraguaio n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m no segundo turno nem de Alckmin Tartaruga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecaetenet/status/1037696553748783106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691203477794822, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 109687355, "username": "Rafael_Arley", "tweet": "Adoro a vers\u00e3o for\u00e7osa do Alckmin pistola.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafael_Arley/status/1037691203477794822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690808676352001, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 733346623665897475, "username": "chiccoze52", "tweet": "Brasil o Fascismo Avan\u00e7aTV Globo ir\u00e1 abandonar Alckmin e apoiaro candidato que foi expulso do ex\u00e9rcito porfazer projetos terroristas !@RedeGlobo @STF_oficial @Rede45PSDB@geraldoalckmin @FHC @fundacaofhc @Reuters@nytimes @lemondefr @guardian @lesoir @FT@RevistaISTOE @BandTV pic.twitter.com/UblSGfNrqU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiccoze52/status/1037690808676352001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,STF_oficial,Rede45PSDB,geraldoalckmin,FHC,fundacaofhc,Reuters,nytimes,lemondefr,guardian,lesoir,FT,RevistaISTOE,BandTV"}
{"id": 1037689517329793025, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 51198381, "username": "TheDiegoLeonel", "tweet": "Temer batendo no Alckmin \u00e9 t\u00e3o estrategicoN\u00e3o funcionar\u00e1 kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheDiegoLeonel/status/1037689517329793025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684761899229191, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 93079395, "username": "maxmillerbr", "tweet": "Michel Temer vira youtuber e lan\u00e7a segundo v\u00eddeo sobre o candidato Geraldo Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmillerbr/status/1037684761899229191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680732985012224, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 330115116, "username": "TribunaHJ", "tweet": "Temer ataca Alckmin: 'N\u00e3o atenda aos marqueteiros. Atenda \u00e0 verdade'  http://bit.ly/2MUSRm0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaHJ/status/1037680732985012224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671616006770688, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "V\u00eddeo/Vingan\u00e7a: Temer destr\u00f3i Alckmin #cadaminuto  http://bit.ly/2NmQk3i\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037671616006770688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669880059846657, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Nas cordas ap\u00f3s den\u00fancia contra Alckmin, ...]  http://va.topbuzz.com/s/yRwfSm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037669880059846657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668622750162946, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [MP processa Alckmin por improbidade, tuca...]  http://va.topbuzz.com/s/SZdfSm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037668622750162946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667406095765504, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2882817201, "username": "PetucioS", "tweet": "[TopBuzz [Alckmin tenta censurar no TSE pesquisa do...]  http://va.topbuzz.com/s/ccvfSm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetucioS/status/1037667406095765504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659248921137153, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 279702484, "username": "Mixstudiodigita", "tweet": "Alckmin eleva tom contra Bolsonaro e aliados pedem mudan\u00e7a na campanha  http://www.alagoasnt.com.br/noticia/14993/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mixstudiodigita/status/1037659248921137153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037583416299085825, "date": "2018-09-06", "time": "01:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 97883531, "username": "daviumaga", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviumaga/status/1037583416299085825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560557912645632, "date": "2018-09-05", "time": "23:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 226093502, "username": "luis_hmp", "tweet": "Essa \u00e9 a maior vergonha alheia dos \u00faltimos tempos. O Temer rebateu as \u201ccr\u00edticas\u201d do Alckmin e os argumentos foram: esses que est\u00e3o sendo criticados apoiam sua candidatura. Bicho, os \u201cargumentos\u201d foram os conchavos pol\u00edticos entre eles. Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luis_hmp/status/1037560557912645632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547343657291777, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "A t\u00f4nica eleitoral do povo nessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 ser contra o golpe e suas medidas. O eleitorado quer e vai votar contra a turma do Temer e contra as reformas do golpe, portanto, Bozo, Marina, Alckmin e outros ser\u00e3o identificados como apoiadores categ\u00f3ricos do golpe e v\u00e3o murchar.", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037547343657291777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546041258594304, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 997634172, "username": "jcn_jose", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/dApQxpp1JSs?a\u00a0 O verdadeiro ALCKMIN - Mentiras, merenda e PCC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcn_jose/status/1037546041258594304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037537835606257664, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2231023817, "username": "wendellout", "tweet": "Que baixaria \u00e9 essa do Temer com o Alckmin hen? Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellout/status/1037537835606257664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530576679522304, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53182092, "username": "Cadamin", "tweet": "Ciro, Marina e Alckmin brigam para enfrentar Bolsonaro no segundo turno #cadaminuto  http://bit.ly/2CppSlq\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cadaminuto", "link": "https://twitter.com/Cadamin/status/1037530576679522304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530084347965441, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "@uli_cassilva @SchuldinerSieg Infelizmente  essa pesquisa  n\u00e3o  serve de par\u00e2metro... e quem ganha a elei\u00e7\u00e3o \u00e9  a periferia... Tem que  focar nos indecisos, mulheres  e atacar Marina e Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037530084347965441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,uli_cassilva"}
{"id": 1037529341847064576, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 169245940, "username": "rose_montv", "tweet": "Temer mandando shade para Geraldinho Alckmin! Baixaria da porra!!  https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1037517857674944512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rose_montv/status/1037529341847064576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529217947369472, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 79477827, "username": "Cezarsezar", "tweet": "Esse v\u00eddeo \u00e9 engra\u00e7ado e preocupante. Preocupante por causa da postura capenga do presidente de se portar desse jeito, decadente, mostrando o loteamento do estado; e engra\u00e7ado  por causa coice no alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cezarsezar/status/1037529217947369472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522463264071682, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "A campanha do Alckmin est\u00e1 totalmente perdida, parece aquele jogador que sai distribuindo porrada em todo mundo no jogo, vai levar porrada de todo mundo tb e ainda vai ser expulso. Campanha de um derrotado anunciado! Alckmin n\u00e3o vai chegar no G4! PSDB est\u00e1 em estado terminal.", "replies": 11, "retweets": 81, "likes": 182, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037522463264071682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520541786234880, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 26767839, "username": "vitormaumau", "tweet": "Resposta enfurecida de Temer a Alckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitormaumau/status/1037520541786234880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507123272404992, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1001511270275866624, "username": "HaranSouza1", "tweet": "Bolsonaro tem que pegar pesado contra Marina , Alckmin e indecisos onde pode puxar bastantes votos! Infelizmente o r\u00f3tulo de machista e homofobico pegou... Tem que elaborar uma estrat\u00e9gia  pra reverter isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HaranSouza1/status/1037507123272404992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506029632843778, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 93079395, "username": "maxmillerbr", "tweet": "O pr\u00f3prio Temer vem a p\u00fablico dizer que Geraldo Alckmin \u00e9 Michel Temer Rindo bastante  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmillerbr/status/1037506029632843778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505609631981569, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2468262397, "username": "jguilhermeporto", "tweet": "@KennedyAlencar Temer \u00e9 Alckmin e vice versa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jguilhermeporto/status/1037505609631981569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037498498869088261, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 157463481, "username": "zeroCau", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeroCau/status/1037498498869088261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496542528266240, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 954321672, "username": "davidpontees", "tweet": "Perder at\u00e9 pro Alckmin? Complicado acreditar nisso.Da pra acreditar no Ibope?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidpontees/status/1037496542528266240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495420656738306, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 287253105, "username": "AdrianoArgolo", "tweet": "Mesmo na pesquisa fake do Ibope, onde o instituto n\u00e3o informa que ele \u00e9 o candidato do Lula, Haddad empata tecnicamente e pode est\u00e1 na frente do Alckmin e quase empata com os segundos colocados! HaddadLula vai disparar, n\u00e3o tenham d\u00favidas disso! PT far\u00e1 uma grande elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 6, "retweets": 78, "likes": 133, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1037495420656738306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
