{"id": 1038423023362162689, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1020637634446622720, "username": "ANDR94525124", "tweet": "@joaoamoedonovo Tolinho...Meio Bilh\u00e3o de fortuna roubados pelos altos juros pagos pelos pobres!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDR94525124/status/1038423023362162689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038410999186055168, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 36664884, "username": "milafas", "tweet": "Por favor! N\u00e3o aguento mais o outro  na timeline.Amoedo rainha o resto nadinha.  https://twitter.com/RitaLisauskas/status/1038410449807659008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milafas/status/1038410999186055168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286249952505856, "date": "2018-09-07", "time": "23:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2283047184, "username": "clvaleriofranca", "tweet": "@BlogDoPim Amoedo 30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clvaleriofranca/status/1038286249952505856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038207450191675394, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1660847792, "username": "ThiagoDavino1", "tweet": "@RMBRAFAEL Oush o cara n tem culpa se existem muitos tricolores que s\u00e3o esquerdopatas, temos que mudar isso @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoDavino1/status/1038207450191675394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RMBRAFAEL,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038203736286539776, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1660847792, "username": "ThiagoDavino1", "tweet": "@pablovillaca Sou nordestino, n\u00e3o voto no Bolsonaro, mas tamb\u00e9m n\u00e3o fa\u00e7o como muitos conterr\u00e2neos fazem, que \u00e9 o pior do que votar nele, votam em quem acabou o pa\u00eds e usa a pala que deu oportunidade aos pobres o que \u00e9 mentira, pois sou pobre e nordestino, enfim que venha o novo @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoDavino1/status/1038203736286539776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038147122347106305, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 130161351, "username": "ricardo_rolim", "tweet": "J\u00e1 vi uns 3 eleitores do Amoedo declarando mudan\u00e7a de voto ap\u00f3s o ato lament\u00e1vel de ontem. N\u00e3o me surpreende, essas pessoas na verdade estavam com vergonha de assumir o voto e agora arrumaram uma justificativa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_rolim/status/1038147122347106305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143229445713921, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 146650758, "username": "cidapitanga", "tweet": "@diogomainardi Que tuite infeliz, numa hora infeliz!Voc\u00ea vota em Amoedo sabendo que n\u00e3o ganha, porque n\u00e3o mora no  http://Brasil.Se\u00a0 morasse tentaria salvar o Brasil dessa esquerda que arrasa com o pa\u00eds. N\u00e3o deveria ter postado isso sendo influenciador como \u00e9, e sabendo quem \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidapitanga/status/1038143229445713921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038090212604342272, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56588322, "username": "Victor_Mata", "tweet": "Lendo/ouvindo an\u00e1lises de m\u00eddias do pessoal do sudeste colocando Amoedo como uma amea\u00e7a enorme, a gente v\u00ea como a bolha funciona. Amoedo n\u00e3o \u00e9 NADA no Nordeste.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor_Mata/status/1038090212604342272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061600719216640, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 104796283, "username": "jrtavares1", "tweet": "LULA, DILMA, CIRO, ALKIMIN, HADDAD, AMO\u00caDO, BOULOS, MARINA, TODA ESSA ESCORIA DE COMUNISTA, MESMO COM TODO DINHEIRO ROUBADO DA POPULA\u00c7\u00c3O N\u00c3O V\u00c3O CONSEGUIR DAR O GOLPE DE ESTADO QUE ELE TENTAM DESDE 1964 NO BRASIL....  https://www.facebook.com/jrtavares1/posts/2123435574353931\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrtavares1/status/1038061600719216640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922264073859072, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1021097015994986496, "username": "Antonio30290760", "tweet": "@joaoamoedonovo Sou eleitor de bolsonaro...mas te repeito e acho que seria minha segunda op\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns pela postura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio30290760/status/1037922264073859072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037888611537039361, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1925353602, "username": "RogrioSarme", "tweet": "Tudo que \u00e9 #novo, reflete descoberta, respeita o principio, traz novidades...Tudo que \u00e9 #novo, faz acontecer!Eu sou AMO\u00caDO!Acredito em um futuro melhor, e com igualdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#novo,#novo", "link": "https://twitter.com/RogrioSarme/status/1037888611537039361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865163611938817, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 713692084151169025, "username": "PmarianoD", "tweet": "Tava eu e minha fam\u00edlia, a\u00ed meu pai come\u00e7ou a falar que um amigo ia votar em Amo\u00eado. A\u00ed minha irm\u00e3zinha virou toda feliz: EU TAMB\u00c9M QUERO AMOEBAkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PmarianoD/status/1037865163611938817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811182311284736, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 877934409395163136, "username": "Danilo_1006", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno @AveImperioDoBR \"N\u00e3o adianta usar informa\u00e7\u00f5es de 1900, ent\u00e3o porque apoia o imperio imbecil?, francamente bolsominio sendo bolsominio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danilo_1006/status/1037811182311284736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797838074404864, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 257540665, "username": "melodaani", "tweet": "#JoaoNosDebates @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/Oshk6bJ6xX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/melodaani/status/1037797838074404864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037795456481484801, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2823320218, "username": "LeyvsonV", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno @AveImperioDoBR Vai se tratar, doente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeyvsonV/status/1037795456481484801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787283381014529, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1005246187539136512, "username": "brunogcrf", "tweet": "Amo\u00eado primeiro a se posicionar ao absurdo  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunogcrf/status/1037787283381014529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771337346031618, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 161106880, "username": "thesouto", "tweet": "@drunkeynesian S\u00f3 observaria que o Amoedo passou o Meirelles j\u00e1 faz umas duas pesquisas. Abra\u00e7os", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thesouto/status/1037771337346031618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drunkeynesian"}
{"id": 1037759426638295040, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 144711411, "username": "Edsfreitas", "tweet": "@bernardopkuster @erasmo_lins veja ai sobre o queridinho Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edsfreitas/status/1037759426638295040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,erasmo_lins"}
{"id": 1037740425916964864, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2999950783, "username": "otiodeingles", "tweet": "eu t\u00f4 berrando q o amoedo saiu de 1p 3% das inten\u00e7\u00f5es de voto e fez um post bem tamo chegando.adorei a confian\u00e7a anyway", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otiodeingles/status/1037740425916964864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736575789162496, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 67390619, "username": "arplacido", "tweet": "Uma boa raz\u00e3o para votar em Amo\u00eado.Ele pretende acabar com o hor\u00e1rio eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arplacido/status/1037736575789162496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729423779405824, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 69931780, "username": "RyuNitrouss", "tweet": "@joaoamoedonovo @kierdeikajaque mimimimi ! Partido Velho ? pic.twitter.com/GoMR8h0EJj", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyuNitrouss/status/1037729423779405824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kierdeikajaque,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037715572602093568, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 973092547, "username": "Dudu_Rdgs", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado t\u00e1 deixando o p\u00fablico liberal de lado assim como Jo\u00e3o Doria fez. Como se j\u00e1 n\u00e3o bastasse defender o plano 2030 da ONU, agora defende aumento de impostos em algumas \u00e1reas. Bem dito por @mjcosta_ , Mises se contorce no caix\u00e3o toda vez que algu\u00e9m chama ele de liberal.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Rdgs/status/1037715572602093568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjcosta_"}
{"id": 1037705069758767104, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1030636304906833920, "username": "abraverc", "tweet": "@tvgazetaoficial joao amoedo mo debate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraverc/status/1037705069758767104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial"}
{"id": 1037699462691467264, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 989223438744195072, "username": "lucteriase", "tweet": "@joaoamoedonovo @me2fake At\u00e9 porque o cargo de presidente \u00e9 fazer circo pro macaquinha bater palma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucteriase/status/1037699462691467264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "me2fake,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037692728455385088, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 972132710092365824, "username": "NadoAcioli", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Simples. Porque, na pol\u00edtica, voc\u00ea n\u00e3o passa de um Jo\u00e3o Ningu\u00e9m. Entendeu agora?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NadoAcioli/status/1037692728455385088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037687169379454977, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 872157763316699140, "username": "DoctorMayk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @williamthiago14 2 - O argumento de bem social n\u00e3o sustenta uma isen\u00e7\u00e3o. Q falam seu bem, mas pagando a Taxa como qualquer outra Empresa. Essa desculpa geram muitas oportunidades de lavagem de dinheiro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoctorMayk/status/1037687169379454977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamthiago14,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037686917603749890, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 872157763316699140, "username": "DoctorMayk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @williamthiago14 1 - Minimizar o estado n\u00e3o \u00e9 deixar privil\u00e9gios e sim garantir q todos tenham as mesmas condi\u00e7\u00f5es de competir sem interven\u00e7\u00e3o estatal. Ser Liberal n\u00e3o \u00e9 ser contra Taxa\u00e7\u00e3o e sim a favor de condi\u00e7\u00f5es n\u00e3o abusivas do Estado sobre o indiv\u00edduo ou Empresa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoctorMayk/status/1037686917603749890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamthiago14,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680709937389568, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 872157763316699140, "username": "DoctorMayk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @williamthiago14 Acho q voc\u00ea n\u00e3o entendeu o cerne da quest\u00e3o. Nem voto no Amoedo, mas a proposta dele n\u00e3o \u00e9 retirar todos os privil\u00e9gios de todos os setores? Isen\u00e7\u00e3o de impostos \u00e9 um privil\u00e9gio. Tem que acabar e ser Liberal \u00e9 isso: deixar todos com as mesmas condi\u00e7\u00f5es para competir.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoctorMayk/status/1037680709937389568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamthiago14,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037677471162925056, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1003669576796856321, "username": "LuanCarlosMace1", "tweet": "@g1 @BernardoMF Gente, n\u00e3o briguem por merda, esquece Lula, Bolsonaro, Ciro e essas porcarias, esses cara enriqueceram com nossos impostos, e vcs querem confiar o futuro de todo o nosso povo a eles? Olhem outros lados, olhem o Amoedo, d\u00eaem chances a algo novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCarlosMace1/status/1037677471162925056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,g1"}
{"id": 1037672828802347009, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2218105771, "username": "Patrick_mcz", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Por que todos sabem que voc\u00ea \u00e9 um ilusionista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patrick_mcz/status/1037672828802347009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037671953425989632, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 105578049, "username": "aocorreia", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Duvidas_Cartola @Felipe_Polakie Printado \ud83d\ude01\ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aocorreia/status/1037671953425989632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe_Polakie,Duvidas_Cartola,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037655875320774656, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4226420835, "username": "Rengo_42", "tweet": "@RicaPerrone quem votar no @joaoamoedonovo vai votar nos esquerdistas no segundo turno. equanto a rejei\u00e7\u00e3o, eu duvido muito dessas pesquisas, assim como acho que os numeros dele, mesmo em 1 est\u00e3o bem abaixo do verdadeiro, assim como @realDonaldTrump", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rengo_42/status/1037655875320774656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,joaoamoedonovo,realDonaldTrump"}
{"id": 1037650288646254592, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 167591179, "username": "guilao7", "tweet": "Olha s\u00f3 como funciona descaradamente esse pa\u00eds, apoio pol\u00edtico para para dar cargos aos partidos. Por isso o @partidonovo30 e @joaoamoedonovo s\u00e3o diferentes, vamos mudar esse pa\u00eds!!!!Vamos colocar pessoas t\u00e9cnicas e n\u00e3o pol\u00edticos nos cargos!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilao7/status/1037650288646254592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037638276952276998, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1025814598056898561, "username": "leofdias1979", "tweet": "O Amoedo \u00e9 t\u00e3o liberal, mas t\u00e3o liberal, que defende a cria\u00e7\u00e3o de mais impostos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leofdias1979/status/1037638276952276998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037628811431608320, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 105578049, "username": "aocorreia", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Duvidas_Cartola @Felipe_Polakie E se voc\u00ea pensar no \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o do #BolsonaroNao e que ele perde de todos no segundo turno, tamb\u00e9m n\u00e3o votaria nele... Precisamos votar em quem realmente acreditamos e n\u00e3o em quem \"pode ganhar\" .... Todos podem por isso s\u00e3o candidatos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroNao", "link": "https://twitter.com/aocorreia/status/1037628811431608320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe_Polakie,Duvidas_Cartola,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037628140393320448, "date": "2018-09-06", "time": "04:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 105578049, "username": "aocorreia", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Duvidas_Cartola Porque n\u00f3s somos taxados e pagamos impostos de todos os lados e as igrejas que faturam milh\u00f5es tem que ser isentas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aocorreia/status/1037628140393320448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037627912655196160, "date": "2018-09-06", "time": "04:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 943419841305772032, "username": "RochaTiberio", "tweet": "Katharina \u00e9 m\u00e9dica e tomou a iniciativa de ajudar na renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em Alagoas e no Brasil. Pegou  material do Jo\u00e3o Amoedo e meu para distribuir e espalhar a not\u00edcia que temos escolha. Obrigado Katharina ! Somente com a nossa mobiliza\u00e7\u00e3o melhoraremos a pol\u00edtica.  pic.twitter.com/15hzhlJgzO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaTiberio/status/1037627912655196160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526401883295744, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3135443699, "username": "juniortorino73", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/KLzD4HKMrv", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniortorino73/status/1037526401883295744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037524792734363649, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1660847792, "username": "ThiagoDavino1", "tweet": "@hevertonfutebol @joaoamoedonovo o  melhor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoDavino1/status/1037524792734363649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hevertonfutebol,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037524509270716421, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1660847792, "username": "ThiagoDavino1", "tweet": "@Andinhoaguiar21 @gipsyairr @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoDavino1/status/1037524509270716421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gipsyairr,Andinhoaguiar21,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037492477127811073, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 165859664, "username": "gabrxz_", "tweet": "amoedo foi de 1 pra 3%  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrxz_/status/1037492477127811073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
